{
  "name": "results",
  "children": [
    {
      "title": "[Skulptoriaus Regimanto Midvikio dekoratyvin\u0117 skulpt\u016Bra \u201EB\u0117gikai\u201C prie Lengvosios atletikos  manie\u017Eo Klaip\u0117doje] : [negatyvas]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2787",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021803/C160000529732",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2787&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.epaveldas.lt%2Fstatic%2Fklavb-bucket%2FC160000529732%2Fthumbnail-original%2FC160000529732.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@epaveldas.lt",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:21:16 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:21:16 +0000",
      "language": "lt",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021803/C160000529732\",\"agents\":[{\"about\":\"https://www.epaveldas.lt/thesaurus/_source/cr6bqai3mvc5r28g0dqkkna\",\"prefLabel\":{\"lt\":[\"Aleknavi\u010Dius, Bernardas (1930-08-21 - 2020-11-29)\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021803/C160000529732\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507678\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.epaveldas.lt/static/klavb-bucket/C160000529732/thumbnail-original/C160000529732.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://ibiblioteka.lt/metis/publication/C160000529732\",\"edmObject\":\"https://www.epaveldas.lt/static/klavb-bucket/C160000529732/thumbnail-original/C160000529732.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671138\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021803/C160000529732\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.epaveldas.lt/static/klavb-bucket/C160000529732/thumbnail-original/C160000529732.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(lt) [Skulptoriaus Regimanto Midvikio dekoratyvin\u0117 skulpt\u016Bra \u201EB\u0117gikai\u201C prie Lengvosios atletikos  manie\u017Eo Klaip\u0117doje] : [negatyvas] - https://www.europeana.eu/item/2021803/C160000529732. Aleknavi\u010Dius, Bernardas (1930-08-21 - 2020-11-29). Klaip\u0117dos aps. I.Simonaityt\u0117s VB - https://ibiblioteka.lt/metis/publication/C160000529732. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='lt'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021803/C160000529732' target='_blank' rel='noopener'>[Skulptoriaus Regimanto Midvikio dekoratyvin\u0117 skulpt\u016Bra \u201EB\u0117gikai\u201C prie Lengvosios atletikos  manie\u017Eo Klaip\u0117doje] : [negatyvas]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Aleknavi\u010Dius, Bernardas (1930-08-21 - 2020-11-29)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://ibiblioteka.lt/metis/publication/C160000529732' target='_blank' rel='noopener'>Klaip\u0117dos aps. I.Simonaityt\u0117s VB</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Lithuania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021803/C160000529732/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1163993,\"ebucoreWidth\":3981,\"ebucoreHeight\":4013,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#E6E6FA\",\"#778899\",\"#B0C4DE\",\"#F5F5F5\",\"#FFE4E1\",\"#708090\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://ibiblioteka.lt/metis/publication/C160000529732\",\"textAttributionSnippet\":\"(lt) [Skulptoriaus Regimanto Midvikio dekoratyvin\u0117 skulpt\u016Bra \u201EB\u0117gikai\u201C prie Lengvosios atletikos  manie\u017Eo Klaip\u0117doje] : [negatyvas] - https://www.europeana.eu/item/2021803/C160000529732. Aleknavi\u010Dius, Bernardas (1930-08-21 - 2020-11-29). Klaip\u0117dos aps. I.Simonaityt\u0117s VB - https://ibiblioteka.lt/metis/publication/C160000529732. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='lt'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021803/C160000529732' target='_blank' rel='noopener'>[Skulptoriaus Regimanto Midvikio dekoratyvin\u0117 skulpt\u016Bra \u201EB\u0117gikai\u201C prie Lengvosios atletikos  manie\u017Eo Klaip\u0117doje] : [negatyvas]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Aleknavi\u010Dius, Bernardas (1930-08-21 - 2020-11-29)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://ibiblioteka.lt/metis/publication/C160000529732' target='_blank' rel='noopener'>Klaip\u0117dos aps. I.Simonaityt\u0117s VB</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Lithuania</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":1508},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021803/C160000529732/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"https://www.epaveldas.lt/thesaurus/_source/subject-73\",\"prefLabel\":{\"lt\":[\"Skulpt\u016Bra, plastiniai menai\"]}},{\"about\":\"https://www.epaveldas.lt/thesaurus/_source/subject-929\",\"prefLabel\":{\"lt\":[\"Biografiniai tyrimai\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"https://www.epaveldas.lt/thesaurus/_source/cr6c8al8nqg5r28xx36qnz2\",\"prefLabel\":{\"lt\":[\"Midvikis, Regimantas (1947-01-05 - 2015-06-12)\"]}}],\"edmDatasetName\":[\"2021803_Ag_LT_SNL_documents_and_manuscripts\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021803/C160000529732\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021803/C160000529732\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Lithuania\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"lt\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.epaveldas.lt%2Fstatic%2Fklavb-bucket%2FC160000529732%2Fthumbnail-original%2FC160000529732.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021803/C160000529732\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021803/C160000529732#contentTier\",\"/item/2021803/C160000529732#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021803_Ag_LT_SNL_documents_and_manuscripts\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671138\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"LT-Aggregator Service National Library of Lithuania\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004507678\",\"prefLabel\":{\"lt\":[\"Klaip\u0117dos aps. I.Simonaityt\u0117s VB\"],\"en\":[\"Klaip\u0117da County I. Simonaityt\u0117 Public Library\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"https://www.epaveldas.lt/thesaurus/_source/cr4xl5z00klsj28dtc11afd\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Klaip\u0117da (Lietuva)\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021803/C160000529732\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021803/C160000529732\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"C160000529732\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"lit\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021803/C160000529732\"],\"proxyFor\":\"/item/2021803/C160000529732\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021803/C160000529732\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021803/C160000529732\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"https://www.epaveldas.lt/thesaurus/_source/cr6bqai3mvc5r28g0dqkkna\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"C160000529732\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"lit\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"\u00A9Klaip\u0117dos apskrities  vie\u0161oji I. Simonaityt\u0117s biblioteka\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"https://www.epaveldas.lt/thesaurus/_source/cr6c8al8nqg5r28xx36qnz2\",\"https://www.epaveldas.lt/thesaurus/_source/subject-73\",\"https://www.epaveldas.lt/thesaurus/_source/subject-929\"],\"lt\":[\"Fotografija\"]},\"dcTitle\":{\"lt\":[\"[Skulptoriaus Regimanto Midvikio dekoratyvin\u0117 skulpt\u016Bra \u201EB\u0117gikai\u201C prie Lengvosios atletikos  manie\u017Eo Klaip\u0117doje] : [negatyvas]\"]},\"dcType\":{\"lt\":[\"Dvimatis atvaizdas\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"1 negatyvas\",\"6 x 6 cm\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"[198-]\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"https://www.epaveldas.lt/thesaurus/_source/cr4xl5z00klsj28dtc11afd\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"https://www.epaveldas.lt/thesaurus/_source/period-18\",\"https://www.epaveldas.lt/thesaurus/_source/period-13\",\"https://www.epaveldas.lt/thesaurus/_source/period-00\",\"https://www.epaveldas.lt/thesaurus/_source/period-15\",\"https://www.epaveldas.lt/thesaurus/_source/period-01\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"lt\":[\"Herkaus Manto g.  25, Klaip\u0117da LT- 92234\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021803/C160000529732\"],\"proxyFor\":\"/item/2021803/C160000529732\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021803/C160000529732#contentTier\",\"created\":\"2023-02-14T08:07:59.073258Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021803/C160000529732\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2021803/C160000529732#metadataTier\",\"created\":\"2023-02-14T08:07:59.073272Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021803/C160000529732\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"https://www.epaveldas.lt/thesaurus/_source/period-01\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Proistor\u0117  (Lietuva)\"]}},{\"about\":\"https://www.epaveldas.lt/thesaurus/_source/period-00\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Proistor\u0117 (Visuotin\u0117 istorija)\"]}},{\"about\":\"https://www.epaveldas.lt/thesaurus/_source/period-13\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Gele\u017Eies am\u017Eius (Visuotin\u0117 istorija)\"]}},{\"about\":\"https://www.epaveldas.lt/thesaurus/_source/period-15\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Senasis gele\u017Eies am\u017Eius (Lietuva)\"]}},{\"about\":\"https://www.epaveldas.lt/thesaurus/_source/period-18\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Antika\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-02-28T10:40:56.772Z\",\"timestamp_created_epoch\":1551350456772,\"timestamp_update\":\"2023-02-14T07:15:11.448Z\",\"timestamp_update_epoch\":1676358911448,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Soccer Player",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2785",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS6081",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2785&width=560&url=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2Fkms6081.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iip-thumb.smk.dk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:21:14 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:21:14 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2020903/KMS6081\",\"agents\":[{\"about\":\"2794_person\",\"prefLabel\":{\"da\":[\"Rathsack, Svend\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Svend\u00A0Rathsack\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1885-09-08\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1941-12-14\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"MALE\"]}},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fi\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"sv\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\"],\"pt\":[\"Museu Nacional de Arte da Dinamarca\"],\"en\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"lv\":[\"Valsts m\u0101kslas muzejs (D\u0101nija)\"],\"it\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fr\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"es\":[\"Galer\u00EDa Nacional de Dinamarca\"],\"eu\":[\"Danimarkako Galeria Nazionala\"],\"cs\":[\"St\u00E1tn\u00ED muzeum um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwowe Muzeum Sztuki w Kopenhadze\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ca\":[\"Museu Nacional de Dinamarca\"],\"nl\":[\"Statens Museum for Kunst\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"en\":[\"National Gallery of Denmark\",\"SMK\",\"Royal Museum of Fine Arts\",\"Dansk kunstmuseum\",\"Statens museum for kunst\",\"Denmark. Statens museum for kunst\",\"Copenhagen. Statens museum for kunst\",\"Kunstmuseum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e royal d'art, Copenhague\"],\"ca\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"es\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\",\"Galeria Nacional de Dinamarca\"]},\"note\":{\"cs\":[\"d\u00E1nsk\u00E9 n\u00E1rodn\u00ED muzeum\"],\"de\":[\"D\u00E4nische Nationalgalerie in Kopenhagen\"],\"sv\":[\"Konstmuseum i K\u00F6penhamn\"],\"fi\":[\"Tanskan kansallisgalleria\"],\"pt\":[\"museu de arte em Copenhaga\"],\"en\":[\"Art Museum in Copenhagen, Denmark\"],\"it\":[\"museo d'arte nazionale della Danimarca a Copenaghen\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e national d'art, Copenhague\"],\"da\":[\"kunstmuseum i K\u00F8benhavn\"],\"ca\":[\"museu nacional d'art de Dinamarca\"],\"es\":[\"museo estatal de Dinamarca\"],\"nl\":[\"museum in Kopenhagen\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/256749101\",\"https://d-nb.info/gnd/1007582-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79061308\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500242788\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12018928f\",\"http://www.idref.fr/028331699/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00861598\",\"https://www.freebase.com/m/0b12k0\",\"https://g.co/kg/m/0b12k0\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/129395\",\"http://datos.bne.es/resource/XX130522\",\"https://sws.geonames.org/6949482/\",\"https://libris.kb.se/mkz1zxx554mmz1c\",\"http://dbpedia.org/resource/National_Gallery_of_Denmark\"],\"rdaGr2DateOfEstablishment\":{\"def\":[\"1896-01-01T00:00:00Z\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2020903/KMS6081\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/kms6081.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms6081\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS6081\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/kms6081.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"National Gallery of Denmark\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Soccer Player - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS6081. National Gallery of Denmark. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms6081. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS6081' target='_blank' rel='noopener'>Soccer Player</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>National Gallery of Denmark</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms6081' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/kms6081.tif.reconstructed.tif.jp2\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://api.smk.dk/api/v1/iiif/manifest/?id=kms6081\"],\"ebucoreWidth\":3994,\"ebucoreHeight\":5837,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5F5DC\",\"#556B2F\",\"#BC8F8F\",\"#A9A9A9\",\"#D2691E\",\"#CD5C5C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":984513},{\"about\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms6081\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Soccer Player - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS6081. 2794_person. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms6081. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS6081' target='_blank' rel='noopener'>Soccer Player</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>2794_person</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1915</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms6081' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q34095\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bronze\"],\"fi\":[\"pronssi\"],\"ru\":[\"\u0431\u0440\u043E\u043D\u0437\u0430\"],\"pt\":[\"bronze\"],\"bg\":[\"\u0431\u0440\u043E\u043D\u0437\"],\"lt\":[\"bronza\"],\"lv\":[\"bronza\"],\"hr\":[\"bronca\"],\"fr\":[\"bronze\"],\"hu\":[\"bronz\"],\"sk\":[\"bronz\"],\"sl\":[\"bron\"],\"ga\":[\"cr\u00E9-umha\"],\"ca\":[\"bronze\"],\"sv\":[\"brons\"],\"el\":[\"\u03BC\u03C0\u03C1\u03BF\u03CD\u03BD\u03C4\u03B6\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"bronze\"],\"it\":[\"bronzo\"],\"es\":[\"bronce\"],\"et\":[\"pronks\"],\"cs\":[\"bronz\"],\"eu\":[\"brontze\"],\"pl\":[\"br\u0105z\"],\"ro\":[\"bronz\"],\"da\":[\"bronze\"],\"nl\":[\"brons\"]},\"note\":{\"de\":[\"Legierung aus Kupfer und Zinn\"],\"fi\":[\"metalliseos\"],\"sv\":[\"legering med koppar och andra metaller, vanligen tenn\"],\"ru\":[\"\u0441\u043F\u043B\u0430\u0432 \u043C\u0435\u0434\u0438, \u043E\u0431\u044B\u0447\u043D\u043E \u0441 \u043E\u043B\u043E\u0432\u043E\u043C \u0432 \u043A\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u043D\u043E\u0433\u043E \u043B\u0435\u0433\u0438\u0440\u0443\u044E\u0449\u0435\u0433\u043E \u043A\u043E\u043C\u043F\u043E\u043D\u0435\u043D\u0442\u0430\"],\"pt\":[\"liga met\u00E1lica\"],\"bg\":[\"\u0441\u043F\u043B\u0430\u0432 \u043D\u0430 \u043C\u0435\u0434 \u0441 \u043A\u0430\u043B\u0430\u0439\"],\"en\":[\"metal alloy\"],\"lv\":[\"met\u0101lu sakaus\u0113jums, kas pamat\u0101 sast\u0101v no vara un alvas\"],\"it\":[\"lega di rame e alluminio, nichel, berillio o stagno\"],\"fr\":[\"alliage de cuivre et d'\u00E9tain\"],\"hu\":[\"r\u00E9z\u00F6tv\u00F6zet\"],\"es\":[\"aleaci\u00F3n met\u00E1lica de cobre y esta\u00F1o\"],\"cs\":[\"slitina m\u011Bdi a c\u00EDnu\"],\"ga\":[\"c\u00F3imhiotal\"],\"pl\":[\"stop miedzi i cyny\"],\"da\":[\"metallegering\"],\"nl\":[\"koperlegering\"],\"ca\":[\"aliatge de coure i estany\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q518350\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q21685333\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q214609\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q753\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1096\"],\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/gnd/4146667-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85017093\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11976193v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00570282\",\"http://purl.org/bncf/tid/40905\",\"https://www.freebase.com/m/01brf\",\"https://g.co/kg/m/01brf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010957\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p20227\",\"http://babelnet.org/rdf/s00013326n\",\"http://nomisma.org/id/ae\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10556\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/11085\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2347\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Statuette\"],\"sv\":[\"Figurin\"],\"fi\":[\"Figuriini\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0430\u0442\u0443\u044D\u0442\u043A\u0430\"],\"pt\":[\"Estatueta\"],\"el\":[\"\u0391\u03B3\u03B1\u03BB\u03BC\u03AC\u03C4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Figurine\"],\"lv\":[\"Statuete\"],\"it\":[\"Statuetta\"],\"fr\":[\"Figurine\"],\"hu\":[\"Tatuetta\"],\"es\":[\"Estatuilla\"],\"et\":[\"Kujuke\"],\"cs\":[\"Figurka\"],\"pl\":[\"Figurka\"],\"da\":[\"Statuette\"],\"ro\":[\"Figurin\u0103\"],\"ca\":[\"Estatueta\"],\"nl\":[\"Figurine\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Mal\u00FD p\u0159edm\u011Bt zobrazuj\u00EDc\u00ED osobu nebo postavu\"],\"de\":[\"Kleine, stark unterlebensgro\u00DFe Statue\"],\"fi\":[\"Pieni ihmisaiheinen patsas\"],\"pt\":[\"Est\u00E1tua pequena\"],\"en\":[\"Small item resembling a person or animal, sometimes part of a larger work\"],\"it\":[\"Piccola oggetto raffigurante una persona o un animale, senza parti snodabili\"],\"pl\":[\"Niewielka rze\u017Aba przedstawiaj\u0105ca posta\u0107 ludzk\u0105 lub zwierz\u0119c\u0105\"],\"fr\":[\"Petit objet figurant quelque chose, souvent une personne\"],\"es\":[\"Escultura hecha en un formato peque\u00F1o.\"],\"nl\":[\"Beeldje\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1066288\",\"https://www.freebase.com/m/01xmqj\",\"https://g.co/kg/m/01xmqj\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300047455\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300312262\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p26982\",\"http://babelnet.org/rdf/s00034406n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10903\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1769\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bronze\"],\"fi\":[\"Pronssi\"],\"ru\":[\"\u0411\u0440\u043E\u043D\u0437\u0430\"],\"pt\":[\"Bronze\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u043E\u043D\u0437\"],\"lt\":[\"Bronza\"],\"lv\":[\"Bronza\"],\"hr\":[\"Bronca\"],\"fr\":[\"Bronze\"],\"hu\":[\"Bronz\"],\"sk\":[\"Bronz\"],\"sl\":[\"Bron\"],\"ga\":[\"Cr\u00E9-umha\"],\"ca\":[\"Bronze\"],\"sv\":[\"Brons\"],\"el\":[\"\u039C\u03C0\u03C1\u03BF\u03CD\u03BD\u03C4\u03B6\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Bronze\"],\"it\":[\"Bronzo\"],\"es\":[\"Bronce\"],\"et\":[\"Pronks\"],\"cs\":[\"Bronz\"],\"eu\":[\"Brontze\"],\"pl\":[\"Br\u0105z\"],\"ro\":[\"Bronz\"],\"da\":[\"Bronze\"],\"nl\":[\"Brons\"]},\"note\":{\"de\":[\"Legierung aus Kupfer und Zinn\"],\"fi\":[\"Metalliseos\"],\"sv\":[\"Legering med koppar och andra metaller, vanligen tenn\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043B\u0430\u0432 \u043C\u0435\u0434\u0438, \u043E\u0431\u044B\u0447\u043D\u043E \u0441 \u043E\u043B\u043E\u0432\u043E\u043C \u0432 \u043A\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u043D\u043E\u0433\u043E \u043B\u0435\u0433\u0438\u0440\u0443\u044E\u0449\u0435\u0433\u043E \u043A\u043E\u043C\u043F\u043E\u043D\u0435\u043D\u0442\u0430\"],\"pt\":[\"Liga met\u00E1lica\"],\"bg\":[\"\u0421\u043F\u043B\u0430\u0432 \u043D\u0430 \u043C\u0435\u0434 \u0441 \u043A\u0430\u043B\u0430\u0439\"],\"en\":[\"Metal alloy\"],\"lv\":[\"Met\u0101lu sakaus\u0113jums, kas pamat\u0101 sast\u0101v no vara un alvas\"],\"it\":[\"Lega di rame e alluminio, nichel, berillio o stagno\"],\"fr\":[\"Alliage de cuivre et d'\u00E9tain\"],\"hu\":[\"R\u00E9z\u00F6tv\u00F6zet\"],\"es\":[\"Aleaci\u00F3n met\u00E1lica de cobre y esta\u00F1o\"],\"cs\":[\"Slitina m\u011Bdi a c\u00EDnu\"],\"ga\":[\"C\u00F3imhiotal\"],\"pl\":[\"Stop miedzi i cyny\"],\"da\":[\"Metallegering\"],\"nl\":[\"Koperlegering\"],\"ca\":[\"Aliatge de coure i estany\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1770\",\"http://data.europeana.eu/concept/1773\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34095\",\"https://d-nb.info/gnd/4146667-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85017093\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11976193v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00570282\",\"http://purl.org/bncf/tid/40905\",\"https://www.freebase.com/m/01brf\",\"https://g.co/kg/m/01brf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010957\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p20227\",\"http://babelnet.org/rdf/s00013326n\",\"http://nomisma.org/id/ae\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10556\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/11085\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q1066288\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Statuette\"],\"sv\":[\"Figurin\"],\"fi\":[\"Figuriini\"],\"ru\":[\"\u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u044D\u0442\u043A\u0430\"],\"pt\":[\"estatueta\"],\"el\":[\"\u03B1\u03B3\u03B1\u03BB\u03BC\u03AC\u03C4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"figurine\"],\"lv\":[\"Statuete\"],\"it\":[\"figurina\"],\"fr\":[\"figurine\"],\"hu\":[\"tatuetta\"],\"es\":[\"estatuilla\"],\"et\":[\"Kujuke\"],\"cs\":[\"figurka\"],\"pl\":[\"figurka\"],\"da\":[\"statuette\"],\"ro\":[\"figurin\u0103\"],\"ca\":[\"estatueta\"],\"nl\":[\"figurine\"]},\"note\":{\"cs\":[\"mal\u00FD p\u0159edm\u011Bt zobrazuj\u00EDc\u00ED osobu nebo postavu\"],\"de\":[\"kleine, stark unterlebensgro\u00DFe Statue\"],\"fi\":[\"pieni ihmisaiheinen patsas\"],\"pt\":[\"est\u00E1tua pequena\"],\"en\":[\"small item resembling a person or animal, sometimes part of a larger work\"],\"pl\":[\"niewielka rze\u017Aba przedstawiaj\u0105ca posta\u0107 ludzk\u0105 lub zwierz\u0119c\u0105\"],\"fr\":[\"petit objet figurant quelque chose, souvent une personne\"],\"es\":[\"escultura hecha en un formato peque\u00F1o.\"],\"nl\":[\"beeldje\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q179700\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q18783400\"],\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/01xmqj\",\"https://g.co/kg/m/01xmqj\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300047455\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300312262\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p26982\",\"http://babelnet.org/rdf/s00034406n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10903\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2020903/KMS6081\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS6081\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2Fkms6081.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS6081\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2020903/KMS6081#contentTier\",\"/item/2020903/KMS6081#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Gallery of Denmark\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS6081\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2020903/KMS6081\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KMS6081\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2347\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1915\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1769\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2020903/KMS6081\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS6081\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2020903/KMS6081\"],\"year\":{\"def\":[\"1915\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2020903/KMS6081\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"2794_person\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Soccer Player\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1066288\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1915\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34095\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS6081\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS6081\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS6081#contentTier\",\"created\":\"2022-11-28T09:26:16.806048Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS6081\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2020903/KMS6081#metadataTier\",\"created\":\"2022-11-28T09:26:16.806490Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS6081\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/kms6081.tif.reconstructed.tif.jp2\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1915\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1915\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1915-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1915-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1915\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]}],\"timestamp_created\":\"2015-10-26T13:08:02.802Z\",\"timestamp_created_epoch\":1445864882802,\"timestamp_update\":\"2022-11-28T09:14:19.741Z\",\"timestamp_update_epoch\":1669626859741,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Atlet",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2783",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2020903/KAS95",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2783&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.smk.dk%2Fapi%2Fv1%2Fthumbnail%2F45a0aba4-f4e7-4d9d-8ccf-49b621eb769c.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@api.smk.dk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:21:12 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:21:12 +0000",
      "language": "da",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2020903/KAS95\",\"agents\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fi\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"sv\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\"],\"pt\":[\"Museu Nacional de Arte da Dinamarca\"],\"en\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"lv\":[\"Valsts m\u0101kslas muzejs (D\u0101nija)\"],\"it\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fr\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"es\":[\"Galer\u00EDa Nacional de Dinamarca\"],\"eu\":[\"Danimarkako Galeria Nazionala\"],\"cs\":[\"St\u00E1tn\u00ED muzeum um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwowe Muzeum Sztuki w Kopenhadze\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ca\":[\"Museu Nacional de Dinamarca\"],\"nl\":[\"Statens Museum for Kunst\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"en\":[\"National Gallery of Denmark\",\"SMK\",\"Royal Museum of Fine Arts\",\"Dansk kunstmuseum\",\"Statens museum for kunst\",\"Denmark. Statens museum for kunst\",\"Copenhagen. Statens museum for kunst\",\"Kunstmuseum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e royal d'art, Copenhague\"],\"ca\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"es\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\",\"Galeria Nacional de Dinamarca\"]},\"note\":{\"cs\":[\"d\u00E1nsk\u00E9 n\u00E1rodn\u00ED muzeum\"],\"de\":[\"D\u00E4nische Nationalgalerie in Kopenhagen\"],\"sv\":[\"Konstmuseum i K\u00F6penhamn\"],\"fi\":[\"Tanskan kansallisgalleria\"],\"pt\":[\"museu de arte em Copenhaga\"],\"en\":[\"Art Museum in Copenhagen, Denmark\"],\"it\":[\"museo d'arte nazionale della Danimarca a Copenaghen\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e national d'art, Copenhague\"],\"da\":[\"kunstmuseum i K\u00F8benhavn\"],\"ca\":[\"museu nacional d'art de Dinamarca\"],\"es\":[\"museo estatal de Dinamarca\"],\"nl\":[\"museum in Kopenhagen\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/256749101\",\"https://d-nb.info/gnd/1007582-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79061308\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500242788\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12018928f\",\"http://www.idref.fr/028331699/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00861598\",\"https://www.freebase.com/m/0b12k0\",\"https://g.co/kg/m/0b12k0\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/129395\",\"http://datos.bne.es/resource/XX130522\",\"https://sws.geonames.org/6949482/\",\"https://libris.kb.se/mkz1zxx554mmz1c\",\"http://dbpedia.org/resource/National_Gallery_of_Denmark\"],\"rdaGr2DateOfEstablishment\":{\"def\":[\"1896-01-01T00:00:00Z\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2020903/KAS95\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://api.smk.dk/api/v1/thumbnail/45a0aba4-f4e7-4d9d-8ccf-49b621eb769c.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kas95\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KAS95\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kas95\",\"textAttributionSnippet\":\"(da) Atlet - https://www.europeana.eu/item/2020903/KAS95. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kas95. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='da'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KAS95' target='_blank' rel='noopener'>Atlet</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kas95' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"https://api.smk.dk/api/v1/thumbnail/45a0aba4-f4e7-4d9d-8ccf-49b621eb769c.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"National Gallery of Denmark\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(da) Atlet - https://www.europeana.eu/item/2020903/KAS95. National Gallery of Denmark. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kas95. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='da'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KAS95' target='_blank' rel='noopener'>Atlet</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>National Gallery of Denmark</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kas95' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2020903/KAS95/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":99369,\"ebucoreWidth\":887,\"ebucoreHeight\":1600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#FFA07A\",\"#8B4513\",\"#BDB76B\",\"#F0E68C\",\"#F5DEB3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2020903/KAS95/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q274988\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Putz, Gips\"],\"ru\":[\"\u0448\u0442\u0443\u043A\u0430\u0442\u0443\u0440\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Puts\"],\"pt\":[\"gesso\"],\"bg\":[\"\u041C\u0430\u0437\u0438\u043B\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u03B3\u03CD\u03C8\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"plaster\"],\"hr\":[\"\u017Ebuka\"],\"it\":[\"gesso\"],\"fr\":[\"pl\u00E2tre\"],\"hu\":[\"vakolat\"],\"es\":[\"yeso\"],\"et\":[\"krohv\"],\"eu\":[\"Igeltsu\"],\"cs\":[\"om\u00EDtka\"],\"sk\":[\"Omietka\"],\"pl\":[\"g\u0142ad\u017A szpachlowa\"],\"ro\":[\"ipsos\"],\"ca\":[\"guix\"],\"nl\":[\"pleister\"]},\"note\":{\"cs\":[\"povrchov\u00E1 \u00FAprava staveb s u\u017Eit\u00EDm malty za \u00FA\u010Delem ochrany konstrukce a s estetickou funkc\u00ED\"],\"de\":[\"Belag auf Au\u00DFen- und Innenw\u00E4nden sowie auf Decken im Bauwesen; Material f\u00FCr Plastiken\"],\"ru\":[\"\u043E\u0442\u0434\u0435\u043B\u043E\u0447\u043D\u044B\u0439 \u0441\u043B\u043E\u0439, \u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0437\u0430\u0442\u0432\u0435\u0440\u0434\u0435\u0432\u0448\u0438\u043C \u0441\u0442\u0440\u043E\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043E\u0440\u043E\u043C\"],\"pt\":[\"termo geral para uma ampla gama de materiais de constru\u00E7\u00E3o e escultura\"],\"en\":[\"general term for a broad range of building and sculpture materials\"],\"it\":[\"legante aereo di aspetto bianco-grigio e polveroso utilizzato in edilizia e nella scultura\"],\"fr\":[\"mat\u00E9riau de construction ignifuge et de sculptures\"],\"ca\":[\"material de la construcci\u00F3\"],\"es\":[\"material de construcci\u00F3n\"],\"nl\":[\"mortel bestaande uit o.a. gips of kalk\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q829532\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q391414\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q206615\"],\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/gnd/4136674-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85103103\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11946260j\",\"http://www.idref.fr/027416577/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01145616\",\"http://purl.org/bncf/tid/27651\",\"https://www.freebase.com/m/01w_gm\",\"https://g.co/kg/m/01w_gm\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014927\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014922\",\"http://babelnet.org/rdf/s00062851n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10564\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1754\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Putz, Gips\"],\"ru\":[\"\u0428\u0442\u0443\u043A\u0430\u0442\u0443\u0440\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Puts\"],\"pt\":[\"Gesso\"],\"bg\":[\"\u041C\u0430\u0437\u0438\u043B\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0393\u03CD\u03C8\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Plaster\"],\"hr\":[\"\u017Dbuka\"],\"it\":[\"Gesso\"],\"fr\":[\"Pl\u00E2tre\"],\"hu\":[\"Vakolat\"],\"es\":[\"Yeso\"],\"et\":[\"Krohv\"],\"eu\":[\"Igeltsu\"],\"cs\":[\"Om\u00EDtka\"],\"sk\":[\"Omietka\"],\"pl\":[\"G\u0142ad\u017A szpachlowa\"],\"ro\":[\"Ipsos\"],\"ca\":[\"Guix\"],\"nl\":[\"Pleister\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Povrchov\u00E1 \u00FAprava staveb s u\u017Eit\u00EDm malty za \u00FA\u010Delem ochrany konstrukce a s estetickou funkc\u00ED\"],\"de\":[\"Belag auf Au\u00DFen- und Innenw\u00E4nden sowie auf Decken im Bauwesen; Material f\u00FCr Plastiken\"],\"ru\":[\"\u041E\u0442\u0434\u0435\u043B\u043E\u0447\u043D\u044B\u0439 \u0441\u043B\u043E\u0439, \u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0437\u0430\u0442\u0432\u0435\u0440\u0434\u0435\u0432\u0448\u0438\u043C \u0441\u0442\u0440\u043E\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043E\u0440\u043E\u043C\"],\"pt\":[\"Termo geral para uma ampla gama de materiais de constru\u00E7\u00E3o e escultura\"],\"en\":[\"General term for a broad range of building and sculpture materials\"],\"it\":[\"Legante aereo di aspetto bianco-grigio e polveroso utilizzato in edilizia e nella scultura\"],\"fr\":[\"Mat\u00E9riau de construction ignifuge et de sculptures\"],\"ca\":[\"Material de la construcci\u00F3\"],\"es\":[\"Material de construcci\u00F3n\"],\"nl\":[\"Mortel bestaande uit o.a. gips of kalk\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q274988\",\"https://d-nb.info/gnd/4136674-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85103103\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11946260j\",\"http://www.idref.fr/027416577/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01145616\",\"http://purl.org/bncf/tid/27651\",\"https://www.freebase.com/m/01w_gm\",\"https://g.co/kg/m/01w_gm\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014927\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014922\",\"http://babelnet.org/rdf/s00062851n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10564\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q17489160\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"B\u00FCste\"],\"fi\":[\"rintakuva\"],\"sv\":[\"byst\"],\"ru\":[\"\u0431\u044E\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"busto\"],\"bg\":[\"\u0411\u044E\u0441\u0442 (\u043F\u0430\u043C\u0435\u0442\u043D\u0438\u043A)\"],\"el\":[\"\u03C0\u03C1\u03BF\u03C4\u03BF\u03BC\u03AE\"],\"en\":[\"bust\"],\"hr\":[\"poprsje\"],\"it\":[\"busto\"],\"fr\":[\"buste\"],\"hu\":[\"mellszobor\"],\"es\":[\"busto\"],\"et\":[\"B\u00FCst\"],\"eu\":[\"busto\"],\"cs\":[\"busta\"],\"sk\":[\"busta\"],\"ga\":[\"dealbh bhr\u00E1d\"],\"pl\":[\"popiersie\"],\"ro\":[\"bust\"],\"da\":[\"buste\"],\"ca\":[\"bust\"],\"nl\":[\"buste\"]},\"note\":{\"de\":[\"Skulptur, die Kopf und ggf. Teile des Oberk\u00F6rpers einer Person zeigt\"],\"fi\":[\"muotokuva, vars. veistos, joka esitt\u00E4\u00E4 kuvattavan yl\u00E4osan (p\u00E4\u00E4n, kaulan, olkap\u00E4\u00E4t ja rinnan)\"],\"sv\":[\"portr\u00E4ttskulptur med huvudet och en mindre del av \u00F6ver\u00ADkroppen\"],\"ru\":[\"\u0441\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430, \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0430\u044E\u0449\u0430\u044F \u0433\u0440\u0443\u0434\u044C, \u043F\u043B\u0435\u0447\u0438 \u0438 \u0433\u043E\u043B\u043E\u0432\u0443 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430\"],\"pt\":[\"escultura da cabe\u00E7a e dos ombros de algu\u00E9m\"],\"en\":[\"sculpture of a person's head, neck, and a variable portion of chest and shoulders\"],\"hr\":[\"skulpturni prikaz gornjega dijela ljudskoga tijela\"],\"it\":[\"scultura raffigurante la parte superiore di una figura umana, che ne riproduce solo la testa e il collo e, in alcuni casi, anche il petto e le spalle\"],\"fr\":[\"ouvrage de sculpture repr\u00E9sentant la t\u00EAte et la partie sup\u00E9rieure du corps d\u2019une personne sans les bras\"],\"es\":[\"escultura que representa la parte superior del cuerpo humano\"],\"cs\":[\"plastika lidsk\u00E9 hlavy s rameny\"],\"pl\":[\"rze\u017Aba osoby przedstawiaj\u0105ca modela w uj\u0119ciu do ramion\"],\"da\":[\"skulptur af en persons hoved og skuldre\"],\"nl\":[\"beeldhouwwerk dat enkel het hoofd, de borst en de schouders toont\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q28777669\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q18783400\"],\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/gnd/4008836-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85018348\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11980990s\",\"http://purl.org/bncf/tid/814\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300417950\",\"http://g.co/kg/g/121rcj16\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2020903/KAS95\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KAS95\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fapi.smk.dk%2Fapi%2Fv1%2Fthumbnail%2F45a0aba4-f4e7-4d9d-8ccf-49b621eb769c.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2020903/KAS95\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2020903/KAS95#contentTier\",\"/item/2020903/KAS95#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Gallery of Denmark\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2020903/KAS95\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2020903/KAS95\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KAS95\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1754\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2020903/KAS95\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KAS95\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2020903/KAS95\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2020903/KAS95\",\"dcTitle\":{\"da\":[\"Atlet\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q17489160\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q274988\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2020903/KAS95\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KAS95\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2020903/KAS95#contentTier\",\"created\":\"2022-11-28T11:37:07.504644Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KAS95\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2020903/KAS95#metadataTier\",\"created\":\"2022-11-28T11:37:07.504985Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KAS95\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2015-10-26T13:02:18.512Z\",\"timestamp_created_epoch\":1445864538512,\"timestamp_update\":\"2022-11-28T09:14:19.741Z\",\"timestamp_update_epoch\":1669626859741,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "The Boxer Emil Andreasen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2781",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS5779",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2781&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.smk.dk%2Fapi%2Fv1%2Fthumbnail%2F51ff7f8c-76be-47e9-9228-4a493f772dc8.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@api.smk.dk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:21:10 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:21:10 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2020903/KMS5779\",\"agents\":[{\"about\":\"1071_person\",\"prefLabel\":{\"da\":[\"Nielsen, Kai\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Kai\u00A0Nielsen\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1882-11-26\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1924-11-02\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"MALE\"]}},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fi\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"sv\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\"],\"pt\":[\"Museu Nacional de Arte da Dinamarca\"],\"en\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"lv\":[\"Valsts m\u0101kslas muzejs (D\u0101nija)\"],\"it\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fr\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"es\":[\"Galer\u00EDa Nacional de Dinamarca\"],\"eu\":[\"Danimarkako Galeria Nazionala\"],\"cs\":[\"St\u00E1tn\u00ED muzeum um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwowe Muzeum Sztuki w Kopenhadze\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ca\":[\"Museu Nacional de Dinamarca\"],\"nl\":[\"Statens Museum for Kunst\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"en\":[\"National Gallery of Denmark\",\"SMK\",\"Royal Museum of Fine Arts\",\"Dansk kunstmuseum\",\"Statens museum for kunst\",\"Denmark. Statens museum for kunst\",\"Copenhagen. Statens museum for kunst\",\"Kunstmuseum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e royal d'art, Copenhague\"],\"ca\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"es\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\",\"Galeria Nacional de Dinamarca\"]},\"note\":{\"cs\":[\"d\u00E1nsk\u00E9 n\u00E1rodn\u00ED muzeum\"],\"de\":[\"D\u00E4nische Nationalgalerie in Kopenhagen\"],\"sv\":[\"Konstmuseum i K\u00F6penhamn\"],\"fi\":[\"Tanskan kansallisgalleria\"],\"pt\":[\"museu de arte em Copenhaga\"],\"en\":[\"Art Museum in Copenhagen, Denmark\"],\"it\":[\"museo d'arte nazionale della Danimarca a Copenaghen\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e national d'art, Copenhague\"],\"da\":[\"kunstmuseum i K\u00F8benhavn\"],\"ca\":[\"museu nacional d'art de Dinamarca\"],\"es\":[\"museo estatal de Dinamarca\"],\"nl\":[\"museum in Kopenhagen\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/256749101\",\"https://d-nb.info/gnd/1007582-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79061308\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500242788\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12018928f\",\"http://www.idref.fr/028331699/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00861598\",\"https://www.freebase.com/m/0b12k0\",\"https://g.co/kg/m/0b12k0\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/129395\",\"http://datos.bne.es/resource/XX130522\",\"https://sws.geonames.org/6949482/\",\"https://libris.kb.se/mkz1zxx554mmz1c\",\"http://dbpedia.org/resource/National_Gallery_of_Denmark\"],\"rdaGr2DateOfEstablishment\":{\"def\":[\"1896-01-01T00:00:00Z\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2020903/KMS5779\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://api.smk.dk/api/v1/thumbnail/51ff7f8c-76be-47e9-9228-4a493f772dc8.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms5779\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS5779\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms5779\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Boxer Emil Andreasen - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS5779. 1071_person. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms5779. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS5779' target='_blank' rel='noopener'>The Boxer Emil Andreasen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>1071_person</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1922</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms5779' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"https://api.smk.dk/api/v1/thumbnail/51ff7f8c-76be-47e9-9228-4a493f772dc8.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"National Gallery of Denmark\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Boxer Emil Andreasen - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS5779. National Gallery of Denmark. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms5779. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS5779' target='_blank' rel='noopener'>The Boxer Emil Andreasen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>National Gallery of Denmark</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1922</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms5779' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2020903/KMS5779/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1077,\"ebucoreHeight\":1600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#E6E6FA\",\"#D3D3D3\",\"#BC8F8F\",\"#DCDCDC\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":125741},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2020903/KMS5779/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q34095\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bronze\"],\"fi\":[\"pronssi\"],\"ru\":[\"\u0431\u0440\u043E\u043D\u0437\u0430\"],\"pt\":[\"bronze\"],\"bg\":[\"\u0431\u0440\u043E\u043D\u0437\"],\"lt\":[\"bronza\"],\"lv\":[\"bronza\"],\"hr\":[\"bronca\"],\"fr\":[\"bronze\"],\"hu\":[\"bronz\"],\"sk\":[\"bronz\"],\"sl\":[\"bron\"],\"ga\":[\"cr\u00E9-umha\"],\"ca\":[\"bronze\"],\"sv\":[\"brons\"],\"el\":[\"\u03BC\u03C0\u03C1\u03BF\u03CD\u03BD\u03C4\u03B6\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"bronze\"],\"it\":[\"bronzo\"],\"es\":[\"bronce\"],\"et\":[\"pronks\"],\"cs\":[\"bronz\"],\"eu\":[\"brontze\"],\"pl\":[\"br\u0105z\"],\"ro\":[\"bronz\"],\"da\":[\"bronze\"],\"nl\":[\"brons\"]},\"note\":{\"de\":[\"Legierung aus Kupfer und Zinn\"],\"fi\":[\"metalliseos\"],\"sv\":[\"legering med koppar och andra metaller, vanligen tenn\"],\"ru\":[\"\u0441\u043F\u043B\u0430\u0432 \u043C\u0435\u0434\u0438, \u043E\u0431\u044B\u0447\u043D\u043E \u0441 \u043E\u043B\u043E\u0432\u043E\u043C \u0432 \u043A\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u043D\u043E\u0433\u043E \u043B\u0435\u0433\u0438\u0440\u0443\u044E\u0449\u0435\u0433\u043E \u043A\u043E\u043C\u043F\u043E\u043D\u0435\u043D\u0442\u0430\"],\"pt\":[\"liga met\u00E1lica\"],\"bg\":[\"\u0441\u043F\u043B\u0430\u0432 \u043D\u0430 \u043C\u0435\u0434 \u0441 \u043A\u0430\u043B\u0430\u0439\"],\"en\":[\"metal alloy\"],\"lv\":[\"met\u0101lu sakaus\u0113jums, kas pamat\u0101 sast\u0101v no vara un alvas\"],\"it\":[\"lega di rame e alluminio, nichel, berillio o stagno\"],\"fr\":[\"alliage de cuivre et d'\u00E9tain\"],\"hu\":[\"r\u00E9z\u00F6tv\u00F6zet\"],\"es\":[\"aleaci\u00F3n met\u00E1lica de cobre y esta\u00F1o\"],\"cs\":[\"slitina m\u011Bdi a c\u00EDnu\"],\"ga\":[\"c\u00F3imhiotal\"],\"pl\":[\"stop miedzi i cyny\"],\"da\":[\"metallegering\"],\"nl\":[\"koperlegering\"],\"ca\":[\"aliatge de coure i estany\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q518350\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q21685333\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q214609\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q753\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1096\"],\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/gnd/4146667-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85017093\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11976193v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00570282\",\"http://purl.org/bncf/tid/40905\",\"https://www.freebase.com/m/01brf\",\"https://g.co/kg/m/01brf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010957\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p20227\",\"http://babelnet.org/rdf/s00013326n\",\"http://nomisma.org/id/ae\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10556\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/11085\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1769\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bronze\"],\"fi\":[\"Pronssi\"],\"ru\":[\"\u0411\u0440\u043E\u043D\u0437\u0430\"],\"pt\":[\"Bronze\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u043E\u043D\u0437\"],\"lt\":[\"Bronza\"],\"lv\":[\"Bronza\"],\"hr\":[\"Bronca\"],\"fr\":[\"Bronze\"],\"hu\":[\"Bronz\"],\"sk\":[\"Bronz\"],\"sl\":[\"Bron\"],\"ga\":[\"Cr\u00E9-umha\"],\"ca\":[\"Bronze\"],\"sv\":[\"Brons\"],\"el\":[\"\u039C\u03C0\u03C1\u03BF\u03CD\u03BD\u03C4\u03B6\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Bronze\"],\"it\":[\"Bronzo\"],\"es\":[\"Bronce\"],\"et\":[\"Pronks\"],\"cs\":[\"Bronz\"],\"eu\":[\"Brontze\"],\"pl\":[\"Br\u0105z\"],\"ro\":[\"Bronz\"],\"da\":[\"Bronze\"],\"nl\":[\"Brons\"]},\"note\":{\"de\":[\"Legierung aus Kupfer und Zinn\"],\"fi\":[\"Metalliseos\"],\"sv\":[\"Legering med koppar och andra metaller, vanligen tenn\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043B\u0430\u0432 \u043C\u0435\u0434\u0438, \u043E\u0431\u044B\u0447\u043D\u043E \u0441 \u043E\u043B\u043E\u0432\u043E\u043C \u0432 \u043A\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u043D\u043E\u0433\u043E \u043B\u0435\u0433\u0438\u0440\u0443\u044E\u0449\u0435\u0433\u043E \u043A\u043E\u043C\u043F\u043E\u043D\u0435\u043D\u0442\u0430\"],\"pt\":[\"Liga met\u00E1lica\"],\"bg\":[\"\u0421\u043F\u043B\u0430\u0432 \u043D\u0430 \u043C\u0435\u0434 \u0441 \u043A\u0430\u043B\u0430\u0439\"],\"en\":[\"Metal alloy\"],\"lv\":[\"Met\u0101lu sakaus\u0113jums, kas pamat\u0101 sast\u0101v no vara un alvas\"],\"it\":[\"Lega di rame e alluminio, nichel, berillio o stagno\"],\"fr\":[\"Alliage de cuivre et d'\u00E9tain\"],\"hu\":[\"R\u00E9z\u00F6tv\u00F6zet\"],\"es\":[\"Aleaci\u00F3n met\u00E1lica de cobre y esta\u00F1o\"],\"cs\":[\"Slitina m\u011Bdi a c\u00EDnu\"],\"ga\":[\"C\u00F3imhiotal\"],\"pl\":[\"Stop miedzi i cyny\"],\"da\":[\"Metallegering\"],\"nl\":[\"Koperlegering\"],\"ca\":[\"Aliatge de coure i estany\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1770\",\"http://data.europeana.eu/concept/1773\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34095\",\"https://d-nb.info/gnd/4146667-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85017093\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11976193v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00570282\",\"http://purl.org/bncf/tid/40905\",\"https://www.freebase.com/m/01brf\",\"https://g.co/kg/m/01brf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010957\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p20227\",\"http://babelnet.org/rdf/s00013326n\",\"http://nomisma.org/id/ae\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10556\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/11085\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q17489160\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"B\u00FCste\"],\"fi\":[\"rintakuva\"],\"sv\":[\"byst\"],\"ru\":[\"\u0431\u044E\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"busto\"],\"bg\":[\"\u0411\u044E\u0441\u0442 (\u043F\u0430\u043C\u0435\u0442\u043D\u0438\u043A)\"],\"el\":[\"\u03C0\u03C1\u03BF\u03C4\u03BF\u03BC\u03AE\"],\"en\":[\"bust\"],\"hr\":[\"poprsje\"],\"it\":[\"busto\"],\"fr\":[\"buste\"],\"hu\":[\"mellszobor\"],\"es\":[\"busto\"],\"et\":[\"B\u00FCst\"],\"eu\":[\"busto\"],\"cs\":[\"busta\"],\"sk\":[\"busta\"],\"ga\":[\"dealbh bhr\u00E1d\"],\"pl\":[\"popiersie\"],\"ro\":[\"bust\"],\"da\":[\"buste\"],\"ca\":[\"bust\"],\"nl\":[\"buste\"]},\"note\":{\"de\":[\"Skulptur, die Kopf und ggf. Teile des Oberk\u00F6rpers einer Person zeigt\"],\"fi\":[\"muotokuva, vars. veistos, joka esitt\u00E4\u00E4 kuvattavan yl\u00E4osan (p\u00E4\u00E4n, kaulan, olkap\u00E4\u00E4t ja rinnan)\"],\"sv\":[\"portr\u00E4ttskulptur med huvudet och en mindre del av \u00F6ver\u00ADkroppen\"],\"ru\":[\"\u0441\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430, \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0430\u044E\u0449\u0430\u044F \u0433\u0440\u0443\u0434\u044C, \u043F\u043B\u0435\u0447\u0438 \u0438 \u0433\u043E\u043B\u043E\u0432\u0443 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430\"],\"pt\":[\"escultura da cabe\u00E7a e dos ombros de algu\u00E9m\"],\"en\":[\"sculpture of a person's head, neck, and a variable portion of chest and shoulders\"],\"hr\":[\"skulpturni prikaz gornjega dijela ljudskoga tijela\"],\"it\":[\"scultura raffigurante la parte superiore di una figura umana, che ne riproduce solo la testa e il collo e, in alcuni casi, anche il petto e le spalle\"],\"fr\":[\"ouvrage de sculpture repr\u00E9sentant la t\u00EAte et la partie sup\u00E9rieure du corps d\u2019une personne sans les bras\"],\"es\":[\"escultura que representa la parte superior del cuerpo humano\"],\"cs\":[\"plastika lidsk\u00E9 hlavy s rameny\"],\"pl\":[\"rze\u017Aba osoby przedstawiaj\u0105ca modela w uj\u0119ciu do ramion\"],\"da\":[\"skulptur af en persons hoved og skuldre\"],\"nl\":[\"beeldhouwwerk dat enkel het hoofd, de borst en de schouders toont\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q28777669\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q18783400\"],\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/gnd/4008836-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85018348\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11980990s\",\"http://purl.org/bncf/tid/814\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300417950\",\"http://g.co/kg/g/121rcj16\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2020903/KMS5779\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS5779\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fapi.smk.dk%2Fapi%2Fv1%2Fthumbnail%2F51ff7f8c-76be-47e9-9228-4a493f772dc8.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS5779\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2020903/KMS5779#contentTier\",\"/item/2020903/KMS5779#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Gallery of Denmark\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS5779\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2020903/KMS5779\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KMS5779\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1922\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1769\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2020903/KMS5779\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS5779\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2020903/KMS5779\"],\"year\":{\"def\":[\"1922\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2020903/KMS5779\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"1071_person\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"The Boxer Emil Andreasen\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q17489160\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1922\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34095\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS5779\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS5779\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS5779#contentTier\",\"created\":\"2022-11-28T10:28:41.558088Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS5779\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2020903/KMS5779#metadataTier\",\"created\":\"2022-11-28T10:28:41.558417Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS5779\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]},{\"about\":\"#1922\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1922\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1922-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1922-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1922\"]}}],\"timestamp_created\":\"2015-10-26T13:07:58.370Z\",\"timestamp_created_epoch\":1445864878370,\"timestamp_update\":\"2022-11-28T09:14:19.741Z\",\"timestamp_update_epoch\":1669626859741,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "The Boxer Dick Nelson",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2779",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS5734",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2779&width=560&url=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2FKMSKMS5734.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@iip-thumb.smk.dk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:21:09 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:21:09 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2020903/KMS5734\",\"agents\":[{\"about\":\"1071_person\",\"prefLabel\":{\"da\":[\"Nielsen, Kai\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Kai\u00A0Nielsen\"]},\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1882-11-26\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1924-11-02\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"MALE\"]}},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fi\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"sv\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043C\u0443\u0437\u0435\u0439 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\"],\"pt\":[\"Museu Nacional de Arte da Dinamarca\"],\"en\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"lv\":[\"Valsts m\u0101kslas muzejs (D\u0101nija)\"],\"it\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"fr\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"es\":[\"Galer\u00EDa Nacional de Dinamarca\"],\"eu\":[\"Danimarkako Galeria Nazionala\"],\"cs\":[\"St\u00E1tn\u00ED muzeum um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwowe Muzeum Sztuki w Kopenhadze\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"],\"ca\":[\"Museu Nacional de Dinamarca\"],\"nl\":[\"Statens Museum for Kunst\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"en\":[\"National Gallery of Denmark\",\"SMK\",\"Royal Museum of Fine Arts\",\"Dansk kunstmuseum\",\"Statens museum for kunst\",\"Denmark. Statens museum for kunst\",\"Copenhagen. Statens museum for kunst\",\"Kunstmuseum\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e royal d'art, Copenhague\"],\"ca\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\"],\"es\":[\"Statens Museum for Kunst\",\"SMK\",\"Galeria Nacional de Dinamarca\"]},\"note\":{\"cs\":[\"d\u00E1nsk\u00E9 n\u00E1rodn\u00ED muzeum\"],\"de\":[\"D\u00E4nische Nationalgalerie in Kopenhagen\"],\"sv\":[\"Konstmuseum i K\u00F6penhamn\"],\"fi\":[\"Tanskan kansallisgalleria\"],\"pt\":[\"museu de arte em Copenhaga\"],\"en\":[\"Art Museum in Copenhagen, Denmark\"],\"it\":[\"museo d'arte nazionale della Danimarca a Copenaghen\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e national d'art, Copenhague\"],\"da\":[\"kunstmuseum i K\u00F8benhavn\"],\"ca\":[\"museu nacional d'art de Dinamarca\"],\"es\":[\"museo estatal de Dinamarca\"],\"nl\":[\"museum in Kopenhagen\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/256749101\",\"https://d-nb.info/gnd/1007582-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79061308\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500242788\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12018928f\",\"http://www.idref.fr/028331699/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00861598\",\"https://www.freebase.com/m/0b12k0\",\"https://g.co/kg/m/0b12k0\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/129395\",\"http://datos.bne.es/resource/XX130522\",\"https://sws.geonames.org/6949482/\",\"https://libris.kb.se/mkz1zxx554mmz1c\",\"http://dbpedia.org/resource/National_Gallery_of_Denmark\"],\"rdaGr2DateOfEstablishment\":{\"def\":[\"1896-01-01T00:00:00Z\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2020903/KMS5734\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/KMSKMS5734.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms5734\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS5734\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"https://iip-thumb.smk.dk/iiif/jp2/KMSKMS5734.tif.jp2/full/full/0/native.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"National Gallery of Denmark\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Boxer Dick Nelson - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS5734. National Gallery of Denmark. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms5734. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS5734' target='_blank' rel='noopener'>The Boxer Dick Nelson</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>National Gallery of Denmark</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms5734' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/KMSKMS5734.tif.reconstructed.tif.jp2\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://api.smk.dk/api/v1/iiif/manifest/?id=kms5734\"],\"ebucoreWidth\":2390,\"ebucoreHeight\":4134,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFF5EE\",\"#DB7093\",\"#CD853F\",\"#FAF0E6\",\"#A0522D\",\"#FFE4B5\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":1067135},{\"about\":\"https://open.smk.dk/artwork/image/kms5734\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) The Boxer Dick Nelson - https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS5734. 1071_person. National Gallery of Denmark - https://open.smk.dk/artwork/image/kms5734. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2020903/KMS5734' target='_blank' rel='noopener'>The Boxer Dick Nelson</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>1071_person</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://open.smk.dk/artwork/image/kms5734' target='_blank' rel='noopener'>National Gallery of Denmark</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q41177\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Granit\"],\"fi\":[\"graniitti\"],\"ru\":[\"\u0433\u0440\u0430\u043D\u0438\u0442\"],\"pt\":[\"granito\"],\"bg\":[\"\u0433\u0440\u0430\u043D\u0438\u0442\"],\"lt\":[\"Granitas\"],\"lv\":[\"gran\u012Bts\"],\"hr\":[\"Granit\"],\"fr\":[\"granite\"],\"hu\":[\"gr\u00E1nit\"],\"sk\":[\"Granit\"],\"sl\":[\"Granit\"],\"ga\":[\"eibhear\"],\"ca\":[\"granit\"],\"sv\":[\"granit\"],\"el\":[\"\u03B3\u03C1\u03B1\u03BD\u03AF\u03C4\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"granite\"],\"it\":[\"granito\"],\"es\":[\"granito\"],\"et\":[\"graniit\"],\"cs\":[\"\u017Eula\"],\"eu\":[\"Granito\"],\"pl\":[\"granit\"],\"ro\":[\"granit\"],\"da\":[\"granit\"],\"nl\":[\"graniet\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gesteinsart\"],\"fi\":[\"kivilaji\"],\"ru\":[\"\u043A\u0438\u0441\u043B\u0430\u044F \u043C\u0430\u0433\u043C\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0430\u044F \u0438\u043D\u0442\u0440\u0443\u0437\u0438\u0432\u043D\u0430\u044F \u0433\u043E\u0440\u043D\u0430\u044F \u043F\u043E\u0440\u043E\u0434\u0430\"],\"sv\":[\"magmatisk djupbergart\"],\"pt\":[\"rocha comum tipo \u00EDgnea ou magm\u00E1tica\"],\"en\":[\"common type of intrusive, felsic, igneous rock with grained texture\"],\"it\":[\"roccia ignea intrusiva felsica\"],\"fr\":[\"roche plutonique magmatique \u00E0 texture grenue\"],\"es\":[\"roca \u00EDgnea intrusiva de color claro\"],\"cs\":[\"typ intruzivn\u00ED horniny\"],\"pl\":[\"kwa\u015Bna ska\u0142a g\u0142\u0119binowa\"],\"da\":[\"stenart\"],\"nl\":[\"gesteente\"],\"ca\":[\"tipus de roca \u00EDgnia intrusiva\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1995951\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q4054760\"],\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/gnd/4132750-0\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85056417\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564732\",\"http://purl.org/bncf/tid/11904\",\"https://www.freebase.com/m/03fcm\",\"https://g.co/kg/m/03fcm\",\"http://datos.bne.es/resource/XX528273\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011202\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011183\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p5275\",\"http://babelnet.org/rdf/s00041369n\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y101456\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q17489160\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"B\u00FCste\"],\"fi\":[\"rintakuva\"],\"sv\":[\"byst\"],\"ru\":[\"\u0431\u044E\u0441\u0442\"],\"pt\":[\"busto\"],\"bg\":[\"\u0411\u044E\u0441\u0442 (\u043F\u0430\u043C\u0435\u0442\u043D\u0438\u043A)\"],\"el\":[\"\u03C0\u03C1\u03BF\u03C4\u03BF\u03BC\u03AE\"],\"en\":[\"bust\"],\"hr\":[\"poprsje\"],\"it\":[\"busto\"],\"fr\":[\"buste\"],\"hu\":[\"mellszobor\"],\"es\":[\"busto\"],\"et\":[\"B\u00FCst\"],\"eu\":[\"busto\"],\"cs\":[\"busta\"],\"sk\":[\"busta\"],\"ga\":[\"dealbh bhr\u00E1d\"],\"pl\":[\"popiersie\"],\"ro\":[\"bust\"],\"da\":[\"buste\"],\"ca\":[\"bust\"],\"nl\":[\"buste\"]},\"note\":{\"de\":[\"Skulptur, die Kopf und ggf. Teile des Oberk\u00F6rpers einer Person zeigt\"],\"fi\":[\"muotokuva, vars. veistos, joka esitt\u00E4\u00E4 kuvattavan yl\u00E4osan (p\u00E4\u00E4n, kaulan, olkap\u00E4\u00E4t ja rinnan)\"],\"sv\":[\"portr\u00E4ttskulptur med huvudet och en mindre del av \u00F6ver\u00ADkroppen\"],\"ru\":[\"\u0441\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430, \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0430\u044E\u0449\u0430\u044F \u0433\u0440\u0443\u0434\u044C, \u043F\u043B\u0435\u0447\u0438 \u0438 \u0433\u043E\u043B\u043E\u0432\u0443 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430\"],\"pt\":[\"escultura da cabe\u00E7a e dos ombros de algu\u00E9m\"],\"en\":[\"sculpture of a person's head, neck, and a variable portion of chest and shoulders\"],\"hr\":[\"skulpturni prikaz gornjega dijela ljudskoga tijela\"],\"it\":[\"scultura raffigurante la parte superiore di una figura umana, che ne riproduce solo la testa e il collo e, in alcuni casi, anche il petto e le spalle\"],\"fr\":[\"ouvrage de sculpture repr\u00E9sentant la t\u00EAte et la partie sup\u00E9rieure du corps d\u2019une personne sans les bras\"],\"es\":[\"escultura que representa la parte superior del cuerpo humano\"],\"cs\":[\"plastika lidsk\u00E9 hlavy s rameny\"],\"pl\":[\"rze\u017Aba osoby przedstawiaj\u0105ca modela w uj\u0119ciu do ramion\"],\"da\":[\"skulptur af en persons hoved og skuldre\"],\"nl\":[\"beeldhouwwerk dat enkel het hoofd, de borst en de schouders toont\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q28777669\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q18783400\"],\"exactMatch\":[\"https://d-nb.info/gnd/4008836-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85018348\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11980990s\",\"http://purl.org/bncf/tid/814\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300417950\",\"http://g.co/kg/g/121rcj16\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2020903/KMS5734\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2020903/KMS5734\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fiip-thumb.smk.dk%2Fiiif%2Fjp2%2FKMSKMS5734.tif.jp2%2Ffull%2Ffull%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2020903/KMS5734\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2020903/KMS5734#contentTier\",\"/item/2020903/KMS5734#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2020903_Museu_NationalGalleryOfDenmark\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Gallery of Denmark\"],\"da\":[\"Statens Museum for Kunst\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS5734\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2020903/KMS5734\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KMS5734\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"#1918%2F1919\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338849\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2020903/KMS5734\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS5734\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2020903/KMS5734\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2020903/KMS5734\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"1071_person\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"The Boxer Dick Nelson\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q17489160\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1918-1919\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q41177\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q671384\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS5734\"],\"proxyFor\":\"/item/2020903/KMS5734\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2020903/KMS5734#contentTier\",\"created\":\"2022-11-28T09:19:37.384941Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS5734\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2020903/KMS5734#metadataTier\",\"created\":\"2022-11-28T09:19:37.385203Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2020903/KMS5734\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"services\":[{\"about\":\"https://iip.smk.dk/iiif/jp2/KMSKMS5734.tif.reconstructed.tif.jp2\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"#1918%2F1919\",\"prefLabel\":{\"zxx\":[\"1918/1919\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1918-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"1919-12-31\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/timespan/20\"]},\"skosNotation\":{\"def\":[\"1918/1919\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/timespan/20\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"20. Jahrhundert\"],\"ru\":[\"XX \u0432\u0435\u043A\"],\"fi\":[\"1900-luku\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"lt\":[\"XX am\u017Eius\"],\"lv\":[\"20. gadsimts\"],\"hr\":[\"20. stolje\u0107e\"],\"fr\":[\"XXe si\u00E8cle\"],\"hu\":[\"20. sz\u00E1zad\"],\"sk\":[\"20. storo\u010Die\"],\"sl\":[\"20. stoletje\"],\"ga\":[\"20\u00FA haois\"],\"ca\":[\"Segle XX\"],\"sv\":[\"1900-talet\"],\"el\":[\"20\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B9\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"20th century\"],\"it\":[\"XX secolo\"],\"es\":[\"Siglo XX\"],\"et\":[\"20. sajand\"],\"eu\":[\"XX. mendea\"],\"cs\":[\"20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"XX wiek\"],\"ro\":[\"Secolul al XX-lea\"],\"da\":[\"20. \u00E5rhundrede\"],\"nl\":[\"20e eeuw\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"20 \u0432\u0435\u043A\"],\"sv\":[\"20:e \u00E5rhundradet\",\"20:e seklet\",\"1900-tal\",\"1900-talet (\u00E5rhundrade)\",\"1900-talet (sekel)\"],\"pt\":[\"S\u00E9culo 20\",\"S\u00E9culo vinte\",\"Periodo 1901-2000\",\"Ciclo (1901-2000)\"],\"en\":[\"20th-century\",\"20th-century\",\"Twentieth century\",\"The past century\",\"History, 20th Century\",\"XX Century\"],\"it\":[\"Novecento\",\"20\u00B0 secolo\",\"'900\",\"Novecento\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1901-01-01\"]},\"end\":{\"def\":[\"2000-12-31\"]},\"owlSameAs\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2002012476\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85139020\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D049673\",\"https://www.freebase.com/m/089_x\",\"https://g.co/kg/m/089_x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.400.504.968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404514\",\"http://dbpedia.org/resource/20th_century\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q6927\"]}],\"timestamp_created\":\"2015-10-26T13:07:58.165Z\",\"timestamp_created_epoch\":1445864878165,\"timestamp_update\":\"2022-11-28T09:14:19.741Z\",\"timestamp_update_epoch\":1669626859741,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Head of an atlet Archaeological Artifact St 134964 - 3D",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2777",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048707/St_134964_3D",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2777&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.kaemart.it%2F3dicons%2FPOLIMI%2Fdownload.php%3Fid%3DSt_134964%26type%3D0%26num%3D1",
      "type": "3d",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kaemart.it",
      "description": "Testa di atletaTesta di atleta",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:21:07 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:21:07 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048707/St_134964_3D\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048707/St_134964_3D\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004513230\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.kaemart.it/3dicons/POLIMI/download.php?id=St_134964&type=0&num=1\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.kaemart.it/3dicons/POLIMI/landingpage.php?id=St_134964&type=0&num=1\",\"edmObject\":\"http://www.kaemart.it/3dicons/POLIMI/thumbnail/St_134964_thumbnail.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671074\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://www.kaemart.it/3dicons/POLIMI/download.php?id=St_134964&type=1&num=1\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/2048707/St_134964_3D\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.kaemart.it/3dicons/POLIMI/download.php?id=St_134964&type=0&num=1\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Texturized 3D PDF\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"pdf\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Politecnico di Milano - Laboratorio di Computer Vision e Reverse Engineering\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"6 MB\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Head of an atlet Archaeological Artifact St 134964 - 3D - https://www.europeana.eu/item/2048707/St_134964_3D. Polytecnic University of Milan - Computer Vision & Reverse Engineering Lab - http://www.kaemart.it/3dicons/POLIMI/landingpage.php?id=St_134964&type=0&num=1. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048707/St_134964_3D' target='_blank' rel='noopener'>Head of an atlet Archaeological Artifact St 134964 - 3D</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.kaemart.it/3dicons/POLIMI/landingpage.php?id=St_134964&type=0&num=1' target='_blank' rel='noopener'>Polytecnic University of Milan - Computer Vision & Reverse Engineering Lab</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048707/St_134964_3D/manifest\"]},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"about\":\"http://www.kaemart.it/3dicons/POLIMI/download.php?id=St_134964&type=1&num=1\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Texturized high resolution 3D model\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"obj\",\"mtl\",\"jpg\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Politecnico di Milano - Laboratorio di Computer Vision e Reverse Engineering\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"205 MB\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Head of an atlet Archaeological Artifact St 134964 - 3D - https://www.europeana.eu/item/2048707/St_134964_3D. Polytecnic University of Milan - Computer Vision & Reverse Engineering Lab - http://www.kaemart.it/3dicons/POLIMI/landingpage.php?id=St_134964&type=0&num=1. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048707/St_134964_3D' target='_blank' rel='noopener'>Head of an atlet Archaeological Artifact St 134964 - 3D</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.kaemart.it/3dicons/POLIMI/landingpage.php?id=St_134964&type=0&num=1' target='_blank' rel='noopener'>Polytecnic University of Milan - Computer Vision & Reverse Engineering Lab</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048707/St_134964_3D/manifest\"]},{\"about\":\"http://www.kaemart.it/3dicons/POLIMI/thumbnail/St_134964_thumbnail.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Head of an atlet Archaeological Artifact St 134964 - 3D - https://www.europeana.eu/item/2048707/St_134964_3D. Polytecnic University of Milan - Computer Vision & Reverse Engineering Lab - http://www.kaemart.it/3dicons/POLIMI/landingpage.php?id=St_134964&type=0&num=1. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048707/St_134964_3D' target='_blank' rel='noopener'>Head of an atlet Archaeological Artifact St 134964 - 3D</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.kaemart.it/3dicons/POLIMI/landingpage.php?id=St_134964&type=0&num=1' target='_blank' rel='noopener'>Polytecnic University of Milan - Computer Vision & Reverse Engineering Lab</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":118045,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":512,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFFFF\",\"#C0C0C0\",\"#D3D3D3\",\"#A9A9A9\",\"#DCDCDC\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://www.kaemart.it/3dicons/POLIMI/landingpage.php?id=St_134964&type=0&num=1\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Head of an atlet Archaeological Artifact St 134964 - 3D - https://www.europeana.eu/item/2048707/St_134964_3D. Polytecnic University of Milan - Computer Vision & Reverse Engineering Lab - http://www.kaemart.it/3dicons/POLIMI/landingpage.php?id=St_134964&type=0&num=1. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048707/St_134964_3D' target='_blank' rel='noopener'>Head of an atlet Archaeological Artifact St 134964 - 3D</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.kaemart.it/3dicons/POLIMI/landingpage.php?id=St_134964&type=0&num=1' target='_blank' rel='noopener'>Polytecnic University of Milan - Computer Vision & Reverse Engineering Lab</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048707/St_134964_3D/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2067\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Marmor\"],\"fi\":[\"Marmori\"],\"ru\":[\"\u041C\u0440\u0430\u043C\u043E\u0440\"],\"pt\":[\"M\u00E1rmore\"],\"bg\":[\"\u041C\u0440\u0430\u043C\u043E\u0440\"],\"lt\":[\"Marmuras\"],\"lv\":[\"Marmors\"],\"hr\":[\"Mramor\"],\"fr\":[\"Marbre\"],\"hu\":[\"M\u00E1rv\u00E1ny\"],\"sk\":[\"Mramor\"],\"sl\":[\"Marmor\"],\"ga\":[\"Marmar\"],\"ca\":[\"Marbre\"],\"sv\":[\"Marmor\"],\"el\":[\"\u039C\u03AC\u03C1\u03BC\u03B1\u03C1\u03BF\"],\"en\":[\"Marble\"],\"it\":[\"Marmo\"],\"es\":[\"M\u00E1rmol\"],\"et\":[\"Marmor\"],\"cs\":[\"Mramor\"],\"eu\":[\"Haitzurdin\"],\"pl\":[\"Marmur\"],\"ro\":[\"Marmura\"],\"da\":[\"Marmor\"],\"nl\":[\"Marmer\"]},\"note\":{\"de\":[\"Metamorphes Gestein\"],\"fi\":[\"Kivilaji\"],\"ru\":[\"\u041C\u0435\u0442\u0430\u043C\u043E\u0440\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0430\u044F \u0433\u043E\u0440\u043D\u0430\u044F \u043F\u043E\u0440\u043E\u0434\u0430, \u0441\u043E\u0441\u0442\u043E\u044F\u0449\u0430\u044F \u0442\u043E\u043B\u044C\u043A\u043E \u0438\u0437 \u043A\u0430\u043B\u044C\u0446\u0438\u0442\u0430\"],\"sv\":[\"Bergart\"],\"pt\":[\"Rocha metam\u00F3rfica n\u00E3o foliada, comumente usada para escultura e como material de constru\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041C\u0435\u0442\u0430\u043C\u043E\u0440\u0444\u043D\u0430 \u0441\u043A\u0430\u043B\u0430, \u0438\u0437\u0433\u0440\u0430\u0434\u0435\u043D\u0430 \u043E\u0442 \u043A\u0430\u043B\u0446\u0438\u0442 \u0438\u043B\u0438 \u0434\u043E\u043B\u043E\u043C\u0438\u0442\"],\"el\":[\"\u03A0\u03AD\u03C4\u03C1\u03C9\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"Non-foliated metamorphic rock commonly used for sculpture and as a building material\"],\"lv\":[\"Miner\u0101liezis, ka\u013C\u0137akmens paveids\"],\"hr\":[\"Vrsta kamena\"],\"it\":[\"Roccia utilizzata nell'edilizia e nella scultura\"],\"fr\":[\"Roche d\u00E9riv\u00E9e du calcaire\"],\"hu\":[\"Metamorf k\u0151zet\"],\"es\":[\"Roca metam\u00F3rfica calc\u00E1rea\"],\"cs\":[\"Hornina\"],\"pl\":[\"Ska\u0142a metamorficzna\"],\"da\":[\"Stenart\"],\"ca\":[\"Roca metam\u00F2rfica compacta\"],\"nl\":[\"Gemetamorfoseerd kalksteen, bestaande uit zeer puur calciumcarbonaat\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q40861\",\"https://d-nb.info/gnd/4168954-9\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85080941\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11976514t\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561217\",\"http://purl.org/bncf/tid/13244\",\"https://www.freebase.com/m/04tdh\",\"https://g.co/kg/m/04tdh\",\"http://datos.bne.es/resource/XX532315\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011443\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18165\",\"http://babelnet.org/rdf/s00053338n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10925\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2048707_Ag_EU_3D-ICONS_POLIMI\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048707/St_134964_3D\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048707/St_134964_3D\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Italy\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"it\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.kaemart.it%2F3dicons%2FPOLIMI%2Fthumbnail%2FSt_134964_thumbnail.jpg&type=3D\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048707/St_134964_3D\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048707/St_134964_3D#contentTier\",\"/item/2048707/St_134964_3D#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048707_Ag_EU_3D-ICONS_POLIMI\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004513230\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Polytecnic University of Milan - Computer Vision & Reverse Engineering Lab\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671074\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"3D ICONS\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"iid:3582/SP.1\",\"note\":{\"def\":[\"Milano, Italy\"]},\"latitude\":45.465,\"longitude\":9.178}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048707/St_134964_3D\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048707/St_134964_3D\",\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2067\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048707/St_134964_3D\"],\"proxyFor\":\"/item/2048707/St_134964_3D\",\"edmType\":\"3D\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048707/St_134964_3D\",\"dcDescription\":{\"it\":[\"Testa di atletaTesta di atleta\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"3D-PDF\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"St 134964_3D\"]},\"dcRights\":{\"it\":[\"Comune di Milano\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Politecnico di Milano - Computer Vision & Reverse Engineering Lab\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Head of an atlet\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Head of an atlet Archaeological Artifact St 134964 - 3D\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"3D\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Marmo\"]},\"dctermsProvenance\":{\"it\":[\"Civico Museo Archeologico di Milano\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"iid:3582/SP.1\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"Sec. V a.C.\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://www.polimi.it/en/english-version/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048707/St_134964_3D\"],\"proxyFor\":\"/item/2048707/St_134964_3D\",\"edmType\":\"3D\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048707/St_134964_3D#contentTier\",\"created\":\"2022-07-03T14:18:54.017513Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048707/St_134964_3D\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2048707/St_134964_3D#metadataTier\",\"created\":\"2022-07-03T14:18:54.017868Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048707/St_134964_3D\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-11-06T11:03:11.539Z\",\"timestamp_created_epoch\":1415271791539,\"timestamp_update\":\"2014-11-06T11:03:11.539Z\",\"timestamp_update_epoch\":1415271791539,\"type\":\"3D\"}"
    },
    {
      "title": "Skulptur i bronslackad gips \"Simmaren\"",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2775",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2775&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Femp-web-22.zetcom.ch%252FeMuseumPlus%253Fservice%253DImageAsset%2526module%253Dcollection%2526objectId%253D121243%2526viewType%253DdetailView%2526resolution%253DsuperImageResolution%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@emp-web-22.zetcom.ch",
      "description": "Formgivare \"B\u00F6rjesson\". Skulpturen producerades i parian 1912-1925. F\u00F6rem\u00E5let m\u00E4rkt med inventarienummer p\u00E5 klisteretikett i samband med omgestaltning av basutst\u00E4llningen p\u00E5 Gustavsbergs Porslinsmuseum 2008. Inte fotograferat eller dokumenterat.\u00A0\u00A0",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:21:05 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:21:05 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=121243&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"edmIsShownAt\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=121243&viewType=detailView\",\"edmObject\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=121243&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC-OW-EU/1.0/\u200B\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=121243&viewType=detailView\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Skulptur i bronslackad gips \\\"Simmaren\\\" - https://www.europeana.eu/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___. (sv) John B\u00F6rjeson (Inventor); Gustavsberg AB (Production). Nationalmuseet Sweden - http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=121243&viewType=detailView. In Copyright - EU Orphan Work - http://rightsstatements.org/vocab/InC-OW-EU/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___' target='_blank' rel='noopener'>Skulptur i bronslackad gips \\\"Simmaren\\\"</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>John B\u00F6rjeson (Inventor); Gustavsberg AB (Production)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=121243&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseet Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC-OW-EU/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright - EU Orphan Work</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=121243&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Skulptur i bronslackad gips \\\"Simmaren\\\" - https://www.europeana.eu/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___. (sv) John B\u00F6rjeson (Inventor); Gustavsberg AB (Production). Nationalmuseet Sweden - http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=121243&viewType=detailView. In Copyright - EU Orphan Work - http://rightsstatements.org/vocab/InC-OW-EU/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___' target='_blank' rel='noopener'>Skulptur i bronslackad gips \\\"Simmaren\\\"</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>John B\u00F6rjeson (Inventor); Gustavsberg AB (Production)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=121243&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseet Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC-OW-EU/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright - EU Orphan Work</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":71997,\"ebucoreWidth\":257,\"ebucoreHeight\":680,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#8B4513\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2048005_Ag_EU_AthenaPlus_SwedenNationalMuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC-OW-EU/1.0/\u200B\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Femp-web-22.zetcom.ch%2FeMuseumPlus%3Fservice%3DImageAsset%26module%3Dcollection%26objectId%3D121243%26viewType%3DdetailView%26resolution%3DsuperImageResolution&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___#contentTier\",\"/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2048005_Ag_EU_AthenaPlus_SwedenNationalMuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Nationalmuseet Sweden\"],\"en\":[\"Nationalmuseum Sweden\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671081\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"AthenaPlus\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___\"],\"proxyFor\":\"/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___\",\"dcContributor\":{\"sv\":[\"Kooperativa F\u00F6rbundet (Donator)\"]},\"dcCreator\":{\"sv\":[\"John B\u00F6rjeson (Inventor)\",\"Gustavsberg AB (Production)\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Formgivare \\\"B\u00F6rjesson\\\". Skulpturen producerades i parian 1912-1925. F\u00F6rem\u00E5let m\u00E4rkt med inventarienummer p\u00E5 klisteretikett i samband med omgestaltning av basutst\u00E4llningen p\u00E5 Gustavsbergs Porslinsmuseum 2008. Inte fotograferat eller dokumenterat.\u00A0\u00A0\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"(Inv. Nr.:NMGu 20235)\",\"121243\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Skulptur i bronslackad gips \\\"Simmaren\\\"\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"Konsthtv, konstind, ind.design\"]},\"dctermsMedium\":{\"sv\":[\"Gips, bronslack\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___\"],\"proxyFor\":\"/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T04:20:42.419Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T04:20:42.419Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2048005/Athena_Plus_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden__Inv__Nr__NMGu_20235___\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2015-01-19T15:24:44.979Z\",\"timestamp_created_epoch\":1421681084979,\"timestamp_update\":\"2017-02-21T15:32:05.649Z\",\"timestamp_update_epoch\":1487691125649,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "skulptuur Kristjan Palusalu",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2773",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_36470",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2773&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Fid%3D594838%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@muis.ee",
      "description": "Mehe t\u00E4isfiguur 3/4-profiilis paremale  (f\u00FC\u00FCsiline kirjeldus) (ID: 36470) <br>Ernst Kirs. Maadleja figuur (Kristjan Palusalu). Kips. Ca 1970  (pealkiri) (ID: 36470) <br>Repository/Location: Eesti Spordimuuseum",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:59 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:59 +0000",
      "language": "est",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023872/museaalView_36470\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_36470\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502192\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?id=594838&thumb=false&museaal=false\",\"edmIsShownAt\":\"http://muis.ee/museaalView/36470\",\"edmObject\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?idhttp://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=594838&thumb=false&museaal=false\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023872/museaalView_36470\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://muis.ee/museaalView/36470\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) skulptuur Kristjan Palusalu - https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_36470. Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum - http://muis.ee/museaalView/36470. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023872/museaalView_36470' target='_blank' rel='noopener'>skulptuur Kristjan Palusalu</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/36470' target='_blank' rel='noopener'>Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?idhttp://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=594838&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) skulptuur Kristjan Palusalu - https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_36470. Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum - http://muis.ee/museaalView/36470. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023872/museaalView_36470' target='_blank' rel='noopener'>skulptuur Kristjan Palusalu</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/36470' target='_blank' rel='noopener'>Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":500,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFFFF\",\"#C0C0C0\",\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":40060},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?id=594838&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) skulptuur Kristjan Palusalu - https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_36470. Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum - http://muis.ee/museaalView/36470. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023872/museaalView_36470' target='_blank' rel='noopener'>skulptuur Kristjan Palusalu</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/36470' target='_blank' rel='noopener'>Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023872/museaalView_36470/manifest\"],\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":500,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFFFF\",\"#C0C0C0\",\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":40060},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023872/museaalView_36470/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2023872_AG-EU_LinkedHeritage_EstonianSportMuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023872/museaalView_36470\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023872/museaalView_36470\",\"aggregates\":[\"http://muis.ee/museaalView/36470\"],\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=594838\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Estonia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"et\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Fidhttp%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Fthumb%3Dtrue%26id%3D594838%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_36470\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023872/museaalView_36470#contentTier\",\"/item/2023872/museaalView_36470#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023872_AG-EU_LinkedHeritage_EstonianSportMuseum\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502192\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Estonian Sports and Olympic Museum\"],\"it\":[\"Museo dello Sport estone\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e estonien des sports\"],\"ca\":[\"Museu d'Esports d'Est\u00F2nia\"],\"nl\":[\"Estonian Sports Museum\"],\"et\":[\"Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023872/museaalView_36470\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023872/museaalView_36470\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023872/museaalView_36470\"],\"proxyFor\":\"/item/2023872/museaalView_36470\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023872/museaalView_36470\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Palusalu, Kristjan (kujutatu)\",\"s\u00FCnninimi: Trossmann (Christian) (kujutatu)\",\"Kirs, Ernst (autor)\"]},\"dcDate\":{\"est\":[\"1930 - 1940 [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"1965 - 1975 [<valmistamine/tekkimine>]\"]},\"dcDescription\":{\"est\":[\"Mehe t\u00E4isfiguur 3/4-profiilis paremale  (f\u00FC\u00FCsiline kirjeldus) (ID: 36470)\",\"Ernst Kirs. Maadleja figuur (Kristjan Palusalu). Kips. Ca 1970  (pealkiri) (ID: 36470)\",\"Repository/Location: Eesti Spordimuuseum\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"k\u00F5rgus: 115 cm (tervik)\",\"laius: 50 cm (tervik)\",\"s\u00FCgavus: 23 cm (tervik)\"]},\"dcIdentifier\":{\"est\":[\"ESM Fp 411:1 K 23\",\"doi 36470 [Metadata]\"]},\"dcSource\":{\"est\":[\"Eesti Spordimuuseum\"]},\"dcTitle\":{\"est\":[\"skulptuur Kristjan Palusalu\"]},\"dcType\":{\"est\":[\"IMAGE\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_36470\"],\"proxyFor\":\"/item/2023872/museaalView_36470\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023872/museaalView_36470#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:37:26.204Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_36470\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2023872/museaalView_36470#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:37:26.205Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_36470\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2017-03-23T10:24:06.572Z\",\"timestamp_created_epoch\":1490264646572,\"timestamp_update\":\"2017-03-23T14:56:59.470Z\",\"timestamp_update_epoch\":1490281019470,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "skulptuur Martin Linnam\u00E4gi",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2771",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_4851",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2771&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Fid%3D595669%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@muis.ee",
      "description": "Garibaldi Pommer. Poksija LINNAM\u00C4GI. Rinnaportree. Patineeritud kips. 1944  (pealkiri) (ID: 4851) <br>Repository/Location: Eesti Spordimuuseum",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:57 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:57 +0000",
      "language": "est",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023872/museaalView_4851\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_4851\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502192\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?id=595669&thumb=false&museaal=false\",\"edmIsShownAt\":\"http://muis.ee/museaalView/4851\",\"edmObject\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?idhttp://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=595669&thumb=false&museaal=false\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023872/museaalView_4851\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?idhttp://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=595669&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) skulptuur Martin Linnam\u00E4gi - https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_4851. Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum - http://muis.ee/museaalView/4851. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023872/museaalView_4851' target='_blank' rel='noopener'>skulptuur Martin Linnam\u00E4gi</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/4851' target='_blank' rel='noopener'>Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":43886,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":500,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFFFF\",\"#696969\",\"#808080\",\"#BDB76B\",\"#D2B48C\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://muis.ee/museaalView/4851\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) skulptuur Martin Linnam\u00E4gi - https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_4851. Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum - http://muis.ee/museaalView/4851. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023872/museaalView_4851' target='_blank' rel='noopener'>skulptuur Martin Linnam\u00E4gi</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/4851' target='_blank' rel='noopener'>Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?id=595669&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) skulptuur Martin Linnam\u00E4gi - https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_4851. Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum - http://muis.ee/museaalView/4851. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023872/museaalView_4851' target='_blank' rel='noopener'>skulptuur Martin Linnam\u00E4gi</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/4851' target='_blank' rel='noopener'>Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023872/museaalView_4851/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":43886,\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":500,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFFFF\",\"#696969\",\"#808080\",\"#BDB76B\",\"#D2B48C\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023872/museaalView_4851/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2023872_AG-EU_LinkedHeritage_EstonianSportMuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023872/museaalView_4851\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023872/museaalView_4851\",\"aggregates\":[\"http://muis.ee/museaalView/4851\"],\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=595669\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Estonia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"et\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Fidhttp%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Fthumb%3Dtrue%26id%3D595669%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_4851\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023872/museaalView_4851#contentTier\",\"/item/2023872/museaalView_4851#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023872_AG-EU_LinkedHeritage_EstonianSportMuseum\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502192\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Estonian Sports and Olympic Museum\"],\"it\":[\"Museo dello Sport estone\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e estonien des sports\"],\"ca\":[\"Museu d'Esports d'Est\u00F2nia\"],\"nl\":[\"Estonian Sports Museum\"],\"et\":[\"Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023872/museaalView_4851\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023872/museaalView_4851\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023872/museaalView_4851\"],\"proxyFor\":\"/item/2023872/museaalView_4851\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023872/museaalView_4851\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Linnam\u00E4gi, Martin (kujutatu)\",\"Pommer, Garibaldi (autor)\",\"Eesti [cultural context] [<valmistamine/tekkimine>]\"]},\"dcDate\":{\"est\":[\"1944 [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"1944 [<valmistamine/tekkimine>]\"]},\"dcDescription\":{\"est\":[\"Garibaldi Pommer. Poksija LINNAM\u00C4GI. Rinnaportree. Patineeritud kips. 1944  (pealkiri) (ID: 4851)\",\"Repository/Location: Eesti Spordimuuseum\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"k\u00F5rgus: 60 cm (tervik)\",\"laius: 71 cm (tervik)\",\"s\u00FCgavus: 28 cm (tervik)\"]},\"dcIdentifier\":{\"est\":[\"ESM Fp 1444:1 K 81\",\"doi 4851 [Metadata]\"]},\"dcSource\":{\"est\":[\"Eesti Spordimuuseum\"]},\"dcTitle\":{\"est\":[\"skulptuur Martin Linnam\u00E4gi\"]},\"dcType\":{\"est\":[\"IMAGE\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_4851\"],\"proxyFor\":\"/item/2023872/museaalView_4851\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023872/museaalView_4851#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:38:32.748Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_4851\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2023872/museaalView_4851#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:38:32.748Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_4851\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2017-03-23T10:24:10.460Z\",\"timestamp_created_epoch\":1490264650460,\"timestamp_update\":\"2017-03-23T14:57:05.501Z\",\"timestamp_update_epoch\":1490281025501,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Athlete",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2769",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2769&width=560&url=http%3A%2F%2Fcollection.nationalmuseum.se%2FeMuseumPlus%3Fservice%3DImageAsset%26module%3Dcollection%26objectId%3D27328%26viewType%3DdetailView%26resolution%3DsuperImageResolution",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@collection.nationalmuseum.se",
      "description": "\u00A0\u00A0",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:54 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:54 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328\",\"agents\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/agent/154276\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Franz von Stuck\"],\"fi\":[\"Franz von Stuck\"],\"sv\":[\"Franz von Stuck\"],\"ru\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446 \u0444\u043E\u043D \u0428\u0442\u0443\u043A\"],\"pt\":[\"Franz von Stuck\"],\"bg\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446 \u0444\u043E\u043D \u0429\u0443\u043A\"],\"lt\":[\"Franz von Stuck\"],\"en\":[\"Franz Stuck\"],\"lv\":[\"Francis fon \u0160tuks\"],\"it\":[\"Franz von Stuck\"],\"fr\":[\"Franz von Stuck\"],\"hu\":[\"Franz von Stuck\"],\"es\":[\"Franz von Stuck\"],\"cs\":[\"Franz von Stuck\"],\"sk\":[\"Franz von Stuck\"],\"sl\":[\"Franz Stuck\"],\"ga\":[\"Franz von Stuck\"],\"pl\":[\"Franz von Stuck\"],\"da\":[\"Franz von Stuck\"],\"nl\":[\"Franz von Stuck\"],\"ca\":[\"Franz von Stuck\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Franz Stuck\"],\"de\":[\"Franz Stuck\"],\"sv\":[\"Franz Stuck\",\"Franz Ritter von Stuck\"],\"ru\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446 \u0428\u0442\u0443\u043A\",\"\u0428\u0442\u0443\u043A \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446 \u0444\u043E\u043D\",\"\u0428\u0442\u0443\u043A, \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\",\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446 \u0420\u0438\u0442\u0442\u0435\u0440 \u0444\u043E\u043D \u0428\u0442\u0443\u043A\",\"\u0428\u0442\u0443\u043A, \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446 \u0444\u043E\u043D\"],\"pt\":[\"Franz stuck\"],\"bg\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446 \u0444\u043E\u043D \u0421\u0442\u0443\u043A\"],\"en\":[\"Franz Ritter von Stuck\",\"Franz, Ritter von Stuck\",\"Franz Ritter von Stuck\",\"Franz Stuck Ritter von\",\"Frans von Stuck\",\"Franz Von Stuck\",\"Franz von Stuck\",\"F. stuck\",\"Stuck franz\",\"F. v. stuck\",\"Stuck\",\"F. von stuck\",\"Stuck franz von\",\"Franz von, prof. stuck\",\"Prof. f. stuck\",\"Franz von, M. stuck\",\"Franz stuck\",\"Professor franz v. stuck\",\"Fr. v. stuck\",\"Fr. von stuck\",\"Prof. franz stuck\",\"Professor franz stuck\",\"Professor franz von stuck\",\"Franz v. stuck\",\"Von stuck\"],\"lv\":[\"\u0160tuks\",\"Fon \u0160tuks\",\"Francs \u0160tuks\",\"Francs fon \u0160tuks\"],\"fr\":[\"Frantz von Stuck\"],\"nl\":[\"Franz Stuck\",\"Von Stuck\",\"Franz Von Stuck\"]},\"note\":{\"de\":[\"Deutscher Maler und Bildhauer\"],\"fi\":[\"Saksalainen taidemaalari ja kuvanveist\u00E4j\u00E4\"],\"sv\":[\"Tysk m\u00E5lare och skulpt\u00F6r\"],\"ru\":[\"\u041D\u0435\u043C\u0435\u0446\u043A\u0438\u0439 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u043D\u0438\u043A \u0438 \u0441\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u043E\u0440\"],\"pt\":[\"Pintor e escultor alem\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041D\u0435\u043C\u0441\u043A\u0438 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u043D\u0438\u043A \u0438 \u0441\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u043E\u0440\"],\"en\":[\"German painter, sculptor, printmaker, and architect (1863-1928)\"],\"it\":[\"Pittore, scultore e illustratore tedesco\"],\"fr\":[\"Peintre et sculpteur allemand\"],\"hu\":[\"N\u00E9met fest\u0151 \u00E9s szobr\u00E1sz\"],\"es\":[\"Arquitecto, escultor y pintor alem\u00E1n\"],\"cs\":[\"N\u011Bmeck\u00FD mal\u00ED\u0159, socha\u0159 a grafik\"],\"sk\":[\"Nemeck\u00FD maliar a soch\u00E1r\"],\"sl\":[\"Nem\u0161ki slikar in kipar\"],\"ga\":[\"P\u00E9int\u00E9ir agus dealbh\u00F3ir Gearm\u00E1nach\"],\"pl\":[\"Niemiecki malarz i rze\u017Abiarz\"],\"da\":[\"Tysk maler og billedhugger\"],\"ca\":[\"Pintor i escultor alemany\"],\"nl\":[\"Duits kunstschilder\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/109\",\"http://data.europeana.eu/agent/51721\",\"http://data.europeana.eu/concept/106\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/52482379\",\"http://d-nb.info/gnd/118619543\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n82050633\",\"http://vocab.getty.edu/ulan/500006652\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12222310t\",\"http://www.idref.fr/030899672/id\",\"https://www.freebase.com/m/05zw3c\",\"https://g.co/kg/m/05zw3c\",\"http://openlibrary.org/works/OL266003A\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/312473\",\"http://data.bibliotheken.nl/id/thes/p071327142\",\"http://id.worldcat.org/fast/90418\",\"https://libris.kb.se/75knsbxr1t2c8f3\",\"http://dbpedia.org/resource/Franz_Stuck\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q45006\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1863-02-23\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1928-08-30\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/1210\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=27328&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"edmIsShownAt\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=27328&viewType=detailView\",\"edmObject\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=27328&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=27328&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Athlete - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328. Franz Stuck. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=27328&viewType=detailView. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328' target='_blank' rel='noopener'>Athlete</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Franz Stuck</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=27328&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=27328&viewType=detailView\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Athlete - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328. Franz Stuck. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=27328&viewType=detailView. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328' target='_blank' rel='noopener'>Athlete</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Franz Stuck</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=27328&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=27328&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Athlete - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328. Franz Stuck. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=27328&viewType=detailView. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328' target='_blank' rel='noopener'>Athlete</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Franz Stuck</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=27328&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":150625,\"ebucoreWidth\":503,\"ebucoreHeight\":680,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#556B2F\",\"#000000\",\"#8B4513\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300047090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Skulptur\"],\"pt\":[\"esculturas\"],\"en\":[\"sculpture (visual works)\"],\"it\":[\"scultura\"],\"fr\":[\"sculpture (\u0153uvres visuelles)\"],\"es\":[\"esculturas\"],\"nl\":[\"beeldhouwwerken (beeldmateriaal)\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Skulpturen\",\"Bildhauerarbeit\",\"Bildhauerarbeiten\",\"Bildhauerei\",\"Plastik (Skulptur)\",\"Plastiken (visuelle Werke)\"],\"pt\":[\"escultura\"],\"en\":[\"sculptures (visual works)\"],\"it\":[\"sculture\"],\"fr\":[\"sculptures (\u0153uvres visuelles)\"],\"nl\":[\"beeldhouwwerk\",\"sculptuur\",\"sculpturen\"],\"es\":[\"escultura\"]},\"note\":{\"de\":[\"Dreidimensionales Kunstwerk, in dem Bilder und Formen im Relief oder vollplastisch dargestellt werden. Der Begriff bezeichnet Werke, die durch Schnitzen oder Gravieren eines harten Materials, durch Gie\u00DFen oder Formen weichen Materials (in der Regel sp\u00E4ter erh\u00E4rtend) oder durch Montieren verschiedener Teile entstehen. \u00DCblichweise wird der Begriff f\u00FCr gro\u00DF oder mittelgro\u00DF dimensionierte Objekte aus Stein, Holz, Bronze oder anderem Metall verwendet. Kleinere Objekte werden in der Regel als \\\"Environmens\\\" oder mit anderen, geeigneten Begriffen bezeichnet. \\\"Skulptur\\\" bezieht sich auf Werke, die fassbare Wesen, Objekte oder Gruppen von Objekten darstellen oder auf abstrakte Werke, die definerte, messbare Kanten und Ausdehnungen besitzen. Dreidimensionale Werke, die unbestimmter im Raum und Zeit oder weniger greifbar sind, sollten mit entsprechend spezifische Begriffen wie \\\"Mail Art\\\" oder \\\"Landart\\\" bezeichnet werden.\"],\"pt\":[\"Obras de arte tridimensionais nas quais as imagens e formas s\u00E3o produzidas em relevo, entalhe ou redondo. O termo refere-se particularmente a obras de arte criadas pela escultura ou grava\u00E7\u00E3o de um material duro, pela moldagem ou fundi\u00E7\u00E3o de um material male\u00E1vel (que normalmente endurece) ou pela montagem de pe\u00E7as para criar um objeto tridimensional. \u00C9 normalmente usado para se referir a objetos grandes ou m\u00E9dios feitos de pedra, madeira, bronze ou outro metal. Objetos pequenos s\u00E3o normalmente chamados de \\\"entalhes\\\" ou outro termo apropriado. \\\"Escultura\\\" refere-se a obras que representam seres tang\u00EDveis, objetos ou grupos de objetos, ou s\u00E3o obras abstratas que t\u00EAm bordas e limites definidos e podem ser medidas. \u00C0 medida que as obras tridimensionais se tornam mais difusas no espa\u00E7o ou no tempo, ou menos tang\u00EDveis, use termos espec\u00EDficos apropriados, como \\\"arte postal\\\" ou \\\"arte ambiental\\\".\"],\"en\":[\"Three-dimensional works of art in which images and forms are produced in relief, in intaglio, or in the round. The term refers particularly to art works created by carving or engraving a hard material, by molding or casting a malleable material (which usually then hardens), or by assembling parts to create a three-dimensional object. It is typically used to refer to large or medium-sized objects made of stone, wood, bronze, or another metal. Small objects are typically referred to as \\\"carvings\\\" or another appropriate term. \\\"Sculpture\\\" refers to works that represent tangible beings, objects, or groups of objects, or are abstract works that have defined edges and boundaries and can be measured. As three-dimensional works become more diffused in space or time, or less tangible, use appropriate specific terms, such as \\\"mail art\\\" or \\\"environmental art.\\\"\"],\"it\":[\"Opere d'arte tridimensionali in cui immagini e forme sono prodotte in rilievo, in intaglio, o in tondo. Il termine si riferisce in particolare alle opere d'arte create scolpendo o incidendo un materiale duro, modellando o fondendo un materiale malleabile (che di solito poi indurisce), o assemblando parti per creare un oggetto tridimensionale. Viene in genere utilizzato per fare riferimento a oggetti di medie o grandi dimensioni, realizzati in pietra, legno, bronzo, o un altro metallo. I piccoli oggetti sono generalmente indicati come \\\"carvings\\\" o un altro termine appropriato. \\\"Scultura\\\" si riferisce a opere che rappresentano esseri tangibili, oggetti, o gruppi di oggetti, o sono opere astratte che hanno bordi e confini definiti e che possono essere misurate. Quando le opere tridimensionali diventano pi\u00F9 diffuse nello spazio o nel tempo, o meno tangibili, utilizzare termini appropriati, come \\\"mail art\\\" o \\\"environmental art\\\".\"],\"nl\":[\"Kunstwerken waarin beelden en vormen zijn uitgevoerd in reli\u00EBf, in intaglio of in rondsculptuur. De term verwijst in het bijzonder naar objecten of groepen objecten die hun tastbaarheid behouden. De term is vooral van toepassing op kunstwerken die worden gemaakt door in een hard materiaal te snijden of te graveren, door een pletbaar materiaal te vormgieten of te modelleren of door delen samen te voegen tot een driedimensionaal object. Meestal heeft de term betrekking op grote of middelgrote objecten van steen, hout, brons of een ander metaal. Kleine objecten worden doorgaans 'beeldsnijwerken' genoemd. Gebruik specifiekere termen voor werken die meer verspreid zijn over ruimte of tijd, of minder tastbaar worden, zoals 'mail art' of 'omgevingskunst'.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para obras de arte en que las im\u00E1genes y formas son llevadas a cabo principalmente en tres dimensiones, especialmente aquellas que mantienen la calidad de ser objetos tangibles o grupos de objetos. A medida que la obra se convierte m\u00E1s difusa en el espacio o en el tiempo o menos tangible, use otros t\u00E9rminos tales como \\\"arte postal \\\" o \\\"arte ecol\u00F3gico\\\".\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"]},{\"about\":\"http://udcdata.info/065174\"},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Visual Works (hierarchy name)\"],\"fr\":[\"Oeuvres Visuelles (Hierarchy Name)\"],\"es\":[\"obras visuales\"],\"nl\":[\"Beeldende Werken\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Beeldmateriaal\"]},\"note\":{\"en\":[\"The Visual Works hierarchy contains terms for items, including works of art and any objects that occupy space, are perceived by the sense of sight, and are created, rather than naturally occurring. This hierarchy focuses especially on works conveying a symbolic or expressive meaning or an aesthetic experience, such as pictorial and sculptural works, and time-based works such as performance art. Relation to other hierarchies: In the Information Forms hierarchy are terms for items that communicate by visual, nonverbal means, but whose purpose is primarily informational (e.g., \\\"maps\\\"). Terms for decorative elements are in the Design Elements hierarchy (e.g., \\\"scrollwork\\\") and the Components hierarchy (e.g., \\\"acroteria\\\"); architectural forms that are primarily structural and secondarily sculptural (e.g., \\\"caryatids\\\") also appear in Components. Most terms used to create works are in the Materials hierarchy (e.g., \\\"canvas\\\"), although if found objects are used (e.g., \\\"dinner plates\\\"), these are considered components of the work, not materials. Terms for the methods used to create a work (e.g., \\\"wet collodion process,\\\" \\\"carving\\\") are in the Processes and Techniques hierarchy.\"],\"es\":[\"La jerarqu\u00EDa de Obras Visuales contiene descriptores para \u00EDtems que originalmente fueron creados con el fin de comunicar, es decir, principalmente de manera visual y no verbal, especialmente aquellos que transmiten un significado simb\u00F3lico o expresivo o una experiencia est\u00E9tica. Esto incluye obras pict\u00F3ricas y escult\u00F3ricas, as\u00ED como tambi\u00E9n aquellas obras basadas en el tiempo, como performance art, que evolucionan dentro y est\u00E1n asociadas a las artes visuales. algunos descriptores en esta jerarqu\u00EDa pueden referirse tanto a objetos como a una imagen; por ejemplo, en el caso de un objeto que fue construido con lienzo, bastidor de cu\u00F1as y un marco espec\u00EDficamente para sostener una imagen pintada, tanto la imagen como el objeto pueden llamarse una pintura, en donde una imagen pintada sobre un mueble puede llamarse una pintura pero el objeto que lo soporta es, por ejemplo, una c\u00F3moda o una pantalla de chimenea. Relaci\u00F3n con otras jerarqu\u00EDas: en la jerarqu\u00EDa Formas de Informaci\u00F3n se encuentran descriptores para \u00EDtems que comunican por medios visuales y no verbales pero cuyo prop\u00F3sito es principalmente de informar (por ej., \\\"mapa\\\"), incluyendo ciertas ilustraciones que se asocian con la reproducci\u00F3n de documentos y dibujos t\u00E9cnicos (por ej., \\\"copia azul\\\"). Descriptores para elementos decorativos se pueden encontrar en la jerarqu\u00EDa Elementos de Dise\u00F1o (por ej., \\\"apliqu\u00E9 arrollado\\\") y en la jerarqu\u00EDa Componentes (por ej., \\\"acr\u00F3tera\\\") y formas arquitect\u00F3nicas, principalmente estructurales y secundariamente escult\u00F3ricas (por ej., \\\"cari\u00E1tide\\\"), que tambi\u00E9n aparece en Componentes. La mayor\u00EDa de los descriptores para materiales usados en una obra est\u00E1n bajo la jerarqu\u00EDa Materiales (por ej., \\\"lona\\\"), sin embargo si se emplean objetos encontrados o materiales de construcci\u00F3n (por ej. \\\"plato llano\\\", \\\"viga-I\\\"), estos descriptores aparecen en su ubicaci\u00F3n apropiada a la funci\u00F3n original de \u00EDtem.\"],\"nl\":[\"De hi\u00EBrarchie Beeldende Werken bevat descriptoren voor gecre\u00EBerde objecten, inclusief kunstvoorwerpen, waarbij de betekenis hoofdzakelijk op visuele, non-verbale wijze overgedragen wordt. Deze hi\u00EBrarchie focust met name op werken die een een symbolische of expressieve betekenis uitdrukken of het een esthetische ervaring betreft. Hieronder vallen voorstellingen en gebeeldhouwde werken, alsmede periodeafhankelijke werken, bijvoorbeeld performancekunst. Relatie met andere hi\u00EBrarchie\u00EBn: de hi\u00EBrarchie Informatievormen bevat descriptoren voor objecten die wel op visuele, non-verbale wijze communiceren, maar die hoofdzakelijk een informatieve functie hebben (bijvoorbeeld 'kaarten'). Descriptoren voor decoratieve elementen zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Ontwerpelementen (bijvoorbeeld 'rolwerk') en de hi\u00EBrarchie Componenten (bijvoorbeeld 'acroteri\u00EBn'), terwijl architecturale vormen die in hoofdzaak structureel en in tweede instantie sculpturaal van aard zijn (bijvoorbeeld 'kariatiden') eveneens bij Componenten zijn ondergebracht. De meeste termen voor de materialen die voor een werk worden gebruikt, maken deel uit van de hi\u00EBrarchie Materialen (bijvoorbeeld 'canvas'); indien echter gevonden objecten of bouwmaterialen zijn gebruikt (bijvoorbeeld 'platte borden', 'l-balken') dan staan deze concepten op locaties die aansluiten bij de oorspronkelijke functie van het object. Descriptoren voor de methoden die gebruikt worden bij het vervaardigen van een werk (bijvoorbeeld 'natte collodiumproced\u00E9s', 'beeldsnijden') zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Proced\u00E9s en Technieken.\"]},\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/194\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bildende Kunst\"],\"fi\":[\"Kuvataide\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"pt\":[\"Artes visuais\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Dail\u0117\"],\"lv\":[\"T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla\"],\"hr\":[\"Likovna umjetnost\"],\"fr\":[\"Arts visuels\"],\"hu\":[\"Vizu\u00E1lis m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 umenie\"],\"sl\":[\"Likovna umetnost\"],\"ga\":[\"Dearceala\u00EDona\"],\"ca\":[\"Arts visuals\"],\"sv\":[\"Bildkonst\"],\"mt\":[\"Arti vi\u017Civa\"],\"el\":[\"\u0395\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Visual arts\"],\"it\":[\"Arti visive\"],\"es\":[\"Artes visuales\"],\"et\":[\"Visuaalkunst\"],\"eu\":[\"Arte bisual\"],\"cs\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuki wizualne\"],\"ro\":[\"Arte vizuale\"],\"da\":[\"Billedkunst\"],\"nl\":[\"Beeldende kunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sammelbegriff f\u00FCr die visuell gestaltenden K\u00FCnste\"],\"sv\":[\"Traditionellt m\u00E5leri, teckning, grafik och skulptur\"],\"fi\":[\"Taidemuoto, jossa luodaan p\u00E4\u00E4osin visuaalisia teoksia\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0440\u043C\u0430 \u0437\u0440\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E \u0432\u043E\u0441\u043F\u0440\u0438\u043D\u0438\u043C\u0430\u0435\u043C\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"mt\":[\"Forma ta' arti li to\u0127loq xog\u0127lijiet li jkunu primarjament vi\u017Civi\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9 \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03C9\u03BD \u03C4\u03B1 \u03AD\u03C1\u03B3\u03B1 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03BF\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC\"],\"en\":[\"Art form which creates works that are primarily visual in nature\"],\"it\":[\"Forma artistica che abbia come risultato un oggetto visibile\"],\"fr\":[\"Les arts qui produisent des objets per\u00E7us essentiellement par l'\u0153il : les arts plastiques traditionnels, la photographie, le cin\u00E9ma, l'art vid\u00E9o, l'art num\u00E9rique, les arts appliqu\u00E9s, les arts d\u00E9coratifs et l'architecture\"],\"es\":[\"Modalidades del arte cuyos productos son de naturaleza principalmente visual\"],\"pl\":[\"Formy sztuki tworzone do odbioru g\u0142\u00F3wnie wizualnego\"],\"da\":[\"Samlebegreb for kunst der prim\u00E6rt udtrykker sig visuelt\"],\"ca\":[\"Modalitats de l'art els productes dels qual s\u00F3n de naturalesa principalment visual\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die vooral beeldende uitingen produceert\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/190\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q36649\",\"https://d-nb.info/gnd/4114333-4\",\"https://www.freebase.com/m/0p9xx\",\"https://g.co/kg/m/0p9xx\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054154\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22874\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2739\",\"http://babelnet.org/rdf/s02733855n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept347\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000031\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1769\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bronze\"],\"fi\":[\"Pronssi\"],\"ru\":[\"\u0411\u0440\u043E\u043D\u0437\u0430\"],\"pt\":[\"Bronze\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u043E\u043D\u0437\"],\"lt\":[\"Bronza\"],\"lv\":[\"Bronza\"],\"hr\":[\"Bronca\"],\"fr\":[\"Bronze\"],\"hu\":[\"Bronz\"],\"sk\":[\"Bronz\"],\"sl\":[\"Bron\"],\"ga\":[\"Cr\u00E9-umha\"],\"ca\":[\"Bronze\"],\"sv\":[\"Brons\"],\"el\":[\"\u039C\u03C0\u03C1\u03BF\u03CD\u03BD\u03C4\u03B6\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Bronze\"],\"it\":[\"Bronzo\"],\"es\":[\"Bronce\"],\"et\":[\"Pronks\"],\"cs\":[\"Bronz\"],\"eu\":[\"Brontze\"],\"pl\":[\"Br\u0105z\"],\"ro\":[\"Bronz\"],\"da\":[\"Bronze\"],\"nl\":[\"Brons\"]},\"note\":{\"de\":[\"Legierung aus Kupfer und Zinn\"],\"fi\":[\"Metalliseos\"],\"sv\":[\"Legering med koppar och andra metaller, vanligen tenn\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043B\u0430\u0432 \u043C\u0435\u0434\u0438, \u043E\u0431\u044B\u0447\u043D\u043E \u0441 \u043E\u043B\u043E\u0432\u043E\u043C \u0432 \u043A\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u043D\u043E\u0433\u043E \u043B\u0435\u0433\u0438\u0440\u0443\u044E\u0449\u0435\u0433\u043E \u043A\u043E\u043C\u043F\u043E\u043D\u0435\u043D\u0442\u0430\"],\"pt\":[\"Liga met\u00E1lica\"],\"bg\":[\"\u0421\u043F\u043B\u0430\u0432 \u043D\u0430 \u043C\u0435\u0434 \u0441 \u043A\u0430\u043B\u0430\u0439\"],\"en\":[\"Metal alloy\"],\"lv\":[\"Met\u0101lu sakaus\u0113jums, kas pamat\u0101 sast\u0101v no vara un alvas\"],\"it\":[\"Lega di rame e alluminio, nichel, berillio o stagno\"],\"fr\":[\"Alliage de cuivre et d'\u00E9tain\"],\"hu\":[\"R\u00E9z\u00F6tv\u00F6zet\"],\"es\":[\"Aleaci\u00F3n met\u00E1lica de cobre y esta\u00F1o\"],\"cs\":[\"Slitina m\u011Bdi a c\u00EDnu\"],\"ga\":[\"C\u00F3imhiotal\"],\"pl\":[\"Stop miedzi i cyny\"],\"da\":[\"Metallegering\"],\"nl\":[\"Koperlegering\"],\"ca\":[\"Aliatge de coure i estany\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1770\",\"http://data.europeana.eu/concept/1773\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34095\",\"https://d-nb.info/gnd/4146667-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85017093\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11976193v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00570282\",\"http://purl.org/bncf/tid/40905\",\"https://www.freebase.com/m/01brf\",\"https://g.co/kg/m/01brf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010957\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p20227\",\"http://babelnet.org/rdf/s00013326n\",\"http://nomisma.org/id/ae\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10556\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/11085\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fcollection.nationalmuseum.se%2FeMuseumPlus%3Fservice%3DImageAsset%26module%3Dcollection%26objectId%3D27328%26viewType%3DdetailView%26resolution%3DsuperImageResolution&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328#contentTier\",\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Nationalmuseet Sweden\"],\"en\":[\"Nationalmuseum Sweden\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/agent/154276\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1769\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328\",\"dcCreator\":{\"en\":[\"Franz von Stuck\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"\u00A0\u00A0\"]},\"dcFormat\":{\"sv\":[\"Brons\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"NMSk 1025\",\"27328\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Nationalmuseum, Sweden\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Atlet\"],\"en\":[\"Athlete\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"Skulptur\",\"Bildkonst\"],\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300047090\",\"http://udcdata.info/065174\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"M\u00E5tt 65 cm\"]},\"dctermsProvenance\":{\"sv\":[\"Ink\u00F6p 1910\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:58:03.119Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:58:03.120Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_27328\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2017-01-11T14:10:12.219Z\",\"timestamp_created_epoch\":1484143812219,\"timestamp_update\":\"2017-01-11T14:27:39.802Z\",\"timestamp_update_epoch\":1484144859802,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Esquiador",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2767",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2767&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fwww.mcu.es%252Ffototeca_patrimonio%252FVisor%253FusarVisorMCU%253Dfalse%2526archivo%253DMORENO%252Fpreview%252F30884_B_P.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mcu.es",
      "description": "Paradero desconocido <br>Francisco P\u00E9rez Mateo, escultor 1903-1936: [exposici\u00F3n] del 21 de junio al 18 de agosto de 2002 Museo Nacional Centro de Reina Sof\u00EDa. Madrid: Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00EDa, 2002. P\u00E1g. 38. ISBN 84-8026-168-4",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:53 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:53 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004505009\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.mcu.es/fototeca_patrimonio/Visor?usarVisorMCU=false&archivo=MORENO/preview/30884_B_P.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.mcu.es/fototeca_patrimonio/show_ficha.do?archivo=MORENO&record=30884_B\",\"edmObject\":\"http://www.mcu.es/fototeca_patrimonio/Visor?usarVisorMCU=false&archivo=MORENO/preview/30884_B_P.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671126\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.mcu.es/fototeca_patrimonio/show_ficha.do?archivo=MORENO&record=30884_B\",\"textAttributionSnippet\":\"Esquiador - https://www.europeana.eu/item/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B. Moreno, Vicente (1894-1954). Institute of Cultural Heritage of Spain - http://www.mcu.es/fototeca_patrimonio/show_ficha.do?archivo=MORENO&record=30884_B. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B' target='_blank' rel='noopener'>Esquiador</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Moreno, Vicente (1894-1954)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.mcu.es/fototeca_patrimonio/show_ficha.do?archivo=MORENO&record=30884_B' target='_blank' rel='noopener'>Institute of Cultural Heritage of Spain</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.mcu.es/fototeca_patrimonio/Visor?usarVisorMCU=false&archivo=MORENO/preview/30884_B_P.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Esquiador - https://www.europeana.eu/item/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B. Moreno, Vicente (1894-1954). Institute of Cultural Heritage of Spain - http://www.mcu.es/fototeca_patrimonio/show_ficha.do?archivo=MORENO&record=30884_B. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B' target='_blank' rel='noopener'>Esquiador</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Moreno, Vicente (1894-1954)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.mcu.es/fototeca_patrimonio/show_ficha.do?archivo=MORENO&record=30884_B' target='_blank' rel='noopener'>Institute of Cultural Heritage of Spain</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B/manifest\"],\"ebucoreWidth\":752,\"ebucoreHeight\":943,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#C0C0C0\",\"#FFFFFF\",\"#D3D3D3\",\"#A9A9A9\",\"#F5F5F5\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":55344},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2022709_Ag_ES_Hispana_fotipce\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Spain\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"es\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.mcu.es%2Ffototeca_patrimonio%2FVisor%3FusarVisorMCU%3Dfalse%26archivo%3DMORENO%2Fpreview%2F30884_B_P.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B#contentTier\",\"/item/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2022709_Ag_ES_Hispana_fotipce\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004505009\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Institute of Cultural Heritage of Spain\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671126\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Hispana\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B\"],\"proxyFor\":\"/item/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Moreno, Vicente (1894-1954)\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Paradero desconocido\",\"Francisco P\u00E9rez Mateo, escultor 1903-1936: [exposici\u00F3n] del 21 de junio al 18 de agosto de 2002 Museo Nacional Centro de Reina Sof\u00EDa. Madrid: Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00EDa, 2002. P\u00E1g. 38. ISBN 84-8026-168-4\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"spa\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Ministerio de Educaci\u00F3n, Cultura y Deporte\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"\u00D8 Literal \u00A9Ministerio de Educaci\u00F3n, Cultura y Deporte\u00A9Instituto del Patrimonio Cultural de Espa\u00F1a Fotograf\u00EDa:\u00A9Instituto del Patrimonio Cultural de Espa\u00F1a\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Instituto del Patrimonio Cultural de Espa\u00F1a\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"P\u00E9rez Mateo, Francisco (1903-1936)\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Esquiador\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Fotograf\u00EDa\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"MORENO\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"S.XX (1931)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B\"],\"proxyFor\":\"/item/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:42:36.783Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T22:42:36.784Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2022709/oai_fototeca_mcu_es_fototeca_MORENO_30884_B\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2017-03-14T12:55:09.489Z\",\"timestamp_created_epoch\":1489496109489,\"timestamp_update\":\"2017-03-24T11:54:53.545Z\",\"timestamp_update_epoch\":1490356493545,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "skulptuur, jalgpallur",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2765",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_76234",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2765&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Fid%3D671844%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@muis.ee",
      "description": "Vetjutnev, T. Jalgpallur palliga. Pisiskulptuur. Metall. 1956  (pealkiri) (ID: 76234) <br>Ristk\u00FClikukujulisele alusele on kruvidega altpoolt kinnitatud l\u00F6\u00F6giasendis jalgpalluri figuur ja pall. Palli k\u00F5rval vaskplaadike (kahe kruvikesega kinnitatud r\u00F6\u00F6pk\u00FCliku parem \u00FClanurk valtsitud kahekorra) venekeelse tekstiga. Aluse k\u00FCljel reljeefne venekeelne tekst skulptuuri valmistaja andmetega  (f\u00FC\u00FCsiline kirjeldus) (ID: 76234) <br>T. Vetjutnev (krillitsas)  (signatuur/ meistrim\u00E4rk) (ID: 76234) <br>Krillitsas alusplaadi esik\u00FCljel: Z-d \"Monumentskulptura\" L-grad  1956 ja vaskplaadikesel: fizkollektivu z-da \"Termoavtomat\" g. Tartu ot fizkollektiba z-da \"Kompressor\" g. Riga 1957. g.   (tekst objektil) (ID: 76234) <br>Repository/Location: Eesti Spordimuuseum",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:50 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:50 +0000",
      "language": "est",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023872/museaalView_76234\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_76234\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502192\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?id=671844&thumb=false&museaal=false\",\"edmIsShownAt\":\"http://muis.ee/museaalView/76234\",\"edmObject\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?idhttp://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=671844&thumb=false&museaal=false\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023872/museaalView_76234\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://muis.ee/museaalView/76234\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) skulptuur, jalgpallur - https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_76234. Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum - http://muis.ee/museaalView/76234. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023872/museaalView_76234' target='_blank' rel='noopener'>skulptuur, jalgpallur</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/76234' target='_blank' rel='noopener'>Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?id=671844&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) skulptuur, jalgpallur - https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_76234. Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum - http://muis.ee/museaalView/76234. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023872/museaalView_76234' target='_blank' rel='noopener'>skulptuur, jalgpallur</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/76234' target='_blank' rel='noopener'>Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023872/museaalView_76234/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":26808,\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":1067,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#BDB76B\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?idhttp://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=671844&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) skulptuur, jalgpallur - https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_76234. Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum - http://muis.ee/museaalView/76234. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023872/museaalView_76234' target='_blank' rel='noopener'>skulptuur, jalgpallur</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/76234' target='_blank' rel='noopener'>Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":26808,\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":1067,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#BDB76B\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023872/museaalView_76234/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2023872_AG-EU_LinkedHeritage_EstonianSportMuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023872/museaalView_76234\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023872/museaalView_76234\",\"aggregates\":[\"http://muis.ee/museaalView/76234\"],\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=671844\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Estonia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"et\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Fidhttp%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Fthumb%3Dtrue%26id%3D671844%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_76234\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023872/museaalView_76234#contentTier\",\"/item/2023872/museaalView_76234#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023872_AG-EU_LinkedHeritage_EstonianSportMuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502192\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Estonian Sports and Olympic Museum\"],\"it\":[\"Museo dello Sport estone\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e estonien des sports\"],\"ca\":[\"Museu d'Esports d'Est\u00F2nia\"],\"nl\":[\"Estonian Sports Museum\"],\"et\":[\"Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023872/museaalView_76234\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023872/museaalView_76234\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023872/museaalView_76234\"],\"proxyFor\":\"/item/2023872/museaalView_76234\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023872/museaalView_76234\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Vetjutnev, T (autor)\"]},\"dcDate\":{\"est\":[\"1956 [<valmistamine/tekkimine>]\"]},\"dcDescription\":{\"est\":[\"Vetjutnev, T. Jalgpallur palliga. Pisiskulptuur. Metall. 1956  (pealkiri) (ID: 76234)\",\"Ristk\u00FClikukujulisele alusele on kruvidega altpoolt kinnitatud l\u00F6\u00F6giasendis jalgpalluri figuur ja pall. Palli k\u00F5rval vaskplaadike (kahe kruvikesega kinnitatud r\u00F6\u00F6pk\u00FCliku parem \u00FClanurk valtsitud kahekorra) venekeelse tekstiga. Aluse k\u00FCljel reljeefne venekeelne tekst skulptuuri valmistaja andmetega  (f\u00FC\u00FCsiline kirjeldus) (ID: 76234)\",\"T. Vetjutnev (krillitsas)  (signatuur/ meistrim\u00E4rk) (ID: 76234)\",\"Krillitsas alusplaadi esik\u00FCljel: Z-d \\\"Monumentskulptura\\\" L-grad  1956 ja vaskplaadikesel: fizkollektivu z-da \\\"Termoavtomat\\\" g. Tartu ot fizkollektiba z-da \\\"Kompressor\\\" g. Riga 1957. g.   (tekst objektil) (ID: 76234)\",\"Repository/Location: Eesti Spordimuuseum\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"k\u00F5rgus: 2 cm (alusplaat)\",\"k\u00F5rgus: 36 cm (tervik)\",\"laius: 29 cm (tervik)\",\"laius: 3.5 cm (plaadike alusel)\",\"laius: 11.7 cm (alusplaat)\",\"pikkus: 18.6 cm (alusplaat)\",\"pikkus: 7 cm (plaadike alusel)\",\"s\u00FCgavus: 16 cm (tervik)\"]},\"dcIdentifier\":{\"est\":[\"ESM Fp 2557:16 K 118\",\"doi 76234 [Metadata]\"]},\"dcSource\":{\"est\":[\"Eesti Spordimuuseum\"]},\"dcTitle\":{\"est\":[\"skulptuur, jalgpallur\"]},\"dcType\":{\"est\":[\"IMAGE\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_76234\"],\"proxyFor\":\"/item/2023872/museaalView_76234\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023872/museaalView_76234#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:37:56.709Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_76234\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2023872/museaalView_76234#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:37:56.709Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_76234\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2017-03-23T10:24:15.095Z\",\"timestamp_created_epoch\":1490264655095,\"timestamp_update\":\"2017-03-23T14:57:09.896Z\",\"timestamp_update_epoch\":1490281029896,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "skulptuur, Jaan Jaago",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2763",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_82245",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2763&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Fid%3D672245%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@muis.ee",
      "description": "Michelson (Mihkelsoo), Artur (?), Jaan Jaago. B\u00FCst. Patineeritud kips. 1920. aastad  (pealkiri) (ID: 82245) <br>Elukutselise maadleja Jaan Jaago \u00F5lgadest algav kipsb\u00FCst toetub 5,7 cm k\u00F5rgusele ovaalsele (43x21,5 cm) alusrandile ja on patineeritud tumepruuniks  (f\u00FC\u00FCsiline kirjeldus) (ID: 82245) <br>Repository/Location: Eesti Spordimuuseum",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:49 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:49 +0000",
      "language": "est",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023872/museaalView_82245\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_82245\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502192\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?id=672245&thumb=false&museaal=false\",\"edmIsShownAt\":\"http://muis.ee/museaalView/82245\",\"edmObject\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?idhttp://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=672245&thumb=false&museaal=false\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023872/museaalView_82245\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://muis.ee/museaalView/82245\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) skulptuur, Jaan Jaago - https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_82245. Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum - http://muis.ee/museaalView/82245. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023872/museaalView_82245' target='_blank' rel='noopener'>skulptuur, Jaan Jaago</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/82245' target='_blank' rel='noopener'>Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?id=672245&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) skulptuur, Jaan Jaago - https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_82245. Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum - http://muis.ee/museaalView/82245. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023872/museaalView_82245' target='_blank' rel='noopener'>skulptuur, Jaan Jaago</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/82245' target='_blank' rel='noopener'>Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023872/museaalView_82245/manifest\"],\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#800000\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":69307},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?idhttp://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=672245&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) skulptuur, Jaan Jaago - https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_82245. Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum - http://muis.ee/museaalView/82245. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023872/museaalView_82245' target='_blank' rel='noopener'>skulptuur, Jaan Jaago</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/82245' target='_blank' rel='noopener'>Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#800000\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":69307},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023872/museaalView_82245/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2023872_AG-EU_LinkedHeritage_EstonianSportMuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023872/museaalView_82245\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023872/museaalView_82245\",\"aggregates\":[\"http://muis.ee/museaalView/82245\"],\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=672245\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Estonia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"et\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Fidhttp%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Fthumb%3Dtrue%26id%3D672245%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_82245\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023872/museaalView_82245#contentTier\",\"/item/2023872/museaalView_82245#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023872_AG-EU_LinkedHeritage_EstonianSportMuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502192\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Estonian Sports and Olympic Museum\"],\"it\":[\"Museo dello Sport estone\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e estonien des sports\"],\"ca\":[\"Museu d'Esports d'Est\u00F2nia\"],\"nl\":[\"Estonian Sports Museum\"],\"et\":[\"Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023872/museaalView_82245\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023872/museaalView_82245\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023872/museaalView_82245\"],\"proxyFor\":\"/item/2023872/museaalView_82245\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023872/museaalView_82245\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Michelson, Artur (autor)\",\"Jaago, Jaan (kujutatu)\"]},\"dcDate\":{\"est\":[\"arvatav aeg.1920 - 1930 [<valmistamine/tekkimine>]\"]},\"dcDescription\":{\"est\":[\"Michelson (Mihkelsoo), Artur (?), Jaan Jaago. B\u00FCst. Patineeritud kips. 1920. aastad  (pealkiri) (ID: 82245)\",\"Elukutselise maadleja Jaan Jaago \u00F5lgadest algav kipsb\u00FCst toetub 5,7 cm k\u00F5rgusele ovaalsele (43x21,5 cm) alusrandile ja on patineeritud tumepruuniks  (f\u00FC\u00FCsiline kirjeldus) (ID: 82245)\",\"Repository/Location: Eesti Spordimuuseum\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"k\u00F5rgus: 33.5 cm (tervik)\",\"laius: 43 cm (tervik)\"]},\"dcIdentifier\":{\"est\":[\"ESM Fp 2766:1 K 121\",\"doi 82245 [Metadata]\"]},\"dcSource\":{\"est\":[\"Eesti Spordimuuseum\"]},\"dcTitle\":{\"est\":[\"skulptuur, Jaan Jaago\"]},\"dcType\":{\"est\":[\"IMAGE\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_82245\"],\"proxyFor\":\"/item/2023872/museaalView_82245\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023872/museaalView_82245#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:38:12.154Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_82245\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2023872/museaalView_82245#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:38:12.155Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_82245\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2017-03-23T10:24:16.156Z\",\"timestamp_created_epoch\":1490264656156,\"timestamp_update\":\"2017-03-23T14:57:10.698Z\",\"timestamp_update_epoch\":1490281030698,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Beeldje \"l'atl\u00E8te victorieux\" van op de Olympische Spelen 1920 in Antwerpen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2761",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023009/23096B51_priref_22429",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2761&width=560&url=http%3A%2F%2Farnold.erfgoedplus.be%2Falfresco%2FguestDownload%2Fdirect%2Fworkspace%2FSpacesStore%2F9712cac0-8f9e-42ad-ad89-04b00cbb60a6%2F9712cac0-8f9e-42ad-ad89-04b00cbb60a6_smvd007936.jpg.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@arnold.erfgoedplus.be",
      "description": "Beeldje \"l'atl\u00E8te victorieux\" van op de Olympische Spelen 1920 in Antwerpen: afbeelding van naakte atleet die in ...",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:46 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:46 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023009/23096B51_priref_22429\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023009/23096B51_priref_22429\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514696\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/9712cac0-8f9e-42ad-ad89-04b00cbb60a6/9712cac0-8f9e-42ad-ad89-04b00cbb60a6_smvd007936.jpg.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.erfgoedplus.be/details/23096B51.priref.22429\",\"edmObject\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/9712cac0-8f9e-42ad-ad89-04b00cbb60a6/9712cac0-8f9e-42ad-ad89-04b00cbb60a6_smvd007936.jpg.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000013076075\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023009/23096B51_priref_22429\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.erfgoedplus.be/details/23096B51.priref.22429\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Beeldje \\\"l'atl\u00E8te victorieux\\\" van op de Olympische Spelen 1920 in Antwerpen - https://www.europeana.eu/item/2023009/23096B51_priref_22429. Grandmoulin L\u00E9andre. Sportimonium - http://www.erfgoedplus.be/details/23096B51.priref.22429. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023009/23096B51_priref_22429' target='_blank' rel='noopener'>Beeldje \\\"l'atl\u00E8te victorieux\\\" van op de Olympische Spelen 1920 in Antwerpen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Grandmoulin L\u00E9andre</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1920</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.erfgoedplus.be/details/23096B51.priref.22429' target='_blank' rel='noopener'>Sportimonium</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/9712cac0-8f9e-42ad-ad89-04b00cbb60a6/9712cac0-8f9e-42ad-ad89-04b00cbb60a6_smvd007936.jpg.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Beeldje \\\"l'atl\u00E8te victorieux\\\" van op de Olympische Spelen 1920 in Antwerpen - https://www.europeana.eu/item/2023009/23096B51_priref_22429. Grandmoulin L\u00E9andre. Sportimonium - http://www.erfgoedplus.be/details/23096B51.priref.22429. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023009/23096B51_priref_22429' target='_blank' rel='noopener'>Beeldje \\\"l'atl\u00E8te victorieux\\\" van op de Olympische Spelen 1920 in Antwerpen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Grandmoulin L\u00E9andre</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1920</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.erfgoedplus.be/details/23096B51.priref.22429' target='_blank' rel='noopener'>Sportimonium</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023009/23096B51_priref_22429/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":60358,\"ebucoreWidth\":587,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#9370DB\",\"#BC8F8F\",\"#A0522D\",\"#DDA0DD\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023009/23096B51_priref_22429/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300011443\",\"prefLabel\":{\"nn\":[\"marmor\"],\"de\":[\"Marmor\"],\"pt\":[\"m\u00E1rmore\"],\"zh-hant\":[\"\u5927\u7406\u77F3\"],\"en\":[\"marble (rock)\"],\"zh-latn-pinyin-x-hanyu\":[\"d\u00E0 l\u01D0 sh\u00ED\"],\"it\":[\"marmo\"],\"fr\":[\"marbre (roche)\"],\"es\":[\"m\u00E1rmol\"],\"nb\":[\"marmor\"],\"zh-latn-wadegile\":[\"ta li shih\"],\"zh-latn-pinyin-x-notone\":[\"da li shi\"],\"nl\":[\"marmer\"]},\"altLabel\":{\"zh-hant\":[\"\u5927\u7406\u5CA9\"],\"en\":[\"marbles (rocks)\",\"marmor\"],\"fr\":[\"marbres (roche)\"],\"nl\":[\"marmerplaat\",\"marmerplaten\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Pedra metam\u00F3rfica, dura, densa e cristalina composta principalmente de carbonato de c\u00E1lcio; \u00E9 calc\u00E1rio ou dolomita que foi metamorfoseado com o calor e a press\u00E3o. O m\u00E1rmore de calcita puro \u00E9 branco, mas as impurezas produzem uma grande variedade de cores e padr\u00F5es. \u00C9 finamente granulado e d\u00E1 um polimento suave e de alto brilho. \u00C9 usado principalmente para est\u00E1tuas e edif\u00EDcios. O m\u00E1rmore \u00E9 extra\u00EDdo de locais em todo o mundo desde, pelo menos, o s\u00E9culo 7 a.C. O termo tamb\u00E9m pode se referir mais amplamente a qualquer rocha carbon\u00E1tica cristalizada, incluindo o verdadeiro m\u00E1rmore e certos tipos de calc\u00E1rio, que precisam de um polimento e podem ser usados para fins arquitet\u00F4nicos e ornamentais.\"],\"zh-hant\":[\"\u8B8A\u8CEA\u5CA9\u4E4B\u4E00\u7A2E\uFF0C\u4E3B\u8981\u7531\u518D\u7D50\u6676\u65B9\u89E3\u77F3\u548C\uFF0F\u6216\u767D\u96F2\u77F3\u69CB\u6210\uFF0C\u56E0\u5B58\u6709\u96DC\u8CEA\u800C\u5448\u4E0D\u56FA\u5B9A\u8272\u5F69\u3002\u4E5F\u53EF\u6CDB\u6307\u4EFB\u4F55\u7D50\u6676\u78B3\u9178\u9E7D\u5CA9\uFF0C\u5305\u62EC\u771F\u6B63\u7684\u5927\u7406\u77F3\u548C\u67D0\u4E9B\u7A2E\u985E\u7684\u77F3\u7070\u5CA9\uFF0C\u7D93\u904E\u78E8\u5149\u64E6\u4EAE\u5F8C\uFF0C\u80FD\u7528\u65BC\u5EFA\u7BC9\u53CA\u88DD\u98FE\u3002\"],\"en\":[\"A metamorphic, hard, dense, crystalline stone primarily composed of calcium carbonate; it is limestone or dolomite that has been metamorphosed with heat and pressure. Pure calcite marble is white, but impurities produce a wide variety of coloring and patterns. It is finely grained and polishes to a smooth, high gloss. It is used primarily for statuary and buildings. Marble has been quarried from sites around the world since at least the 7th century BCE. The term can also refer more broadly to any crystallized carbonate rock, including true marble and certain types of limestone, that will take a polish and can be used for architectural and ornamental purposes.\"],\"es\":[\"Roca metam\u00F3rfica compuesta principalmente de calcita y/o dolomita recristalizada, a menudo de colores irregulares por las impurezas. Tambi\u00E9n puede referirse de modo m\u00E1s amplio a cualquier forma de carbonato cristalizado, incluyendo el m\u00E1rmol verdadero y algunos tipos de caliza, que pueden ser pulidas y utilizadas para prop\u00F3sitos arquitect\u00F3nicos y ornamentales.\"],\"nl\":[\"Verwijst naar een steensoort die bestaat uit calcium-magnesium-carbonaat - kalksteen of dolomiet - in een kristallijnige of korrelige staat. Kan worden gepolijst en wordt veel gebruikt in beeldhouwkunst en architectuur.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300011437\"],\"narrower\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300178756\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011451\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011484\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300379450\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011469\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011496\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300444034\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011472\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011512\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300380134\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011482\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011337\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300380382\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011520\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300387366\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011523\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011308\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011533\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011571\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011618\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300010790\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010791\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300263264\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300379350\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"gilding (material)\"],\"nl\":[\"verguldsel\"]},\"note\":{\"en\":[\"A thin layer of gold or other metal that has been applied as a decorative surface finish, whether the metal was applied as a thin leaf, by electroplating, or as a thin paint layer. Examples of gilding include that applications on paintings, furniture, frames, sculptures, and the edges of pages of books.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300010900\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300053789\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011021\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300047090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Skulptur\"],\"pt\":[\"esculturas\"],\"en\":[\"sculpture (visual works)\"],\"it\":[\"scultura\"],\"fr\":[\"sculpture (\u0153uvres visuelles)\"],\"es\":[\"esculturas\"],\"nl\":[\"beeldhouwwerken (beeldmateriaal)\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Skulpturen\",\"Bildhauerarbeit\",\"Bildhauerarbeiten\",\"Bildhauerei\",\"Plastik (Skulptur)\",\"Plastiken (visuelle Werke)\"],\"pt\":[\"escultura\"],\"en\":[\"sculptures (visual works)\"],\"it\":[\"sculture\"],\"fr\":[\"sculptures (\u0153uvres visuelles)\"],\"nl\":[\"beeldhouwwerk\",\"sculptuur\",\"sculpturen\"],\"es\":[\"escultura\"]},\"note\":{\"de\":[\"Dreidimensionales Kunstwerk, in dem Bilder und Formen im Relief oder vollplastisch dargestellt werden. Der Begriff bezeichnet Werke, die durch Schnitzen oder Gravieren eines harten Materials, durch Gie\u00DFen oder Formen weichen Materials (in der Regel sp\u00E4ter erh\u00E4rtend) oder durch Montieren verschiedener Teile entstehen. \u00DCblichweise wird der Begriff f\u00FCr gro\u00DF oder mittelgro\u00DF dimensionierte Objekte aus Stein, Holz, Bronze oder anderem Metall verwendet. Kleinere Objekte werden in der Regel als \\\"Environmens\\\" oder mit anderen, geeigneten Begriffen bezeichnet. \\\"Skulptur\\\" bezieht sich auf Werke, die fassbare Wesen, Objekte oder Gruppen von Objekten darstellen oder auf abstrakte Werke, die definerte, messbare Kanten und Ausdehnungen besitzen. Dreidimensionale Werke, die unbestimmter im Raum und Zeit oder weniger greifbar sind, sollten mit entsprechend spezifische Begriffen wie \\\"Mail Art\\\" oder \\\"Landart\\\" bezeichnet werden.\"],\"pt\":[\"Obras de arte tridimensionais nas quais as imagens e formas s\u00E3o produzidas em relevo, entalhe ou redondo. O termo refere-se particularmente a obras de arte criadas pela escultura ou grava\u00E7\u00E3o de um material duro, pela moldagem ou fundi\u00E7\u00E3o de um material male\u00E1vel (que normalmente endurece) ou pela montagem de pe\u00E7as para criar um objeto tridimensional. \u00C9 normalmente usado para se referir a objetos grandes ou m\u00E9dios feitos de pedra, madeira, bronze ou outro metal. Objetos pequenos s\u00E3o normalmente chamados de \\\"entalhes\\\" ou outro termo apropriado. \\\"Escultura\\\" refere-se a obras que representam seres tang\u00EDveis, objetos ou grupos de objetos, ou s\u00E3o obras abstratas que t\u00EAm bordas e limites definidos e podem ser medidas. \u00C0 medida que as obras tridimensionais se tornam mais difusas no espa\u00E7o ou no tempo, ou menos tang\u00EDveis, use termos espec\u00EDficos apropriados, como \\\"arte postal\\\" ou \\\"arte ambiental\\\".\"],\"en\":[\"Three-dimensional works of art in which images and forms are produced in relief, in intaglio, or in the round. The term refers particularly to art works created by carving or engraving a hard material, by molding or casting a malleable material (which usually then hardens), or by assembling parts to create a three-dimensional object. It is typically used to refer to large or medium-sized objects made of stone, wood, bronze, or another metal. Small objects are typically referred to as \\\"carvings\\\" or another appropriate term. \\\"Sculpture\\\" refers to works that represent tangible beings, objects, or groups of objects, or are abstract works that have defined edges and boundaries and can be measured. As three-dimensional works become more diffused in space or time, or less tangible, use appropriate specific terms, such as \\\"mail art\\\" or \\\"environmental art.\\\"\"],\"it\":[\"Opere d'arte tridimensionali in cui immagini e forme sono prodotte in rilievo, in intaglio, o in tondo. Il termine si riferisce in particolare alle opere d'arte create scolpendo o incidendo un materiale duro, modellando o fondendo un materiale malleabile (che di solito poi indurisce), o assemblando parti per creare un oggetto tridimensionale. Viene in genere utilizzato per fare riferimento a oggetti di medie o grandi dimensioni, realizzati in pietra, legno, bronzo, o un altro metallo. I piccoli oggetti sono generalmente indicati come \\\"carvings\\\" o un altro termine appropriato. \\\"Scultura\\\" si riferisce a opere che rappresentano esseri tangibili, oggetti, o gruppi di oggetti, o sono opere astratte che hanno bordi e confini definiti e che possono essere misurate. Quando le opere tridimensionali diventano pi\u00F9 diffuse nello spazio o nel tempo, o meno tangibili, utilizzare termini appropriati, come \\\"mail art\\\" o \\\"environmental art\\\".\"],\"nl\":[\"Kunstwerken waarin beelden en vormen zijn uitgevoerd in reli\u00EBf, in intaglio of in rondsculptuur. De term verwijst in het bijzonder naar objecten of groepen objecten die hun tastbaarheid behouden. De term is vooral van toepassing op kunstwerken die worden gemaakt door in een hard materiaal te snijden of te graveren, door een pletbaar materiaal te vormgieten of te modelleren of door delen samen te voegen tot een driedimensionaal object. Meestal heeft de term betrekking op grote of middelgrote objecten van steen, hout, brons of een ander metaal. Kleine objecten worden doorgaans 'beeldsnijwerken' genoemd. Gebruik specifiekere termen voor werken die meer verspreid zijn over ruimte of tijd, of minder tastbaar worden, zoals 'mail art' of 'omgevingskunst'.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para obras de arte en que las im\u00E1genes y formas son llevadas a cabo principalmente en tres dimensiones, especialmente aquellas que mantienen la calidad de ser objetos tangibles o grupos de objetos. A medida que la obra se convierte m\u00E1s difusa en el espacio o en el tiempo o menos tangible, use otros t\u00E9rminos tales como \\\"arte postal \\\" o \\\"arte ecol\u00F3gico\\\".\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1766\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Metall\"],\"ru\":[\"\u041C\u0435\u0442\u0430\u043B\u043B\"],\"fi\":[\"Metalli\"],\"pt\":[\"Metal\"],\"bg\":[\"\u041C\u0435\u0442\u0430\u043B\"],\"lt\":[\"Metalai\"],\"lv\":[\"Met\u0101ls\"],\"hr\":[\"Kovine\"],\"fr\":[\"M\u00E9tal\"],\"hu\":[\"F\u00E9m\"],\"sk\":[\"Kov\"],\"sl\":[\"Kovina\"],\"ga\":[\"Miotal\"],\"ca\":[\"Metall\"],\"sv\":[\"Metall\"],\"el\":[\"\u039C\u03AD\u03C4\u03B1\u03BB\u03BB\u03BF\"],\"en\":[\"Metal\"],\"it\":[\"Metallo\"],\"es\":[\"Metal\"],\"et\":[\"Metall\"],\"eu\":[\"Metal\"],\"cs\":[\"Kov\"],\"pl\":[\"Metal\"],\"ro\":[\"Metal\"],\"da\":[\"Metal\"],\"nl\":[\"Metaal\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gruppe chemischer Elemente\"],\"fi\":[\"Alkuaineryhm\u00E4\"],\"sv\":[\"Grund\u00E4mne eller legering med metalliska egenskaper\"],\"ru\":[\"\u042D\u043B\u0435\u043C\u0435\u043D\u0442, \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B, \u043F\u0440\u043E\u0432\u043E\u0434\u043D\u0438\u043A \u0442\u043E\u043A\u0430 \u0438 \u044D\u043B\u0435\u043A\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Material que conduz facilmente eletricidade e calor\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C4\u03BF\u03B9\u03C7\u03B5\u03AF\u03BF, \u03AD\u03BD\u03C9\u03C3\u03B7 \u03AE \u03BA\u03C1\u03AC\u03BC\u03B1 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03BA\u03B1\u03BB\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B3\u03C9\u03B3\u03CC\u03C2 \u03B7\u03BB\u03B5\u03BA\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03B5\u03BD\u03AD\u03C1\u03B3\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B8\u03B5\u03C1\u03BC\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1\u03C2.\"],\"en\":[\"Element, compound, or alloy that is a good conductor of both electricity and heat; ancient Chinese element\"],\"it\":[\"Elemento, composto o lega che \u00E8 un buon conduttore di luce e calore\"],\"fr\":[\"Classe de mat\u00E9riaux\"],\"es\":[\"Elemento, aleaci\u00F3n o compuesto conductor de electricidad y calor\"],\"cs\":[\"Druh materi\u00E1lu \u010Di prvku, kter\u00FD dob\u0159e vede proud a teplo\"],\"da\":[\"Element eller legering med metalliske egenskaber\"],\"nl\":[\"Ieder element dat gekenmerkt wordt door glans en het vermogen om warmte en elektriciteit te geleiden\"],\"ca\":[\"Element, compost o aliatge que \u00E9s bon conductor de l'electricitat i de la calor\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\",\"http://data.europeana.eu/concept/1980\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11426\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00565895\",\"https://www.freebase.com/m/04t7l\",\"https://g.co/kg/m/04t7l\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010900\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10545\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14266-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept641\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1769\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bronze\"],\"fi\":[\"Pronssi\"],\"ru\":[\"\u0411\u0440\u043E\u043D\u0437\u0430\"],\"pt\":[\"Bronze\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u043E\u043D\u0437\"],\"lt\":[\"Bronza\"],\"lv\":[\"Bronza\"],\"hr\":[\"Bronca\"],\"fr\":[\"Bronze\"],\"hu\":[\"Bronz\"],\"sk\":[\"Bronz\"],\"sl\":[\"Bron\"],\"ga\":[\"Cr\u00E9-umha\"],\"ca\":[\"Bronze\"],\"sv\":[\"Brons\"],\"el\":[\"\u039C\u03C0\u03C1\u03BF\u03CD\u03BD\u03C4\u03B6\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Bronze\"],\"it\":[\"Bronzo\"],\"es\":[\"Bronce\"],\"et\":[\"Pronks\"],\"cs\":[\"Bronz\"],\"eu\":[\"Brontze\"],\"pl\":[\"Br\u0105z\"],\"ro\":[\"Bronz\"],\"da\":[\"Bronze\"],\"nl\":[\"Brons\"]},\"note\":{\"de\":[\"Legierung aus Kupfer und Zinn\"],\"fi\":[\"Metalliseos\"],\"sv\":[\"Legering med koppar och andra metaller, vanligen tenn\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043B\u0430\u0432 \u043C\u0435\u0434\u0438, \u043E\u0431\u044B\u0447\u043D\u043E \u0441 \u043E\u043B\u043E\u0432\u043E\u043C \u0432 \u043A\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u043D\u043E\u0433\u043E \u043B\u0435\u0433\u0438\u0440\u0443\u044E\u0449\u0435\u0433\u043E \u043A\u043E\u043C\u043F\u043E\u043D\u0435\u043D\u0442\u0430\"],\"pt\":[\"Liga met\u00E1lica\"],\"bg\":[\"\u0421\u043F\u043B\u0430\u0432 \u043D\u0430 \u043C\u0435\u0434 \u0441 \u043A\u0430\u043B\u0430\u0439\"],\"en\":[\"Metal alloy\"],\"lv\":[\"Met\u0101lu sakaus\u0113jums, kas pamat\u0101 sast\u0101v no vara un alvas\"],\"it\":[\"Lega di rame e alluminio, nichel, berillio o stagno\"],\"fr\":[\"Alliage de cuivre et d'\u00E9tain\"],\"hu\":[\"R\u00E9z\u00F6tv\u00F6zet\"],\"es\":[\"Aleaci\u00F3n met\u00E1lica de cobre y esta\u00F1o\"],\"cs\":[\"Slitina m\u011Bdi a c\u00EDnu\"],\"ga\":[\"C\u00F3imhiotal\"],\"pl\":[\"Stop miedzi i cyny\"],\"da\":[\"Metallegering\"],\"nl\":[\"Koperlegering\"],\"ca\":[\"Aliatge de coure i estany\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1770\",\"http://data.europeana.eu/concept/1773\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34095\",\"https://d-nb.info/gnd/4146667-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85017093\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11976193v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00570282\",\"http://purl.org/bncf/tid/40905\",\"https://www.freebase.com/m/01brf\",\"https://g.co/kg/m/01brf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010957\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p20227\",\"http://babelnet.org/rdf/s00013326n\",\"http://nomisma.org/id/ae\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10556\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/11085\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300010957\",\"prefLabel\":{\"pt\":[\"bronze\"],\"en\":[\"bronze (metal)\"],\"fr\":[\"bronze (metal)\"],\"es\":[\"bronce (metal)\"],\"nl\":[\"brons\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"copper-tin alloy\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Refere-se a uma ampla gama de ligas de cobre, especificamente qualquer liga n\u00E3o ferrosa de cobre, estanho e zinco ou outros metais vestigiais. O bronze foi fabricado antes de 3.000 aC - possivelmente j\u00E1 em 10.000 aC, embora seu uso comum em ferramentas e itens decorativos seja datado apenas em artefatos posteriores. As propor\u00E7\u00F5es de cobre e estanho variam amplamente, de 70 a 95% de cobre nos artefatos antigos sobreviventes. Por causa da base de cobre, o bronze pode ser muito male\u00E1vel e f\u00E1cil de trabalhar. Na Idade M\u00E9dia na Europa, reconheceu-se que o uso de metais em certas propor\u00E7\u00F5es poderia produzir propriedades espec\u00EDficas. Alguns bronzes modernos n\u00E3o cont\u00EAm estanho, substituindo outros metais como alum\u00EDnio, mangan\u00EAs e at\u00E9 zinco. Historicamente, o termo era usado de forma intercambi\u00E1vel com \\\"latten\\\". O bronze padr\u00E3o dos EUA \u00E9 composto por 90% de cobre, 7% de estanho e 3% de zinco. As ligas de bronze antigas \u00E0s vezes continham at\u00E9 14% de estanho.\"],\"en\":[\"Refers to a broad range of alloys of copper, specifically any non-ferrous alloy of copper, tin, and zinc or other trace metals. Bronze was made before 3,000 BCE -- possibly as early as 10,000 BCE, although its common use in tools and decorative items is dated only in later artifacts. The proportions of copper and tin vary widely, from 70 to 95 percent copper in surviving ancient artifacts. Because of the copper base, bronze may be very malleable and easy to work. By the Middle Ages in Europe, it was recognized that using the metals in certain proportions could yield specific properties. Some modern bronzes contain no tin at all, substituting other metals such as aluminum, manganese, and even zinc. Historically, the term was used interchangeably with \\\"latten.\\\" U.S. standard bronze is composed of 90% copper, 7% tin and 3% zinc. Ancient bronze alloys sometimes contained up to 14% tin.\"],\"nl\":[\"Koperlegering die als belangrijkste legeringselement niet nikkel of zink heeft.\"],\"es\":[\"Aleaci\u00F3n de cobre con un elemento principal de la aleaci\u00F3n que sea un metal, excepto n\u00EDquel o zinc.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300010942\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300010900\",\"prefLabel\":{\"nn\":[\"metall\"],\"pt\":[\"metal\"],\"nb\":[\"metall\"],\"en\":[\"metal\"],\"fr\":[\"m\u00E9tal\"],\"es\":[\"metal\"],\"nl\":[\"metaal\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"metals\"],\"fr\":[\"m\u00E9taux\"],\"es\":[\"metales\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Qualquer um de um grande grupo de subst\u00E2ncias que normalmente mostram um brilho caracter\u00EDstico, s\u00E3o bons condutores de eletricidade e calor, s\u00E3o opacas, podem ser fundidas e geralmente s\u00E3o male\u00E1veis ou d\u00FActeis.\"],\"en\":[\"Any of a large group of substances that typically show a characteristic luster, are good conductors of electricity and heat, are opaque, can be fused, and are usually malleable or ductile.\"],\"es\":[\"Cualquiera de un amplio grupo de sustancias que presentan t\u00EDpicamente un brillo caracter\u00EDstico, son buenos conductores de la electricidad y el calor, son opacos, pueden fundirse y son habitualmente maleables o d\u00FActiles.\"],\"nl\":[\"Alle leden van een grote groep stoffen die meestal een kenmerkende glans vertonen. Het zijn goede geleiders van elektriciteit en warmte, ze zijn ondoorschijnend, kunnen smelten en zijn meestal pletbaar of kneedbaar.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300010360\"],\"narrower\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300011002\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300183641\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010902\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011056\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010904\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300194600\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300241615\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011061\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011014\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300445486\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300160106\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300241621\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300137730\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300310649\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300379350\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010934\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011062\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300137865\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300263377\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011016\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011039\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011054\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011010\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300213343\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011053\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010931\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011041\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011063\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300223016\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300213355\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300053105\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300219955\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300022432\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015336\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2067\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Marmor\"],\"fi\":[\"Marmori\"],\"ru\":[\"\u041C\u0440\u0430\u043C\u043E\u0440\"],\"pt\":[\"M\u00E1rmore\"],\"bg\":[\"\u041C\u0440\u0430\u043C\u043E\u0440\"],\"lt\":[\"Marmuras\"],\"lv\":[\"Marmors\"],\"hr\":[\"Mramor\"],\"fr\":[\"Marbre\"],\"hu\":[\"M\u00E1rv\u00E1ny\"],\"sk\":[\"Mramor\"],\"sl\":[\"Marmor\"],\"ga\":[\"Marmar\"],\"ca\":[\"Marbre\"],\"sv\":[\"Marmor\"],\"el\":[\"\u039C\u03AC\u03C1\u03BC\u03B1\u03C1\u03BF\"],\"en\":[\"Marble\"],\"it\":[\"Marmo\"],\"es\":[\"M\u00E1rmol\"],\"et\":[\"Marmor\"],\"cs\":[\"Mramor\"],\"eu\":[\"Haitzurdin\"],\"pl\":[\"Marmur\"],\"ro\":[\"Marmura\"],\"da\":[\"Marmor\"],\"nl\":[\"Marmer\"]},\"note\":{\"de\":[\"Metamorphes Gestein\"],\"fi\":[\"Kivilaji\"],\"ru\":[\"\u041C\u0435\u0442\u0430\u043C\u043E\u0440\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0430\u044F \u0433\u043E\u0440\u043D\u0430\u044F \u043F\u043E\u0440\u043E\u0434\u0430, \u0441\u043E\u0441\u0442\u043E\u044F\u0449\u0430\u044F \u0442\u043E\u043B\u044C\u043A\u043E \u0438\u0437 \u043A\u0430\u043B\u044C\u0446\u0438\u0442\u0430\"],\"sv\":[\"Bergart\"],\"pt\":[\"Rocha metam\u00F3rfica n\u00E3o foliada, comumente usada para escultura e como material de constru\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041C\u0435\u0442\u0430\u043C\u043E\u0440\u0444\u043D\u0430 \u0441\u043A\u0430\u043B\u0430, \u0438\u0437\u0433\u0440\u0430\u0434\u0435\u043D\u0430 \u043E\u0442 \u043A\u0430\u043B\u0446\u0438\u0442 \u0438\u043B\u0438 \u0434\u043E\u043B\u043E\u043C\u0438\u0442\"],\"el\":[\"\u03A0\u03AD\u03C4\u03C1\u03C9\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"Non-foliated metamorphic rock commonly used for sculpture and as a building material\"],\"lv\":[\"Miner\u0101liezis, ka\u013C\u0137akmens paveids\"],\"hr\":[\"Vrsta kamena\"],\"it\":[\"Roccia utilizzata nell'edilizia e nella scultura\"],\"fr\":[\"Roche d\u00E9riv\u00E9e du calcaire\"],\"hu\":[\"Metamorf k\u0151zet\"],\"es\":[\"Roca metam\u00F3rfica calc\u00E1rea\"],\"cs\":[\"Hornina\"],\"pl\":[\"Ska\u0142a metamorficzna\"],\"da\":[\"Stenart\"],\"ca\":[\"Roca metam\u00F2rfica compacta\"],\"nl\":[\"Gemetamorfoseerd kalksteen, bestaande uit zeer puur calciumcarbonaat\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q40861\",\"https://d-nb.info/gnd/4168954-9\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85080941\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11976514t\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561217\",\"http://purl.org/bncf/tid/13244\",\"https://www.freebase.com/m/04tdh\",\"https://g.co/kg/m/04tdh\",\"http://datos.bne.es/resource/XX532315\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011443\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18165\",\"http://babelnet.org/rdf/s00053338n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10925\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2023009_Erfgoedplus_be_Sportimonium\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023009/23096B51_priref_22429\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023009/23096B51_priref_22429\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Belgium\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Farnold.erfgoedplus.be%2Falfresco%2FguestDownload%2Fdirect%2Fworkspace%2FSpacesStore%2F9712cac0-8f9e-42ad-ad89-04b00cbb60a6%2F9712cac0-8f9e-42ad-ad89-04b00cbb60a6_smvd007936.jpg.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023009/23096B51_priref_22429\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023009/23096B51_priref_22429#contentTier\",\"/item/2023009/23096B51_priref_22429#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023009_Erfgoedplus_be_Sportimonium\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338555\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PCCE (Provincial Centre for Cultural Heritage)\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514696\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Sportimonium\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000013076075\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Heritage plus.be\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.erfgoedplus.be/place/145351#id\",\"prefLabel\":{\"nl\":[\"Belgi\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Belgium\",\"Belgique\"]},\"owlSameAs\":[\"https://sws.geonames.org/2802361\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023009/23096B51_priref_22429\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023009/23096B51_priref_22429\",\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2067\",\"http://data.europeana.eu/concept/1766\",\"http://data.europeana.eu/concept/1769\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023009/23096B51_priref_22429\"],\"proxyFor\":\"/item/2023009/23096B51_priref_22429\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1920\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023009/23096B51_priref_22429\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Grandmoulin L\u00E9andre\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"Beeldje \\\"l'atl\u00E8te victorieux\\\" van op de Olympische Spelen 1920 in Antwerpen: afbeelding van naakte atleet die in ...\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"23096B51.priref.22429\"]},\"dcSubject\":{\"nl\":[\"Olympische spelen 1920 Antwerpen\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Beeldje \\\"l'atl\u00E8te victorieux\\\" van op de Olympische Spelen 1920 in Antwerpen\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300047090\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1920\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"hoogte: 37 cm; breedte: 19 cm; diepte: 9.7 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300011443\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010900\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010957\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300379350\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.erfgoedplus.be/place/145351#id\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"Sportimonium Hofstade (Zemst)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023009/23096B51_priref_22429\"],\"proxyFor\":\"/item/2023009/23096B51_priref_22429\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023009/23096B51_priref_22429#contentTier\",\"created\":\"2020-01-29T11:45:36.076Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023009/23096B51_priref_22429\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2023009/23096B51_priref_22429#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-29T11:45:36.076Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023009/23096B51_priref_22429\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-03-26T15:23:54.469Z\",\"timestamp_created_epoch\":1395847434469,\"timestamp_update\":\"2020-01-29T11:12:45.897Z\",\"timestamp_update_epoch\":1580296365897,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Metal statuette of an athlete from the Olympic Games Athens 1896",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2759",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2759&width=560&url=https%3A%2F%2Fwww.searchculture.gr%2Faggregator%2Fdigital-files-from-preservator%2Fedm-record%2FHOC%2F000062-11688_150110",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@searchculture.gr",
      "description": "Viggo Jensen, Super Heavyweight 2 Hands, Denmark, Athens Olympic Games 1896",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:45 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:45 +0000",
      "language": "el",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045843036\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/digital-files-from-preservator/edm-record/HOC/000062-11688_150110\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/HOC/000062-11688_150110\",\"edmObject\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/HOC/000062-11688_150110\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://rep.hoc.gr/jspui/bitstream/11688/150110/3/100.jpg.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/HOC/000062-11688_150110\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Metal statuette of an athlete from the Olympic Games Athens 1896 - https://www.europeana.eu/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110. (en) Unknown Creator. Hellenic Olympic Committee - https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/HOC/000062-11688_150110. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110' target='_blank' rel='noopener'>Metal statuette of an athlete from the Olympic Games Athens 1896</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Unknown Creator</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1896</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/HOC/000062-11688_150110' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Olympic Committee</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":5656,\"ebucoreWidth\":380,\"ebucoreHeight\":216,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BDB76B\",\"#556B2F\",\"#F8F8FF\",\"#FFFFFF\",\"#FFFAFA\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"about\":\"http://5.11.57.17:8080/jspui/bitstream/11688/150110/3/100.jpg.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Metal statuette of an athlete from the Olympic Games Athens 1896 - https://www.europeana.eu/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110. (en) Unknown Creator. Hellenic Olympic Committee - https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/HOC/000062-11688_150110. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110' target='_blank' rel='noopener'>Metal statuette of an athlete from the Olympic Games Athens 1896</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Unknown Creator</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1896</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/HOC/000062-11688_150110' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Olympic Committee</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\"},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"about\":\"http://5.11.57.17:8080/jspui/bitstream/11688/150110/1/100.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Metal statuette of an athlete from the Olympic Games Athens 1896 - https://www.europeana.eu/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110. (en) Unknown Creator. Hellenic Olympic Committee - https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/HOC/000062-11688_150110. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110' target='_blank' rel='noopener'>Metal statuette of an athlete from the Olympic Games Athens 1896</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Unknown Creator</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1896</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/HOC/000062-11688_150110' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Olympic Committee</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://rep.hoc.gr/jspui/bitstream/11688/150110/3/100.jpg.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Metal statuette of an athlete from the Olympic Games Athens 1896 - https://www.europeana.eu/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110. (en) Unknown Creator. Hellenic Olympic Committee - https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/HOC/000062-11688_150110. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110' target='_blank' rel='noopener'>Metal statuette of an athlete from the Olympic Games Athens 1896</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Unknown Creator</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1896</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/HOC/000062-11688_150110' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Olympic Committee</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110/manifest\"]},{\"about\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/HOC/000062-11688_150110\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Metal statuette of an athlete from the Olympic Games Athens 1896 - https://www.europeana.eu/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110. (en) Unknown Creator. Hellenic Olympic Committee - https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/HOC/000062-11688_150110. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110' target='_blank' rel='noopener'>Metal statuette of an athlete from the Olympic Games Athens 1896</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Unknown Creator</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1896</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/HOC/000062-11688_150110' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Olympic Committee</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/digital-files-from-preservator/edm-record/HOC/000062-11688_150110\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Metal statuette of an athlete from the Olympic Games Athens 1896 - https://www.europeana.eu/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110. (en) Unknown Creator. Hellenic Olympic Committee - https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/HOC/000062-11688_150110. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110' target='_blank' rel='noopener'>Metal statuette of an athlete from the Olympic Games Athens 1896</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Unknown Creator</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1896</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/HOC/000062-11688_150110' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Olympic Committee</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":337846,\"ebucoreWidth\":1878,\"ebucoreHeight\":1066,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFFFF\",\"#E6E6FA\",\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#708090\",\"#556B2F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://hdl.handle.net/11688/150110\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Metal statuette of an athlete from the Olympic Games Athens 1896 - https://www.europeana.eu/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110. (en) Unknown Creator. Hellenic Olympic Committee - https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/HOC/000062-11688_150110. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110' target='_blank' rel='noopener'>Metal statuette of an athlete from the Olympic Games Athens 1896</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Unknown Creator</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1896</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/HOC/000062-11688_150110' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Olympic Committee</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/29634631\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u039F\u03BB\u03C5\u03BC\u03C0\u03B9\u03B1\u03BA\u03BF\u03AF \u03B1\u03B3\u03CE\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Olympic Games\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/207407916\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept12999\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/glypto\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0393\u03BB\u03C5\u03C0\u03C4\u03CC\"],\"en\":[\"Sculpture\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/trisdiastata-antikeimena--erga-texnhs\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/eidwlio\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300047090\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/anamnhstiko-antikeimeno-soybenir\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B1\u03BC\u03BD\u03B7\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03B1\u03BD\u03C4\u03B9\u03BA\u03B5\u03AF\u03BC\u03B5\u03BD\u03BF (\u03C3\u03BF\u03C5\u03B2\u03B5\u03BD\u03AF\u03C1)\"],\"en\":[\"Souvenir\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/trisdiastata-antikeimena--erga-texnhs\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300028886\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3120\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Olympische Spiele\"],\"ru\":[\"\u041E\u043B\u0438\u043C\u043F\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0435 \u0438\u0433\u0440\u044B\"],\"fi\":[\"Olympialaiset\"],\"pt\":[\"Jogos Ol\u00EDmpicos\"],\"bg\":[\"\u041E\u043B\u0438\u043C\u043F\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438 \u0438\u0433\u0440\u0438\"],\"lt\":[\"Olimpin\u0117s \u017Eaidyn\u0117s\"],\"lv\":[\"Olimpisk\u0101s sp\u0113les\"],\"hr\":[\"Olimpijske igre\"],\"fr\":[\"Jeux olympiques\"],\"hu\":[\"Olimpiai j\u00E1t\u00E9kok\"],\"sk\":[\"Olympijsk\u00E9 hry\"],\"sl\":[\"Olimpijske igre\"],\"ga\":[\"Cluich\u00ED Oilimpeacha\"],\"ca\":[\"Jocs Ol\u00EDmpics\"],\"sv\":[\"Olympiska spelen\"],\"mt\":[\"Log\u0127ob Olimpiku\"],\"el\":[\"\u039F\u03BB\u03C5\u03BC\u03C0\u03B9\u03B1\u03BA\u03BF\u03AF \u0391\u03B3\u03CE\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Olympic Games\"],\"it\":[\"Giochi olimpici\"],\"es\":[\"Juegos Ol\u00EDmpicos\"],\"et\":[\"N\u00FC\u00FCdisaegsed ol\u00FCmpiam\u00E4ngud\"],\"eu\":[\"Olinpiar Jokoak\"],\"cs\":[\"Olympijsk\u00E9 hry\"],\"pl\":[\"Igrzyska olimpijskie\"],\"ro\":[\"Jocurile Olimpice\"],\"da\":[\"Olympiske lege\"],\"nl\":[\"Olympische Spelen\"]},\"note\":{\"de\":[\"Alle vier Jahre stattfindende Sportveranstaltung mit zahlreichen Disziplinen\"],\"fi\":[\"Suuret kansainv\u00E4liset urheilukilpailut\"],\"sv\":[\"Idrottst\u00E4vlingar uppdelade i sommarspel och vinterspel som h\u00E5lls vart fj\u00E4rde \u00E5r\"],\"ru\":[\"\u041A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0435 \u043C\u0435\u0436\u0434\u0443\u043D\u0430\u0440\u043E\u0434\u043D\u043E\u0435 \u043C\u0443\u043B\u044C\u0442\u0438\u0441\u043F\u043E\u0440\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u0441\u043E\u0440\u0435\u0432\u043D\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Evento multiesportivo global com modalidades de ver\u00E3o e de inverno\"],\"mt\":[\"Avveniment sportiv b'kompetizzjonijiet sportivi\"],\"el\":[\"\u0391\u03B8\u03BB\u03B7\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE \u03B4\u03B9\u03BF\u03C1\u03B3\u03AC\u03BD\u03C9\u03C3\u03B7 \u03C0\u03BF\u03BB\u03BB\u03CE\u03BD \u03B1\u03B3\u03C9\u03BD\u03B9\u03C3\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B3\u03AF\u03BD\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BA\u03AC\u03B8\u03B5 \u03C4\u03AD\u03C3\u03C3\u03B5\u03C1\u03B1 \u03C7\u03C1\u03CC\u03BD\u03B9\u03B1\"],\"en\":[\"Major international sport event\"],\"lv\":[\"Starptautiskas daudzu sporta veidu sac\u012Bkstes, kas regul\u0101ri notiek ik p\u0113c 4 gadiem\"],\"it\":[\"Manifestazione sportiva a livello mondiale con cadenza quadriennale\"],\"fr\":[\"\u00C9v\u00E9nement sportif international majeur\"],\"hu\":[\"T\u00F6bb sport\u00E1gat mag\u00E1ba foglal\u00F3 nemzetk\u00F6zi esem\u00E9nysorozat, melyet n\u00E9gy \u00E9vente rendeznek meg\"],\"es\":[\"Evento deportivo internacional\"],\"cs\":[\"Hromadn\u00E1 mezin\u00E1rodn\u00ED sportovn\u00ED sout\u011B\u017E po\u0159\u00E1dan\u00E1 jednou za \u010Dty\u0159i roky\"],\"sk\":[\"Vrcholov\u00E9 medzin\u00E1rodn\u00E9 \u0161portov\u00E9 podujatia\"],\"pl\":[\"G\u0142\u00F3wna mi\u0119dzynarodowa impreza sportowa\"],\"ro\":[\"Eveniment multisportiv interna\u021Bional care se desf\u0103\u0219oar\u0103 o dat\u0103 la patru ani\"],\"da\":[\"Sportskonkurrencer er opdelt i Summer Games og Winter Games afholdes hvert fjerde \u00E5r\"],\"nl\":[\"Internationale sportmanifestatie\"],\"ca\":[\"Esdeveniment esportiu internacional\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3508\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q5389\",\"http://viaf.org/viaf/127994918\",\"https://d-nb.info/gnd/2021059-0\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n94004448\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85094647\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13568581t\",\"http://www.idref.fr/052611736/id\",\"http://purl.org/bncf/tid/14499\",\"https://www.freebase.com/m/05nd_\",\"https://g.co/kg/m/05nd_\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/218023\",\"http://datos.bne.es/resource/XX11098\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90657347\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p7930\",\"http://babelnet.org/rdf/s00058910n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept12999\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20001177\",\"https://libris.kb.se/wt79chnf3bbkvh7\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y97776\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064951_GR_HOC\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.searchculture.gr%2Faggregator%2Fthumbnails%2Fedm-record%2FHOC%2F000062-11688_150110&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110#contentTier\",\"/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064951_GR_HOC\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000045843036\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u039F\u03BB\u03C5\u03BC\u03C0\u03B9\u03B1\u03BA\u03AE \u0395\u03C0\u03B9\u03C4\u03C1\u03BF\u03C0\u03AE\"],\"en\":[\"Hellenic Olympic Committee\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Greek Aggregator SearchCulture.gr\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/HOC/000062-11688_150110\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3120\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110\"],\"proxyFor\":\"/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1896\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110\",\"dcContributor\":{\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C5\u03C3\u03B5\u03AF\u03BF \u03A3\u03CD\u03B3\u03C7\u03C1\u03BF\u03BD\u03C9\u03BD \u039F\u03BB\u03C5\u03BC\u03C0\u03B9\u03B1\u03BA\u03CE\u03BD \u0391\u03B3\u03CE\u03BD\u03C9\u03BD\"],\"en\":[\"Museum of Modern Olympic Games\"]},\"dcCoverage\":{\"el\":[\"\u0391\u03C1\u03C7\u03B1\u03AF\u03B1 \u039F\u03BB\u03C5\u03BC\u03C0\u03AF\u03B1, \u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1\"],\"en\":[\"Ancient Olympia, Greece\"]},\"dcCreator\":{\"el\":[\"\u0386\u03B3\u03BD\u03C9\u03C3\u03C4\u03BF\u03C2 \u0394\u03B7\u03BC\u03B9\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Unknown Creator\"]},\"dcDescription\":{\"el\":[\"Viggo Jensen, Super Heavyweight 2 Hands, Denmark, Athens Olympic Games 1896\"],\"en\":[\"Viggo Jensen, Super Heavyweight 2 Hands, Denmark, Athens Olympic Games 1896\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"application/x-p3d\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://hdl.handle.net/11688/150110\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/29634631\"]},\"dcTitle\":{\"el\":[\"\u039C\u03B5\u03C4\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03BA\u03CC \u03B1\u03B3\u03B1\u03BB\u03BC\u03B1\u03C4\u03AF\u03B4\u03B9\u03BF \u03B1\u03B8\u03BB\u03B7\u03C4\u03AE \u03B1\u03C0\u03CC \u039F\u03BB\u03C5\u03BC\u03C0\u03B9\u03B1\u03BA\u03BF\u03CD\u03C2 \u0391\u03B3\u03CE\u03BD\u03B5\u03C2 \u0391\u03B8\u03AE\u03BD\u03B1\u03C2 1896\"],\"en\":[\"Metal statuette of an athlete from the Olympic Games Athens 1896\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/glypto\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/anamnhstiko-antikeimeno-soybenir\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u0391\u03BD\u03C4\u03B9\u03BA\u03B5\u03AF\u03BC\u03B5\u03BD\u03BF\"],\"en\":[\"PhysicalObject\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1896\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/Reign-of-King-George-I\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110\"],\"proxyFor\":\"/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110#contentTier\",\"created\":\"2022-05-18T10:09:18.281073Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110#metadataTier\",\"created\":\"2022-05-18T10:09:18.281586Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064951/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_HOC_000062_11688_150110\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/Reign-of-King-George-I\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03B9\u03BB\u03B5\u03AF\u03B1 \u0393\u03B5\u03C9\u03C1\u03B3\u03AF\u03BF\u03C5 \u0391\u2019\"],\"en\":[\"Reign of King George I\"]},\"altLabel\":{\"el\":[\"1864-1913 \u03BC.\u03A7.\"]},\"begin\":{\"en\":[\"1864\"]},\"end\":{\"en\":[\"1913\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/neoterh-ellada\"]},\"dctermsHasPart\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/Balkan-wars\"]}}],\"timestamp_created\":\"2018-06-04T13:54:22.067Z\",\"timestamp_created_epoch\":1528120462067,\"timestamp_update\":\"2022-05-18T10:07:29.249Z\",\"timestamp_update_epoch\":1652868449249,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Borgensk\u00FD z\u00E1pasn\u00EDk",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2757",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/07101/P_2462",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2757&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Foai-pmh%2Fgetimage%2FSVK%3ASNG.P_2462",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@webumenia.sk",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:42 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:42 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/07101/P_2462\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/07101/P_2462\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmIsShownAt\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.P_2462\",\"edmObject\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.P_2462\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria, SNG\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/P_2462\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/oai-pmh/getimage/SVK:SNG.P_2462\",\"textAttributionSnippet\":\"Borgensk\u00FD z\u00E1pasn\u00EDk - https://www.europeana.eu/item/07101/P_2462. Stredoeur\u00F3psky-rak\u00FAsky soch\u00E1r. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.P_2462. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/P_2462' target='_blank' rel='noopener'>Borgensk\u00FD z\u00E1pasn\u00EDk</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Stredoeur\u00F3psky-rak\u00FAsky soch\u00E1r</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.P_2462' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.P_2462\",\"textAttributionSnippet\":\"Borgensk\u00FD z\u00E1pasn\u00EDk - https://www.europeana.eu/item/07101/P_2462. Stredoeur\u00F3psky-rak\u00FAsky soch\u00E1r. Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria - http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.P_2462. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/07101/P_2462' target='_blank' rel='noopener'>Borgensk\u00FD z\u00E1pasn\u00EDk</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Stredoeur\u00F3psky-rak\u00FAsky soch\u00E1r</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.webumenia.sk/dielo/SVK:SNG.P_2462' target='_blank' rel='noopener'>Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Slovakia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":33485}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/51\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bildhauerkunst\"],\"ru\":[\"\u0421\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"fi\":[\"Kuvanveisto\"],\"pt\":[\"Escultura\"],\"bg\":[\"\u0421\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"lt\":[\"Skulpt\u016Bra\"],\"lv\":[\"T\u0113lniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Kiparstvo\"],\"fr\":[\"Sculpture\"],\"hu\":[\"Szobr\u00E1szat\"],\"sk\":[\"Soch\u00E1rstvo\"],\"sl\":[\"Kiparstvo\"],\"ga\":[\"Dealbh\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Escultura\"],\"sv\":[\"Bildhuggeri\"],\"mt\":[\"Skultura\"],\"el\":[\"\u0393\u03BB\u03C5\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of sculpture\"],\"it\":[\"Scultura\"],\"es\":[\"Escultura\"],\"et\":[\"Skulptuur\"],\"eu\":[\"Eskulturagintza\"],\"cs\":[\"Socha\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Rze\u017Abiarstwo\"],\"ro\":[\"Sculptur\u0103\"],\"da\":[\"Skulpturkunst\"],\"nl\":[\"Beeldhouwkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der bildenden Kunst, in der aus festen Stoffen bestehende, dreidimensionale Bildwerke geschaffen wurden und werden\"],\"fi\":[\"Kuvataiteellista ilmaisua kolmiulotteisessa muodossa\"],\"sv\":[\"Tredimensionellt konstverk\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Ramo das artes visuais (n\u00E3o confundir com Q860861, para obras de escultura)\"],\"el\":[\"\u039C\u03AF\u03B1 \u03B5\u03BA \u03C4\u03C9\u03BD \u03BA\u03B1\u03BB\u03CE\u03BD \u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03CE\u03BD, \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AE \u03BA\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03AD\u03BA\u03C6\u03C1\u03B1\u03C3\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Branch of the visual arts that operates in three dimensions\"],\"it\":[\"Arte di dare forma ad un oggetto partendo da un materiale grezzo o assemblando diversi materiali\"],\"fr\":[\"Un des beaux arts, activit\u00E9 artistique\"],\"es\":[\"Actividad art\u00EDstica, rama de las artes visuales\"],\"et\":[\"Kujutava kunsti liik\"],\"sk\":[\"Umenie vytv\u00E1rania trojrozmern\u00FDch s\u00F4ch z r\u00F4znych materi\u00E1lov\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Sztuka polegaj\u0105ca na tworzeniu rze\u017Ab\"],\"da\":[\"Tre-dimensionelle illustrationer\"],\"ca\":[\"Branca de les arts visuals que treballa en tres dimensions\"],\"nl\":[\"Een van de beeldende kunsten\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1943\",\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11634\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/01015000\",\"https://d-nb.info/gnd/4046277-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85119004\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933241b\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00573617\",\"http://purl.org/bncf/tid/4223\",\"https://www.freebase.com/m/06msq\",\"https://g.co/kg/m/06msq\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525481\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300264383\",\"http://iconclass.org/48C2\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p5694\",\"http://babelnet.org/rdf/s00069924n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10193\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027259\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000037\"]}],\"edmDatasetName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/07101/P_2462\",\"aggregatedCHO\":\"/item/07101/P_2462\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Slovakia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sk\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.webumenia.sk%2Foai-pmh%2Fgetimage%2FSVK%3ASNG.P_2462&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/07101/P_2462\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/07101/P_2462#contentTier\",\"/item/07101/P_2462#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"07101_Ag_SK_EuropeanASNG\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000363675\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Slowakische Nationalgalerie\"],\"ru\":[\"\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u043D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u0430\u044F \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0435\u044F\"],\"pt\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"bg\":[\"\u041D\u0430\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0433\u0430\u043B\u0435\u0440\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03A0\u03B9\u03BD\u03B1\u03BA\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7\"],\"en\":[\"Slovak national gallery\"],\"lv\":[\"Slov\u0101ku Nacion\u0101l\u0101 galerija\"],\"it\":[\"Galleria nazionale slovacca\"],\"fr\":[\"Galerie nationale slovaque\"],\"hu\":[\"Szlov\u00E1k Nemzeti Gal\u00E9ria\"],\"cs\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00ED galerie\"],\"sk\":[\"Slovensk\u00E1 n\u00E1rodn\u00E1 gal\u00E9ria\"],\"pl\":[\"S\u0142owacka Galeria Narodowa\"],\"ca\":[\"Galeria Nacional Eslovaca\"],\"nl\":[\"Slovensk\u00E1 N\u00E1rodn\u00E1 Gal\u00E9ria\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/07101/P_2462\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/07101/P_2462\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/51\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/07101/P_2462\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/P_2462\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/07101/P_2462\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Stredoeur\u00F3psky-rak\u00FAsky soch\u00E1r\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1851/1900\"]},\"dcFormat\":{\"slk\":[\"liatie\"],\"eng\":[\"casting\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"P 2462\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Borgensk\u00FD z\u00E1pasn\u00EDk\"]},\"dcType\":{\"slk\":[\"soch\u00E1rstvo, plastika\"],\"def\":[\"DEF\",\"reprodukcia\",\"Image\"],\"eng\":[\"sculpture\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"v\u00FD\u0161ka 49.0 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"slk\":[\"kov, bronz\"],\"eng\":[\"metal, bronze\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/07101/P_2462\"],\"proxyFor\":\"/item/07101/P_2462\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/07101/P_2462#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:15:21.391Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/P_2462\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/07101/P_2462#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:15:21.391Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/07101/P_2462\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-12-15T10:15:22.744Z\",\"timestamp_created_epoch\":1418638522744,\"timestamp_update\":\"2018-03-12T15:43:32.268Z\",\"timestamp_update_epoch\":1520869412268,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Athlet",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2755",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2026105/Partage_Plus_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg___Institut_Mathildenh_he_Darmstadt_119660",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2755&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.bildindex.de%2Fbilder%2Fm%2Ffmd483436",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@bildindex.de",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:39 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:39 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2026105/Partage_Plus_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg___Institut_Mathildenh_he_Darmstadt_119660\",\"agents\":[{\"about\":\"http://partage.vocnet.org/part-kue02531096\"}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2026105/Partage_Plus_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg___Institut_Mathildenh_he_Darmstadt_119660\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504996\"]},\"edmIsShownAt\":\"http://www.bildindex.de/dokumente/html/obj06172057\",\"edmObject\":\"http://www.bildindex.de/bilder/m/fmd483436\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671152\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Deutsches Dokumentationszentrum f\u00FCr Kunstgeschichte - Bildarchiv Foto Marburg\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2026105/Partage_Plus_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg___Institut_Mathildenh_he_Darmstadt_119660\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.bildindex.de/dokumente/html/obj06172057\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Athlet - https://www.europeana.eu/item/2026105/Partage_Plus_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg___Institut_Mathildenh_he_Darmstadt_119660. ; (en) Stuck, Franz von. Institut Mathildenh\u00F6he Darmstadt - http://www.bildindex.de/dokumente/html/obj06172057. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2026105/Partage_Plus_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg___Institut_Mathildenh_he_Darmstadt_119660' target='_blank' rel='noopener'>Athlet</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Stuck, Franz von</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1892</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildindex.de/dokumente/html/obj06172057' target='_blank' rel='noopener'>Institut Mathildenh\u00F6he Darmstadt</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"Deutsches Dokumentationszentrum f\u00FCr Kunstgeschichte - Bildarchiv Foto Marburg\"]},\"about\":\"http://www.bildindex.de/bilder/m/fmd483436\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Athlet - https://www.europeana.eu/item/2026105/Partage_Plus_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg___Institut_Mathildenh_he_Darmstadt_119660. ; (en) Stuck, Franz von. Institut Mathildenh\u00F6he Darmstadt - http://www.bildindex.de/dokumente/html/obj06172057. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2026105/Partage_Plus_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg___Institut_Mathildenh_he_Darmstadt_119660' target='_blank' rel='noopener'>Athlet</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>Stuck, Franz von</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1892</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildindex.de/dokumente/html/obj06172057' target='_blank' rel='noopener'>Institut Mathildenh\u00F6he Darmstadt</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":14990,\"ebucoreWidth\":234,\"ebucoreHeight\":350,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#696969\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/96\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Jugendstil\"],\"fi\":[\"Jugend\"],\"ru\":[\"\u041C\u043E\u0434\u0435\u0440\u043D\"],\"pt\":[\"Arte Nova\"],\"bg\":[\"\u0410\u0440 \u043D\u0443\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Moderno architekt\u016Bra\"],\"lv\":[\"J\u016Bgendstils\"],\"hr\":[\"Secesija\"],\"fr\":[\"Art nouveau\"],\"hu\":[\"Szecesszi\u00F3\"],\"sk\":[\"Secesia\"],\"sl\":[\"Art Nouveau\"],\"ga\":[\"Art Nouveau\"],\"ca\":[\"Modernisme\"],\"sv\":[\"Jugend\"],\"el\":[\"\u0391\u03C1 \u039D\u03BF\u03C5\u03B2\u03CC\"],\"en\":[\"Art Nouveau\"],\"it\":[\"Art Nouveau\"],\"es\":[\"Modernismo\"],\"et\":[\"Juugend\"],\"cs\":[\"Secese\"],\"eu\":[\"Art Nouveau\"],\"pl\":[\"Secesja\"],\"ro\":[\"Art Nouveau\"],\"da\":[\"Jugendstil\"],\"nl\":[\"Jugendstil\"]},\"note\":{\"de\":[\"Kunstgeschichtliche Epoche an der Wende vom 19. zum 20. Jahrhundert\"],\"sv\":[\"Stilriktning kring sekelskiftet 1900\"],\"fi\":[\"Taiteen tyylisuuntaus, joka vallitsi Euroopassa 1880-luvulta ensimm\u00E4isen maailmansodan alkuun\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u043F\u0440\u0430\u0432\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0432 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0435\"],\"pt\":[\"Movimento art\u00EDstico do fim do s\u00E9culo XIX e in\u00EDcio do s\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"\u0421\u0442\u0438\u043B \u0432 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E \u043E\u0442 \u0432\u0442\u043E\u0440\u0430\u0442\u0430 \u043F\u043E\u043B\u043E\u0432\u0438\u043D\u0430 \u043D\u0430 19 \u0432.\"],\"en\":[\"International philosophy and style of art, architecture and applied art\"],\"it\":[\"Movimento artistico-filosofico\"],\"fr\":[\"Mouvement artistique de la fin du XIXe et du d\u00E9but du XXe si\u00E8cle qui s'appuie sur l'esth\u00E9tique des lignes courbes\"],\"es\":[\"Corriente art\u00EDstica de finales del siglo XIX y comienzos del XX, tambi\u00E9n conocida como 'art nouveau'\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00FD styl p\u0159elomu 19. a 20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"Styl w sztuce\"],\"nl\":[\"Artistieke beweging van de late negentiende en vroege twintigste eeuw\"],\"ca\":[\"Moviment art\u00EDstic\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/192\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/95\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34636\",\"https://d-nb.info/gnd/4028939-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85008032\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11935706p\",\"http://purl.org/bncf/tid/10849\",\"https://www.freebase.com/m/0g6pl\",\"https://g.co/kg/m/0g6pl\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300021430\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8952\",\"http://babelnet.org/rdf/s03421542n\"]},{\"about\":\"http://partage.vocnet.org/part00365\"},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1796\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunststoff\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u0441\u0442\u043C\u0430\u0441\u0441\u044B\"],\"fi\":[\"Muovi\"],\"pt\":[\"Pl\u00E1stico\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u0441\u0442\u043C\u0430\u0441\u0430\"],\"lt\":[\"Plastikas\"],\"lv\":[\"Plastmasas\"],\"hr\":[\"Plastika\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re plastique\"],\"hu\":[\"M\u0171anyag\"],\"sk\":[\"Plast\"],\"sl\":[\"Plastika\"],\"ga\":[\"Plaisteach\"],\"ca\":[\"Pl\u00E0stic\"],\"sv\":[\"Plast\"],\"el\":[\"\u03A0\u03BB\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC\"],\"en\":[\"Plastic\"],\"it\":[\"Materie plastiche\"],\"es\":[\"Pl\u00E1stico\"],\"et\":[\"Plast\"],\"eu\":[\"Plastiko\"],\"cs\":[\"Plast\"],\"pl\":[\"Tworzywo sztuczne\"],\"ro\":[\"Mas\u0103 plastic\u0103\"],\"da\":[\"Plast\"],\"nl\":[\"Kunststof\"]},\"note\":{\"de\":[\"Chemische Verbindungen mit variierbaren technischen Eigenschaften\"],\"fi\":[\"Keinotekoinen seos\"],\"sv\":[\"Material\"],\"ru\":[\"\u041E\u0440\u0433\u0430\u043D\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0435 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u044B, \u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u043E\u0439 \u043A\u043E\u0442\u043E\u0440\u044B\u0445 \u044F\u0432\u043B\u044F\u044E\u0442\u0441\u044F \u0441\u0438\u043D\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u043F\u0440\u0438\u0440\u043E\u0434\u043D\u044B\u0435 \u043F\u043E\u043B\u0438\u043C\u0435\u0440\u044B\"],\"pt\":[\"Material org\u00E2nico polim\u00E9rico sint\u00E9tico\"],\"en\":[\"Material of a wide range of synthetic or semi-synthetic organic solids\"],\"it\":[\"Materiale artificiale con struttura macromolecolare\"],\"fr\":[\"Type de mati\u00E8re organique solide, synth\u00E9tique ou hemi-synth\u00E9tique\"],\"hu\":[\"Mesters\u00E9ges \u00FAton el\u0151\u00E1ll\u00EDtott \u00F3ri\u00E1smolekul\u00E1j\u00FA anyag\"],\"es\":[\"Material de una amplia gama de s\u00F3lidos org\u00E1nicos sint\u00E9ticos o semisint\u00E9ticos\"],\"cs\":[\"\u0158ada syntetick\u00FDch nebo polosyntetick\u00FDch polymern\u00EDch materi\u00E1l\u016F\"],\"sk\":[\"Syntetick\u00FD alebo semisyntetick\u00FD polym\u00E9rny organick\u00FD materi\u00E1l\"],\"pl\":[\"Materia\u0142 sk\u0142adaj\u0105cy si\u0119 z polimer\u00F3w syntetycznych lub zmodyfikowanych polimer\u00F3w naturalnych oraz dodatk\u00F3w modyfikuj\u0105cych\"],\"da\":[\"Materiale\"],\"nl\":[\"Synthetisch en/of organisch materiaal\"],\"ca\":[\"Material d'una \u00E0mplia gamma de s\u00F2lids org\u00E0nics sint\u00E8tics o semi-sint\u00E8tics\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11474\",\"https://d-nb.info/gnd/4033676-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85103153\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119324393\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562564\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010969\",\"http://purl.org/bncf/tid/12243\",\"https://www.freebase.com/m/05z87\",\"https://g.co/kg/m/05z87\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D05.750.716\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D25.720.716\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.637.051.720.716\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014570\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p924\",\"http://babelnet.org/rdf/s00062856n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10597\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14702-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept5034\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y97538\"]},{\"about\":\"http://partage.vocnet.org/part01191\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"statuett\"],\"de\":[\"Statuette\"],\"sv\":[\"statyett\"],\"pt\":[\"estatueta\"],\"en\":[\"statuettes (statues)\"],\"hr\":[\"statueta\"],\"it\":[\"statuette (statue)\"],\"fr\":[\"statuette\"],\"hu\":[\"szobor (kisplasztika)\"],\"es\":[\"estatuilla (estatua)\"],\"cs\":[\"so\u0161ka\"],\"sl\":[\"kipec\"],\"pl\":[\"statuetka\"],\"ca\":[\"estatueta\"]},\"altLabel\":{\"no\":[\"statuetter\"],\"de\":[\"Statuetten\"],\"sv\":[\"satatyetter\"],\"pt\":[\"estatuetas\"],\"en\":[\"statuette (statue)\"],\"hr\":[\"statuete\"],\"it\":[\"statuetta (statua)\"],\"fr\":[\"statuettes\"],\"hu\":[\"szobro (kisplasztik\u00E1k)\"],\"es\":[\"estatuillas (estatuas)\"],\"cs\":[\"so\u0161ky\"],\"sl\":[\"kipci\"],\"pl\":[\"statuetki\"],\"ca\":[\"estatuetes\"]},\"broader\":[\"http://partage.vocnet.org/part00410\",\"http://partage.vocnet.org/part00410\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2347\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Statuette\"],\"sv\":[\"Figurin\"],\"fi\":[\"Figuriini\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0430\u0442\u0443\u044D\u0442\u043A\u0430\"],\"pt\":[\"Estatueta\"],\"el\":[\"\u0391\u03B3\u03B1\u03BB\u03BC\u03AC\u03C4\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Figurine\"],\"lv\":[\"Statuete\"],\"it\":[\"Statuetta\"],\"fr\":[\"Figurine\"],\"hu\":[\"Tatuetta\"],\"es\":[\"Estatuilla\"],\"et\":[\"Kujuke\"],\"cs\":[\"Figurka\"],\"pl\":[\"Figurka\"],\"da\":[\"Statuette\"],\"ro\":[\"Figurin\u0103\"],\"ca\":[\"Estatueta\"],\"nl\":[\"Figurine\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Mal\u00FD p\u0159edm\u011Bt zobrazuj\u00EDc\u00ED osobu nebo postavu\"],\"de\":[\"Kleine, stark unterlebensgro\u00DFe Statue\"],\"fi\":[\"Pieni ihmisaiheinen patsas\"],\"pt\":[\"Est\u00E1tua pequena\"],\"en\":[\"Small item resembling a person or animal, sometimes part of a larger work\"],\"it\":[\"Piccola oggetto raffigurante una persona o un animale, senza parti snodabili\"],\"pl\":[\"Niewielka rze\u017Aba przedstawiaj\u0105ca posta\u0107 ludzk\u0105 lub zwierz\u0119c\u0105\"],\"fr\":[\"Petit objet figurant quelque chose, souvent une personne\"],\"es\":[\"Escultura hecha en un formato peque\u00F1o.\"],\"nl\":[\"Beeldje\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1066288\",\"https://www.freebase.com/m/01xmqj\",\"https://g.co/kg/m/01xmqj\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300047455\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300312262\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p26982\",\"http://babelnet.org/rdf/s00034406n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10903\"]},{\"about\":\"http://partage.vocnet.org/part00274\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"bronse (metall)\"],\"de\":[\"Bronze (Metall)\"],\"fi\":[\"pronssi\"],\"sv\":[\"brons\"],\"pt\":[\"bronze\"],\"en\":[\"bronze (metal)\"],\"hr\":[\"bronca\"],\"it\":[\"bronzo (metallo)\"],\"fr\":[\"bronze (m\u00E9tal)\"],\"hu\":[\"bronz\"],\"es\":[\"bronce (metal)\"],\"cs\":[\"bronz\"],\"sl\":[\"bron\"],\"pl\":[\"br\u0105z (metal)\"],\"nl\":[\"brons\"],\"ca\":[\"bronze (metall)\"]},\"broader\":[\"http://partage.vocnet.org/part00272\",\"http://partage.vocnet.org/part00272\"]},{\"about\":\"http://partage.vocnet.org/part00450\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"st\u00F8ping (prosess)\"],\"de\":[\"Guss (Verfahren)\"],\"fi\":[\"valaminen\"],\"sv\":[\"gjuta\"],\"pt\":[\"molde\"],\"en\":[\"casting (process)\"],\"hr\":[\"lijevanje\"],\"it\":[\"colata\"],\"fr\":[\"moulage (proc\u00E9d\u00E9)\"],\"hu\":[\"\u00F6nt\u00F6tt\"],\"es\":[\"vaciado (proceso)\"],\"cs\":[\"odl\u00E9v\u00E1n\u00ED (proces)\"],\"sl\":[\"ulivanje\"],\"pl\":[\"odlewanie\"],\"ca\":[\"buidat (proc\u00E9s)\"],\"nl\":[\"vormgieten\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Abguss (Verfahren)\"],\"sv\":[\"gjutning (process)\"],\"nl\":[\"vormgegoten\"]},\"broader\":[\"http://partage.vocnet.org/part01037\",\"http://partage.vocnet.org/part01037\"]},{\"about\":\"http://partage.vocnet.org/part00041\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"skulptur (verk)\"],\"de\":[\"Bildwerk\"],\"fi\":[\"veistokset\"],\"sv\":[\"skulptur\"],\"pt\":[\"escultura\"],\"en\":[\"sculpture (visual work)\"],\"hr\":[\"skulptura (vizualni posao)\"],\"it\":[\"sculture\"],\"fr\":[\"sculpture (oeuvre visuelle)\"],\"hu\":[\"szobr\u00E1szat\"],\"es\":[\"escultura (obra visual)\"],\"cs\":[\"socha\u0159stv\u00ED\"],\"sl\":[\"skulptura\"],\"pl\":[\"rze\u017Aba\"],\"nl\":[\"beeldhouwwerken (beeldmateriaal)\"],\"ca\":[\"escultura\"]},\"altLabel\":{\"no\":[\"skulpturer\"],\"de\":[\"Plastik (visuelles Werk)\"],\"sv\":[\"skulpturer\"],\"fi\":[\"veistos\"],\"pt\":[\"esculturas\"],\"en\":[\"sculptures (visual works)\"],\"hr\":[\"skulpture\"],\"it\":[\"scultura\"],\"fr\":[\"sculptures (oeuvres visuelles)\"],\"es\":[\"esculturas (obras visuales)\"],\"sl\":[\"skulpture\"],\"pl\":[\"rze\u017Aby\"],\"ca\":[\"escultures (obres visuals)\"],\"nl\":[\"beeldhouwwerk\"]},\"broader\":[\"http://partage.vocnet.org/part01377\",\"http://partage.vocnet.org/\",\"http://partage.vocnet.org/part00039\",\"http://partage.vocnet.org/part01377\"],\"narrower\":[\"http://partage.vocnet.org/part00410\",\"http://partage.vocnet.org/part00813\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2026105_Ag_EU_PartagePlus_1013\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2026105/Partage_Plus_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg___Institut_Mathildenh_he_Darmstadt_119660\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2026105/Partage_Plus_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg___Institut_Mathildenh_he_Darmstadt_119660\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.bildindex.de%2Fbilder%2Fm%2Ffmd483436&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2026105/Partage_Plus_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg___Institut_Mathildenh_he_Darmstadt_119660\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2026105/Partage_Plus_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg___Institut_Mathildenh_he_Darmstadt_119660#contentTier\",\"/item/2026105/Partage_Plus_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg___Institut_Mathildenh_he_Darmstadt_119660#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2026105_Ag_EU_PartagePlus_1013\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671152\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Partage Plus\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504996\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Institut Mathildenh\u00F6he Darmstadt\"],\"en\":[\"Mathildenh\u00F6he Institute\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2026105/Partage_Plus_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg___Institut_Mathildenh_he_Darmstadt_119660\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2026105/Partage_Plus_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg___Institut_Mathildenh_he_Darmstadt_119660\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1796\",\"http://data.europeana.eu/concept/2347\",\"http://data.europeana.eu/concept/96\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2026105/Partage_Plus_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg___Institut_Mathildenh_he_Darmstadt_119660\"],\"proxyFor\":\"/item/2026105/Partage_Plus_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg___Institut_Mathildenh_he_Darmstadt_119660\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1892\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2026105/Partage_Plus_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg___Institut_Mathildenh_he_Darmstadt_119660\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://partage.vocnet.org/part-kue02531096\"],\"en\":[\"Stuck, Franz von\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://partage.vocnet.org/part00450\",\"Guss (Verfahren)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"442 PL\",\"119660\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Institut Mathildenh\u00F6he, St\u00E4dtische Kunstsammlung Darmstadt / Foto: Gregor Schuster\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Athlet\"]},\"dcType\":{\"de\":[\"Skulptur (Bildwerk)\",\"Plastik (visuelles Werk)\",\"Statuette\",\"Jugendstil\",\"Plastik\"],\"def\":[\"http://partage.vocnet.org/part00041\",\"http://partage.vocnet.org/part01191\",\"http://partage.vocnet.org/part00365\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1892\",\"1892\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"Objektma\u00DF (HxBxT): 65,5 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"de\":[\"Bronze (Metall)\"],\"def\":[\"http://partage.vocnet.org/part00274\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Institut Mathildenh\u00F6he, St\u00E4dtische Kunstsammlung Darmstadt\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"M\u00FCnchen\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2026105/Partage_Plus_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg___Institut_Mathildenh_he_Darmstadt_119660\"],\"proxyFor\":\"/item/2026105/Partage_Plus_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg___Institut_Mathildenh_he_Darmstadt_119660\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2026105/Partage_Plus_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg___Institut_Mathildenh_he_Darmstadt_119660#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:51:56.040Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2026105/Partage_Plus_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg___Institut_Mathildenh_he_Darmstadt_119660\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/2026105/Partage_Plus_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg___Institut_Mathildenh_he_Darmstadt_119660#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:51:56.040Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2026105/Partage_Plus_ProvidedCHO_Bildarchiv_Foto_Marburg___Institut_Mathildenh_he_Darmstadt_119660\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-04-30T14:06:19.900Z\",\"timestamp_created_epoch\":1398866779900,\"timestamp_update\":\"2014-10-03T11:46:16.802Z\",\"timestamp_update_epoch\":1412336776802,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "huvud, Photograph",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2753",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2753&width=560&url=http%3A%2F%2Fcollections.smvk.se%2Fcarlotta-mhm%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F3608624%2Frepresentation",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@collections.smvk.se",
      "description": "Marmorhuvud av atlet. Romersk kopia av grekisk bronsskulptur som f\u00F6rest\u00E4ller en boxare med skyddshuva av l\u00E4derremmar. Tillskriven skulpt\u00F6ren Myron, 400-tal.\nRom. <br>02996D",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:38 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:38 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509126\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://collections.smvk.se/carlotta-mhm/web/image/zoom/3608624/representation\",\"edmIsShownAt\":\"http://collections.smvk.se/carlotta-mhm/web/object/3914774\",\"edmObject\":\"http://collections.smvk.se/carlotta-mhm/web/image/zoom/3608624/representation\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://collections.smvk.se/carlotta-mhm/web/object/3914774\",\"textAttributionSnippet\":\"huvud, Photograph - https://www.europeana.eu/item/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774. Kaplja, Boris. The Museum of Mediterranean and Near Eastern Antiquities - http://collections.smvk.se/carlotta-mhm/web/object/3914774. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774' target='_blank' rel='noopener'>huvud, Photograph</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Kaplja, Boris</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2002</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collections.smvk.se/carlotta-mhm/web/object/3914774' target='_blank' rel='noopener'>The Museum of Mediterranean and Near Eastern Antiquities</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://collections.smvk.se/carlotta-mhm/web/image/zoom/3608624/representation\",\"textAttributionSnippet\":\"huvud, Photograph - https://www.europeana.eu/item/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774. Kaplja, Boris. The Museum of Mediterranean and Near Eastern Antiquities - http://collections.smvk.se/carlotta-mhm/web/object/3914774. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774' target='_blank' rel='noopener'>huvud, Photograph</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Kaplja, Boris</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>2002</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collections.smvk.se/carlotta-mhm/web/object/3914774' target='_blank' rel='noopener'>The Museum of Mediterranean and Near Eastern Antiquities</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774/manifest\"],\"ebucoreWidth\":321,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":35005},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"91640_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_smvk-mmfoto\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fcollections.smvk.se%2Fcarlotta-mhm%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F3608624%2Frepresentation&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774#contentTier\",\"/item/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91640_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_smvk-mmfoto\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509126\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The Museum of Mediterranean and Near Eastern Antiquities\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774\"],\"proxyFor\":\"/item/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"2002\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Kaplja, Boris\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Marmorhuvud av atlet. Romersk kopia av grekisk bronsskulptur som f\u00F6rest\u00E4ller en boxare med skyddshuva av l\u00E4derremmar. Tillskriven skulpt\u00F6ren Myron, 400-tal.\\nRom.\",\"02996D\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/SMVK-MM/Photograph/3914774\",\"02996D\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Medelhavsmuseet\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"huvud, Photograph\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"huvud\",\"Photograph@eng\",\"Bild\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2002 - 2002\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Digitalt\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Rom\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"2002\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774\"],\"proxyFor\":\"/item/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:01:22.288Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:01:22.288Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91640/SMVK_MM_Photograph_3914774\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/20xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"21\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"21..\",\"21??\",\"21e\"],\"en\":[\"21-st\",\"21st\",\"21st century\"],\"fr\":[\"21er si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"21ste eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Mon Jan 01 01:00:00 CET 2001\"]},\"end\":{\"def\":[\"Fri Dec 31 01:00:00 CET 2100\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-04-01T09:17:34.338Z\",\"timestamp_created_epoch\":1396343854338,\"timestamp_update\":\"2018-02-23T12:03:28.314Z\",\"timestamp_update_epoch\":1519387408314,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Meistersportlase Erich Veet\u00F5usme portree",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2751",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1446058",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2751&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Ftrue%26id%3D623739%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@muis.ee",
      "description": "Repository/Location: Eesti Kunstimuuseum",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:36 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:36 +0000",
      "language": "est",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023869/museaalView_1446058\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1446058\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502187\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=623739&thumb=false&museaal=false\",\"edmIsShownAt\":\"http://muis.ee/museaalView/1446058\",\"edmObject\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=623739&thumb=false&museaal=false\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023869/museaalView_1446058\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://muis.ee/museaalView/1446058\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Meistersportlase Erich Veet\u00F5usme portree - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1446058. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1446058. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1446058' target='_blank' rel='noopener'>Meistersportlase Erich Veet\u00F5usme portree</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1446058' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=623739\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Meistersportlase Erich Veet\u00F5usme portree - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1446058. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1446058. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1446058' target='_blank' rel='noopener'>Meistersportlase Erich Veet\u00F5usme portree</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1446058' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=623739&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Meistersportlase Erich Veet\u00F5usme portree - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1446058. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1446058. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1446058' target='_blank' rel='noopener'>Meistersportlase Erich Veet\u00F5usme portree</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1446058' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023869/museaalView_1446058/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":105032,\"ebucoreWidth\":514,\"ebucoreHeight\":600,\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#800000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023869/museaalView_1446058/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2023869_AG-EU_LinkedHeritage_ArtMuseumEstonia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023869/museaalView_1446058\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023869/museaalView_1446058\",\"aggregates\":[\"http://muis.ee/museaalView/1446058\"],\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=623739\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Estonia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"et\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Ftrue%26id%3D623739%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1446058\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023869/museaalView_1446058#contentTier\",\"/item/2023869/museaalView_1446058#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023869_AG-EU_LinkedHeritage_ArtMuseumEstonia\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502187\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Art Museum of Estonia\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1446058\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023869/museaalView_1446058\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023869/museaalView_1446058\"],\"proxyFor\":\"/item/2023869/museaalView_1446058\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023869/museaalView_1446058\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Haggi, Erika (autor)\"]},\"dcDate\":{\"est\":[\"1953 [<valmistamine/tekkimine>]\"]},\"dcDescription\":{\"est\":[\"Repository/Location: Eesti Kunstimuuseum\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"k\u00F5rgus: 68 cm (tervik)\",\"laius: 58 cm (tervik)\",\"s\u00FCgavus: 42 cm (tervik)\"]},\"dcIdentifier\":{\"est\":[\"EKM j 6049 S 716\",\"doi 1446058 [Metadata]\"]},\"dcSource\":{\"est\":[\"Eesti Kunstimuuseum\"]},\"dcTitle\":{\"est\":[\"Meistersportlase Erich Veet\u00F5usme portree\"]},\"dcType\":{\"est\":[\"IMAGE\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1446058\"],\"proxyFor\":\"/item/2023869/museaalView_1446058\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1446058#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:40:00.812Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1446058\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1446058#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:40:00.813Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1446058\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_created_epoch\":0,\"timestamp_update\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":0,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Il giocatore di pallone 2",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2749",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2749&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fwww.liberty.beniculturali.it%252FgetImage.php%253Fid%253D9367%2526w%253D800%2526h%253D600%2526f%253D0%2526.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@liberty.beniculturali.it",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:34 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:34 +0000",
      "language": "it",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514673\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.liberty.beniculturali.it/getImage.php?id=9367&w=800&h=600&f=0&.jpg\",\"edmObject\":\"http://www.liberty.beniculturali.it/getImage.php?id=9367&w=800&h=600&f=0&.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671152\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Soprintendenza alla Galleria nazionale d'arte moderna e contemporanea\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.liberty.beniculturali.it/index.php?it/142/moduloopere/1205/ilgiocatoredipallone2\",\"textAttributionSnippet\":\"(it) Il giocatore di pallone 2 - https://www.europeana.eu/item/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205. Superintendence to the National Gallery of Modern Art. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='it'><a href='http://data.europeana.eu/item/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205' target='_blank' rel='noopener'>Il giocatore di pallone 2</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Superintendence to the National Gallery of Modern Art</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\"},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"Soprintendenza alla Galleria nazionale d'arte moderna e contemporanea\"]},\"about\":\"http://www.liberty.beniculturali.it/getImage.php?id=9367&w=800&h=600&f=0&.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(it) Il giocatore di pallone 2 - https://www.europeana.eu/item/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205. Superintendence to the National Gallery of Modern Art. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='it'><a href='http://data.europeana.eu/item/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205' target='_blank' rel='noopener'>Il giocatore di pallone 2</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Superintendence to the National Gallery of Modern Art</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205/manifest\"],\"ebucoreWidth\":459,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#D3D3D3\",\"#DCDCDC\",\"#F5DEB3\",\"#EEE8AA\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":24763},{\"about\":\"http://www.liberty.beniculturali.it/getImage.php?id=9367&w=0&h=80&c=0&co=0&f=0&t=1&.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(it) Il giocatore di pallone 2 - https://www.europeana.eu/item/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205. Superintendence to the National Gallery of Modern Art. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='it'><a href='http://data.europeana.eu/item/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205' target='_blank' rel='noopener'>Il giocatore di pallone 2</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Superintendence to the National Gallery of Modern Art</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]},{\"about\":\"http://partage.vocnet.org/part00575\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier (Material)\"],\"no\":[\"papir\"],\"sv\":[\"papper\"],\"fi\":[\"paperi\"],\"pt\":[\"papel\"],\"en\":[\"paper (fibre product)\"],\"hr\":[\"papir\"],\"it\":[\"carta (prodotto di fibra)\"],\"fr\":[\"papier (produit fibreux)\"],\"hu\":[\"pap\u00EDr\"],\"es\":[\"papel\"],\"cs\":[\"pap\u00EDr\"],\"sl\":[\"papir\"],\"pl\":[\"papier\"],\"nl\":[\"papier (vezelproduct)\"],\"ca\":[\"paper\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"pap\u00E9is\"]},\"broader\":[\"http://partage.vocnet.org/part00229\",\"http://partage.vocnet.org/\",\"http://partage.vocnet.org/part00231\",\"http://partage.vocnet.org/part00229\"],\"narrower\":[\"http://partage.vocnet.org/part00573\",\"http://partage.vocnet.org/part01379\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/96\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Jugendstil\"],\"fi\":[\"Jugend\"],\"ru\":[\"\u041C\u043E\u0434\u0435\u0440\u043D\"],\"pt\":[\"Arte Nova\"],\"bg\":[\"\u0410\u0440 \u043D\u0443\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Moderno architekt\u016Bra\"],\"lv\":[\"J\u016Bgendstils\"],\"hr\":[\"Secesija\"],\"fr\":[\"Art nouveau\"],\"hu\":[\"Szecesszi\u00F3\"],\"sk\":[\"Secesia\"],\"sl\":[\"Art Nouveau\"],\"ga\":[\"Art Nouveau\"],\"ca\":[\"Modernisme\"],\"sv\":[\"Jugend\"],\"el\":[\"\u0391\u03C1 \u039D\u03BF\u03C5\u03B2\u03CC\"],\"en\":[\"Art Nouveau\"],\"it\":[\"Art Nouveau\"],\"es\":[\"Modernismo\"],\"et\":[\"Juugend\"],\"cs\":[\"Secese\"],\"eu\":[\"Art Nouveau\"],\"pl\":[\"Secesja\"],\"ro\":[\"Art Nouveau\"],\"da\":[\"Jugendstil\"],\"nl\":[\"Jugendstil\"]},\"note\":{\"de\":[\"Kunstgeschichtliche Epoche an der Wende vom 19. zum 20. Jahrhundert\"],\"sv\":[\"Stilriktning kring sekelskiftet 1900\"],\"fi\":[\"Taiteen tyylisuuntaus, joka vallitsi Euroopassa 1880-luvulta ensimm\u00E4isen maailmansodan alkuun\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u043F\u0440\u0430\u0432\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0432 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0435\"],\"pt\":[\"Movimento art\u00EDstico do fim do s\u00E9culo XIX e in\u00EDcio do s\u00E9culo XX\"],\"bg\":[\"\u0421\u0442\u0438\u043B \u0432 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E \u043E\u0442 \u0432\u0442\u043E\u0440\u0430\u0442\u0430 \u043F\u043E\u043B\u043E\u0432\u0438\u043D\u0430 \u043D\u0430 19 \u0432.\"],\"en\":[\"International philosophy and style of art, architecture and applied art\"],\"it\":[\"Movimento artistico-filosofico\"],\"fr\":[\"Mouvement artistique de la fin du XIXe et du d\u00E9but du XXe si\u00E8cle qui s'appuie sur l'esth\u00E9tique des lignes courbes\"],\"es\":[\"Corriente art\u00EDstica de finales del siglo XIX y comienzos del XX, tambi\u00E9n conocida como 'art nouveau'\"],\"cs\":[\"Um\u011Bleck\u00FD styl p\u0159elomu 19. a 20. stolet\u00ED\"],\"pl\":[\"Styl w sztuce\"],\"nl\":[\"Artistieke beweging van de late negentiende en vroege twintigste eeuw\"],\"ca\":[\"Moviment art\u00EDstic\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/192\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/95\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34636\",\"https://d-nb.info/gnd/4028939-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85008032\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11935706p\",\"http://purl.org/bncf/tid/10849\",\"https://www.freebase.com/m/0g6pl\",\"https://g.co/kg/m/0g6pl\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300021430\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8952\",\"http://babelnet.org/rdf/s03421542n\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/51\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bildhauerkunst\"],\"ru\":[\"\u0421\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"fi\":[\"Kuvanveisto\"],\"pt\":[\"Escultura\"],\"bg\":[\"\u0421\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"lt\":[\"Skulpt\u016Bra\"],\"lv\":[\"T\u0113lniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Kiparstvo\"],\"fr\":[\"Sculpture\"],\"hu\":[\"Szobr\u00E1szat\"],\"sk\":[\"Soch\u00E1rstvo\"],\"sl\":[\"Kiparstvo\"],\"ga\":[\"Dealbh\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Escultura\"],\"sv\":[\"Bildhuggeri\"],\"mt\":[\"Skultura\"],\"el\":[\"\u0393\u03BB\u03C5\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of sculpture\"],\"it\":[\"Scultura\"],\"es\":[\"Escultura\"],\"et\":[\"Skulptuur\"],\"eu\":[\"Eskulturagintza\"],\"cs\":[\"Socha\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Rze\u017Abiarstwo\"],\"ro\":[\"Sculptur\u0103\"],\"da\":[\"Skulpturkunst\"],\"nl\":[\"Beeldhouwkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der bildenden Kunst, in der aus festen Stoffen bestehende, dreidimensionale Bildwerke geschaffen wurden und werden\"],\"fi\":[\"Kuvataiteellista ilmaisua kolmiulotteisessa muodossa\"],\"sv\":[\"Tredimensionellt konstverk\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Ramo das artes visuais (n\u00E3o confundir com Q860861, para obras de escultura)\"],\"el\":[\"\u039C\u03AF\u03B1 \u03B5\u03BA \u03C4\u03C9\u03BD \u03BA\u03B1\u03BB\u03CE\u03BD \u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03CE\u03BD, \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AE \u03BA\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03AD\u03BA\u03C6\u03C1\u03B1\u03C3\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Branch of the visual arts that operates in three dimensions\"],\"it\":[\"Arte di dare forma ad un oggetto partendo da un materiale grezzo o assemblando diversi materiali\"],\"fr\":[\"Un des beaux arts, activit\u00E9 artistique\"],\"es\":[\"Actividad art\u00EDstica, rama de las artes visuales\"],\"et\":[\"Kujutava kunsti liik\"],\"sk\":[\"Umenie vytv\u00E1rania trojrozmern\u00FDch s\u00F4ch z r\u00F4znych materi\u00E1lov\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Sztuka polegaj\u0105ca na tworzeniu rze\u017Ab\"],\"da\":[\"Tre-dimensionelle illustrationer\"],\"ca\":[\"Branca de les arts visuals que treballa en tres dimensions\"],\"nl\":[\"Een van de beeldende kunsten\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1943\",\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11634\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/01015000\",\"https://d-nb.info/gnd/4046277-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85119004\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933241b\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00573617\",\"http://purl.org/bncf/tid/4223\",\"https://www.freebase.com/m/06msq\",\"https://g.co/kg/m/06msq\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525481\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300264383\",\"http://iconclass.org/48C2\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p5694\",\"http://babelnet.org/rdf/s00069924n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10193\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027259\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000037\"]},{\"about\":\"http://partage.vocnet.org/part00353\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Art Nouveau\"],\"no\":[\"Art Nouveau\"],\"sv\":[\"Jugend (Art Nouveau)\"],\"fi\":[\"Art Nouveau\"],\"pt\":[\"Art Nouveau\"],\"en\":[\"Art Nouveau\"],\"hr\":[\"Secesija (Art Nouveau)\"],\"it\":[\"Art Nouveau\"],\"fr\":[\"Art Nouveau\"],\"hu\":[\"Szecesszi\u00F3 (Art Nouveau)\"],\"es\":[\"Art Nouveau\"],\"cs\":[\"secese (Art Nouveau)\"],\"sl\":[\"Art Nouveau\"],\"pl\":[\"Art Nouveau\"],\"nl\":[\"art nouveau\"],\"ca\":[\"Art Nouveau\"]},\"broader\":[\"http://partage.vocnet.org/part00349\",\"http://partage.vocnet.org/part00349\"],\"narrower\":[\"http://partage.vocnet.org/part00357\",\"http://partage.vocnet.org/part00355\",\"http://partage.vocnet.org/part00358\",\"http://partage.vocnet.org/part00361\",\"http://partage.vocnet.org/part00363\",\"http://partage.vocnet.org/part00364\",\"http://partage.vocnet.org/part00365\",\"http://partage.vocnet.org/part00366\",\"http://partage.vocnet.org/part00368\",\"http://partage.vocnet.org/part00369\",\"http://partage.vocnet.org/part00370\",\"http://partage.vocnet.org/part00373\",\"http://partage.vocnet.org/part00374\",\"http://partage.vocnet.org/part00375\",\"http://partage.vocnet.org/part00376\",\"http://partage.vocnet.org/part00379\",\"http://partage.vocnet.org/part00381\",\"http://partage.vocnet.org/part00383\",\"http://partage.vocnet.org/part00384\",\"http://partage.vocnet.org/part00385\",\"http://partage.vocnet.org/part00386\",\"http://partage.vocnet.org/part00387\",\"http://partage.vocnet.org/part00388\",\"http://partage.vocnet.org/part00389\",\"http://partage.vocnet.org/part00391\",\"http://partage.vocnet.org/part00553\",\"http://partage.vocnet.org/part00555\",\"http://partage.vocnet.org/part01067\",\"http://partage.vocnet.org/part00557\",\"http://partage.vocnet.org/part01069\",\"http://partage.vocnet.org/part01071\",\"http://partage.vocnet.org/part01073\",\"http://partage.vocnet.org/part01074\",\"http://partage.vocnet.org/part01076\",\"http://partage.vocnet.org/part01262\",\"http://partage.vocnet.org/part01263\",\"http://partage.vocnet.org/part00360\",\"http://partage.vocnet.org/part01272\",\"http://partage.vocnet.org/part01274\",\"http://partage.vocnet.org/part01280\",\"http://partage.vocnet.org/part01281\",\"http://partage.vocnet.org/part01283\"]},{\"about\":\"http://partage.vocnet.org/part00878\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie (Verfahren)\"],\"fi\":[\"valokuvaus\"],\"sv\":[\"fotografering (bildskapande)\"],\"pt\":[\"fotografar\"],\"en\":[\"photography\"],\"hr\":[\"fotografiranje\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Photographie (Verfahren)\"]}},{\"about\":\"http://partage.vocnet.org/part00041\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"skulptur (verk)\"],\"de\":[\"Bildwerk\"],\"fi\":[\"veistokset\"],\"sv\":[\"skulptur\"],\"pt\":[\"escultura\"],\"en\":[\"sculpture (visual work)\"],\"hr\":[\"skulptura (vizualni posao)\"],\"it\":[\"sculture\"],\"fr\":[\"sculpture (oeuvre visuelle)\"],\"hu\":[\"szobr\u00E1szat\"],\"es\":[\"escultura (obra visual)\"],\"cs\":[\"socha\u0159stv\u00ED\"],\"sl\":[\"skulptura\"],\"pl\":[\"rze\u017Aba\"],\"nl\":[\"beeldhouwwerken (beeldmateriaal)\"],\"ca\":[\"escultura\"]},\"altLabel\":{\"no\":[\"skulpturer\"],\"de\":[\"Plastik (visuelles Werk)\"],\"sv\":[\"skulpturer\"],\"fi\":[\"veistos\"],\"pt\":[\"esculturas\"],\"en\":[\"sculptures (visual works)\"],\"hr\":[\"skulpture\"],\"it\":[\"scultura\"],\"fr\":[\"sculptures (oeuvres visuelles)\"],\"es\":[\"esculturas (obras visuales)\"],\"sl\":[\"skulpture\"],\"pl\":[\"rze\u017Aby\"],\"ca\":[\"escultures (obres visuals)\"],\"nl\":[\"beeldhouwwerk\"]},\"broader\":[\"http://partage.vocnet.org/part01377\",\"http://partage.vocnet.org/\",\"http://partage.vocnet.org/part00039\",\"http://partage.vocnet.org/part01377\"],\"narrower\":[\"http://partage.vocnet.org/part00410\",\"http://partage.vocnet.org/part00813\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2026104_Ag_EU_PartagePlus_1012\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Italy\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"it\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.liberty.beniculturali.it%2FgetImage.php%3Fid%3D9367%26w%3D800%26h%3D600%26f%3D0%26.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205#contentTier\",\"/item/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2026104_Ag_EU_PartagePlus_1012\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514673\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Superintendence to the National Gallery of Modern Art\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671152\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Partage Plus\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/96\",\"http://data.europeana.eu/concept/51\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205\"],\"proxyFor\":\"/item/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205\",\"dcDate\":{\"def\":[\"inizio sec. XX\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://partage.vocnet.org/part00878\",\"photography\",\"fotografia\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"G1967\",\"1205\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Soprintendenza alla Galleria nazionale d'arte moderna e contemporanea\"]},\"dcTitle\":{\"it\":[\"Il giocatore di pallone 2\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://partage.vocnet.org/part00041\",\"http://partage.vocnet.org/part00353\"],\"it\":[\"scultura\",\"Art Nouveau\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://partage.vocnet.org/part00575\"],\"it\":[\"carta (prodotto di fibra)\",\"carta\"]},\"dctermsProvenance\":{\"def\":[\"Museo H. C. Andersen\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205\"],\"proxyFor\":\"/item/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:12:50.680Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:12:50.681Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2026104/Partage_Plus_ProvidedCHO_Soprintendenza_alla_Galleria_nazionale_d_arte_moderna_e_contemporanea_1205\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-01-29T11:09:52.320Z\",\"timestamp_created_epoch\":1390993792320,\"timestamp_update\":\"2016-01-07T13:13:30.884Z\",\"timestamp_update_epoch\":1452172410884,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Nya Ullevi",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2747",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16000300037248",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2747&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fkmb.raa.se%252Fcocoon%252Fbild%252Fraa-image%252F16000300037248%252Fnormal%252F1.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kmb.raa.se",
      "description": "Skulptur. <br>Dokumentation",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:27 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:27 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91622/raa_kmb_16000300037248\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16000300037248\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772056\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/raa-image/16000300037248/normal/1.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300037248\",\"edmObject\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/raa-image/16000300037248/normal/1.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300037248\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/raa-image/16000300037248/normal/1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Nya Ullevi - https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16000300037248. Lundberg, Bengt A. Swedish National Heritage Board - http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300037248. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16000300037248' target='_blank' rel='noopener'>Nya Ullevi</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lundberg, Bengt A</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300037248' target='_blank' rel='noopener'>Swedish National Heritage Board</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91622/raa_kmb_16000300037248/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":72740,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":768,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#E6E6FA\",\"#2F4F4F\",\"#B0C4DE\",\"#D8BFD8\",\"#A9A9A9\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300037248\",\"textAttributionSnippet\":\"Nya Ullevi - https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16000300037248. Lundberg, Bengt A. Swedish National Heritage Board - http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300037248. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16000300037248' target='_blank' rel='noopener'>Nya Ullevi</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lundberg, Bengt A</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300037248' target='_blank' rel='noopener'>Swedish National Heritage Board</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91622/raa_kmb_16000300037248/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"91622_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_raa_kmb\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91622/raa_kmb_16000300037248\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300037248\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fkmb.raa.se%2Fcocoon%2Fbild%2Fraa-image%2F16000300037248%2Fnormal%2F1.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16000300037248\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91622/raa_kmb_16000300037248#contentTier\",\"/item/91622/raa_kmb_16000300037248#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91622_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_raa_kmb\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772056\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Swedish National Heritage Board\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/27767\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"G\u00F6teborg\"],\"fi\":[\"G\u00F6teborg\"],\"ru\":[\"\u0413\u0451\u0442\u0435\u0431\u043E\u0440\u0433\"],\"pt\":[\"Gotemburgo\"],\"bg\":[\"\u0413\u044C\u043E\u0442\u0435\u0431\u043E\u0440\u0433\"],\"lt\":[\"Geteborgas\"],\"lv\":[\"G\u0113teborga\"],\"hr\":[\"G\u00F6teborg\"],\"fr\":[\"G\u00F6teborg\"],\"hu\":[\"G\u00F6teborg\"],\"sk\":[\"G\u00F6teborg\"],\"sl\":[\"G\u00F6teborg\"],\"ga\":[\"G\u00F6teborg\"],\"ca\":[\"G\u00F6teborg\"],\"sv\":[\"G\u00F6teborg\"],\"el\":[\"\u0393\u03BA\u03AD\u03C4\u03B5\u03BC\u03C0\u03BF\u03C1\u03B3\u03BA\"],\"en\":[\"Gothenburg\"],\"it\":[\"G\u00F6teborg\"],\"es\":[\"Gotemburgo\"],\"et\":[\"G\u00F6teborg\"],\"cs\":[\"G\u00F6teborg\"],\"eu\":[\"G\u00F6teborg\"],\"pl\":[\"G\u00F6teborg\"],\"ro\":[\"G\u00F6teborg\"],\"da\":[\"G\u00F6teborg\"],\"nl\":[\"G\u00F6teborg\"]},\"altLabel\":{\"sv\":[\"G\u00F6tet\",\"Gbg\"],\"fi\":[\"G\u00F6\u00F6tepori\"],\"ru\":[\"\u0413\u0435\u0442\u0435\u0431\u043E\u0440\u0433\",\"\u0419\u043E\u0442\u0435\u0431\u043E\u0440\",\"\u0419\u0451\u0442\u0435\u0431\u043E\u0440\",\"\u0413\u043E\u0442\u0435\u0431\u0443\u0440\u0433\"],\"pt\":[\"G\u00F6teborg\",\"R27\",\"Got\u00EBborg\"],\"bg\":[\"Goteborg\",\"G\u00F6teborg\",\"\u0413\u044C\u043E\u0442\u0435\u0431\u0443\u0440\u0433\"],\"el\":[\"\u0393\u03BA\u03B1\u03AF\u03C4\u03B5\u03BC\u03C0\u03BF\u03C1\u03B3\u03BA\"],\"lt\":[\"Goteborg\",\"Gotenburgas\",\"Gioteborgas\",\"G\u0117teborgas\"],\"en\":[\"G\u00F6teborg\",\"Gothenburg, Sweden\"],\"lv\":[\"G\u00F6teborg\",\"Gothenburg\",\"G\u0113teburga\",\"Gotenburga\"],\"hr\":[\"Goteborg\",\"Gothenburg\"],\"it\":[\"Goteborg\",\"Gotemburgo\"],\"fr\":[\"Goteborg\",\"Gotembourg\",\"Gothembourg\",\"Gothenburg\"],\"es\":[\"Goteborg\",\"G\u00F6teborg\",\"Gotenburgo\",\"Gothenburg\",\"Gothemburgo\"],\"et\":[\"Gothenburg\"],\"cs\":[\"Gothenburg\"],\"eu\":[\"Goteborg\",\"GOTHENBURG\"],\"sk\":[\"Goteborg\"],\"sl\":[\"Gothenburg\"],\"ga\":[\"Gothenburg\"],\"pl\":[\"Goeteborg\",\"Goteborg\"],\"ro\":[\"Goteborg\",\"Gothenburg\"],\"da\":[\"G\u00F8teborg\"],\"nl\":[\"Gotenburg\",\"Goteborg\"],\"ca\":[\"Gotemburg\",\"Goteborg\",\"Gothenburg\"]},\"note\":{\"de\":[\"Stadt in Schweden\"],\"fi\":[\"Kaupunki ja taajama G\u00F6teborgin kunnassa, Ruotsissa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0432 \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u0438, \u0430\u0434\u043C\u0438\u043D\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u044B\u0439 \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440 \u043B\u0435\u043D\u0430 (\u043E\u043A\u0440\u0443\u0433\u0430) \u0412\u0435\u0441\u0442\u0440\u0430-\u0413\u0451\u0442\u0430\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"sv\":[\"T\u00E4tort i G\u00F6teborgs kommun, Sverige\"],\"el\":[\"\u03A0\u03CC\u03BB\u03B7 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B4\u03AE\u03BC\u03BF\u03C2 \u03C3\u03C4\u03B7 \u03B4\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE \u03B1\u03BA\u03C4\u03AE \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Second-largest city in Sweden and capital of the V\u00E4stra G\u00F6taland County\"],\"hr\":[\"Grad u \u0160vedskoj\"],\"it\":[\"Area urbana della Svezia\"],\"fr\":[\"Deuxi\u00E8me ville la plus grande de Su\u00E8de et capitale du comt\u00E9 de V\u00E4stra G\u00F6taland\"],\"hu\":[\"V\u00E1ros Sv\u00E9dorsz\u00E1g nyugati partvid\u00E9k\u00E9n\"],\"es\":[\"Ciudad de Suecia\"],\"et\":[\"Linn Rootsis\"],\"cs\":[\"Druh\u00E9 nejv\u011Bt\u0161\u00ED \u0161v\u00E9dsk\u00E9 m\u011Bsto\"],\"pl\":[\"Miasto w Szwecji\"],\"da\":[\"Svensk storby\"],\"ro\":[\"Mare ora\u0219 suedez\"],\"nl\":[\"Stad in Zweden\"]},\"latitude\":57.671707,\"longitude\":11.980967,\"altitude\":12.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q25287\",\"http://viaf.org/viaf/146717301\",\"http://viaf.org/viaf/153591835\",\"https://d-nb.info/gnd/4021453-9\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79041615\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11960200n\",\"http://www.idref.fr/02759601X/id\",\"https://www.freebase.com/m/0343_\",\"https://g.co/kg/m/0343_\",\"https://sws.geonames.org/2711537/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7009954\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105256\",\"http://dbpedia.org/resource/Gothenburg\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300037248\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91622/raa_kmb_16000300037248\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/27767\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91622/raa_kmb_16000300037248\"],\"proxyFor\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300037248\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91622/raa_kmb_16000300037248\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Lundberg, Bengt A\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Skulptur.\",\"Dokumentation\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/raa/kmb/16000300037248\",\"f0307008\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"Riksantikvarie\u00E4mbetet\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Nya Ullevi\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"Kultur och n\u00F6jesliv\"],\"def\":[\"Byggnadsverk\",\"Stadion\",\"Foto\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2003-06-25 - 2003-06-25\"]},\"dctermsSpatial\":{\"sv\":[\"G\u00F6teborg\",\"G\u00F6teborg\",\"V\u00E4stra G\u00F6taland\",\"V\u00E4sterg\u00F6tland\"],\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/country#se\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"2003-06-25 - 2003-06-25\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16000300037248\"],\"proxyFor\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300037248\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300037248#contentTier\",\"created\":\"2020-01-12T15:24:28.517Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16000300037248\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300037248#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-12T15:24:28.517Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16000300037248\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-08-22T14:31:23.559Z\",\"timestamp_created_epoch\":1408717883559,\"timestamp_update\":\"2020-01-12T15:05:42.720Z\",\"timestamp_update_epoch\":1578841542720,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Stockholms stadion",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2745",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16000300035828",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2745&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fkmb.raa.se%252Fcocoon%252Fbild%252Fraa-image%252F16000300035828%252Fnormal%252F1.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kmb.raa.se",
      "description": "Skulpturen Lek av Bruno Liljefors. <br>Dokumentation",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:24 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:24 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91622/raa_kmb_16000300035828\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16000300035828\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772056\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/raa-image/16000300035828/normal/1.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300035828\",\"edmObject\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/raa-image/16000300035828/normal/1.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300035828\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/raa-image/16000300035828/normal/1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Stockholms stadion - https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16000300035828. Lundberg, Bengt A. Swedish National Heritage Board - http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300035828. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16000300035828' target='_blank' rel='noopener'>Stockholms stadion</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lundberg, Bengt A</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300035828' target='_blank' rel='noopener'>Swedish National Heritage Board</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91622/raa_kmb_16000300035828/manifest\"],\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":429,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#696969\",\"#D2B48C\",\"#556B2F\",\"#808080\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":71453},{\"about\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300035828\",\"textAttributionSnippet\":\"Stockholms stadion - https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16000300035828. Lundberg, Bengt A. Swedish National Heritage Board - http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300035828. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16000300035828' target='_blank' rel='noopener'>Stockholms stadion</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lundberg, Bengt A</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300035828' target='_blank' rel='noopener'>Swedish National Heritage Board</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91622/raa_kmb_16000300035828/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"91622_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_raa_kmb\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91622/raa_kmb_16000300035828\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300035828\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fkmb.raa.se%2Fcocoon%2Fbild%2Fraa-image%2F16000300035828%2Fnormal%2F1.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16000300035828\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91622/raa_kmb_16000300035828#contentTier\",\"/item/91622/raa_kmb_16000300035828#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91622_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_raa_kmb\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772056\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Swedish National Heritage Board\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300035828\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91622/raa_kmb_16000300035828\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91622/raa_kmb_16000300035828\"],\"proxyFor\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300035828\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91622/raa_kmb_16000300035828\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Lundberg, Bengt A\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Skulpturen Lek av Bruno Liljefors.\",\"Dokumentation\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/raa/kmb/16000300035828\",\"f0207419\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"Riksantikvarie\u00E4mbetet\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Byggnadsminnen\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Stockholms stadion\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"Kultur och n\u00F6jesliv\"],\"def\":[\"Byggnadsverk\",\"Stadion\",\"Foto\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2002-08-27 - 2002-08-27\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/country#se\",\"Stockholm\",\"Stockholm\",\"Stockholm\",\"Uppland\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"2002-08-27 - 2002-08-27\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16000300035828\"],\"proxyFor\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300035828\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300035828#contentTier\",\"created\":\"2020-01-12T15:23:31.967Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16000300035828\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300035828#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-12T15:23:31.968Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16000300035828\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-08-22T14:31:17.692Z\",\"timestamp_created_epoch\":1408717877692,\"timestamp_update\":\"2020-01-12T15:05:42.720Z\",\"timestamp_update_epoch\":1578841542720,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "skulptuur Karatee",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2743",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_34398",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2743&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Fid%3D595129%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@muis.ee",
      "description": "Almaz Kozegulov. Karatee. Pronks. 1982  (pealkiri) (ID: 34398) <br>Eesti Spordimuuseum 40. Tartu 2003. LK. 84  (viited) (ID: 34398) <br>Repository/Location: Eesti Spordimuuseum",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:23 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:23 +0000",
      "language": "est",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023872/museaalView_34398\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_34398\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502192\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?id=595129&thumb=false&museaal=false\",\"edmIsShownAt\":\"http://muis.ee/museaalView/34398\",\"edmObject\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?idhttp://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=595129&thumb=false&museaal=false\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023872/museaalView_34398\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://muis.ee/museaalView/34398\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) skulptuur Karatee - https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_34398. Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum - http://muis.ee/museaalView/34398. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023872/museaalView_34398' target='_blank' rel='noopener'>skulptuur Karatee</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/34398' target='_blank' rel='noopener'>Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?idhttp://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=595129&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) skulptuur Karatee - https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_34398. Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum - http://muis.ee/museaalView/34398. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023872/museaalView_34398' target='_blank' rel='noopener'>skulptuur Karatee</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/34398' target='_blank' rel='noopener'>Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":132303,\"ebucoreWidth\":788,\"ebucoreHeight\":1158,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#66CDAA\",\"#5F9EA0\",\"#48D1CC\",\"#87CEEB\",\"#A0522D\",\"#8FBC8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?id=595129&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) skulptuur Karatee - https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_34398. Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum - http://muis.ee/museaalView/34398. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023872/museaalView_34398' target='_blank' rel='noopener'>skulptuur Karatee</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/34398' target='_blank' rel='noopener'>Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023872/museaalView_34398/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":132303,\"ebucoreWidth\":788,\"ebucoreHeight\":1158,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#66CDAA\",\"#5F9EA0\",\"#48D1CC\",\"#87CEEB\",\"#A0522D\",\"#8FBC8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023872/museaalView_34398/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2023872_AG-EU_LinkedHeritage_EstonianSportMuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023872/museaalView_34398\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023872/museaalView_34398\",\"aggregates\":[\"http://muis.ee/museaalView/34398\"],\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=595129\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Estonia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"et\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Fidhttp%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Fthumb%3Dtrue%26id%3D595129%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_34398\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023872/museaalView_34398#contentTier\",\"/item/2023872/museaalView_34398#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023872_AG-EU_LinkedHeritage_EstonianSportMuseum\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502192\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Estonian Sports and Olympic Museum\"],\"it\":[\"Museo dello Sport estone\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e estonien des sports\"],\"ca\":[\"Museu d'Esports d'Est\u00F2nia\"],\"nl\":[\"Estonian Sports Museum\"],\"et\":[\"Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023872/museaalView_34398\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023872/museaalView_34398\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023872/museaalView_34398\"],\"proxyFor\":\"/item/2023872/museaalView_34398\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023872/museaalView_34398\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Eesti NSV Riiklik Kunstiinstituut (kasutaja/omanik)\",\"Eesti [cultural context] [Temaatiline klassifikatsioon]\",\"Kozegulov, Alma\u017E (autor)\",\"endine nimetus: Kozegulov, Almazh (autor)\",\"Eesti [cultural context] [<valmistamine/tekkimine>]\",\"Luud, Aldo (fotograaf)\",\"Jeeser, Kaie (osaleja)\",\"Luud, Aldo (fotograaf)\",\"Jeeser, Kaie (osaleja)\",\"Luud, Aldo (fotograaf)\",\"Jeeser, Kaie (osaleja)\",\"Luud, Aldo (fotograaf)\",\"Jeeser, Kaie (osaleja)\",\"Luud, Aldo (fotograaf)\",\"Jeeser, Kaie (osaleja)\",\"Luud, Aldo (fotograaf)\",\"Jeeser, Kaie (osaleja)\",\"Luud, Aldo (fotograaf)\",\"Jeeser, Kaie (osaleja)\",\"Luud, Aldo (fotograaf)\",\"Jeeser, Kaie (osaleja)\",\"Luud, Aldo (fotograaf)\",\"Jeeser, Kaie (osaleja)\",\"Luud, Aldo (fotograaf)\",\"Jeeser, Kaie (osaleja)\",\"Luud, Aldo (fotograaf)\",\"Jeeser, Kaie (osaleja)\",\"Luud, Aldo (fotograaf)\",\"Jeeser, Kaie (osaleja)\",\"Luud, Aldo (fotograaf)\",\"Jeeser, Kaie (osaleja)\",\"Luud, Aldo (fotograaf)\",\"Jeeser, Kaie (osaleja)\",\"Luud, Aldo (fotograaf)\",\"Jeeser, Kaie (osaleja)\",\"Luud, Aldo (fotograaf)\",\"Jeeser, Kaie (osaleja)\"]},\"dcDate\":{\"est\":[\"1982 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"2003 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"2003 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"2003 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"2003 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"2003 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"2003 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"2002 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"2002 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"2002 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"2002 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"2002 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"2002 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"2002 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"2002 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"2002 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"2002 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"2002 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"2002 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"2002 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"2002 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"2002 [<valmistamine/tekkimine>]\",\"2002 [<valmistamine/tekkimine>]\"]},\"dcDescription\":{\"est\":[\"Almaz Kozegulov. Karatee. Pronks. 1982  (pealkiri) (ID: 34398)\",\"Eesti Spordimuuseum 40. Tartu 2003. LK. 84  (viited) (ID: 34398)\",\"Repository/Location: Eesti Spordimuuseum\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"k\u00F5rgus: 28.8 cm (tervik)\",\"laius: 22.6 cm (tervik)\"]},\"dcIdentifier\":{\"est\":[\"ESM Fp 663:11 K 42\",\"doi 34398 [Metadata]\"]},\"dcSource\":{\"est\":[\"Eesti Spordimuuseum\"]},\"dcTitle\":{\"est\":[\"skulptuur Karatee\"]},\"dcType\":{\"est\":[\"IMAGE\"]},\"dctermsSpatial\":{\"est\":[\"Harju [Place] [<valmistamine/tekkimine>]\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_34398\"],\"proxyFor\":\"/item/2023872/museaalView_34398\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023872/museaalView_34398#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:37:02.368Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_34398\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2023872/museaalView_34398#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:37:02.369Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_34398\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2017-03-23T10:24:05.501Z\",\"timestamp_created_epoch\":1490264645501,\"timestamp_update\":\"2017-03-23T14:56:57.893Z\",\"timestamp_update_epoch\":1490281017893,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "skulptuur Korvpallur",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2741",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_56162",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2741&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Fid%3D671841%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@muis.ee",
      "description": "E. Taniloo  1951  (signatuur/ meistrim\u00E4rk) (ID: 56162) <br>Taniloo, Endel. Naiskorvpallur. Kips, patineeritud. 1951  (pealkiri) (ID: 56162) <br>Ebam\u00E4\u00E4rase vormiga alusele paigutatud naiskorvpallur on kujutatud liikumisel viset alustavas asendis, keharaskus p\u00F5lvest k\u00F5verdatud vasakul jalal, parem jalg taga toetumas p\u00E4kale, k\u00E4ed hoiavad palli parema puusa kohal, vaade suunatud ette-\u00FClesse, pisut vasakule, poolpikad juuksed lehvimas  (f\u00FC\u00FCsiline kirjeldus) (ID: 56162) <br>Repository/Location: Eesti Spordimuuseum",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:21 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:21 +0000",
      "language": "est",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023872/museaalView_56162\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_56162\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502192\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?id=671841&thumb=false&museaal=false\",\"edmIsShownAt\":\"http://muis.ee/museaalView/56162\",\"edmObject\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?idhttp://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=671841&thumb=false&museaal=false\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023872/museaalView_56162\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?id=671841&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) skulptuur Korvpallur - https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_56162. Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum - http://muis.ee/museaalView/56162. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023872/museaalView_56162' target='_blank' rel='noopener'>skulptuur Korvpallur</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/56162' target='_blank' rel='noopener'>Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023872/museaalView_56162/manifest\"],\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":1067,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\",\"#556B2F\",\"#A9A9A9\",\"#8FBC8F\",\"#EEE8AA\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":25077},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?idhttp://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=671841&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) skulptuur Korvpallur - https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_56162. Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum - http://muis.ee/museaalView/56162. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023872/museaalView_56162' target='_blank' rel='noopener'>skulptuur Korvpallur</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/56162' target='_blank' rel='noopener'>Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":1067,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#D2B48C\",\"#556B2F\",\"#A9A9A9\",\"#8FBC8F\",\"#EEE8AA\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":25077},{\"about\":\"http://muis.ee/museaalView/56162\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) skulptuur Korvpallur - https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_56162. Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum - http://muis.ee/museaalView/56162. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023872/museaalView_56162' target='_blank' rel='noopener'>skulptuur Korvpallur</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/56162' target='_blank' rel='noopener'>Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023872/museaalView_56162/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2023872_AG-EU_LinkedHeritage_EstonianSportMuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023872/museaalView_56162\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023872/museaalView_56162\",\"aggregates\":[\"http://muis.ee/museaalView/56162\"],\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=671841\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Estonia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"et\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Fidhttp%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Fthumb%3Dtrue%26id%3D671841%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023872/museaalView_56162\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023872/museaalView_56162#contentTier\",\"/item/2023872/museaalView_56162#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023872_AG-EU_LinkedHeritage_EstonianSportMuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502192\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Estonian Sports and Olympic Museum\"],\"it\":[\"Museo dello Sport estone\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e estonien des sports\"],\"ca\":[\"Museu d'Esports d'Est\u00F2nia\"],\"nl\":[\"Estonian Sports Museum\"],\"et\":[\"Eesti Spordi- ja Ol\u00FCmpiamuuseum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023872/museaalView_56162\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023872/museaalView_56162\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023872/museaalView_56162\"],\"proxyFor\":\"/item/2023872/museaalView_56162\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023872/museaalView_56162\",\"dcDescription\":{\"est\":[\"E. Taniloo  1951  (signatuur/ meistrim\u00E4rk) (ID: 56162)\",\"Taniloo, Endel. Naiskorvpallur. Kips, patineeritud. 1951  (pealkiri) (ID: 56162)\",\"Ebam\u00E4\u00E4rase vormiga alusele paigutatud naiskorvpallur on kujutatud liikumisel viset alustavas asendis, keharaskus p\u00F5lvest k\u00F5verdatud vasakul jalal, parem jalg taga toetumas p\u00E4kale, k\u00E4ed hoiavad palli parema puusa kohal, vaade suunatud ette-\u00FClesse, pisut vasakule, poolpikad juuksed lehvimas  (f\u00FC\u00FCsiline kirjeldus) (ID: 56162)\",\"Repository/Location: Eesti Spordimuuseum\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"k\u00F5rgus: 49 cm (tervik)\",\"k\u00F5rgus: 7.5 cm (alus)\",\"laius: 11.5 cm (alus)\",\"laius: 16 cm (tervik)\",\"s\u00FCgavus: 24 cm (alus)\",\"s\u00FCgavus: 28 cm (tervik)\"]},\"dcIdentifier\":{\"est\":[\"ESM Fp 2349:2 K 115\",\"doi 56162 [Metadata]\"]},\"dcSource\":{\"est\":[\"Eesti Spordimuuseum\"]},\"dcTitle\":{\"est\":[\"skulptuur Korvpallur\"]},\"dcType\":{\"est\":[\"IMAGE\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_56162\"],\"proxyFor\":\"/item/2023872/museaalView_56162\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023872/museaalView_56162#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:37:14.678Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_56162\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2023872/museaalView_56162#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:37:14.679Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023872/museaalView_56162\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2017-03-23T10:24:12.954Z\",\"timestamp_created_epoch\":1490264652954,\"timestamp_update\":\"2017-03-23T14:57:07.903Z\",\"timestamp_update_epoch\":1490281027903,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2739",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2739&width=560&url=http%3A%2F%2Fimages.memorix.nl%2Fdag%2Fthumb%2Flarge%2Fa200a3f9-21c7-5820-28ff-708acd2f70ff.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@images.memorix.nl",
      "description": "A stereoscopic daguerreotype taken by Henry Negretti and Joseph Zambra, showing a view of the sculpture gallery. \nAfter housing the Great Exhibition in 1851 the Crystal Palace had been dismantled and rebuilt on a site at Sydenham, south east London, reopening in June 1854. The 'Palace of the People' as it became known, was at first a huge success as the world's first 'theme park'. <br>Interior view of displays at the Crystal Palace Sydenham exhibition 1855, showing a view of the sculpture gallery with three marble statues (one 'Wrestlers' from Florence, on dark plinths, and a pot plant with an agave in the foreground. View in the background of the Egyptian court.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:19 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:19 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692\",\"agents\":[{\"about\":\"#agent_647e4cfc-c9fc-11e3-ab52-afd73d13ead2\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Negretti & Zambra\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1817\"]},\"end\":{\"def\":[\"1979\"]},\"foafName\":{\"def\":[\"Negretti & Zambra\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000046783152\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://images.memorix.nl/dag/thumb/large/a200a3f9-21c7-5820-28ff-708acd2f70ff.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.daguerreobase.org/type/9898c52c-4403-afe0-a0f8-2e769e829692\",\"edmObject\":\"http://images.memorix.nl/dag/thumb/small/a200a3f9-21c7-5820-28ff-708acd2f70ff.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502087\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://images.memorix.nl/dag/thumb/large/eebfe3e2-51c3-1360-8fa1-f06815e12fed.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"option3\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"http://images.memorix.nl/dag/thumb/large/eebfe3e2-51c3-1360-8fa1-f06815e12fed.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692. Negretti & Zambra. Royal Photographic Society Collection - http://www.daguerreobase.org/type/9898c52c-4403-afe0-a0f8-2e769e829692. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Negretti & Zambra</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.daguerreobase.org/type/9898c52c-4403-afe0-a0f8-2e769e829692' target='_blank' rel='noopener'>Royal Photographic Society Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":365478,\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":598,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#2F4F4F\",\"#808080\",\"#696969\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"webResourceDcRights\":{\"def\":[\"option3\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"about\":\"http://images.memorix.nl/dag/thumb/large/a200a3f9-21c7-5820-28ff-708acd2f70ff.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692. Negretti & Zambra. Royal Photographic Society Collection - http://www.daguerreobase.org/type/9898c52c-4403-afe0-a0f8-2e769e829692. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Negretti & Zambra</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.daguerreobase.org/type/9898c52c-4403-afe0-a0f8-2e769e829692' target='_blank' rel='noopener'>Royal Photographic Society Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":469641,\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":615,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#000000\",\"#800000\",\"#808080\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://images.memorix.nl/dag/thumb/small/a200a3f9-21c7-5820-28ff-708acd2f70ff.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692. Negretti & Zambra. Royal Photographic Society Collection - http://www.daguerreobase.org/type/9898c52c-4403-afe0-a0f8-2e769e829692. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Negretti & Zambra</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.daguerreobase.org/type/9898c52c-4403-afe0-a0f8-2e769e829692' target='_blank' rel='noopener'>Royal Photographic Society Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":85429,\"ebucoreWidth\":400,\"ebucoreHeight\":205,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#000000\",\"#800000\",\"#A9A9A9\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://www.daguerreobase.org/type/9898c52c-4403-afe0-a0f8-2e769e829692\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692. Negretti & Zambra. Royal Photographic Society Collection - http://www.daguerreobase.org/type/9898c52c-4403-afe0-a0f8-2e769e829692. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Negretti & Zambra</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.daguerreobase.org/type/9898c52c-4403-afe0-a0f8-2e769e829692' target='_blank' rel='noopener'>Royal Photographic Society Collection</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":29642},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510492\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1764\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Glas\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0435\u043A\u043B\u043E\"],\"fi\":[\"Lasi\"],\"pt\":[\"Vidro\"],\"bg\":[\"\u0421\u0442\u044A\u043A\u043B\u043E\"],\"lt\":[\"Stiklas\"],\"lv\":[\"Stikls\"],\"hr\":[\"Staklo\"],\"fr\":[\"Verre\"],\"hu\":[\"\u00DCveg\"],\"sk\":[\"Sklo\"],\"sl\":[\"Steklo\"],\"ga\":[\"Gloine\"],\"ca\":[\"Vidre\"],\"sv\":[\"Glas\"],\"mt\":[\"\u0126\u0121ie\u0121\"],\"el\":[\"\u0393\u03C5\u03B1\u03BB\u03AF\"],\"en\":[\"Glass\"],\"it\":[\"Vetro\"],\"es\":[\"Vidrio\"],\"et\":[\"Klaas\"],\"eu\":[\"Beira\"],\"cs\":[\"Sklo\"],\"pl\":[\"Szk\u0142o\"],\"ro\":[\"Sticl\u0103\"],\"da\":[\"Glas\"],\"nl\":[\"Glas\"]},\"note\":{\"de\":[\"Geformter Feststoff\"],\"fi\":[\"Sulatettujen silikaattien j\u00E4hmettyess\u00E4 muodostunut amorfinen massa\"],\"sv\":[\"Oorganisk sm\u00E4lta som har stelnat till fast form\"],\"ru\":[\"\u0412\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043E \u0438 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\"],\"pt\":[\"S\u00F3lido amorfo que exibe uma transi\u00E7\u00E3o v\u00EDtrea quando aquecido at\u00E9 o estado l\u00EDquido\"],\"en\":[\"Amorphous solid that exhibits a glass transition when heated towards the liquid state\"],\"lv\":[\"Amorfa cietviela un celtniec\u012Bbas materi\u0101ls\"],\"it\":[\"Materiali ottenuti tramite la solidificazione di un liquido non accompagnata da cristallizzazione\"],\"fr\":[\"Mat\u00E9riau solide, amorphe, transparent, dur et fragile, \u00E9labor\u00E9 \u00E0 l\u2019aide de sable siliceux\"],\"hu\":[\"Amorf szil\u00E1rd anyag, h\u0151 hat\u00E1s\u00E1ra folyad\u00E9kokra jellemz\u0151 tulajdons\u00E1gokkal rendelkezik\"],\"es\":[\"Material inorg\u00E1nico transparente y amorfo\"],\"eu\":[\"Material garden ez-organikoa\"],\"cs\":[\"Amorfn\u00ED pevn\u00E1 l\u00E1tka\"],\"da\":[\"Transparent materiale\"],\"ca\":[\"Material inorg\u00E0nic transparent i amorf\"],\"nl\":[\"Har\u00ADde, bro\u00ADze, door\u00ADschij\u00ADnen\u00ADde stof\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11469\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_01000480\",\"https://d-nb.info/gnd/4021142-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85055102\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119383603\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562246\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D005898\",\"http://purl.org/bncf/tid/599\",\"https://www.freebase.com/m/039jq\",\"https://g.co/kg/m/039jq\",\"http://datos.bne.es/resource/XX530608\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010797\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p16484\",\"http://babelnet.org/rdf/s00040605n\",\"http://nomisma.org/id/glass\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10557\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14776-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept4414\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1856\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"S\u00E4ule\"],\"fi\":[\"Pylv\u00E4s\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u043B\u043E\u043D\u043D\u0430\"],\"pt\":[\"Coluna\"],\"bg\":[\"\u041A\u043E\u043B\u043E\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Kolona\"],\"lv\":[\"Kolonna\"],\"hr\":[\"Stup\"],\"fr\":[\"Colonne\"],\"hu\":[\"Oszlop\"],\"sk\":[\"St\u013Ap\"],\"sl\":[\"Steber\"],\"ga\":[\"Col\u00FAn\"],\"ca\":[\"Columna\"],\"sv\":[\"Kolonn\"],\"el\":[\"\u039A\u03AF\u03BF\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Column\"],\"it\":[\"Colonna\"],\"es\":[\"Columna\"],\"et\":[\"Sammas\"],\"cs\":[\"Sloup\"],\"eu\":[\"Zutabe\"],\"pl\":[\"Kolumna\"],\"ro\":[\"Colonad\u0103\"],\"da\":[\"S\u00F8jle\"],\"nl\":[\"Zuil\"]},\"note\":{\"de\":[\"Lotrechte, freistehende St\u00FCtze mit rundem oder polygonalem Querschnitt\"],\"fi\":[\"Vapaasti seisova pystytuki tai koristeellinen elementti rakennuksessa\"],\"sv\":[\"Frist\u00E5ende vertikalt st\u00F6d\"],\"ru\":[\"\u0410\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043A\u0442\u0443\u0440\u043D\u044B\u0439 \u044D\u043B\u0435\u043C\u0435\u043D\u0442\"],\"en\":[\"Structural element sustaining the weight of a building\"],\"lv\":[\"Balsts p\u0101rsedzo\u0161ai b\u016Bvkonstrukcijai\"],\"hr\":[\"Element u arhitekturi\"],\"it\":[\"Elemento architettonico\"],\"fr\":[\"\u00C9l\u00E9ment d'architecture soutenant le poids d'une construction\"],\"hu\":[\"\u00C9p\u00EDt\u00E9szeti elem\"],\"es\":[\"Elemento arquitect\u00F3nico vertical y alargado que habitualmente tiene funciones estructurales\"],\"cs\":[\"Svisl\u00FD nosn\u00FD prvek\"],\"pl\":[\"Element architektoniczny\"],\"da\":[\"Uafh\u00E6ngig lodret underst\u00F8tning\"],\"ca\":[\"Element arquitect\u00F2nic vertical i amb forma allargada\"],\"nl\":[\"Bouwkunde\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1847\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q4817\",\"https://d-nb.info/gnd/4178902-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85028763\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562992\",\"http://purl.org/bncf/tid/16245\",\"https://www.freebase.com/m/01_m7\",\"https://g.co/kg/m/01_m7\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300001571\",\"http://iconclass.org/48C161\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p12786\",\"http://babelnet.org/rdf/s00020827n\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/34\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Daguerreotypie\"],\"fi\":[\"Dagerrotypia\"],\"ru\":[\"\u0414\u0430\u0433\u0435\u0440\u043E\u0442\u0438\u043F\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Daguerre\u00F3tipo\"],\"bg\":[\"\u0414\u0430\u0433\u0435\u0440\u043E\u0442\u0438\u043F\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Dagerotipija\"],\"hr\":[\"Dagerotipija\"],\"lv\":[\"Dagerotipija\"],\"fr\":[\"Daguerr\u00E9otype\"],\"hu\":[\"Dagerrot\u00EDpia\"],\"sk\":[\"Dagerotypia\"],\"sl\":[\"Dagerotipija\"],\"ga\":[\"Cl\u00F3 daig\u00E9arach\"],\"ca\":[\"Daguerreotip\"],\"sv\":[\"Dagerrotypi\"],\"el\":[\"\u039D\u03C4\u03B1\u03B3\u03BA\u03B5\u03C1\u03BF\u03C4\u03C5\u03C0\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Daguerreotype process\"],\"it\":[\"Dagherrotipia\"],\"es\":[\"Daguerrotipo\"],\"et\":[\"Dagerrot\u00FC\u00FCpia\"],\"eu\":[\"Dagerrotipo\"],\"cs\":[\"Daguerrotypie\"],\"pl\":[\"Dagerotypia\"],\"da\":[\"Daguerreotypi\"],\"ro\":[\"Daghereotipie\"],\"nl\":[\"Daguerreotypie\"]},\"note\":{\"de\":[\"Aufnahmeverfahren der Photografie\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u043D\u043D\u0438\u0439 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441, \u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043D\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043E\u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0441\u0442\u0438 \u0439\u043E\u0434\u0438\u0441\u0442\u043E\u0433\u043E \u0441\u0435\u0440\u0435\u0431\u0440\u0430\"],\"sv\":[\"Fotografisk process uppfunnen av Louis-Jacques-Mand\u00E9 Daguerre och Nic\u00E9phore Niepce\"],\"fi\":[\"Varhainen valokuvausmenetelm\u00E4\"],\"pt\":[\"M\u00E1quina fotogr\u00E1fica\"],\"en\":[\"First commercially successful photographic process, invented by L. Daguerre in 1839: a silver-plated copper sheet is treated to make light-sensitive, exposed in a camera, developed with mercury vapor, treated to remove light-sensitivity, gilt, sealed\"],\"it\":[\"Procedimento fotografico\"],\"fr\":[\"Proc\u00E9d\u00E9 photographique\"],\"hu\":[\"Els\u0151 gyakorlati haszn\u00E1latba ker\u00FClt k\u00E9pr\u00F6gz\u00EDt\u00E9si elj\u00E1r\u00E1s\"],\"es\":[\"Procedimiento fotogr\u00E1fico\"],\"ro\":[\"Tehnic\u0103 fotografic\u0103 ie\u0219it\u0103 din uz care producea imaginile pe pl\u0103cu\u021Be de cupru tratate\"],\"nl\":[\"Vroege vorm van fotografie\"],\"ca\":[\"Procediment fotogr\u00E0fic\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1660\",\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q179744\",\"https://d-nb.info/gnd/4123031-0\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85035408\",\"http://purl.org/bncf/tid/1416\",\"https://www.freebase.com/m/0q0lq\",\"https://g.co/kg/m/0q0lq\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/142530\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300053530\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p38107\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2067\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Marmor\"],\"fi\":[\"Marmori\"],\"ru\":[\"\u041C\u0440\u0430\u043C\u043E\u0440\"],\"pt\":[\"M\u00E1rmore\"],\"bg\":[\"\u041C\u0440\u0430\u043C\u043E\u0440\"],\"lt\":[\"Marmuras\"],\"lv\":[\"Marmors\"],\"hr\":[\"Mramor\"],\"fr\":[\"Marbre\"],\"hu\":[\"M\u00E1rv\u00E1ny\"],\"sk\":[\"Mramor\"],\"sl\":[\"Marmor\"],\"ga\":[\"Marmar\"],\"ca\":[\"Marbre\"],\"sv\":[\"Marmor\"],\"el\":[\"\u039C\u03AC\u03C1\u03BC\u03B1\u03C1\u03BF\"],\"en\":[\"Marble\"],\"it\":[\"Marmo\"],\"es\":[\"M\u00E1rmol\"],\"et\":[\"Marmor\"],\"cs\":[\"Mramor\"],\"eu\":[\"Haitzurdin\"],\"pl\":[\"Marmur\"],\"ro\":[\"Marmura\"],\"da\":[\"Marmor\"],\"nl\":[\"Marmer\"]},\"note\":{\"de\":[\"Metamorphes Gestein\"],\"fi\":[\"Kivilaji\"],\"ru\":[\"\u041C\u0435\u0442\u0430\u043C\u043E\u0440\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0430\u044F \u0433\u043E\u0440\u043D\u0430\u044F \u043F\u043E\u0440\u043E\u0434\u0430, \u0441\u043E\u0441\u0442\u043E\u044F\u0449\u0430\u044F \u0442\u043E\u043B\u044C\u043A\u043E \u0438\u0437 \u043A\u0430\u043B\u044C\u0446\u0438\u0442\u0430\"],\"sv\":[\"Bergart\"],\"pt\":[\"Rocha metam\u00F3rfica n\u00E3o foliada, comumente usada para escultura e como material de constru\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041C\u0435\u0442\u0430\u043C\u043E\u0440\u0444\u043D\u0430 \u0441\u043A\u0430\u043B\u0430, \u0438\u0437\u0433\u0440\u0430\u0434\u0435\u043D\u0430 \u043E\u0442 \u043A\u0430\u043B\u0446\u0438\u0442 \u0438\u043B\u0438 \u0434\u043E\u043B\u043E\u043C\u0438\u0442\"],\"el\":[\"\u03A0\u03AD\u03C4\u03C1\u03C9\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"Non-foliated metamorphic rock commonly used for sculpture and as a building material\"],\"lv\":[\"Miner\u0101liezis, ka\u013C\u0137akmens paveids\"],\"hr\":[\"Vrsta kamena\"],\"it\":[\"Roccia utilizzata nell'edilizia e nella scultura\"],\"fr\":[\"Roche d\u00E9riv\u00E9e du calcaire\"],\"hu\":[\"Metamorf k\u0151zet\"],\"es\":[\"Roca metam\u00F3rfica calc\u00E1rea\"],\"cs\":[\"Hornina\"],\"pl\":[\"Ska\u0142a metamorficzna\"],\"da\":[\"Stenart\"],\"ca\":[\"Roca metam\u00F2rfica compacta\"],\"nl\":[\"Gemetamorfoseerd kalksteen, bestaande uit zeer puur calciumcarbonaat\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q40861\",\"https://d-nb.info/gnd/4168954-9\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85080941\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11976514t\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561217\",\"http://purl.org/bncf/tid/13244\",\"https://www.freebase.com/m/04tdh\",\"https://g.co/kg/m/04tdh\",\"http://datos.bne.es/resource/XX532315\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011443\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18165\",\"http://babelnet.org/rdf/s00053338n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10925\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2058401_Ag_EU_Daguerreobase\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Europe\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fimages.memorix.nl%2Fdag%2Fthumb%2Fsmall%2Fa200a3f9-21c7-5820-28ff-708acd2f70ff.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692#contentTier\",\"/item/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2058401_Ag_EU_Daguerreobase\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000046783152\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Royal Photographic Society Collection\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502087\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Daguerreobase\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510492\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Museum Conservation Services\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1856\",\"http://data.europeana.eu/concept/2067\",\"http://data.europeana.eu/concept/1764\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/34\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692\"],\"proxyFor\":\"/item/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"#agent_647e4cfc-c9fc-11e3-ab52-afd73d13ead2\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"#576205ae1c368\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"A stereoscopic daguerreotype taken by Henry Negretti and Joseph Zambra, showing a view of the sculpture gallery. \\nAfter housing the Great Exhibition in 1851 the Crystal Palace had been dismantled and rebuilt on a site at Sydenham, south east London, reopening in June 1854. The 'Palace of the People' as it became known, was at first a huge success as the world's first 'theme park'.\",\"Interior view of displays at the Crystal Palace Sydenham exhibition 1855, showing a view of the sculpture gallery with three marble statues (one 'Wrestlers' from Florence, on dark plinths, and a pot plant with an agave in the foreground. View in the background of the Egyptian court.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"9898c52c-4403-afe0-a0f8-2e769e829692\",\"2003-5001/2/28258\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"dcSubject\":{\"en\":[\"glass\",\"wrestlers\",\"statues\",\"pot plant\",\"marble\",\"plinth\",\"glass roof\",\"climbing plants\",\"girders\",\"agave\",\"wooden floor\",\"columns\",\"pillar\",\"Crystal Palace\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"daguerreotype\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://sws.geonames.org/6693031/\"]},\"edmIsRelatedTo\":{\"def\":[\"http://en.wikipedia.org/wiki/The_Crystal_Palace\",\"http://en.wikipedia.org/wiki/Negretti_and_Zambra\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692\"],\"proxyFor\":\"/item/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:58:27.705Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:58:27.706Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058401/_providedCHO_9898c52c_4403_afe0_a0f8_2e769e829692\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"#576205ae1c368\",\"begin\":{\"def\":[\"1855\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-11-27T17:00:57.980Z\",\"timestamp_created_epoch\":1417107657980,\"timestamp_update\":\"2017-12-18T14:23:26.731Z\",\"timestamp_update_epoch\":1513607006731,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Labdar\u00FAg\u00F3",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2737",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2737&width=560&url=http%3A%2F%2Ffrontend.mnm.monguz.hu%2FJaDoX_Portlets%2Fdocuments%2Fdocument_436286_section_262743.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@frontend.mnm.monguz.hu",
      "description": "Futballfelszerel\u00E9st visel\u0151, r\u00F6vid haj\u00FA fiatalember. A lend\u00FClett\u0151l kicsit meghajl\u00F3 bal l\u00E1b\u00E1n \u00E1ll, a m\u00E1sikat megemeli, hogy az el\u0151tte gurul\u00F3 labd\u00E1ba r\u00FAgjon. Fels\u0151teste el\u0151red\u0151l, feje lehajlik, k\u00E9t kez\u00E9t oldalra ny\u00FAjtva nyeri vissza a fut\u00E1s ut\u00E1n egyens\u00FAly\u00E1t.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:18 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:18 +0000",
      "language": "hu",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503609\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://frontend.mnm.monguz.hu/JaDoX_Portlets/documents/document_436286_section_262743.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://museumap.hu/record/-/record/oai-aggregated-bib4403350\",\"edmObject\":\"http://frontend.mnm.monguz.hu/JaDoX_Portlets/documents/document_436286_section_262743.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671143\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"en\":[\"Copyright \u00A9 G\u00F6cseji Museum of Zalaegerszeg\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://frontend.mnm.monguz.hu/JaDoX_Portlets/documents/document_436286_section_262743.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dcCreator\":{\"en\":[\"G\u00F6cseji Museum of Zalaegerszeg\"],\"hu\":[\"G\u00F6cseji M\u00FAzeum\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Labdar\u00FAg\u00F3 - https://www.europeana.eu/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619. (en) G\u00F6cseji Museum of Zalaegerszeg. G\u00F6cseji M\u00FAzeum - http://museumap.hu/record/-/record/oai-aggregated-bib4403350. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619' target='_blank' rel='noopener'>Labdar\u00FAg\u00F3</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>G\u00F6cseji Museum of Zalaegerszeg</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1932</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://museumap.hu/record/-/record/oai-aggregated-bib4403350' target='_blank' rel='noopener'>G\u00F6cseji M\u00FAzeum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619/manifest\"],\"ebucoreWidth\":723,\"ebucoreHeight\":800,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#FFB6C1\",\"#C0C0C0\",\"#F5DEB3\",\"#DEB887\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":110096},{\"about\":\"http://museumap.hu/record/-/record/oai-aggregated-bib4403350\",\"textAttributionSnippet\":\"(hu) Labdar\u00FAg\u00F3 - https://www.europeana.eu/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619. (hu) Kisfaludi Strobl Zsigmond (1884-1975). G\u00F6cseji M\u00FAzeum - http://museumap.hu/record/-/record/oai-aggregated-bib4403350. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='hu'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619' target='_blank' rel='noopener'>Labdar\u00FAg\u00F3</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='hu'>Kisfaludi Strobl Zsigmond (1884-1975)</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1932</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://museumap.hu/record/-/record/oai-aggregated-bib4403350' target='_blank' rel='noopener'>G\u00F6cseji M\u00FAzeum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Hungary</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":138412},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/51\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bildhauerkunst\"],\"ru\":[\"\u0421\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"fi\":[\"Kuvanveisto\"],\"pt\":[\"Escultura\"],\"bg\":[\"\u0421\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"lt\":[\"Skulpt\u016Bra\"],\"lv\":[\"T\u0113lniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Kiparstvo\"],\"fr\":[\"Sculpture\"],\"hu\":[\"Szobr\u00E1szat\"],\"sk\":[\"Soch\u00E1rstvo\"],\"sl\":[\"Kiparstvo\"],\"ga\":[\"Dealbh\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Escultura\"],\"sv\":[\"Bildhuggeri\"],\"mt\":[\"Skultura\"],\"el\":[\"\u0393\u03BB\u03C5\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of sculpture\"],\"it\":[\"Scultura\"],\"es\":[\"Escultura\"],\"et\":[\"Skulptuur\"],\"eu\":[\"Eskulturagintza\"],\"cs\":[\"Socha\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Rze\u017Abiarstwo\"],\"ro\":[\"Sculptur\u0103\"],\"da\":[\"Skulpturkunst\"],\"nl\":[\"Beeldhouwkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der bildenden Kunst, in der aus festen Stoffen bestehende, dreidimensionale Bildwerke geschaffen wurden und werden\"],\"fi\":[\"Kuvataiteellista ilmaisua kolmiulotteisessa muodossa\"],\"sv\":[\"Tredimensionellt konstverk\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Ramo das artes visuais (n\u00E3o confundir com Q860861, para obras de escultura)\"],\"el\":[\"\u039C\u03AF\u03B1 \u03B5\u03BA \u03C4\u03C9\u03BD \u03BA\u03B1\u03BB\u03CE\u03BD \u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03CE\u03BD, \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AE \u03BA\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03AD\u03BA\u03C6\u03C1\u03B1\u03C3\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Branch of the visual arts that operates in three dimensions\"],\"it\":[\"Arte di dare forma ad un oggetto partendo da un materiale grezzo o assemblando diversi materiali\"],\"fr\":[\"Un des beaux arts, activit\u00E9 artistique\"],\"es\":[\"Actividad art\u00EDstica, rama de las artes visuales\"],\"et\":[\"Kujutava kunsti liik\"],\"sk\":[\"Umenie vytv\u00E1rania trojrozmern\u00FDch s\u00F4ch z r\u00F4znych materi\u00E1lov\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Sztuka polegaj\u0105ca na tworzeniu rze\u017Ab\"],\"da\":[\"Tre-dimensionelle illustrationer\"],\"ca\":[\"Branca de les arts visuals que treballa en tres dimensions\"],\"nl\":[\"Een van de beeldende kunsten\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1943\",\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11634\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/01015000\",\"https://d-nb.info/gnd/4046277-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85119004\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933241b\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00573617\",\"http://purl.org/bncf/tid/4223\",\"https://www.freebase.com/m/06msq\",\"https://g.co/kg/m/06msq\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525481\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300264383\",\"http://iconclass.org/48C2\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p5694\",\"http://babelnet.org/rdf/s00069924n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10193\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027259\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000037\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300047090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Skulptur\"],\"pt\":[\"esculturas\"],\"en\":[\"sculpture (visual works)\"],\"it\":[\"scultura\"],\"fr\":[\"sculpture (\u0153uvres visuelles)\"],\"es\":[\"esculturas\"],\"nl\":[\"beeldhouwwerken (beeldmateriaal)\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Skulpturen\",\"Bildhauerarbeit\",\"Bildhauerarbeiten\",\"Bildhauerei\",\"Plastik (Skulptur)\",\"Plastiken (visuelle Werke)\"],\"pt\":[\"escultura\"],\"en\":[\"sculptures (visual works)\"],\"it\":[\"sculture\"],\"fr\":[\"sculptures (\u0153uvres visuelles)\"],\"nl\":[\"beeldhouwwerk\",\"sculptuur\",\"sculpturen\"],\"es\":[\"escultura\"]},\"note\":{\"de\":[\"Dreidimensionales Kunstwerk, in dem Bilder und Formen im Relief oder vollplastisch dargestellt werden. Der Begriff bezeichnet Werke, die durch Schnitzen oder Gravieren eines harten Materials, durch Gie\u00DFen oder Formen weichen Materials (in der Regel sp\u00E4ter erh\u00E4rtend) oder durch Montieren verschiedener Teile entstehen. \u00DCblichweise wird der Begriff f\u00FCr gro\u00DF oder mittelgro\u00DF dimensionierte Objekte aus Stein, Holz, Bronze oder anderem Metall verwendet. Kleinere Objekte werden in der Regel als \\\"Environmens\\\" oder mit anderen, geeigneten Begriffen bezeichnet. \\\"Skulptur\\\" bezieht sich auf Werke, die fassbare Wesen, Objekte oder Gruppen von Objekten darstellen oder auf abstrakte Werke, die definerte, messbare Kanten und Ausdehnungen besitzen. Dreidimensionale Werke, die unbestimmter im Raum und Zeit oder weniger greifbar sind, sollten mit entsprechend spezifische Begriffen wie \\\"Mail Art\\\" oder \\\"Landart\\\" bezeichnet werden.\"],\"pt\":[\"Obras de arte tridimensionais nas quais as imagens e formas s\u00E3o produzidas em relevo, entalhe ou redondo. O termo refere-se particularmente a obras de arte criadas pela escultura ou grava\u00E7\u00E3o de um material duro, pela moldagem ou fundi\u00E7\u00E3o de um material male\u00E1vel (que normalmente endurece) ou pela montagem de pe\u00E7as para criar um objeto tridimensional. \u00C9 normalmente usado para se referir a objetos grandes ou m\u00E9dios feitos de pedra, madeira, bronze ou outro metal. Objetos pequenos s\u00E3o normalmente chamados de \\\"entalhes\\\" ou outro termo apropriado. \\\"Escultura\\\" refere-se a obras que representam seres tang\u00EDveis, objetos ou grupos de objetos, ou s\u00E3o obras abstratas que t\u00EAm bordas e limites definidos e podem ser medidas. \u00C0 medida que as obras tridimensionais se tornam mais difusas no espa\u00E7o ou no tempo, ou menos tang\u00EDveis, use termos espec\u00EDficos apropriados, como \\\"arte postal\\\" ou \\\"arte ambiental\\\".\"],\"en\":[\"Three-dimensional works of art in which images and forms are produced in relief, in intaglio, or in the round. The term refers particularly to art works created by carving or engraving a hard material, by molding or casting a malleable material (which usually then hardens), or by assembling parts to create a three-dimensional object. It is typically used to refer to large or medium-sized objects made of stone, wood, bronze, or another metal. Small objects are typically referred to as \\\"carvings\\\" or another appropriate term. \\\"Sculpture\\\" refers to works that represent tangible beings, objects, or groups of objects, or are abstract works that have defined edges and boundaries and can be measured. As three-dimensional works become more diffused in space or time, or less tangible, use appropriate specific terms, such as \\\"mail art\\\" or \\\"environmental art.\\\"\"],\"it\":[\"Opere d'arte tridimensionali in cui immagini e forme sono prodotte in rilievo, in intaglio, o in tondo. Il termine si riferisce in particolare alle opere d'arte create scolpendo o incidendo un materiale duro, modellando o fondendo un materiale malleabile (che di solito poi indurisce), o assemblando parti per creare un oggetto tridimensionale. Viene in genere utilizzato per fare riferimento a oggetti di medie o grandi dimensioni, realizzati in pietra, legno, bronzo, o un altro metallo. I piccoli oggetti sono generalmente indicati come \\\"carvings\\\" o un altro termine appropriato. \\\"Scultura\\\" si riferisce a opere che rappresentano esseri tangibili, oggetti, o gruppi di oggetti, o sono opere astratte che hanno bordi e confini definiti e che possono essere misurate. Quando le opere tridimensionali diventano pi\u00F9 diffuse nello spazio o nel tempo, o meno tangibili, utilizzare termini appropriati, come \\\"mail art\\\" o \\\"environmental art\\\".\"],\"nl\":[\"Kunstwerken waarin beelden en vormen zijn uitgevoerd in reli\u00EBf, in intaglio of in rondsculptuur. De term verwijst in het bijzonder naar objecten of groepen objecten die hun tastbaarheid behouden. De term is vooral van toepassing op kunstwerken die worden gemaakt door in een hard materiaal te snijden of te graveren, door een pletbaar materiaal te vormgieten of te modelleren of door delen samen te voegen tot een driedimensionaal object. Meestal heeft de term betrekking op grote of middelgrote objecten van steen, hout, brons of een ander metaal. Kleine objecten worden doorgaans 'beeldsnijwerken' genoemd. Gebruik specifiekere termen voor werken die meer verspreid zijn over ruimte of tijd, of minder tastbaar worden, zoals 'mail art' of 'omgevingskunst'.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para obras de arte en que las im\u00E1genes y formas son llevadas a cabo principalmente en tres dimensiones, especialmente aquellas que mantienen la calidad de ser objetos tangibles o grupos de objetos. A medida que la obra se convierte m\u00E1s difusa en el espacio o en el tiempo o menos tangible, use otros t\u00E9rminos tales como \\\"arte postal \\\" o \\\"arte ecol\u00F3gico\\\".\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/194\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bildende Kunst\"],\"fi\":[\"Kuvataide\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"pt\":[\"Artes visuais\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Dail\u0117\"],\"lv\":[\"T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla\"],\"hr\":[\"Likovna umjetnost\"],\"fr\":[\"Arts visuels\"],\"hu\":[\"Vizu\u00E1lis m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 umenie\"],\"sl\":[\"Likovna umetnost\"],\"ga\":[\"Dearceala\u00EDona\"],\"ca\":[\"Arts visuals\"],\"sv\":[\"Bildkonst\"],\"mt\":[\"Arti vi\u017Civa\"],\"el\":[\"\u0395\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Visual arts\"],\"it\":[\"Arti visive\"],\"es\":[\"Artes visuales\"],\"et\":[\"Visuaalkunst\"],\"eu\":[\"Arte bisual\"],\"cs\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuki wizualne\"],\"ro\":[\"Arte vizuale\"],\"da\":[\"Billedkunst\"],\"nl\":[\"Beeldende kunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sammelbegriff f\u00FCr die visuell gestaltenden K\u00FCnste\"],\"sv\":[\"Traditionellt m\u00E5leri, teckning, grafik och skulptur\"],\"fi\":[\"Taidemuoto, jossa luodaan p\u00E4\u00E4osin visuaalisia teoksia\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0440\u043C\u0430 \u0437\u0440\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E \u0432\u043E\u0441\u043F\u0440\u0438\u043D\u0438\u043C\u0430\u0435\u043C\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"mt\":[\"Forma ta' arti li to\u0127loq xog\u0127lijiet li jkunu primarjament vi\u017Civi\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9 \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03C9\u03BD \u03C4\u03B1 \u03AD\u03C1\u03B3\u03B1 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03BF\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC\"],\"en\":[\"Art form which creates works that are primarily visual in nature\"],\"it\":[\"Forma artistica che abbia come risultato un oggetto visibile\"],\"fr\":[\"Les arts qui produisent des objets per\u00E7us essentiellement par l'\u0153il : les arts plastiques traditionnels, la photographie, le cin\u00E9ma, l'art vid\u00E9o, l'art num\u00E9rique, les arts appliqu\u00E9s, les arts d\u00E9coratifs et l'architecture\"],\"es\":[\"Modalidades del arte cuyos productos son de naturaleza principalmente visual\"],\"pl\":[\"Formy sztuki tworzone do odbioru g\u0142\u00F3wnie wizualnego\"],\"da\":[\"Samlebegreb for kunst der prim\u00E6rt udtrykker sig visuelt\"],\"ca\":[\"Modalitats de l'art els productes dels qual s\u00F3n de naturalesa principalment visual\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die vooral beeldende uitingen produceert\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/190\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q36649\",\"https://d-nb.info/gnd/4114333-4\",\"https://www.freebase.com/m/0p9xx\",\"https://g.co/kg/m/0p9xx\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054154\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22874\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2739\",\"http://babelnet.org/rdf/s02733855n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept347\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000031\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1769\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bronze\"],\"fi\":[\"Pronssi\"],\"ru\":[\"\u0411\u0440\u043E\u043D\u0437\u0430\"],\"pt\":[\"Bronze\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u043E\u043D\u0437\"],\"lt\":[\"Bronza\"],\"lv\":[\"Bronza\"],\"hr\":[\"Bronca\"],\"fr\":[\"Bronze\"],\"hu\":[\"Bronz\"],\"sk\":[\"Bronz\"],\"sl\":[\"Bron\"],\"ga\":[\"Cr\u00E9-umha\"],\"ca\":[\"Bronze\"],\"sv\":[\"Brons\"],\"el\":[\"\u039C\u03C0\u03C1\u03BF\u03CD\u03BD\u03C4\u03B6\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Bronze\"],\"it\":[\"Bronzo\"],\"es\":[\"Bronce\"],\"et\":[\"Pronks\"],\"cs\":[\"Bronz\"],\"eu\":[\"Brontze\"],\"pl\":[\"Br\u0105z\"],\"ro\":[\"Bronz\"],\"da\":[\"Bronze\"],\"nl\":[\"Brons\"]},\"note\":{\"de\":[\"Legierung aus Kupfer und Zinn\"],\"fi\":[\"Metalliseos\"],\"sv\":[\"Legering med koppar och andra metaller, vanligen tenn\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043B\u0430\u0432 \u043C\u0435\u0434\u0438, \u043E\u0431\u044B\u0447\u043D\u043E \u0441 \u043E\u043B\u043E\u0432\u043E\u043C \u0432 \u043A\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u043D\u043E\u0433\u043E \u043B\u0435\u0433\u0438\u0440\u0443\u044E\u0449\u0435\u0433\u043E \u043A\u043E\u043C\u043F\u043E\u043D\u0435\u043D\u0442\u0430\"],\"pt\":[\"Liga met\u00E1lica\"],\"bg\":[\"\u0421\u043F\u043B\u0430\u0432 \u043D\u0430 \u043C\u0435\u0434 \u0441 \u043A\u0430\u043B\u0430\u0439\"],\"en\":[\"Metal alloy\"],\"lv\":[\"Met\u0101lu sakaus\u0113jums, kas pamat\u0101 sast\u0101v no vara un alvas\"],\"it\":[\"Lega di rame e alluminio, nichel, berillio o stagno\"],\"fr\":[\"Alliage de cuivre et d'\u00E9tain\"],\"hu\":[\"R\u00E9z\u00F6tv\u00F6zet\"],\"es\":[\"Aleaci\u00F3n met\u00E1lica de cobre y esta\u00F1o\"],\"cs\":[\"Slitina m\u011Bdi a c\u00EDnu\"],\"ga\":[\"C\u00F3imhiotal\"],\"pl\":[\"Stop miedzi i cyny\"],\"da\":[\"Metallegering\"],\"nl\":[\"Koperlegering\"],\"ca\":[\"Aliatge de coure i estany\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1770\",\"http://data.europeana.eu/concept/1773\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34095\",\"https://d-nb.info/gnd/4146667-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85017093\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11976193v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00570282\",\"http://purl.org/bncf/tid/40905\",\"https://www.freebase.com/m/01brf\",\"https://g.co/kg/m/01brf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010957\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p20227\",\"http://babelnet.org/rdf/s00013326n\",\"http://nomisma.org/id/ae\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10556\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/11085\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/base/51\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"Skulptur\"],\"hi\":[\"\u092E\u0942\u0930\u094D\u0924\u093F \u0915\u0932\u093E\"],\"de\":[\"Bildhauerkunst\"],\"fi\":[\"Kuvanveisto\"],\"be\":[\"\u0421\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"ru\":[\"\u0421\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"pt\":[\"Escultura\"],\"bg\":[\"\u0421\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"lt\":[\"Skulpt\u016Bra\"],\"hr\":[\"Kiparstvo\"],\"lv\":[\"T\u0113lniec\u012Bba\"],\"fr\":[\"Sculpture\"],\"hu\":[\"Szobr\u00E1szat\"],\"yi\":[\"\u05E1\u05E7\u05D5\u05DC\u05E4\u05D8\u05D5\u05E8\"],\"bs\":[\"Skulptura\"],\"hy\":[\"\u0554\u0561\u0576\u0564\u0561\u056F\u0561\u0563\u0578\u0580\u056E\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\"],\"ka\":[\"\u10E5\u10D0\u10DC\u10D3\u10D0\u10D9\u10D4\u10D1\u10D0\"],\"uk\":[\"\u0421\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"sk\":[\"Soch\u00E1rstvo\"],\"sl\":[\"Kiparstvo\"],\"ga\":[\"Dealbh\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Escultura\"],\"mk\":[\"\u0412\u0430\u0458\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"sr\":[\"\u0412\u0430\u0458\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"sv\":[\"Skulptur\"],\"ko\":[\"\uC870\uAC01\"],\"gl\":[\"Escultura\"],\"el\":[\"\u0393\u03BB\u03C5\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Sculpture\"],\"is\":[\"H\u00F6ggmyndalist\"],\"it\":[\"Scultura\"],\"zh\":[\"\u96D5\u5851\"],\"es\":[\"Escultura\"],\"et\":[\"Skulptuur\"],\"cs\":[\"Socha\u0159stv\u00ED\"],\"ar\":[\"\u0646\u062D\u062A\"],\"cy\":[\"Cerfluniaeth\"],\"ja\":[\"\u5F6B\u523B\"],\"az\":[\"Heyk\u0259l\"],\"pl\":[\"Rze\u017Aba\"],\"ro\":[\"Sculptur\u0103\"],\"da\":[\"Skulptur\"],\"he\":[\"\u05E4\u05D9\u05E1\u05D5\u05DC\"],\"tr\":[\"Heykel\"],\"nl\":[\"Beeldhouwkunst\"]},\"note\":{\"no\":[\"En skulptur (av latin sculpere, \u00ABhugge ut\u00BB) er et tredimensjonalt kunstverk av enhver type. Tradisjonelle skulpturer kan v\u00E6re hugget i stein eller tre, eller v\u00E6re fremstilt av materialer som bronse, gips eller porselen. Moderne skulpturer kan v\u00E6re laget av industrielle materialer som aluminium eller plast, og skulpturer kan ogs\u00E5 v\u00E6re ferdig produserte gjenstander (readymades) som kunstneren har valgt ut i en bestemt hensikt.\"],\"hi\":[\"\u0936\u093F\u0932\u094D\u092A\u0915\u0932\u093E (sculpture) \u0915\u0932\u093E \u0915\u093E \u0935\u0939 \u0930\u0942\u092A \u0939\u0948 \u091C\u094B \u0924\u094D\u0930\u093F\u0935\u093F\u092E\u0940\u092F (three-dimensional) \u0939\u094B\u0924\u0940 \u0939\u0948\u0964 \u092F\u0939 \u0915\u0920\u094B\u0930 \u092A\u0926\u093E\u0930\u094D\u0925 (\u091C\u0948\u0938\u0947 \u092A\u0924\u094D\u0925\u0930), \u092E\u0943\u0926\u0941 \u092A\u0926\u093E\u0930\u094D\u0925 (plastic material) \u090F\u0935\u0902 \u092A\u094D\u0930\u0915\u093E\u0936 \u0906\u0926\u093F \u0938\u0947 \u092C\u0928\u093E\u092F\u0947 \u091C\u093E \u0938\u0915\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902\u0964 \u092E\u0942\u0930\u094D\u0924\u093F\u0915\u0932\u093E \u090F\u0915 \u0905\u0924\u093F\u092A\u094D\u0930\u093E\u091A\u0940\u0928 \u0915\u0932\u093E \u0939\u0948\u0964\"],\"fi\":[\"Kuvanveisto on taiteellista ilmaisua kolmiulotteisessa muodossa. Nimityksen\u00E4 k\u00E4ytet\u00E4\u00E4n my\u00F6s nimityst\u00E4 plastinen sommittelu, joka ehk\u00E4 paremmin kuvaa nykyaikaista kuvanveistoa. Kuva taas on kaksiulotteista ilmaisua, jossa kolmas ulottuvuus esitet\u00E4\u00E4n illuusion avulla. Kuvanveistotaiteen harjoittajia kutsutaan kuvanveist\u00E4jiksi.Vaikka sanaliite -veisto viittaa veist\u00E4miseen, siis tekotapaan jota sovelletaan esimerkiksi kiven tai puun ty\u00F6st\u00E4miseen, veistos-sanaa k\u00E4ytet\u00E4\u00E4n yleisnimityksen\u00E4 kaikille kolmiulotteisille taideteoksille, niiden tekemiselle ja tekoperiaatteille. Veistoksia ovat my\u00F6s esimerkiksi valetut, muovatut tai hitsatut, eri tavoilla kootut kolmiulotteiset teokset ja kuvanveisto on niiden tekemist\u00E4 \u2013 veistoksen tekotekniikka voi siis olla luonteeltaan poistava tai lis\u00E4\u00E4v\u00E4. Kuvanveisto on osa perinteist\u00E4 kuvataidetta.Veistokset ovat tavallisesti uniikkeja eli niist\u00E4 tehd\u00E4\u00E4n vain yksi tai korkeintaan muutamia kappaleita. Sarjavalmistukseen suunnitellun kolmiulotteisen esineen suunnittelua ja muokkaamista kutsutaan muotoiluksi.Veistokset voivat olla patsaita, jolloin ne yleens\u00E4 ovat vapaina seisovia, tai korkokuvia (pintakuvia, kohokuvia), joilloin niit\u00E4 sanotaan my\u00F6s reliefeiksi. Reliefit ripustetaan yleens\u00E4 sein\u00E4lle tai upotetaan sein\u00E4\u00E4n, mutta joskus, sangen harvoin, pidet\u00E4\u00E4n lattiatasossa. Henkil\u00F6\u00E4 esitt\u00E4v\u00E4 veistos voi olla joko korkokuva, rintakuva (p\u00E4\u00E4 ja hartiat) tai patsas, jossa henkil\u00F6 on kuvattu kokonaan. Veistos n\u00E4ytt\u00E4\u00E4 eri suunnilta erilaiselta, samoin valaistus vaikuttaa veistoksen ulkon\u00E4k\u00F6\u00F6n. Patsaan muotoiset veistokset sijoitetaan usein puistoihin tai muuten n\u00E4kyv\u00E4lle paikalle, ja yleens\u00E4 niiden ymp\u00E4ri voi k\u00E4vell\u00E4 ja niit\u00E4 voi katsella eri suunnista. Kaikki veistokset eiv\u00E4t ole patsaita, vaan veistoksia ovat my\u00F6s esimerkiksi puusta, kivesta, metallista tai savesta tai muusta muotoiltavasta materiaalista, my\u00F6s nykyisin lumesta ja j\u00E4\u00E4st\u00E4, tehdyt korkokuvat eli reliefit, jotka ovat pintakuvia, joissa kuvan osat ovat kohollaan pohjasta. Muinaisissa kulttuureissa kohokuvat olivat yleisi\u00E4 ja ne esittiv\u00E4t usein historiallisia tapahtumia. Veistokset voidaan my\u00F6s tehd\u00E4 paitsi katseltaviksi my\u00F6s kosketeltaviksi. Veistos voi esitt\u00E4\u00E4 ihmist\u00E4, el\u00E4int\u00E4 tai kasvia luonnonmukaisesti tai tyylitellen tai olla abstrakti taideteos. Jos veistoksessa on liikkuvia osia, nimitet\u00E4\u00E4n sit\u00E4 mobileksi.\"],\"be\":[\"\u0421\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430, \u043F\u043B\u0430\u0441\u0442\u044B\u043A\u0430 (\u043B\u0430\u0446.: sculpo \u2014 \u0432\u044B\u0440\u0430\u0437\u0430\u044E, \u0432\u044B\u0441\u044F\u043A\u0430\u044E) \u2014 \u0432\u0456\u0434 \u0432\u044B\u044F\u045E\u043B\u0435\u043D\u0447\u0430\u0433\u0430 \u043C\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430, \u0442\u0432\u043E\u0440\u044B \u044F\u043A\u043E\u0433\u0430 \u043C\u0430\u044E\u0446\u044C \u0430\u0431'\u0451\u043C\u043D\u0443\u044E, \u0442\u0440\u043E\u0445\u043C\u0435\u0440\u043D\u0443\u044E \u0444\u043E\u0440\u043C\u0443 \u0456 \u0432\u044B\u043A\u043E\u043D\u0432\u0430\u044E\u0446\u0446\u0430 \u0432\u044B\u0441\u044F\u043A\u0430\u043D\u043D\u0435\u043C, \u0432\u044B\u0440\u0430\u0437\u0430\u043D\u043D\u0435\u043C, \u043B\u0435\u043F\u043A\u0430\u0439, \u043A\u043E\u045E\u043A\u0430\u0439, \u043B\u0456\u0446\u0446\u0451\u043C \u0446\u0456 \u0456\u043D\u0448\u044B\u043C \u0441\u043F\u043E\u0441\u0430\u0431\u0430\u043C \u0437 \u0446\u0432\u0451\u0440\u0434\u044B\u0445 \u0446\u0456 \u043F\u043B\u0430\u0441\u0442\u044B\u0447\u043D\u044B\u0445 \u043C\u0430\u0442\u044D\u0440\u044B\u044F\u043B\u0430\u045E (\u043A\u0430\u043C\u0435\u043D\u044C, \u043C\u0435\u0442\u0430\u043B, \u0434\u0440\u044D\u0432\u0430, \u0433\u043B\u0456\u043D\u0430 \u0456 \u0456\u043D\u0448.). \u041C\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u043A\u0430-\u0432\u044B\u0440\u0430\u0437\u043D\u044B\u043C\u0456 \u0441\u0440\u043E\u0434\u043A\u0430\u043C\u0456 \u0441\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u0443\u0440\u044B \u0437'\u044F\u045E\u043B\u044F\u044E\u0446\u0446\u0430 \u043F\u0430\u0431\u0443\u0434\u043E\u0432\u0430 \u0430\u0431'\u0451\u043C\u043D\u0430\u0439 \u0444\u043E\u0440\u043C\u044B, \u043F\u043B\u0430\u0441\u0442\u044B\u0447\u043D\u0430\u044F \u043C\u0430\u0434\u044D\u043B\u0456\u0440\u043E\u045E\u043A\u0430 (\u043B\u0435\u043F\u043A\u0430), \u0440\u0430\u0441\u043F\u0440\u0430\u0446\u043E\u045E\u043A\u0430 \u0441\u0456\u043B\u0443\u044D\u0442\u0430, \u0444\u0430\u043A\u0442\u0443\u0440\u044B, \u0447\u0430\u0441\u0430\u043C \u043A\u043E\u043B\u0435\u0440\u0443.\"],\"ru\":[\"\u0421\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u0443\u0301\u0440\u0430 (\u043B\u0430\u0442. sculptura, \u043E\u0442 sculpo \u2014 \u0432\u044B\u0440\u0435\u0437\u0430\u044E, \u0432\u044B\u0441\u0435\u043A\u0430\u044E) \u2014 \u0432\u0430\u044F\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043B\u0430\u0441\u0442\u0438\u043A\u0430 \u2014 \u0432\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430, \u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u044F \u043A\u043E\u0442\u043E\u0440\u043E\u0433\u043E \u0438\u043C\u0435\u044E\u0442 \u043E\u0431\u044A\u0451\u043C\u043D\u0443\u044E \u0444\u043E\u0440\u043C\u0443 \u0438 \u0432\u044B\u043F\u043E\u043B\u043D\u044F\u044E\u0442\u0441\u044F \u0438\u0437 \u0442\u0432\u0451\u0440\u0434\u044B\u0445 \u0438\u043B\u0438 \u043F\u043B\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0445 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u043E\u0432 \u2014 \u0432 \u0448\u0438\u0440\u043E\u043A\u043E\u043C \u0437\u043D\u0430\u0447\u0435\u043D\u0438\u0438 \u0441\u043B\u043E\u0432\u0430, \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u044C \u0438\u0437 \u0433\u043B\u0438\u043D\u044B, \u0432\u043E\u0441\u043A\u0430, \u043A\u0430\u043C\u043D\u044F, \u043C\u0435\u0442\u0430\u043B\u043B\u0430, \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430, \u043A\u043E\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u043E\u0432 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A\u0430, \u0436\u0438\u0432\u043E\u0442\u043D\u044B\u0445 \u0438 \u0438\u043D\u044B\u0445 \u043F\u0440\u0435\u0434\u043C\u0435\u0442\u043E\u0432 \u043F\u0440\u0438\u0440\u043E\u0434\u044B \u0432 \u043E\u0441\u044F\u0437\u0430\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u044B\u0445, \u0442\u0435\u043B\u0435\u0441\u043D\u044B\u0445 \u0438\u0445 \u0444\u043E\u0440\u043C\u0430\u0445.\u0425\u0443\u0434\u043E\u0436\u043D\u0438\u043A, \u043F\u043E\u0441\u0432\u044F\u0442\u0438\u0432\u0448\u0438\u0439 \u0441\u0435\u0431\u044F \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0443 \u0441\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u0443\u0440\u044B, \u043D\u0430\u0437\u044B\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044F \u0441\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u043E\u0440\u043E\u043C, \u0438\u043B\u0438 \u0432\u0430\u044F\u0442\u0435\u043B\u0435\u043C. \u0413\u043B\u0430\u0432\u043D\u0443\u044E \u0435\u0433\u043E \u0437\u0430\u0434\u0430\u0447\u0443 \u0441\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u043B\u044F\u0435\u0442 \u043F\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0430 \u0447\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0439 \u0444\u0438\u0433\u0443\u0440\u044B \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u043C \u0438\u043B\u0438 \u0438\u0434\u0435\u0430\u043B\u0438\u0437\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u043D\u043D\u043E\u043C \u0432\u0438\u0434\u0435, \u0436\u0438\u0432\u043E\u0442\u043D\u044B\u0435 \u0438\u0433\u0440\u0430\u044E\u0442 \u0432 \u0435\u0433\u043E \u0442\u0432\u043E\u0440\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0432\u0442\u043E\u0440\u043E\u0441\u0442\u0435\u043F\u0435\u043D\u043D\u0443\u044E \u0440\u043E\u043B\u044C, \u0430 \u043F\u0440\u043E\u0447\u0438\u0435 \u043F\u0440\u0435\u0434\u043C\u0435\u0442\u044B \u044F\u0432\u043B\u044F\u044E\u0442\u0441\u044F \u043B\u0438\u0448\u044C \u0432 \u0437\u043D\u0430\u0447\u0435\u043D\u0438\u0438 \u043F\u0440\u0438\u0434\u0430\u0442\u043E\u0447\u043D\u044B\u0445 \u0438\u043B\u0438 \u043E\u0431\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044B\u0432\u0430\u044E\u0442\u0441\u044F \u0438\u0441\u043A\u043B\u044E\u0447\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E \u0441 \u043E\u0440\u043D\u0430\u043C\u0435\u043D\u0442\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0446\u0435\u043B\u044C\u044E.\u0421\u043B\u043E\u0432\u043E \u0441\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430, \u043F\u043E\u043C\u0438\u043C\u043E \u0441\u0430\u043C\u043E\u0433\u043E \u0432\u0438\u0434\u0430 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430, \u043E\u0431\u043E\u0437\u043D\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0442\u0430\u043A\u0436\u0435 \u043A\u0430\u0436\u0434\u043E\u0435 \u043E\u0442\u0434\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0435 \u0435\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u0435.\"],\"pt\":[\"Escultura \u00E9 uma arte que representa imagens pl\u00E1sticas em relevo total ou parcial. Existem v\u00E1rias t\u00E9cnicas de trabalhar os materiais, como a cinzela\u00E7\u00E3o, a fundi\u00E7\u00E3o, a moldagem ou a aglomera\u00E7\u00E3o de part\u00EDculas para a cria\u00E7\u00E3o de um objeto.V\u00E1rios materiais se prestam a esta arte, uns mais perenes como o bronze ou o m\u00E1rmore, outros mais f\u00E1ceis de trabalhar, como a argila, a cera ou a madeira.Embora possam ser utilizadas para representar qualquer coisa, ou at\u00E9 coisa nenhuma, tradicionalmente o objetivo maior foi sempre representar o corpo humano, ou a divindade numa forma antropom\u00F3rfica.\u00C9 considerada a quarta das artes cl\u00E1ssicas.\"],\"bg\":[\"\u0421\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430\u0442\u0430 \u0435 \u0432\u0438\u0434 \u0438\u0437\u044F\u0449\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E, \u0447\u0438\u0439\u0442\u043E \u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u044F \u0441\u0435 \u0438\u0437\u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u0432\u0430\u0442 \u0432 \u043E\u0431\u0435\u043C\u043D\u0430 \u043F\u0440\u043E\u0441\u0442\u0440\u0430\u043D\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u0430 \u0444\u043E\u0440\u043C\u0430 \u043E\u0442 \u0442\u0432\u044A\u0440\u0434\u0438 \u0438\u043B\u0438 \u043F\u043B\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043D\u0438 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u0438. \u0422\u0435 \u0441\u0435 \u0441\u044A\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442 \u0447\u0440\u0435\u0437 \u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u044F\u043D\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u043A\u043E\u043C\u0431\u0438\u043D\u0438\u0440\u0430\u043D\u0435 \u043D\u0430 \u0442\u0432\u044A\u0440\u0434\u0438 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u0438, \u043F\u0440\u0435\u0434\u0438\u043C\u043D\u043E \u043E\u0442 \u043A\u0430\u043C\u044A\u043A, \u043A\u0430\u0442\u043E \u043C\u0440\u0430\u043C\u043E\u0440, \u043C\u0435\u0442\u0430\u043B, \u0441\u0442\u044A\u043A\u043B\u043E \u0438\u043B\u0438 \u0434\u044A\u0440\u0432\u043E, \u0438\u043B\u0438 \u043F\u043B\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043D\u0438 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u0438 \u043A\u0430\u0442\u043E \u0433\u043B\u0438\u043D\u0430, \u043F\u043B\u0430\u0442, \u043F\u043E\u043B\u0438\u043C\u0435\u0440\u0438 \u0438 \u043F\u043E-\u043C\u0435\u043A\u0438 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u0438. \u0422\u0435\u0440\u043C\u0438\u043D\u044A\u0442 \u043C\u043E\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u043E\u0442\u043D\u0430\u0441\u044F \u0438 \u0434\u043E \u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043D\u0438\u044F, \u0432\u043A\u043B\u044E\u0447\u0432\u0430\u0449\u0438 \u0437\u0432\u0443\u043A, \u0442\u0435\u043A\u0441\u0442 \u0438 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043B\u0438\u043D\u0430.\u041E\u0442\u043B\u0435\u0442\u0438 \u043E\u0431\u0435\u043A\u0442\u0438 \u043C\u043E\u0433\u0430\u0442 \u0434\u0430 \u0431\u044A\u0434\u0430\u0442 \u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043D\u0438 \u043A\u0430\u0442\u043E \u0441\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0438. \u041C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u0438\u0442\u0435 \u043C\u043E\u0433\u0430\u0442 \u0434\u0430 \u0431\u044A\u0434\u0430\u0442 \u0442\u0440\u0435\u0442\u0438\u0440\u0430\u043D\u0438 \u0447\u0440\u0435\u0437 \u043E\u0442\u0441\u0442\u0440\u0430\u043D\u044F\u0432\u0430\u043D\u0435, \u043D\u0430\u043F\u0440\u0438\u043C\u0435\u0440 \u0440\u0435\u0437\u0431\u0430. \u041C\u043E\u0433\u0430\u0442 \u0434\u0430 \u0431\u044A\u0434\u0430\u0442 \u0441\u0433\u043B\u043E\u0431\u044F\u0432\u0430\u043D\u0438, \u043D\u0430\u043F\u0440\u0438\u043C\u0435\u0440 \u0447\u0440\u0435\u0437 \u0441\u043F\u043E\u044F\u0432\u0430\u043D\u0435, \u0438\u043B\u0438 \u043F\u0440\u0430\u0432\u0435\u043D\u0438 \u043F\u043E-\u0442\u0432\u044A\u0440\u0434\u0438, \u043D\u0430\u043F\u0440\u0438\u043C\u0435\u0440 \u0438\u0437\u043F\u0438\u0447\u0430\u043D\u0438, \u0444\u043E\u0440\u043C\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438 \u0438\u043B\u0438 \u043E\u0442\u043B\u0438\u0432\u0430\u043D\u0438. \u041C\u043E\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u0431\u044A\u0434\u0435 \u043F\u0440\u0438\u043B\u0430\u0433\u0430\u043D\u0430 \u0434\u0435\u043A\u043E\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F \u043D\u0430 \u043F\u043E\u0432\u044A\u0440\u0445\u043D\u043E\u0441\u0442\u0442\u0430, \u043D\u0430\u043F\u0440\u0438\u043C\u0435\u0440 \u043E\u0446\u0432\u0435\u0442\u044F\u0432\u0430\u043D\u0435. \u0421\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0435 \u043E\u043F\u0440\u0435\u0434\u0435\u043B\u044F \u043A\u0430\u0442\u043E \u0435\u0434\u043D\u043E \u043E\u0442 \u043F\u043B\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043D\u0438\u0442\u0435 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u0430, \u0437\u0430\u0449\u043E\u0442\u043E \u0432\u043A\u043B\u044E\u0447\u0432\u0430 \u0438\u0437\u043F\u043E\u043B\u0437\u0432\u0430\u043D\u0435\u0442\u043E \u043D\u0430 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u0438, \u043A\u043E\u0438\u0442\u043E \u043C\u043E\u0433\u0430\u0442 \u0434\u0430 \u0431\u044A\u0434\u0430\u0442 \u043E\u0442\u043B\u0438\u0432\u0430\u043D\u0438 \u0438\u043B\u0438 \u043C\u043E\u0434\u0435\u043B\u0438\u0440\u0430\u043D\u0438.\u0421\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430\u0442\u0430 \u0435 \u0432\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0444\u043E\u0440\u043C\u0430 \u043D\u0430 \u043E\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E.\u0412\u0430\u0435\u043D\u0435\u0442\u043E \u0435 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E \u043D\u0430 \u043E\u0444\u043E\u0440\u043C\u044F\u043D\u0435 \u043D\u0430 \u043E\u0431\u0435\u043A\u0442\u0438, \u043A\u043E\u0438\u0442\u043E \u043C\u043E\u0433\u0430\u0442 \u0434\u0430 \u0441\u0430 \u0441 \u0432\u0441\u044F\u043A\u0430\u043A\u044A\u0432 \u0440\u0430\u0437\u043C\u0435\u0440 \u0438 \u043E\u0442 \u043D\u0430\u0439-\u0440\u0430\u0437\u043B\u0438\u0447\u0435\u043D \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B. \u041C\u043E\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u0431\u044A\u0434\u0430\u0442 \u0438\u0437\u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u0435\u043D\u0438 \u043F\u043E \u0434\u0432\u0430 \u043D\u0430\u0447\u0438\u043D\u0430: \u0447\u0440\u0435\u0437 \u0438\u0437\u0432\u0430\u0439\u0432\u0430\u043D\u0435 (\u0441 \u0442\u0432\u044A\u0440\u0434 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B - \u043A\u0430\u043C\u044A\u043A, \u043C\u0440\u0430\u043C\u043E\u0440, \u0431\u0440\u043E\u043D\u0437, \u0434\u044A\u0440\u0432\u043E \u0438 \u0434\u0440.) \u0438 \u0447\u0440\u0435\u0437 \u043C\u043E\u0434\u0435\u043B\u0438\u0440\u0430\u043D\u0435 (\u0441 \u043F\u043B\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u043D \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B - \u0432\u043E\u0441\u044A\u043A, \u0433\u043B\u0438\u043D\u0430 \u0438 \u0434\u0440.)\u0427\u043E\u0432\u0435\u043A\u044A\u0442, \u0438\u0437\u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u0432\u0430\u0449 \u0441\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0438, \u0441\u0435 \u043D\u0430\u0440\u0438\u0447\u0430 \u0441\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u043E\u0440. \u0421\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u043E\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043E\u0431\u0438\u043A\u043D\u043E\u0432\u0435\u043D\u043E \u0443\u0447\u0430\u0442 \u0432 \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u0438 \u0448\u043A\u043E\u043B\u0438, \u043A\u0430\u043A\u0442\u043E \u043F\u043E\u0432\u0435\u0447\u0435\u0442\u043E \u0445\u0443\u0434\u043E\u0436\u043D\u0438\u0446\u0438, \u0438 \u0432 \u0434\u0430\u0434\u0435\u043D \u043C\u043E\u043C\u0435\u043D\u0442 \u0441\u0435 \u043D\u0430\u0441\u043E\u0447\u0432\u0430\u0442 \u043A\u044A\u043C \u0442\u043E\u0437\u0438 \u0432\u0438\u0434 \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E.\u0418\u0437\u043C\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043D\u0430\u0439-\u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043D\u0438\u0442\u0435 \u0441\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u043E\u0440\u0438 \u0441\u0430 \u041C\u0438\u043A\u0435\u043B\u0430\u043D\u0434\u0436\u0435\u043B\u043E \u0411\u0443\u043E\u043D\u0430\u0440\u043E\u0442\u0438, \u041B\u0435\u043E\u043D\u0430\u0440\u0434\u043E \u0434\u0430 \u0412\u0438\u043D\u0447\u0438, \u041E\u0433\u044E\u0441\u0442 \u0420\u043E\u0434\u0435\u043D \u0438 \u0434\u0440. \u041D\u044F\u043A\u043E\u0438 \u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043D\u0438 \u0431\u044A\u043B\u0433\u0430\u0440\u0441\u043A\u0438 \u0441\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u043E\u0440\u0438 \u0441\u0430 \u0410\u043D\u0434\u0440\u0435\u0439 \u041D\u0438\u043A\u043E\u043B\u043E\u0432, \u0413\u0435\u043E\u0440\u0433\u0438 \u0427\u0430\u043F\u043A\u044A\u043D\u043E\u0432, \u041A\u0440\u0430\u0441\u0438\u043C\u0438\u0440 \u0420\u0430\u043D\u0433\u0435\u043B\u043E\u0432, \u0418\u0432\u0430\u043D \u041B\u0430\u0437\u0430\u0440\u043E\u0432,\u041A\u0440\u0443\u043C \u0414\u0435\u0440\u043C\u0435\u043D\u0434\u0436\u0438\u0435\u0432, \u041B\u044E\u0431\u043E\u043C\u0438\u0440 \u0414\u0430\u043B\u0447\u0435\u0432, \u041F\u0435\u0442\u043A\u043E \u041C\u043E\u0441\u043A\u043E\u0432, \u0413\u0435\u043E\u0440\u0433\u0438 \u0414\u0430\u043D\u0447\u0435\u0432, \u0412\u0435\u043B\u0438\u0447\u043A\u043E \u041C\u0438\u043D\u0435\u043A\u043E\u0432, \u0413\u0435\u043E\u0440\u0433\u0438 \u0424\u0438\u043B\u0438\u043D, \u0421\u043F\u0430\u0441 \u041A\u0438\u0440\u0438\u0447\u0435\u0432, \u0412\u0435\u0436\u0434\u0438 \u0420\u0430\u0448\u0438\u0434\u043E\u0432 \u0438 \u0434\u0440.\"],\"lt\":[\"Skulpt\u016Bra \u2013 meno \u0161aka, apimanti erdvini\u0173 esteti\u0161k\u0173, menini\u0173 objekt\u0173 k\u016Brim\u0105 i\u0161 \u012Fvairi\u0173 med\u017Eiag\u0173, kopijuojant aplinkoje egzistuojan\u010Dias formas, sureik\u0161minant ir pabr\u0117\u017Eiant tam tikras j\u0173 ypatybes arba kuriant abstrak\u010Dius objektus, remiantis pagrindin\u0117mis geometrin\u0117mis formomis.Tai \u2013 vaizduojamosios dail\u0117s \u0161aka ir seniausia trima\u010Dio meno r\u016B\u0161is. Skulpt\u016Bra sukuriama pridedant vien\u0105 med\u017Eiagos mas\u0119 prie kitos (pvz., lipdyba, kolia\u017Eas) arba nuimant med\u017Eiagos dal\u012F (kalimas, dro\u017Eyba).Svarbiausios skulpt\u016Bros menin\u0117s i\u0161rai\u0161kos priemon\u0117s \u2013 form\u0173 erdvin\u0117 pad\u0117tis, proporcijos, siluetas, ritmas, fakt\u016Bra. Pagal pad\u0117t\u012F erdv\u0117je b\u016Bna apvalioji skulpt\u016Bra, reljefas, pagal funkcij\u0105 \u2013 paminklin\u0117, dekoratyvin\u0117, kamerin\u0117 skulpt\u016Bra, smulkioji skulpt\u016Bra. Svarbiausios skulpt\u016Bros formos: statula, skulpt\u016Brin\u0117 grup\u0117, biustas, galva, torsas, medalis, plaket\u0117, gema.\"],\"hr\":[\"Kiparstvo, tako\u0111er skulptura (lat. sculpere = sje\u0107i, rezati) i plastika (gr\u010Dki plassein = oblikovati) grana je likovne umjetnosti; vrsta likovnog izra\u017Eavanja trodimenzionalnim oblicima i tijelima - skulpturama; umjetnost oblikovanja volumena u prostoru.Neki teoreti\u010Dari umjetnosti, npr. Marcel Ba\u010Di\u0107, strogo razlikuju termine skulptura i plastika. Kod skulpture prakti\u010Dno se radi o oduzimanju materijala od povr\u0161ine umjetni\u010Dkog djela, npr. kamena kod klesanja, a kod plastike se radi o modeliranju materijala, npr. gline. Ovo zna\u010Denje termina ve\u0107 implicira njihova etimologija .Za razliku od slike koja ima samo dvije dimenzije (visinu i \u0161irinu), kip ima i tre\u0107u \u2013 dubinu; kiparsko djelo se mo\u017Ee osjetiti, odmjeriti, pa i \\\"pro\u010Ditati\\\" dodirom ruke, tj. taktilno \u2013 opipati. Stoga kiparsko djelo promatramo druk\u010Dije nego sliku. Da bi smo ga sagledali u cjelini, valja ga vidjeti sa svih strana. Za razliku od slike koja ima samo jednu kompoziciju, kiparsko djelo sadr\u017Ei toliko kompozicija, koliko ima kutova gledanja (svakim pomakom motri\u0161ta gledanja mijenja se odnos dijelova skulpture prema cjelini).Kipar je umjetnik koji se bavi kiparstvom. Njegov zadatak je da oblikuje (modelira) materijal s kojime radi, kao \u0161to su glina, kamen i sl. Kiparstvo je umjetnost trodimenzionalnosti, stoga se naziva i prostorno-plasti\u010Dko oblikovanje.Kakve \u0107e oblike kipar stvarati ovisi o materijalu koji mo\u017Ee biti savitljiv i rastezljiv \u2013 kao \u0161to su glina, plastelin, vosak, koji dopu\u0161taju da se obliku dodaje i oduzima, dok primjerice drvo, kamen ili bjelokost, zbog krutosti gra\u0111e, omogu\u0107uju samo oduzimanje. Javni kipovi, sakralni i profani, podizani su svecima i ljudima, pobjedama i porazima, znanstvenicima i vojskovo\u0111ama, umjetnicima i dr\u017Eavnicima, obi\u010Dnim ljudima, u spomen na razli\u010Dita zbivanja i pojave. (Npr. Po\u017Eega i Osijek \u2013 \\\"ku\u017Eni pilovi\\\", Zagreb \u2013 \\\"bron\u010Dani \u0160enoa\\\", \\\"Mato\u0161 na klupi\\\" \u2026).Uz to, kiparstvo se slu\u017Ei nebrojenim materijalima, ali su sva klasi\u010Dna kiparska djela oblikovana u drvu, kamenu, mramoru ili bronci. Svakom materijalu odgovara neka kiparska tehnika.\"],\"lv\":[\"T\u0113lniec\u012Bba ir t\u0113lot\u0101jas m\u0101kslas veids, kur\u0101 no koka, akmens, bronzas vai k\u0101da cita materi\u0101la tiek rad\u012Bti telpiski m\u0101kslas darbi (ci\u013C\u0146i, skulpt\u016Bras u.c.).\"],\"fr\":[\"La sculpture est une activit\u00E9 artistique qui consiste \u00E0 concevoir et r\u00E9aliser des formes en volume, en relief, soit en ronde-bosse (statuaire), en haut-relief, en bas-relief, par modelage, par taille directe, par soudure ou assemblage.Le mot sculpture vient \u00E9tymologiquement du latin \u00AB sculpere \u00BB qui signifie \u00AB tailler \u00BB ou \u00AB enlever des morceaux \u00E0 une pierre \u00BB. Cette d\u00E9finition, qui distingue \u00AB sculpture \u00BB et \u00AB modelage \u00BB, illustre l'importance donn\u00E9e \u00E0 la taille de la pierre dans la civilisation romaine. Au Xe si\u00E8cle, on parle d'\u00AB ymagier \u00BB et la plupart du temps, le travail du sculpteur est un travail d'\u00E9quipe avec un ma\u00EEtre et des tailleurs de pierre (Voir architecture romane et art roman). Plusieurs \u00E9quipes travaillent simultan\u00E9ment sur les grands chantiers des cath\u00E9drales.\"],\"hu\":[\"Szobr\u00E1szat b\u00E1rmely h\u00E1romdimenzi\u00F3s m\u0171v\u00E9szi kifejez\u00E9s. A szobr\u00E1szat els\u0151dlegesen a t\u00E9rrel \u00E1ll \u00F6sszef\u00FCgg\u00E9sben: kit\u00F6lti, viszonyul hozz\u00E1 \u00E9s hat\u00E1ssal van az \u00E9rz\u00E9kel\u00E9s\u00E9re.A fogalom egy\u00FAttal m\u0171v\u00E9szi alaptev\u00E9kenys\u00E9get is jel\u00F6l: egy t\u00E1rgy fizikai vagy jelent\u00E9sbeli jellemz\u0151j\u00E9nek megv\u00E1ltoztat\u00E1s\u00E1t, \u00FAgy mint hely, forma, m\u00E9ret, t\u00F6meg, sz\u00EDn, szerkezet, h\u0151m\u00E9rs\u00E9klet, illat, k\u00F6rnyezeti viszony, \u00F6sszet\u00E9tel, \u00F6sszef\u00FCgg\u00E9s. Sok kort\u00E1rs szobor az elrendez\u00E9ssel, hat\u00E1rvonalakkal vagy egyszer\u0171en az elnevez\u00E9s\u00E9vel k\u00F6zvet\u00EDti jelent\u00E9s\u00E9t. Egy szobork\u00E9nt defini\u00E1lt t\u00E1rgy l\u00E9trej\u00F6het emberi k\u00E9z hat\u00E1s\u00E1ra vagy term\u00E9szetes \u00FAton.\"],\"yi\":[\"\u05E1\u05E7\u05D5\u05DC\u05E4\u05D8\u05D5\u05E8 \u05D0\u05D9\u05D6 \u05D0 \u05D3\u05E8\u05D9\u05D9-\u05D3\u05D9\u05DE\u05E2\u05E0\u05E1\u05D9\u05D0\u05DC\u05E2\u05E8 \u05D0\u05D1\u05D9\u05E2\u05E7\u05D8, \u05D5\u05D5\u05D0\u05E1 \u05E4\u05D0\u05E8 \u05D3\u05D9 \u05E6\u05D9\u05DC \u05E4\u05D5\u05DF \u05D0\u05D9\u05E8 \u05D1\u05D0\u05E9\u05D0\u05E4\u05D5\u05E0\u05D2 \u05D0\u05D9\u05D6 \u05D6\u05D9 \u05D2\u05E2\u05DE\u05D0\u05DB\u05D8 \u05D2\u05E2\u05D5\u05D5\u05D0\u05E8\u05DF \u05D3\u05D5\u05E8\u05DA \u05D0 \u05DE\u05E2\u05E0\u05D8\u05E9, \u05D0\u05D5\u05DF \u05D0\u05E8\u05D5\u05D9\u05E1\u05D2\u05E2\u05D4\u05D5\u05D9\u05D1\u05DF \u05D0\u05D5\u05DF \u05D0\u05E0\u05E2\u05E8\u05E7\u05E2\u05E0\u05D8 \u05D0\u05DC\u05E1 \u05E7\u05D5\u05E0\u05E1\u05D8 \u05E4\u05D0\u05E8 \u05D3\u05D9 \u05DE\u05D0\u05E1\u05DF \u05E6\u05D5 \u05D1\u05D0\u05D8\u05E8\u05D0\u05DB\u05D8\u05DF \u05D0\u05D5\u05DF \u05D1\u05D0\u05D5\u05D5\u05D0\u05D5\u05E0\u05D3\u05E2\u05E8\u05DF.\u05DE\u05E2\u05DF \u05E7\u05E2\u05DF \u05E1\u05E7\u05D5\u05DC\u05E4\u05D8\u05D0\u05E8\u05DF \u05DB\u05DC \u05DE\u05D9\u05E0\u05D9 \u05D7\u05E4\u05E6\u05D9\u05DD. \u05D0 \u05E1\u05E7\u05D5\u05DC\u05E4\u05D8\u05D5\u05E8 \u05E4\u05D5\u05DF \u05D0 \u05DE\u05E2\u05E0\u05D8\u05E9 \u05D0\u05D3\u05E2\u05E8 \u05D0 \u05D7\u05D9\u05D4, \u05D0\u05D9\u05DF \u05D2\u05E8\u05D5\u05D9\u05E1 \u05E4\u05D5\u05DF \u05D0 \u05DC\u05E2\u05D1\u05E2\u05D3\u05D9\u05D2\u05E2\u05E8 \u05DE\u05E2\u05E0\u05D8\u05E9 \u05D0\u05D3\u05E2\u05E8 \u05D2\u05E8\u05E2\u05E1\u05E2\u05E8, \u05E8\u05D5\u05E4\u05D8 \u05D6\u05D9\u05DA \u05E1\u05D8\u05D0\u05D8\u05D5\u05E2.\u05D3\u05E2\u05E8 \u05DE\u05E2\u05E0\u05D8\u05E9 \u05D5\u05D5\u05D0\u05E1 \u05D1\u05D5\u05D9\u05E2\u05D8 \u05D3\u05D0\u05E1 \u05D4\u05D9\u05D9\u05E1\u05D8 \u05D0 \u05E1\u05E7\u05D5\u05DC\u05E4\u05D8\u05D0\u05E8.\"],\"bs\":[\"Skulptura je svaka trodimenzionalna forma kreirana u cilju umjetni\u010Dkog izraza. Ve\u0107ina skulptura ima \u010Disto estetski cilj. Kada trodimenzionalni objekat ima osim umjetni\u010Dkog i funkcionalni aspekt, mo\u017Eemo ga nazvati skulpturom samo ukoliko je umjetni\u010Dki aspekt predominantan. Kada su funkcionalni i umjetni\u010Dki aspekt balansirani, nazivamo ga funkcionalnom skulpturom.\"],\"hy\":[\"\u0554\u0561\u0576\u0564\u0561\u056F\u0561\u0563\u0578\u0580\u056E\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568 \u057A\u0561\u057F\u056F\u0565\u0580\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0570\u056B\u0574\u0576\u0561\u056F\u0561\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0574\u0561\u0580\u0564\u0578\u0582\u0576, \u056F\u0565\u0576\u0564\u0561\u0576\u056B\u0576\u0565\u0580 (\u0561\u0576\u056B\u0574\u0561\u056C\u056B\u057D\u057F\u0561\u056F\u0561\u0576 \u056A\u0561\u0576\u0580), \u057D\u0561\u056F\u0561\u057E\u055D \u0562\u0576\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568 (\u0562\u0576\u0561\u057A\u0561\u057F\u056F\u0565\u0580) \u0587 \u0561\u057C\u0561\u0580\u056F\u0561\u0576\u0565\u0580 (\u0576\u0561\u057F\u0575\u0578\u0582\u0580\u0574\u0578\u0580\u057F)\u0589 \u0554\u0561\u0576\u0564\u0561\u056F\u0568, \u057D\u0578\u057E\u0578\u0580\u0561\u0562\u0561\u0580, \u0576\u0561\u056D \u056F\u0565\u0580\u057F\u0578\u0582\u0574 \u0565\u0576 \u056F\u0561\u057E\u056B\u0581, \u057A\u056C\u0561\u057D\u057F\u056B\u056C\u056B\u0576\u056B\u0581 \u056F\u0561\u0574 \u0574\u0578\u0574\u056B\u0581, \u0561\u057A\u0561 \u0571\u0578\u0582\u056C\u0578\u0582\u0574 \u0563\u056B\u057A\u057D\u056B\u0581. \u0563\u056B\u057A\u057D\u0565 \u0571\u0578\u0582\u056C\u0561\u056E\u0578\u0576\u0565\u0580\u0568 \u056E\u0561\u057C\u0561\u0575\u0578\u0582\u0574 \u0565\u0576 \u0576\u0561\u0587 \u0578\u0580\u057A\u0565\u057D \u0574\u0578\u0564\u0565\u056C\u055D \u0584\u0561\u0576\u0564\u0561\u056F\u0576 \u0561\u057E\u0565\u056C\u056B \u0574\u0576\u0561\u0575\u0578\u0582\u0576 \u0576\u0575\u0578\u0582\u0569\u0565\u0580\u0578\u057E (\u0583\u0561\u0575\u057F, \u0584\u0561\u0580, \u0574\u0565\u057F\u0561\u0572) \u057E\u0565\u0580\u057D\u057F\u0565\u0572\u056E\u0565\u056C\u0578\u0582 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0580\u0589 \u0554\u0561\u0576\u0564\u0561\u056F\u0576 \u0578\u0582\u0576\u056B 2 \u0565\u0576\u0569\u0561\u057F\u0565\u057D\u0561\u056F\u055D \u0562\u0578\u056C\u0578\u0580\u0561\u0584\u0561\u0576\u0564\u0561\u056F (\u057D\u057F\u0565\u0572\u056E\u0561\u0563\u0578\u0580\u056E\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568 \u0562\u0578\u056C\u0578\u0580 \u056F\u0578\u0572\u0574\u0565\u0580\u056B\u0581 \u057F\u0565\u057D\u0561\u0576\u0565\u056C\u056B \u0567) \u0587 \u057C\u0565\u056C\u056B\u0565\u0586 (\u057A\u0561\u057F\u056F\u0565\u0580\u0568 \u0570\u0561\u0580\u0569\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u057E\u0580\u0561 \u0583\u0578\u0580\u0561\u0563\u0580\u057E\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u056F\u0561\u0574 \u056F\u0565\u0580\u057F\u057E\u0578\u0582\u0574 \u0578\u0580\u0578\u0577\u0561\u056F\u056B \u0581\u0581\u0578\u0582\u0576\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0574\u0562)\u0589 \u054C\u0565\u056C\u056B\u0565\u0586\u0576\u0565\u0580\u0568, \u0568\u057D\u057F \u056E\u0561\u057E\u0561\u056C\u0561\u0575\u056B\u0576 \u057A\u0561\u057F\u056F\u0565\u0580\u0561\u0571\u0587\u0565\u0580\u056B, \u056C\u056B\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0565\u0576 \u0562\u0561\u0580\u0571\u0580\u0561\u0584\u0561\u0576\u0564\u0561\u056F (\u0584\u0561\u0576\u0564\u0561\u056F\u0561\u057A\u0561\u057F\u056F\u0565\u0580\u056B \u056E\u0561\u057E\u0561\u056C\u056B \u056F\u0565\u057D\u056B\u0581 \u0561\u057E\u0565\u056C\u056B\u0576 \u0564\u0578\u0582\u0580\u057D \u0567 \u0574\u0561\u056F\u0565\u0580\u0565\u057D\u056B\u0581), \u0570\u0561\u0580\u0569\u0561\u0584\u0561\u0576\u0564\u0561\u056F (\u0584\u0561\u0576\u0564\u0561\u056F\u0561\u057A\u0561\u057F\u056F\u0565\u0580\u056B \u056E\u0561\u057E\u0561\u056C\u056B \u056F\u0565\u057D\u056B\u0581 \u057A\u0561\u056F\u0561\u057D\u0568 \u0564\u0578\u0582\u0580\u057D \u0567 \u0574\u0561\u056F\u0565\u0580\u0565\u057D\u056B\u0581) \u0587 \u056D\u0578\u0580\u0561\u0584\u0561\u0576\u0564\u0561\u056F (\u0574\u0561\u056F\u0565\u0580\u0565\u057D\u056B\u0581 \u056D\u0578\u0580 \u0568\u0576\u056F\u0561\u056E \u0584\u0561\u0576\u0564\u0561\u056F\u0561\u057A\u0561\u057F\u056F\u0565\u0580), \u0578\u0580\u0578\u0576\u0584 \u0570\u0561\u0580\u0564\u0561\u0580\u0578\u0582\u0574 \u0565\u0576 \u0577\u0565\u0576\u0584\u056B \u0573\u0561\u056F\u0561\u057F\u0568, \u0563\u0578\u057F\u056B\u0576, \u0573\u0561\u056F\u057F\u0578\u0576\u0568, \u0576\u0565\u0580\u057D\u056B \u057A\u0561\u057F\u0565\u0580\u0576 \u0578\u0582 \u0561\u057C\u0561\u057D\u057F\u0561\u0572\u0568 (\u0561\u057C\u0561\u057D\u057F\u0561\u0572\u0561\u057A\u0561\u057F\u056F\u0565\u0580)\u0589 \u0554\u0561\u0576\u0564\u0561\u056F\u0561\u0563\u0578\u0580\u056E\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0574\u0565\u057B \u057F\u0561\u0580\u0562\u0565\u0580\u0561\u056F\u0578\u0582\u0574 \u0565\u0576 \u0574\u0578\u0576\u0578\u0582\u0574\u0565\u0576\u057F\u0561\u056C, \u0570\u0561\u057D\u057F\u0578\u0581\u0561\u0575\u056B\u0576, \u0564\u0565\u056F\u0578\u0580\u0561\u057F\u056B\u057E \u0587 \u0583\u0578\u0584\u0580 \u0571\u0587\u0565\u0580\u056B \u0584\u0561\u0576\u0564\u0561\u056F\u0576\u0565\u0580\u0589 \u0544\u0578\u0576\u0578\u0582\u0574\u0565\u0576\u057F\u0561\u056C \u0584\u0561\u0576\u0564\u0561\u056F\u056B \u0576\u057A\u0561\u057F\u0561\u056F\u0568 \u056F\u0561\u0580\u0587\u0578\u0580 \u0563\u0561\u0572\u0561\u0583\u0561\u0580\u0576\u0565\u0580\u056B, \u057A\u0561\u057F\u0574\u0561\u056F\u0561\u0576 \u056B\u0580\u0561\u0564\u0561\u0580\u0571\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0576\u0565\u0580\u056B, \u0561\u056F\u0561\u0576\u0561\u057E\u0578\u0580 \u0574\u0561\u0580\u0564\u056F\u0561\u0576\u0581 \u0564\u0565\u0580\u056B \u0584\u0561\u0580\u0578\u0566\u0578\u0582\u0574\u0576 \u0567 \u0587 \u0570\u056B\u0577\u0561\u057F\u0561\u056F\u056B \u0570\u0561\u057E\u0565\u0580\u056A\u0561\u0581\u0578\u0582\u0574\u0568. \u0564\u0580\u057E\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0562\u0561\u0581 \u057F\u0561\u0580\u0561\u056E\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0574\u0565\u057B \u0587 \u0570\u0561\u057D\u0561\u0580\u0561\u056F\u0561\u056F\u0561\u0576 \u057E\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u0578\u0582\u0574\u0589 \u0540\u0561\u057D\u057F\u0578\u0581\u0561\u0575\u056B\u0576 \u0584\u0561\u0576\u0564\u0561\u056F\u0568 \u0562\u0576\u0561\u056F\u0561\u0576 \u056F\u0561\u0574 \u0573\u0561\u0580\u057F\u0561\u0580\u0561\u057A\u0565\u057F\u0561\u056F\u0561\u0576 \u0574\u056B\u057B\u0561\u057E\u0561\u0575\u0580\u056B\u0581 \u056F\u0561\u056D\u0578\u0582\u0574 \u0579\u0578\u0582\u0576\u056B. \u0564\u0580\u057E\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0569\u0561\u0576\u0563\u0561\u0580\u0561\u0576\u0576\u0565\u0580\u0578\u0582\u0574, \u0570\u0561\u057D\u0561\u0580\u0561\u056F\u0561\u056F\u0561\u0576 \u056F\u0561\u0574 \u0562\u0576\u0561\u056F\u0565\u056C\u056B \u0577\u0565\u0576\u0584\u0565\u0580\u056B \u0576\u0565\u0580\u057D\u0578\u0582\u0574\u0589 \u0544\u0565\u056E \u0570\u0576\u0561\u0580\u0561\u057E\u0578\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0576\u0565\u0580 \u0578\u0582\u0576\u056B \u0569\u0565\u055C \u0562\u0578\u056C\u0578\u0580\u0561\u0584\u0561\u0576\u0564\u0561\u056F\u0578\u0582\u0574, \u0569\u0565\u055C \u057C\u0565\u056C\u056B\u0565\u0586\u0578\u0582\u0574 \u0574\u0561\u0580\u0574\u0576\u0561\u057E\u0578\u0580\u0565\u056C\u0578\u0582 \u0569\u0565\u0574\u0561\u057F\u056B\u056F \u0566\u0561\u0576\u0561\u0566\u0561\u0576 \u056B\u0580\u0561\u057E\u056B\u0573\u0561\u056F\u0576\u0565\u0580 \u0587 \u0561\u0580\u057F\u0561\u0570\u0561\u0575\u057F\u0565\u056C\u0578\u0582 \u056F\u0565\u0580\u057A\u0561\u0580\u056B \u0576\u0565\u0580\u0561\u0577\u056D\u0561\u0580\u0570\u056B \u0561\u057C\u0561\u0576\u0571\u0576\u0561\u0570\u0561\u057F\u056F\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0576\u0565\u0580\u0568\u0589 \u0534\u0565\u056F\u0578\u0580\u0561\u057F\u056B\u057E \u0584\u0561\u0576\u0564\u0561\u056F\u0568 \u0566\u0561\u0580\u0564\u0561\u0580\u0574\u0561\u0576 \u0574\u056B\u057B\u0578\u0581 \u0567 \u0587 \u057D\u0578\u057E\u0578\u0580\u0561\u0562\u0561\u0580 \u0570\u0561\u0574\u0561\u0564\u0580\u057E\u0578\u0582\u0574 \u0567 \u0573\u0561\u0580\u057F\u0561\u0580\u0561\u057A\u0565\u057F\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0570\u0565\u057F\u0589\"],\"ka\":[\"\u10E5\u10D0\u10DC\u10D3\u10D0\u10D9\u10D4\u10D1\u10D0, \u10E1\u10D9\u10E3\u10DA\u10DE\u10E2\u10E3\u10E0\u10D0 (\u10DA\u10D0\u10D7. sculptura, sculpo \u2014 \u10D2\u10D0\u10DB\u10DD\u10ED\u10E0\u10D0, \u10D5\u10D7\u10DA\u10D8) \u2014 \u10E1\u10D0\u10EE\u10D5\u10D8\u10D7\u10D8 \u10EE\u10D4\u10DA\u10DD\u10D5\u10DC\u10D4\u10D1\u10D8\u10E1 \u10DE\u10DA\u10D0\u10E1\u10E2\u10D8\u10D9\u10D0 \u2014 \u10D2\u10D0\u10DB\u10DD\u10E1\u10D0\u10EE\u10E3\u10DA\u10D4\u10D1\u10D0, \u10E0\u10DD\u10DB\u10DA\u10D8\u10E1 \u10E8\u10D4\u10E5\u10DB\u10DC\u10D0\u10E1\u10D0\u10EA \u10D0\u10E5\u10D5\u10E1 \u10DB\u10DD\u10EA\u10E3\u10DA\u10DD\u10D1\u10D8\u10D7\u10D8 \u10E4\u10DD\u10E0\u10DB\u10D0 \u10D3\u10D0 \u10E1\u10E0\u10E3\u10DA\u10D3\u10D4\u10D1\u10D0 \u10DB\u10D0\u10D2\u10D0\u10E0\u10D8 \u10D0\u10DC \u10DE\u10DA\u10D0\u10E1\u10E2\u10D8\u10D9\u10E3\u10E0\u10D8 \u10DB\u10D0\u10E1\u10D0\u10DA\u10D4\u10D1\u10D8\u10E1\u10D2\u10D0\u10DC.\u10E1\u10D9\u10E3\u10DA\u10DE\u10E2\u10E3\u10E0\u10D4\u10D1\u10D8\u10E1 \u10DB\u10D7\u10D0\u10D5\u10D0\u10E0\u10D8 \u10DF\u10D0\u10DC\u10E0\u10D8\u10D0 \u2014 \u10DE\u10DD\u10E0\u10E2\u10E0\u10D4\u10E2\u10D8, \u10D8\u10E1\u10E2\u10DD\u10E0\u10D8\u10E3\u10DA\u10D8, \u10E1\u10D0\u10E7\u10DD\u10E4\u10D0\u10EA\u10EE\u10DD\u10D5\u10E0\u10D4\u10D1\u10DD, \u10E1\u10D8\u10DB\u10D1\u10DD\u10DA\u10E3\u10E0\u10D8, \u10D0\u10DA\u10D4\u10D2\u10DD\u10E0\u10D8\u10E3\u10DA\u10D8 \u10D2\u10D0\u10DB\u10DD\u10E1\u10D0\u10EE\u10E3\u10DA\u10D4\u10D1\u10D0, \u10EA\u10EE\u10DD\u10D5\u10D4\u10DA\u10D4\u10D1\u10D8\u10E1 \u10D2\u10D0\u10DB\u10DD\u10E1\u10D0\u10EE\u10E3\u10DA\u10D4\u10D1\u10D0. \u10E1\u10D9\u10E3\u10DA\u10DE\u10E2\u10E3\u10E0\u10D4\u10D1\u10D8\u10E1 \u10E1\u10D0\u10DB\u10EE\u10D0\u10E2\u10D5\u10E0\u10DD \u10D2\u10D0\u10DB\u10DD\u10EE\u10D0\u10E2\u10E3\u10DA\u10D4\u10D1\u10D0\u10D0 \u10DB\u10DD\u10EA\u10E3\u10DA\u10DD\u10D1\u10D8\u10D7\u10D8 \u10E4\u10DD\u10E0\u10DB\u10D8\u10E1 \u10E8\u10D4\u10E5\u10DB\u10DC\u10D0, \u10DE\u10DA\u10D0\u10E1\u10E2\u10D8\u10D9\u10E3\u10E0\u10D8 \u10DB\u10DD\u10D3\u10D4\u10DA\u10D8\u10E0\u10D4\u10D1\u10D0 (\u10D2\u10D0\u10DB\u10DD\u10E5\u10D0\u10DC\u10D3\u10D0\u10D9\u10D4\u10D1\u10D0), \u10E1\u10D8\u10DA\u10E3\u10D4\u10E2\u10D8\u10E1 \u10E8\u10D4\u10E5\u10DB\u10DC\u10D0, \u10E4\u10D0\u10E5\u10E2\u10E3\u10E0\u10D8\u10E1, \u10D6\u10DD\u10D2\u10D8\u10D4\u10E0\u10D7 \u10E8\u10D4\u10DB\u10D7\u10EE\u10D5\u10D4\u10D5\u10D0\u10E8\u10D8 \u10E4\u10D4\u10E0\u10D8\u10E1\u10D0\u10EA \u10D9\u10D8.\u10D2\u10D0\u10DC\u10D0\u10E1\u10EE\u10D5\u10D0\u10D5\u10D4\u10D1\u10D4\u10DC \u10DB\u10DD\u10DB\u10E0\u10D2\u10D5\u10D0\u10DA\u10DD \u10E1\u10D9\u10E3\u10DA\u10DE\u10E2\u10E3\u10E0\u10D0\u10E1\u10D0 (\u10E1\u10E2\u10D0\u10E2\u10E3\u10D0, \u10EF\u10D2\u10E3\u10E4\u10D4\u10D1\u10D8, \u10E1\u10E2\u10D0\u10E2\u10E3\u10D4\u10E2\u10D8, \u10D1\u10D8\u10E3\u10E1\u10E2\u10D8, \u10E8\u10D4\u10D8\u10EB\u10DA\u10D4\u10D1\u10D0 \u10E8\u10D4\u10EE\u10D4\u10D3\u10DD\u10D7 \u10E1\u10EE\u10D5\u10D0\u10D3\u10D0\u10E1\u10EE\u10D5\u10D0 \u10DB\u10EE\u10E0\u10D8\u10D3\u10D0\u10DC) \u10D3\u10D0 \u10E0\u10D4\u10DA\u10D8\u10D4\u10E4\u10E3\u10E0\u10E1 (\u10E0\u10DD\u10EA\u10D0 \u10D2\u10D0\u10DB\u10DD\u10E1\u10D0\u10EE\u10E3\u10DA\u10D4\u10D1\u10D0 \u10DB\u10D3\u10D4\u10D1\u10D0\u10E0\u10D4\u10DD\u10D1\u10E1 \u10E1\u10D8\u10D1\u10E0\u10E2\u10E7\u10D4\u10D6\u10D4). \u10DB\u10DD\u10DC\u10E3\u10DB\u10D4\u10DC\u10E2\u10E3\u10E0\u10D8 \u10E1\u10D9\u10E3\u10DA\u10DE\u10E2\u10E3\u10E0\u10D0, \u10EB\u10D4\u10D2\u10DA\u10D4\u10D1\u10D8, \u10DB\u10DD\u10DC\u10E3\u10DB\u10D4\u10DC\u10E2\u10D4\u10D1\u10D8 \u10E3\u10E0\u10D7\u10D8\u10D4\u10E0\u10D7\u10DD\u10D1\u10D0\u10E8\u10D8\u10D0 \u10D0\u10E0\u10E5\u10D8\u10E2\u10D4\u10E5\u10E2\u10E3\u10E0\u10E3\u10DA \u10DB\u10EE\u10D0\u10E0\u10D4\u10E1\u10D7\u10D0\u10DC.\u10E1\u10D9\u10E3\u10DA\u10DE\u10E2\u10E3\u10E0\u10D4\u10D1\u10D8\u10E1 \u10E8\u10D4\u10DB\u10D0\u10D3\u10D2\u10D4\u10DC\u10DA\u10DD\u10D1\u10D0 \u10E8\u10D4\u10D8\u10EB\u10DA\u10D4\u10D1\u10D0 \u10D8\u10E7\u10DD\u10E1 \u10DA\u10D8\u10D7\u10DD\u10DC\u10D8, \u10E5\u10D5\u10D0, \u10D7\u10D8\u10EE\u10D0, \u10EE\u10D4, \u10D2\u10D8\u10E4\u10E1\u10D8 \u10D3\u10D0 \u10E1\u10EE\u10D5\u10D0. \u10DB\u10D8\u10E1\u10D8 \u10D3\u10D0\u10DB\u10E3\u10E8\u10D0\u10D5\u10D4\u10D1\u10D8\u10E1 \u10DB\u10D4\u10D7\u10DD\u10D3\u10D4\u10D1\u10D8\u10D0 \u10D2\u10D0\u10DB\u10DD\u10E5\u10D0\u10DC\u10D3\u10D0\u10D9\u10D4\u10D1\u10D0, \u10D2\u10D0\u10DB\u10DD\u10EB\u10D4\u10E0\u10EC\u10D5\u10D0, \u10D0\u10DB\u10DD\u10E9\u10EE\u10D0\u10DE\u10DC\u10D0, \u10D2\u10D0\u10DB\u10DD\u10ED\u10E0\u10D0, \u10D2\u10D0\u10DB\u10DD\u10D7\u10DA\u10D0 \u10D3\u10D0 \u10E1\u10EE\u10D5\u10D0.\u10D8\u10E2\u10D0\u10DA\u10D8\u10E3\u10E0\u10D8 \u10E0\u10D4\u10DC\u10D4\u10E1\u10D0\u10DC\u10E1\u10D8\u10E1 \u10D3\u10E0\u10DD\u10D8\u10D3\u10D0\u10DC \u10DB\u10DD\u10E7\u10DD\u10DA\u10D4\u10D1\u10E3\u10DA\u10D8 \u10DB\u10DD\u10E5\u10D0\u10DC\u10D3\u10D0\u10D9\u10D4\u10D4\u10D1\u10D8 \u10E5\u10DB\u10DC\u10D8\u10D3\u10DC\u10D4\u10DC \u10E0\u10D4\u10D0\u10DA\u10E3\u10E0\u10D8 \u10E1\u10D0\u10D2\u10DC\u10D4\u10D1\u10D8\u10E1, \u10E0\u10D4\u10D0\u10DA\u10E3\u10E0\u10D8 \u10E1\u10D0\u10DB\u10E7\u10D0\u10E0\u10DD\u10E1 \u10DB\u10D4\u10E2\u2013\u10DC\u10D0\u10D9\u10DA\u10D4\u10D1\u10D0\u10D3 \u10D6\u10E3\u10E1\u10E2 \u10D2\u10D0\u10DB\u10DD\u10E1\u10D0\u10EE\u10E3\u10DA\u10D4\u10D1\u10D4\u10D1\u10E1. \u10E1\u10D9\u10E3\u10DA\u10DE\u10E2\u10E3\u10E0\u10D0 \u10D0\u10DB \u10DE\u10D4\u10E0\u10D8\u10DD\u10D3\u10E8\u10D8 \u10EF\u10D4\u10E0 \u10D9\u10D8\u10D3\u10D4\u10D5 \u10D0\u10E0 \u10EC\u10D0\u10E0\u10DB\u10DD\u10D0\u10D3\u10D2\u10D4\u10DC\u10D3\u10D0 \u10D7\u10D5\u10D8\u10D7\u10D2\u10D0\u10DB\u10DD\u10EE\u10D0\u10E2\u10D5\u10D8\u10E1 \u10E1\u10D0\u10E8\u10E3\u10D0\u10DA\u10D4\u10D1\u10D0\u10E1. \u10D4\u10E1 \u10D8\u10E7\u10DD \u10E1\u10D0\u10EE\u10D0\u10DA\u10EE\u10DD \u10EE\u10D4\u10DA\u10DD\u10D5\u10DC\u10D4\u10D1\u10D0 \u10E0\u10DD\u10DB\u10D4\u10DA\u10D8\u10EA \u10E8\u10D4\u10DC\u10DD\u10D1\u10D4\u10D1\u10E1,\u10E1\u10EE\u10D5\u10D0\u10D3\u10D0\u10E1\u10EE\u10D5\u10D0 \u10D3\u10D0\u10EC\u10D4\u10E1\u10D4\u10D1\u10E3\u10DA\u10D4\u10D1\u10D4\u10D1\u10E1 \u10D3\u10D4\u10D9\u10DD\u10E0\u10E1 \u10E3\u10D9\u10D4\u10D7\u10D4\u10D1\u10D3\u10D0. \u10E1\u10D9\u10E3\u10DA\u10DE\u10E2\u10E3\u10E0\u10D0 \u10D2\u10D0\u10DB\u10DD\u10D8\u10E7\u10D4\u10DC\u10D4\u10D1\u10DD\u10D3\u10D0 \u10E1\u10EE\u10D5\u10D0\u10D3\u10D0\u10E1\u10EE\u10D5\u10D0 \u10D8\u10E1\u10E2\u10DD\u10E0\u10D8\u10E3\u10DA\u10D8 \u10DB\u10DD\u10D5\u10DA\u10D4\u10DC\u10D8\u10E1, \u10D3\u10E6\u10D4\u10E1\u10D0\u10E1\u10EC\u10D0\u10E3\u10DA\u10D8\u10E1 \u10D7\u10E3 \u10DE\u10D8\u10E0\u10DD\u10D5\u10DC\u10D4\u10D1\u10D8\u10E1 \u10E3\u10D9\u10D5\u10D3\u10D0\u10D5\u10E1\u10D0\u10E7\u10DD\u10E4\u10D0\u10D3.\"],\"uk\":[\"\u0421\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u0443\u0301\u0440\u0430 (\u043B\u0430\u0442. sculptura, \u0432\u0456\u0434 \u043B\u0430\u0442. sculpo \u2014 \u0432\u0438\u0440\u0456\u0437\u0430\u044E, \u0432\u0438\u0441\u0456\u043A\u0430\u044E) \u2014 \u043B\u0456\u043F\u043A\u0430, \u043F\u043B\u0430\u0441\u0442\u0438\u043A\u0430, \u0432\u0438\u0434 \u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0442\u0432\u043E\u0440\u0447\u043E\u0433\u043E \u043C\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u0430, \u0442\u0432\u043E\u0440\u0438 \u044F\u043A\u043E\u0433\u043E \u043C\u0430\u044E\u0442\u044C \u043E\u0431'\u0454\u043C\u043D\u0443, \u0442\u0440\u0438\u0432\u0438\u043C\u0456\u0440\u043D\u0443 \u0444\u043E\u0440\u043C\u0443 \u0456 \u0432\u0438\u043A\u043E\u043D\u0443\u044E\u0442\u044C\u0441\u044F \u0456\u0437 \u0442\u0432\u0435\u0440\u0434\u0438\u0445 \u0447\u0438 \u043F\u043B\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043D\u0438\u0445 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0456\u0430\u043B\u0456\u0432. \u0421\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0443\u0454 \u0433\u043E\u043B\u043E\u0432\u043D\u0438\u043C \u0447\u0438\u043D\u043E\u043C \u043B\u044E\u0434\u0438\u043D\u0443, \u0440\u0456\u0434\u0448\u0435 \u0442\u0432\u0430\u0440\u0438\u043D, \u0457\u0457 \u0433\u043E\u043B\u043E\u0432\u043D\u0456 \u0436\u0430\u043D\u0440\u0438 \u2014 \u043F\u043E\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442, \u0456\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u043D\u0456, \u043F\u043E\u0431\u0443\u0442\u043E\u0432\u0456, \u0441\u0438\u043C\u0432\u043E\u043B\u0456\u0447\u043D\u0456, \u0430\u043B\u0435\u0433\u043E\u0440\u0438\u0447\u043D\u0456 \u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u043D\u044F, \u0430\u043D\u0456\u043C\u0430\u043B\u0456\u0441\u0442\u0438\u0447\u043D\u0438\u0439 \u0436\u0430\u043D\u0440. \u0425\u0443\u0434\u043E\u0436\u043D\u044C\u043E-\u0432\u0438\u0440\u0430\u0437\u043D\u0456 \u0437\u0430\u0441\u043E\u0431\u0438 \u0441\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u0443\u0440\u0438 \u2014 \u043F\u043E\u0431\u0443\u0434\u043E\u0432\u0430 \u043E\u0431'\u0454\u043C\u043D\u043E\u0457 \u0444\u043E\u0440\u043C\u0438, \u043F\u043B\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043D\u0435 \u043C\u043E\u0434\u0435\u043B\u044E\u0432\u0430\u043D\u043D\u044F (\u043B\u0456\u043F\u043A\u0430), \u0440\u043E\u0437\u0440\u043E\u0431\u043A\u0430 \u0441\u0438\u043B\u0443\u0435\u0442\u0443, \u0444\u0430\u043A\u0442\u0443\u0440\u0438, \u0443 \u0434\u0435\u044F\u043A\u0438\u0445 \u0432\u0438\u043F\u0430\u0434\u043A\u0430\u0445 \u0442\u0430\u043A\u043E\u0436 \u043A\u043E\u043B\u044C\u043E\u0440\u0443.\u0417\u0430 \u0441\u0432\u043E\u0454\u044E \u0444\u043E\u0440\u043C\u043E\u044E \u0440\u043E\u0437\u0434\u0456\u043B\u044F\u044E\u0442\u044C \u0434\u0432\u0430 \u0432\u0438\u0434\u0438 \u0441\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u0443\u0440\u0438: \u0440\u0435\u043B\u044C\u0454\u0444 \u0442\u0430 \u043A\u0440\u0443\u0433\u043B\u0443 \u0441\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u0443\u0440\u0443. \u041E\u0441\u0442\u0430\u043D\u043D\u044F \u0432 \u0437\u0430\u043B\u0435\u0436\u043D\u043E\u0441\u0442\u0456 \u0432\u0456\u0434 \u043F\u0440\u0438\u0437\u043D\u0430\u0447\u0435\u043D\u043D\u044F \u0434\u0456\u043B\u0438\u0442\u044C\u0441\u044F \u043D\u0430 \u043C\u043E\u043D\u0443\u043C\u0435\u043D\u0442\u0430\u043B\u044C\u043D\u0443 (\u0432\u0435\u043B\u0438\u043A\u0456 \u0430\u0440\u0445\u0456\u0442\u0435\u043A\u0442\u0443\u0440\u043D\u0456 \u0430\u043D\u0441\u0430\u043C\u0431\u043B\u0456, \u043F\u0430\u043C'\u044F\u0442\u043D\u0438\u043A\u0438), \u043C\u043E\u043D\u0443\u043C\u0435\u043D\u0442\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E-\u0434\u0435\u043A\u043E\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u0443 (\u043F\u0440\u0438\u043A\u0440\u0430\u0448\u0430\u0454 \u0431\u0443\u0434\u0438\u043D\u043A\u0438 \u0442\u0430 \u043F\u0430\u0440\u043A\u0438) \u0442\u0430 \u0441\u0442\u0430\u043D\u043A\u043E\u0432\u0443 (\u0437\u0430\u0437\u0432\u0438\u0447\u0430\u0439 \u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043B\u0435\u043D\u0430 \u0432 \u043C\u0443\u0437\u0435\u044F\u0445, \u043D\u0430 \u0432\u0438\u0441\u0442\u0430\u0432\u043A\u0430\u0445 \u0430\u0431\u043E \u0454 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u043D\u043E\u044E \u0456\u043D\u0442\u0435\u0440'\u0454\u0440\u0443)\"],\"sk\":[\"Soch\u00E1rstvo je trojrozmern\u00FD druh umenia, ktor\u00E9 na svoju prezent\u00E1ciu pou\u017E\u00EDva formovanie pevn\u00E9ho (r\u00F4zne druhy kame\u0148ov \u2013 naj\u010Dastej\u0161ie mramor, kov, drevo), alebo plastick\u00E9ho materi\u00E1lu (keramika, sklo, porcel\u00E1n\u2026). Sochy z pevn\u00E9ho materi\u00E1lu (skulpt\u00FAry) s\u00FA vyr\u00E1ban\u00E9 tesan\u00EDm, vyrez\u00E1van\u00EDm, odlievan\u00EDm do foriem, br\u00FAsen\u00EDm, rezan\u00EDm, zv\u00E1ran\u00EDm\u2026 Sochy z plastick\u00E9ho materi\u00E1lu (plastiky) s\u00FA spravidla formovan\u00E9 modelovan\u00EDm, po ktorom nasleduje tepeln\u00E9 spracovanie, ktor\u00FDm sa dosiahne pevn\u00E1 \u0161trukt\u00FAra v\u00FDsledn\u00E9ho soch\u00E1rskeho diela. \u010Clovek, ktor\u00FD vytv\u00E1ra soch\u00E1rske dielo sa naz\u00FDva soch\u00E1r.\"],\"sl\":[\"Kip\u00E1rstvo (skulptura, plastika) je vrsta umetnosti, kjer kiparji izdelujejo trorazse\u017Ene oblike - kipe (skulpture). Ve\u010Dina kipov ima zgolj estetski namen. Kadar ima trorazse\u017Eni predmet poleg umetni\u0161kega tudi uporabni vidik, ga lahko imenujemo kip le, \u010De umetni\u0161ki vidik prevladuje. Ko sta umetni\u0161ki in uporabni vidik uravnote\u017Eena, ga imenujemo funkcionalni kip.Temeljni kiparski zvrsti sta obla plastika (okrogla, prosto stoje\u010Da) in relief (ki je vezana na ploskev). Po vlogi in nalogi je kiparsko delo samostojno ali vezano na arhitekturo (arhitekturna plastika). Dela so lahko namenjena enemu ali ve\u010D pogledom, lahko so nepremi\u010Dna ali gibljiva, spremenljiva (mobili). Med osrednje naloge kiparstva je sodilo upodabljanje \u010Dlove\u0161kega lika ( celopostavne in doprsne upodobitve, torzo itd.). Z besedo kiparstvo sta tesno povezana izraza skulptura (ki v jedru pomeni umetnost odvzemanja \u2013 rezljanje, klesanje) in plastika (ki pomeni umetnost oblikovanja z dodajanjem snovi \u2013 modeliranje). Vendar kiparska dela nastajajo tudi s konsruiranjem (varjenjem, lepljenjem itd.) in ulivanjem v kalupe. Kiparstvo uporablja razli\u010Dne tradicionalne in nove materiale.\u010Ce za\u010Dne prevladovati uporabni vidik, kiparstvo postane oblikovanje (dizajn). Materiali, ki jih kiparji lahko uporabljajo, so lahko poljubni. Tudi velikost kipov nima omejitev. Tehnike in na\u010Din dela: modeliranje, vlivanje, upogibanje, rezanje, klesanje, kovanje, rezbarjenje, tol\u010Denje (torevtika), spajanje, instaliranje.Zgodovino kiparstva preu\u010Duje umetnostna zgodovina.\"],\"ga\":[\"Is \u00E9 at\u00E1 i gceist le dealbh\u00F3ireacht n\u00E1 obair eala\u00EDne thr\u00EDthoiseach a chrutha\u00EDtear nuair a l\u00FAbtar n\u00F3 nuair a mheasctar \u00E1bhair \u00E9ags\u00FAla, mar shampla cloch (carraig n\u00F3 marmar), miotal, gloine, adhmad, fuaim, t\u00E9acs, solas agus araile. Is minic a thaispe\u00E1ntar dealbha mar eala\u00EDn phoibl\u00ED.Tugtar dealbh\u00F3ir ar eala\u00EDont\u00F3ir a crutha\u00EDonn dealbh.\"],\"ca\":[\"L'escultura \u00E9s una de les belles arts. A difer\u00E8ncia de la pintura, la qual es crea en un pla \u2013un espai fictici de dues dimensions\u2013, l'escultura ho fa en un pla tridimensional exempt o en relleu, tot utilitzant l'espai real. L'escultor actua sobre diferents materials que transforma mitjan\u00E7ant processos de talla i modelatge, que s\u00F3n els m\u00E8todes tradicionals. L'\u00FAs de diferents combinacions de materials i mitjans ha originat un nou repertori art\u00EDstic que compr\u00E8n processos com el constructivisme i l'assemblatge. En un sentit gen\u00E8ric, s'ent\u00E9n per escultura l'obra d'art pl\u00E0stica feta per l'escultor. Giorgio Vasari (1511-1573) inicia la seva Le Vite de' pi\u00F9 eccellenti pittori, scultori, ed architettori italiani amb un pr\u00F2leg for\u00E7a t\u00E8cnic en el qual parla d'arquitectura, escultura i pintura, unes disciplines agrupades sota la denominaci\u00F3 d'\u00ABarts del disseny\u00BB. L'obra \u00E9s un tractat informatiu sobre les t\u00E8cniques art\u00EDstiques emprades a l'\u00E8poca. Pel que fa a l'escultura, explica: Des dels temps m\u00E9s remots l'home ha tingut la necessitat d'esculpir. Al principi ho va fer amb els materials m\u00E9s simples i que tenia a m\u00E0: la pedra, el fang i la fusta; despr\u00E9s va emprar el ferro, el bronze, el plom, la cera, el guix, la plastilina, la resina de poli\u00E8ster i els pl\u00E0stics amb refor\u00E7 de fibra de vidre, el formig\u00F3, la cin\u00E8tica i la reflexi\u00F3 de la llum, entre d'altres. L'escultura va tenir al principi una \u00FAnica funci\u00F3, el seu \u00FAs immediat; posteriorment s'hi afeg\u00ED una funci\u00F3 ritual, m\u00E0gica, funer\u00E0ria o religiosa. Aquesta funcionalitat va anar canviant amb l'evoluci\u00F3 hist\u00F2rica, adquirint una finalitat principalment est\u00E8tica o simplement ornamental i podent arribar a constituir-se com un element durador o ef\u00EDmer.\"],\"mk\":[\"\u0412\u0430\u0458\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432\u043E \u0443\u043C\u0435\u0442\u043D\u043E\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043D\u0430\u0458\u0447\u0435\u0441\u0442\u043E \u0441\u0435 \u043E\u0434\u043D\u0435\u0441\u0443\u0432\u0430 \u043D\u0430 \u0441\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430, \u0430 \u0441\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430 (\u0432\u0430\u0458\u0430) \u0435 \u0431\u0438\u043B\u043E \u043A\u043E\u0458\u0430 \u0442\u0440\u0438\u0434\u0438\u043C\u0435\u043D\u0437\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0444\u043E\u0440\u043C\u0430 \u0441\u043E\u0437\u0434\u0430\u0434\u0435\u043D\u0430 \u043A\u0430\u043A\u043E \u0443\u043C\u0435\u0442\u043D\u0438\u0447\u043A\u0438 \u0438\u0437\u0440\u0430\u0437.\u041F\u043E\u0438\u043C\u043E\u0442 \u0441\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0438\u0441\u0442\u043E \u0442\u0430\u043A\u0430 \u0441\u0435 \u043E\u0434\u043D\u0435\u0441\u0443\u0432\u0430 \u043D\u0430 \u0443\u043C\u0435\u0442\u043D\u0438\u0447\u043A\u0430\u0442\u0430 \u0434\u0438\u0441\u0446\u0438\u043F\u043B\u0438\u043D\u0430, \u0430\u043A\u0442 \u0438\u043B\u0438 \u0443\u043C\u0435\u0442\u043D\u043E\u0441\u0442 \u043D\u0430 \u043F\u0440\u0430\u0432\u0435\u045A\u0435 \u0441\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0438 \u043D\u0438\u0437 \u043C\u0430\u043D\u0438\u043F\u0443\u043B\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u043D\u0430 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043B\u0438 \u0438\u043B\u0438, \u0432\u043E \u0441\u043E\u0432\u0440\u0435\u043C\u0435\u043D\u0430 \u0443\u043C\u0435\u0442\u043D\u043E\u0441\u0442, \u043D\u0438\u0437 \u043F\u043E\u0441\u0442\u0430\u0432\u0443\u0432\u0430\u045A\u0435 \u043D\u0430 \u043F\u0440\u0435\u0434\u043C\u0435\u0442 \u0438\u043B\u0438 \u0434\u0443\u0440\u0438 \u0438 \u0430\u043A\u0442 \u043A\u0430\u043A\u043E \u0441\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430. \u0423\u043C\u0435\u0442\u043D\u0438\u043A\u043E\u0442 \u0448\u0442\u043E \u0433\u043E \u043F\u0440\u0430\u0432\u0438 \u043E\u0432\u0430 \u0435 \u043D\u0430\u0440\u0435\u0447\u0435\u043D \u201E\u0432\u0430\u0458\u0430\u0440\u201C (\u0438\u043B\u0438 \u0441\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u043E\u0440). \u0421\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0435 \u0438\u0441\u0442\u043E \u0442\u0430\u043A\u0430 \u043A\u043E\u043B\u0435\u043A\u0442\u0438\u0432\u043D\u0438\u043E\u0442 \u043F\u043E\u0438\u043C \u0437\u0430 \u043A\u043E\u043B\u0435\u043A\u0446\u0438\u0458\u0430 \u0438\u043B\u0438 \u0436\u0430\u043D\u0440 \u043D\u0430 \u0441\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0438 \u0442.\u0435. \u0433\u0440\u0447\u043A\u0430 \u043A\u043B\u0430\u0441\u0438\u0447\u043D\u0430 \u0441\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0438\u043B\u0438 \u0435\u0433\u0437\u0438\u0431\u0438\u0446\u0438\u0458\u0430 \u043D\u0430 \u0441\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430. \u0421\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0438\u0442\u0435 \u0447\u0435\u0441\u0442\u043E \u0441\u0435 \u0431\u043E\u0458\u043E\u0441\u0443\u0432\u0430\u0430\u0442.\u041F\u043E\u0437\u043D\u0430\u0442\u0438 \u043C\u0430\u043A\u0435\u0434\u043E\u043D\u0441\u043A\u0438 \u0432\u0430\u0458\u0430\u0440\u0438: \u0422\u043E\u043C\u0435 \u0421\u0435\u0440\u0430\u0444\u0438\u043C\u043E\u0432\u0441\u043A\u0438, \u0411\u043E\u0440\u043E \u041C\u0438\u0442\u0440\u0438\u045C\u0435\u0441\u043A\u0438, \u0411\u0440\u0430\u043D\u043A\u043E \u041A\u043E\u043D\u0435\u0441\u043A\u0438, \u0412\u0430\u0441\u0438\u043B \u0412\u0430\u0441\u0438\u043B\u0435\u0432, \u0416\u0430\u0440\u043A\u043E \u0411\u0430\u0448\u0435\u0441\u043A\u0438, \u041C\u0438\u0442\u043A\u043E \u0422\u043E\u0448\u0435\u0432 \u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438.\"],\"sr\":[\"\u0412\u0430\u0458\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0438\u043B\u0438 \u0441\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430 (\u043B\u0430\u0442. sculpere - \u043A\u043B\u0435\u0441\u0430\u0442\u0438, \u0443\u0440\u0435\u0437\u0438\u0432\u0430\u0442\u0438) \u0458\u0435 \u0443\u043C\u0435\u0442\u043D\u043E\u0441\u0442 \u043E\u0431\u043B\u0438\u043A\u043E\u0432\u0430\u045A\u0430 \u0442\u0440\u043E\u0434\u0438\u043C\u0435\u043D\u0437\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0438\u0445 \u043E\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 (\u043A\u0438\u043F\u043E\u0432\u0430) \u0443 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430\u043B\u0438\u043C\u0430 \u043A\u0430\u043E \u0448\u0442\u043E \u0441\u0443 \u043A\u0430\u043C\u0435\u043D, \u043C\u0435\u0440\u043C\u0435\u0440, \u0434\u0440\u0432\u043E, \u043C\u0435\u0442\u0430\u043B, \u0433\u043B\u0438\u043D\u0430, \u0441\u0442\u0430\u043A\u043B\u043E, \u043F\u043B\u0430\u0441\u0442\u0438\u043A\u0430 \u0438 \u043C\u043D\u043E\u0433\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438. \u0412\u0430\u0458\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E, \u043A\u0430\u043E \u0441\u043B\u0438\u043A\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0438 \u0430\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043A\u0442\u0443\u0440\u0443 \u0443\u0431\u0440\u0430\u0458\u0430\u043C\u043E \u0443 \u043B\u0438\u043A\u043E\u0432\u043D\u0443, \u0430\u043B\u0438 \u0438 \u0443 \u043F\u043B\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043D\u0443 \u0438\u043B\u0438 \u043F\u0440\u043E\u0441\u0442\u043E\u0440\u043D\u0443 \u0443\u043C\u0435\u0442\u043D\u043E\u0441\u0442, \u0458\u0435\u0440 \u0432\u0430\u0458\u0430\u0440 - \u0447\u043E\u0432\u0435\u043A \u043A\u043E\u0458\u0438 \u043A\u0440\u0435\u0438\u0440\u0430 \u0441\u043A\u043B\u0443\u043F\u0442\u0443\u0440\u0443 - \u0443\u043C\u0435\u0442\u043D\u0438\u0447\u043A\u0438 \u043E\u0431\u043B\u0438\u043A\u0443\u0458\u0443 \u043F\u0440\u043E\u0441\u0442\u043E\u0440.\u0412\u0435\u045B\u0438\u043D\u0430 \u0441\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0438\u043C\u0430 \u0447\u0438\u0441\u0442\u043E \u0435\u0441\u0442\u0435\u0442\u0441\u043A\u0438 \u0438\u043B\u0438 \u0443\u043C\u0435\u0442\u043D\u0438\u0447\u043A\u0438 \u0446\u0438\u0459. \u041A\u0430\u0434\u0430 \u0442\u0440\u043E\u0434\u0438\u043C\u0435\u043D\u0437\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u0438 \u043E\u0431\u0458\u0435\u043A\u0430\u0442 - \u0441\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0438\u043C\u0430, \u043E\u0441\u0438\u043C \u0443\u043C\u0435\u0442\u043D\u0438\u0447\u043A\u043E\u0433 \u0438 \u0443\u043F\u043E\u0442\u0440\u0435\u0431\u043D\u0438 \u0430\u0441\u043F\u0435\u043A\u0442, \u043C\u043E\u0436\u0435\u043C\u043E \u0433\u0430 \u043D\u0430\u0437\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0441\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u043E\u043C \u0441\u0430\u043C\u043E \u0443\u043A\u043E\u043B\u0438\u043A\u043E \u0458\u0435 \u0443\u043C\u0435\u0442\u043D\u0438\u0447\u043A\u0438 \u0430\u0441\u043F\u0435\u043A\u0442 \u043F\u0440\u0435\u0434\u043E\u043C\u0438\u043D\u0430\u043D\u0442\u0430\u043D, \u0430 \u043A\u0430\u0434\u0430 \u0441\u0443 \u0443\u043F\u043E\u0442\u0440\u0435\u0431\u043D\u0438 \u0438 \u0443\u043C\u0435\u0442\u043D\u0438\u0447\u043A\u0438 \u0430\u0441\u043F\u0435\u043A\u0442 \u0431\u0430\u043B\u0430\u043D\u0441\u0438\u0440\u0430\u043D\u0438, \u043D\u0430\u0437\u0438\u0432\u0430\u043C\u043E \u0433\u0430 \u0444\u0443\u043D\u043A\u0446\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u043D\u043E\u043C \u0441\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u043E\u043C, \u0430 \u043A\u0430\u043A\u043E \u0443\u043C\u0435\u0442\u043D\u0438\u0447\u043A\u0438 \u0430\u0441\u043F\u0435\u043A\u0442 \u043F\u0440\u0435\u043F\u0443\u0448\u0442\u0430 \u0432\u0438\u0448\u0435 \u043C\u0435\u0441\u0442\u043E \u0443\u043F\u043E\u0442\u0440\u0435\u0431\u043D\u043E\u043C, \u0432\u0430\u0458\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u043F\u043E\u0441\u0442\u0430\u0458\u0435 \u0434\u0438\u0437\u0430\u0458\u043D.\u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u0438 \u0431\u0440\u043E\u0458 \u0432\u0430\u0458\u0430\u0440\u0430 \u0441\u043C\u0430\u0442\u0440\u0430 \u0434\u0430 \u0441\u0443 \u0441\u0430\u043C\u043E \u043B\u0438\u043D\u0438\u0458\u0430, \u043F\u043E\u0432\u0440\u0448\u0438\u043D\u0430 \u0438 \u0432\u043E\u043B\u0443\u043C\u0435\u043D, \u0438 \u043A\u0430\u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0442\u043E\u043C\u0435 \u043F\u0440\u0438\u0434\u043E\u0434\u0430 \u0441\u0438\u043C\u0435\u0442\u0440\u0438\u0458\u0430, \u043F\u0440\u043E\u043F\u043E\u0440\u0446\u0438\u0458\u0430 \u0438 \u0440\u0438\u0442\u0430\u043C, \u0434\u043E\u0432\u043E\u0459\u043D\u0438 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0438\u0437\u0440\u0430\u0437\u0438 \u043C\u0438\u0441\u0430\u043E \u0438 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u043F\u0440\u0435\u0442\u043E\u0447\u0438 \u0443 \u0441\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0443. \u0422\u0430\u043A\u0432\u0435 \u0441\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0435 \u043F\u0440\u0438\u043F\u0430\u0434\u0430\u0458\u0443 \u043D\u0435\u0444\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u043C - \u0430\u043F\u0441\u0442\u0440\u0430\u043A\u0442\u043D\u043E\u043C \u0432\u0430\u0458\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0443.\"],\"sv\":[\"Skulptur (fr\u00E5n latinets verb sculpere \\\"att hugga ut/skulptera\\\") \u00E4r ett tredimensionellt konstverk. Skulptur har i motsats till \u00F6vriga bildkonstarter en kropp, det vill s\u00E4ga en materiell volym i rummet. Till skillnad fr\u00E5n byggnadskonsten tj\u00E4nar skulpturen estetiska och inte materiella \u00E4ndam\u00E5l.Traditionellt har skulpturer formats ur h\u00E5rda material som sten, metal, glas eller tr\u00E4, eller ur plastiska material som lera, textil, polymerer och mjukare metaller. Idag anv\u00E4nds \u00E4ven begreppet f\u00F6r konstverk som omfattar ljud, text och ljus. \u00C4ven funna objekt, som fr\u00E5n b\u00F6rjan skapats f\u00F6r andra \u00E4ndam\u00E5l, s\u00E5 kallade objet trouv\u00E9 eller ready-mades, kan presenteras som skulpturer.\"],\"ko\":[\"\uC870\uAC01(\u5F6B\u523B)\uC740 \uBBF8\uC220 \uAC10\uC0C1\uC744 \uBAA9\uC801\uC73C\uB85C, \uB2E4\uC591\uD55C \uC18C\uC7AC\uB97C \uC774\uC6A9\uD574 \uB9CC\uB4E4\uC5B4\uC9C4 \uC785\uCCB4 \uC791\uD488\uC744 \uC758\uBBF8\uD55C\uB2E4. (\uC804\uC220\uD55C \uBC14\uB97C '\uC870\uC18C(\u5F6B\u5851)'\uB77C\uACE0 \uD558\uC5EC, \uC774\uAC83\uC744 \uB2E4\uC2DC '\uC870\uAC01'\uACFC '\uC18C\uC870(\u5851\u9020)'\uB85C \uB098\uB204\uB294 \uC6A9\uBC95\uB3C4 \uC788\uB2E4. \uC774\uB54C \uC18C\uC7AC\uB97C \uAE4E\uB294 \uBC29\uBC95\uC73C\uB85C \uC870\uD615\uD574 \uB098\uAC00\uB294 \uAC83\uC744 '\uC870\uAC01', \uC18C\uC7AC\uB97C \uBD99\uC5EC\uAC00\uB294 \uBC29\uBC95\uC73C\uB85C \uC870\uD615\uD558\uB294 \uAC83\uC744 '\uC18C\uC870'\uB77C\uACE0 \uD558\uAC8C \uB41C\uB2E4.)\uC77C\uBC18\uC801\uC73C\uB85C \uAC10\uC0C1\uC744 \uBAA9\uC801\uC73C\uB85C \uB9CC\uB4E4\uC5B4\uC9C4 \uAC83\uC774\uBA70, \uC0DD\uD65C \uC6A9\uAD6C\uB85C \uC0AC\uC6A9\uB418\uB294 \uACF5\uC608\uD488\uC774\uB098 \uB3C4\uC608\uD488 \uB4F1 \uC2E4\uC6A9\uC131 \uC788\uB294 \uAC83\uB4E4\uC740 \uC81C\uC678\uB41C\uB2E4.\uC870\uAC01\uC5D0 \uC4F0\uC774\uB294 \uC18C\uC7AC\uB294 \uB3CC, \uB098\uBB34, \uD759(\uC810\uD1A0, \uD14C\uB77C\uCF54\uD0C0), \uC12C\uC720, \uC885\uC774, \uC5BC\uC74C\uACFC \uAC19\uC740 \uC790\uC5F0\uBB3C\uC5D0\uC11C\uBD80\uD130 \uC11D\uACE0, \uAE08\uC18D(\uCCA0, \uAD6C\uB9AC \uB4F1), \uC218\uC9C0(\uD569\uC131\uC218\uC9C0), \uC720\uB9AC, \uB0A9 \uB4F1 \uC778\uACF5\uBB3C\uC744 \uD3EC\uD568, \uC5EC\uB7EC \uC7AC\uB8CC\uB97C \uD568\uAED8 \uC870\uD569\uD558\uB294 \uC791\uD488\uB3C4 \uB9CE\uB2E4.\uC81C\uC791 \uC218\uBC95\uB3C4 \uC870\uAC01\uC744 \uAE30\uBCF8\uC73C\uB85C \uD558\uC5EC, \uAE4E\uACE0, \uBD99\uC774\uACE0, \uC6A9\uC811\uD558\uACE0, \uBD80\uC218\uB294 \uB4F1 \uC5EC\uB7EC\uAC00\uC9C0\uC774\uACE0 \uD2B9\uC815 \uC218\uBC95\uC73C\uB85C \uCE58\uC6B0\uCE58\uB294 \uACAC\uD574\uB294 \uC5C6\uB2E4.\"],\"gl\":[\"A escultura \u00E9 unha arte que representa imaxes pl\u00E1sticas de relevancia total ou parcial. Existen varias t\u00E9cnicas de traballar os materiais para a creaci\u00F3n dun obxecto. A escultura \u00E9 unha forma de expresi\u00F3n art\u00EDstica en tres dimensi\u00F3ns o vulto redondo, ou de relevo, altorrelevo ou baixorrelevo. As t\u00E9cnicas escult\u00F3ricas consisten principalmente en retirar ou xuntar ou moldear materia ou ben dando forma a un obxecto, sexa cal for a s\u00FAa dimensi\u00F3n ou material usado.\"],\"el\":[\"\u0393\u03BB\u03C5\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE \u03BF\u03BD\u03BF\u03BC\u03AC\u03B6\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B7 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03B4\u03B7\u03BC\u03B9\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03AF\u03B1\u03C2 - \u03AD\u03BA\u03C6\u03C1\u03B1\u03C3\u03B7\u03C2, \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B5\u03BA\u03C4\u03B5\u03BB\u03B5\u03AF\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BC\u03AD\u03C3\u03C9 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B4\u03B7\u03BC\u03B9\u03BF\u03C5\u03C1\u03B3\u03AF\u03B1\u03C2 \u03C4\u03C1\u03B9\u03C3\u03B4\u03B9\u03AC\u03C3\u03C4\u03B1\u03C4\u03C9\u03BD \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03CE\u03BD \u03C3\u03B5 \u03BF\u03C0\u03BF\u03B9\u03BF\u03B4\u03AE\u03C0\u03BF\u03C4\u03B5 \u03BC\u03AD\u03C3\u03BF. \u03A4\u03B1 \u03C5\u03BB\u03B9\u03BA\u03AC \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C7\u03C1\u03B7\u03C3\u03B9\u03BC\u03BF\u03C0\u03BF\u03B9\u03BF\u03CD\u03BD\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03B4\u03B9\u03AC\u03C6\u03BF\u03C1\u03B1, \u03C3\u03BA\u03BB\u03B7\u03C1\u03AC, \u03CC\u03C0\u03C9\u03C2 \u03B7 \u03C0\u03AD\u03C4\u03C1\u03B1, \u03C4\u03BF \u03BC\u03AC\u03C1\u03BC\u03B1\u03C1\u03BF, \u03C4\u03B1 \u03BC\u03AD\u03C4\u03B1\u03BB\u03BB\u03B1 \u03AE \u03C4\u03BF \u03BE\u03CD\u03BB\u03BF, \u03AE \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C0\u03B9\u03BF \u03BC\u03B1\u03BB\u03B1\u03BA\u03AC, \u03CC\u03C0\u03C9\u03C2 \u03BF \u03C0\u03B7\u03BB\u03CC\u03C2 \u03AE \u03B4\u03B9\u03AC\u03C6\u03BF\u03C1\u03B1 \u03C0\u03BB\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC (\u03C3\u03C4\u03B7 \u03C3\u03CD\u03B3\u03C7\u03C1\u03BF\u03BD\u03B7 \u03B3\u03BB\u03C5\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE). \u0395\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03B4\u03C5\u03BD\u03B1\u03C4\u03CC\u03C2 \u03B1\u03BA\u03CC\u03BC\u03B7 \u03BF \u03C3\u03C5\u03BD\u03B4\u03C5\u03B1\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B1\u03C6\u03BF\u03C1\u03B5\u03C4\u03B9\u03BA\u03CE\u03BD \u03C5\u03BB\u03B9\u03BA\u03CE\u03BD.\u03A4\u03BF \u03C0\u03C1\u03CE\u03C4\u03BF \u03C3\u03C4\u03AC\u03B4\u03B9\u03BF \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03B7 \u03B5\u03CD\u03C1\u03B5\u03C3\u03B7 \u03C4\u03C9\u03BD \u03B1\u03BD\u03C4\u03B9\u03BA\u03B5\u03B9\u03BC\u03AD\u03BD\u03C9\u03BD \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B8\u03B1 \u03C0\u03B1\u03C1\u03BF\u03C5\u03C3\u03B9\u03B1\u03C3\u03C4\u03BF\u03CD\u03BD \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03BF\u03C5\u03C2 \u03B3\u03BB\u03CD\u03C0\u03C4\u03B5\u03C2. \u0388\u03C0\u03B5\u03B9\u03C4\u03B1, \u03C4\u03B1 \u03B5\u03C0\u03B9\u03BB\u03B5\u03B3\u03BC\u03AD\u03BD\u03B1 \u03C5\u03BB\u03B9\u03BA\u03AC \u03C5\u03C6\u03AF\u03C3\u03C4\u03B1\u03BD\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B5\u03C0\u03B5\u03BE\u03B5\u03C1\u03B3\u03B1\u03C3\u03AF\u03B1 \u03BC\u03B5 \u03B4\u03B9\u03AC\u03C6\u03BF\u03C1\u03B5\u03C2 \u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2, \u03B1\u03C6\u03B1\u03B9\u03C1\u03B5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03CC\u03C0\u03C9\u03C2 \u03C4\u03BF \u03C3\u03BA\u03AC\u03BB\u03B9\u03C3\u03BC\u03B1, \u03AE \u03C0\u03C1\u03BF\u03C3\u03B8\u03B5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03CC\u03C0\u03C9\u03C2 \u03B7 \u03C3\u03C5\u03B3\u03BA\u03CC\u03BB\u03BB\u03B7\u03C3\u03B7. \u03A5\u03C0\u03AC\u03C1\u03C7\u03BF\u03C5\u03BD \u03B1\u03BA\u03CC\u03BC\u03B7 \u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C4\u03C1\u03BF\u03C0\u03BF\u03C0\u03BF\u03B9\u03BF\u03CD\u03BD \u03C4\u03B7 \u03C3\u03BA\u03BB\u03B7\u03C1\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1 \u03C4\u03C9\u03BD \u03C7\u03C1\u03B7\u03C3\u03B9\u03BC\u03BF\u03C0\u03BF\u03B9\u03BF\u03C5\u03BC\u03AD\u03BD\u03C9\u03BD \u03C5\u03BB\u03B9\u03BA\u03CE\u03BD. \u038C\u03C4\u03B1\u03BD \u03C4\u03B5\u03BB\u03B5\u03B9\u03CE\u03C3\u03B5\u03B9 \u03C4\u03BF \u03B3\u03BB\u03C5\u03C0\u03C4\u03CC \u03AE \u03C4\u03BF \u03B1\u03BD\u03AC\u03B3\u03BB\u03C5\u03C6\u03BF, \u03B7 \u03B5\u03C0\u03B9\u03C6\u03AC\u03BD\u03B5\u03B9\u03AC \u03C4\u03BF\u03C5 \u03BC\u03C0\u03BF\u03C1\u03B5\u03AF \u03BD\u03B1 \u03B4\u03B9\u03B1\u03BA\u03BF\u03C3\u03BC\u03B7\u03B8\u03B5\u03AF \u03B5\u03C0\u03B9\u03C0\u03BB\u03AD\u03BF\u03BD \u03BC\u03B5 \u03C7\u03C1\u03AE\u03C3\u03B7 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2. \u03A4\u03AD\u03BB\u03BF\u03C2, \u03BC\u03B9\u03B1 \u03C3\u03C5\u03BB\u03BB\u03BF\u03B3\u03AE \u03B3\u03BB\u03C5\u03C0\u03C4\u03CE\u03BD, \u03C4\u03BF\u03C0\u03BF\u03B8\u03B5\u03C4\u03BF\u03CD\u03BD\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C6\u03BF\u03C1\u03AD\u03C2 \u03C3\u03B5 \u00AB\u03BA\u03AE\u03C0\u03BF\u03C5\u03C2 \u03B3\u03BB\u03C5\u03C0\u03C4\u03CE\u03BD\u00BB\"],\"en\":[\"Sculpture is the branch of the visual arts that operates in three dimensions and one of the plastic arts. Durable sculptural processes originally used carving (the removal of material) and modelling (the addition of material, as clay), in stone, metal, ceramics, wood and other materials but, since modernism, shifts in sculptural process led to an almost complete freedom of materials and process. A wide variety of materials may be worked by removal such as carving, assembled by welding or modelling, or molded, or cast.Sculpture in stone survives far better than works of art in perishable materials, and often represents the majority of the surviving works (other than pottery) from ancient cultures, though conversely traditions of sculpture in wood may have vanished almost entirely. However, most ancient sculpture was brightly painted, and this has been lost.Sculpture has been central in religious devotion in many cultures, and until recent centuries large sculptures, too expensive for private individuals to create, were usually an expression of religion or politics. Those cultures whose sculptures have survived in quantities include the cultures of the Ancient Mediterranean, India and China, as well as many in South America and Africa.The Western tradition of sculpture began in Ancient Greece, and Greece is widely seen as producing great masterpieces in the classical period. During the Middle Ages, Gothic sculpture represented the agonies and passions of the Christian faith. The revival of classical models in the Renaissance produced famous sculptures such as Michelangelo's David. Modernist sculpture moved away from traditional processes and the emphasis on the depiction of the human body, with the making of constructed sculpture, and the presentation of found objects as finished art works.\"],\"is\":[\"H\u00F6ggmyndalist er s\u00FA listgrein a\u00F0 h\u00F6ggva (hlutbundna e\u00F0a \u00F3hlutbundna) mynd \u00FAr steini e\u00F0a \u00F6\u00F0ru h\u00F6r\u00F0u efni, gera t.d. l\u00EDkan \u00FAr marmara e\u00F0a styttu \u00FAr bronsi.\"],\"it\":[\"La scultura \u00E8 (nel senso moderno del termine) l'arte di dare forma ad un oggetto partendo da un materiale grezzo o assemblando diversi materiali.Come molte altre parole riguardanti il mondo dell'arte anche la parola scultura e quindi il concetto che essa rappresenta si sono evoluti nel tempo.\u00C8 possibile modellare un oggetto per addizione o sottrazione, a seconda del materiale.Materiali come il legno il marmo ecc. permettono di scolpire intagliando o scolpendo la materia stessa. Materiali come l'argilla invece consentono di modellare per addizione aggiungendo man mano materia alla materia iniziale.Con il termine scultura si indica anche il prodotto finale, ovvero qualsiasi oggetto tridimensionale creato come espressione artistica.\"],\"zh\":[\"\u96D5\u5851\u662F\u4E00\u7A2E\u9020\u578B\u827A\u672F\uFF0C\u4EE5\u7269\u8D28\u6750\u6599\u548C\u624B\u6BB5\u5236\u4F5C\u7684\u4E09\u7EF4\u7A7A\u95F4\u5F62\u8C61\u7684\u89C6\u89C9\u827A\u672F\u3002\u96D5\u5851\u6700\u65E9\u4E3B\u8981\u662F\u4F7F\u7528\u96D5\uFF08\u901A\u8FC7\u51CF\u9664\u6750\u6599\u6765\u9020\u578B\uFF09\u53CA\u5851\uFF08\u901A\u8FC7\u53E0\u52A0\u6750\u6599\u6765\u9020\u578B\uFF09\u7684\u65B9\u5F0F\uFF0C\u5728\u77F3\u3001\u91D1\u5C5E\u3001\u6728\u3001\u9676\u74F7\u7B49\u6750\u6599\u4F86\u5275\u4F5C\uFF0C\u4E0D\u904E\u73FE\u4EE3\u4E3B\u7FA9\u7684\u96D5\u5851\uFF0C\u5728\u6750\u6599\u53CA\u5275\u9020\u624B\u6CD5\u4E0A\u90FD\u6709\u5F88\u9AD8\u7684\u81EA\u7531\u5EA6\uFF0C\u53EF\u4EE5\u5229\u7528\u96D5\u3001\u710A\u63A5\u3001\u6A21\u5851\u6216\u9444\u9020\u7684\u65B9\u5F0F\uFF0C\u5728\u5404\u7A2E\u4E0D\u540C\u7684\u6750\u8CEA\u4E0A\u9032\u884C\u5275\u4F5C\u3002\u77F3\u96D5\u6BD4\u5176\u4ED6\u6750\u8CEA\u6613\u8150\u58DE\u7684\u96D5\u5851\u66F4\u53EF\u4EE5\u5728\u9577\u6642\u9593\u5F8C\u4FDD\u5B58\u4E0B\u4F86\uFF0C\u53E4\u6587\u5316\u6240\u7559\u4E0B\u7684\u96D5\u5851\u4E5F\u591A\u534A\u4EE5\u77F3\u96D5\u53CA\u9676\u85DD\u70BA\u4E3B\u3002\u540C\u6642\u671F\u4E5F\u6709\u5F88\u591A\u50B3\u7D71\u7684\u6728\u96D5\uFF0C\u4F46\u5F88\u591A\u90FD\u5DF2\u7D93\u8150\u673D\u7121\u6CD5\u4FDD\u5B58\u3002\u53E4\u6587\u5316\u7684\u96D5\u5851\u8A31\u591A\u66FE\u90FD\u6709\u4EAE\u9E97\u7684\u984F\u8272\uFF0C\u4F46\u73FE\u5728\u591A\u534A\u5DF2\u7D93\u892A\u8272\u3002\u5728\u5F88\u591A\u6587\u5316\u4E2D\uFF0C\u96D5\u5851\u662F\u5B97\u6559\u5D07\u62DC\u7684\u4E2D\u5FC3\uFF0C\u4E00\u76F4\u5230\u6700\u8FD1\u5E7E\u4E16\u7D00\u4E4B\u524D\uFF0C\u5927\u578B\u96D5\u5851\u90FD\u9084\u975E\u5E38\u6602\u8CB4\uFF0C\u975E\u4E00\u822C\u500B\u4EBA\u6709\u80FD\u529B\u53EF\u80FD\u8CA0\u64D4\uFF0C\u56E0\u6B64\u5927\u578B\u96D5\u5851\u591A\u534A\u662F\u5B97\u6559\u6216\u653F\u6CBB\u7684\u7522\u7269\u3002\u50CF\u53E4\u5730\u4E2D\u6D77\u3001\u5370\u5EA6\u3001\u4E2D\u570B\u3001\u5357\u7F8E\u53CA\u975E\u6D32\u7684\u53E4\u6587\u5316\u90FD\u7559\u4E0B\u8A31\u591A\u7684\u96D5\u5851\u3002\u897F\u65B9\u6587\u5316\u4E2D\u7684\u96D5\u5851\u8D77\u6E90\u65BC\u53E4\u5E0C\u81D8\uFF0C\u8A31\u591A\u5E0C\u81D8\u7684\u96D5\u5851\u5BB6\u5728\u53E4\u5178\u5E0C\u81D8\u6642\u671F\u5275\u4F5C\u4E86\u8A31\u591A\u5091\u51FA\u7684\u96D5\u5851\u54C1\u3002\u5728\u4E2D\u53E4\u4E16\u7D00\uFF0C\u54E5\u7279\u5F0F\u96D5\u5851\u8868\u73FE\u4E86\u57FA\u7763\u6559\u4E2D\u7684\u75DB\u82E6\u53CA\u6FC0\u60C5\uFF0C\u6587\u85DD\u5FA9\u8208\u6642\u671F\u5D07\u5C1A\u53E4\u5178\u4F5C\u54C1\uFF0C\u50CF\u7C73\u5F00\u6717\u57FA\u7F57\u7684\u5927\u885B\u50CF\u5C31\u662F\u7576\u6642\u8457\u540D\u7684\u4F5C\u54C1\u3002\u73FE\u4EE3\u4E3B\u7FA9\u96D5\u5851\u8F03\u4E0D\u8457\u91CD\u50B3\u7D71\u7684\u5DE5\u85DD\u53CA\u4EBA\u9AD4\u7684\u63CF\u7E6A\uFF0C\u6539\u7528\u96C6\u5408\u85DD\u8853\u548C\u62FE\u5F97\u7269\u4F5C\u70BA\u5176\u4F5C\u54C1\u7684\u5448\u73FE\u3002\"],\"es\":[\"Se llama escultura (del lat\u00EDn sculpt\u016Bra) al arte de modelar el barro, tallar en piedra, madera u otros materiales. Tambi\u00E9n se denomina escultura a la obra elaborada por el escultor.Es una de las Bellas Artes en la cual el escultor se expresa creando vol\u00FAmenes y conformando espacios. En la escultura se incluyen todas las artes de talla y cincel, junto con las de fundici\u00F3n y moldeado. Dentro de la escultura, el uso de diferentes combinaciones de materiales y medios ha originado un nuevo repertorio art\u00EDstico, que comprende procesos como el constructivismo y el assemblage. En un sentido gen\u00E9rico, se entiende por escultura la obra art\u00EDstica pl\u00E1stica realizada por el escultor.Giorgio Vasari (1511-1573), empieza Le vite de' pi\u00F9 eccellenti pittori, scultori e architettori con un pr\u00F3logo t\u00E9cnico que habla de arquitectura, escultura y pintura, unas disciplinas agrupadas bajo la denominaci\u00F3n de \u00ABartes del dise\u00F1o\u00BB. La obra es un tratado informativo y valioso sobre las t\u00E9cnicas art\u00EDsticas empleadas en la \u00E9poca. En referencia a la escultura comienza as\u00ED:... el escultor saca todo lo superfluo y reduce el material a la forma que existe dentro de la mente del artista.Desde tiempos remotos el hombre ha tenido la necesidad de esculpir. Al principio lo hizo con los materiales m\u00E1s simples y que ten\u00EDa m\u00E1s a mano: piedra, arcilla y madera. Despu\u00E9s emple\u00F3 hierro, bronce, plomo, cera, yeso, plastilina, resina de poli\u00E9ster y pl\u00E1sticos con refuerzo de fibra de vidrio, hormig\u00F3n, la cin\u00E9tica y la reflexi\u00F3n de la luz, entre otros. La escultura tuvo en su principio una \u00FAnica funci\u00F3n, su uso inmediato; posteriormente se a\u00F1adi\u00F3 una funci\u00F3n ritual, m\u00E1gica, funeraria y religiosa. Esta funcionalidad fue cambiando con la evoluci\u00F3n hist\u00F3rica, adquiriendo una principalmente est\u00E9tica o simplemente ornamental y lleg\u00F3 a ser un elemento duradero o ef\u00EDmero.\"],\"et\":[\"Skulptuur (ladina keeles sculptura) on kujutava kunsti p\u00F5hiliike graafika ja maalikunsti k\u00F5rval.Materjali ja t\u00F6\u00F6tlemisviisi alusel jaotatakse skulptuur raidkunstiks ja plastikaks.Otstarbe j\u00E4rgi eristatakse:monumentaalskulptuurimonumentaal-dekoratiivskulptuurivabaplastikatpisiplastikatSkulptuur teises t\u00E4henduses on ruumiline, kolmem\u00F5\u00F5tmeline kunstiteos.\"],\"eu\":[\"Eskulturagintza edo eskultura arte nagusien mota tradizionaletakoa da, hiru dimentsiotan egindako irudiak sortzen dituena gai gogorrak (harria, marmola, metala, beira, zura) edo bigunak erabiliz. Era honetan, arte plastikoetan sailkatuta dago ere bai.Eskultura izena hartzen dute arlo honetan egindako irudiak, eta eskultore edo zizelkaria da esparru honetan lan egiten duen artista.Bestela, arte agerpen publiko gehienak eskulturak dira.\"],\"cs\":[\"Socha\u0159stv\u00ED je specifickou \u010D\u00E1st\u00ED v\u00FDtvarn\u00E9ho um\u011Bn\u00ED, kter\u00E1 p\u0159edstavuje samostatnou sv\u00E9bytnou oblast v\u00FDtvarn\u00E9ho projevu spojuj\u00EDc\u00ED architekturu s mal\u00ED\u0159stv\u00EDm. Od obou se v\u0161ak li\u0161\u00ED u\u017Eitou l\u00E1tkou i metodou.\"],\"ar\":[\"\u0627\u0644\u0646\u062D\u062A \u0647\u0648 \u0641\u0646 \u062A\u062C\u0633\u064A\u062F\u064A \u064A\u0631\u062A\u0643\u0632 \u0639\u0644\u0649 \u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0645\u062C\u0633\u0645\u0627\u062A \u062B\u0644\u0627\u062B\u064A\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0628\u0639\u0627\u062F (3D) \u0644\u0625\u0646\u0633\u0627\u0646\u060C \u062D\u064A\u0648\u0627\u0646... \u0648\u0630\u0644\u0643 \u0628\u0627\u0633\u062A\u062E\u062F\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062C\u0635 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0634\u0645\u0639\u060C \u0623\u0648 \u0646\u0642\u0634 \u0627\u0644\u0635\u062E\u0648\u0631...\u0641\u0646 \u0627\u0644\u0646\u062D\u062A \u0623\u062D\u062F \u062C\u0648\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0627\u0628\u062F\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0641\u0646\u064A \u0648\u0647\u0648 \u064A\u0639\u062A\u0645\u062F \u0639\u0644\u064A \u0627\u0644\u0645\u062C\u0633\u0645\u0627\u062A \u0627\u0644\u062B\u0644\u0627\u062B\u064A\u0647 \u0627\u0644\u0627\u0628\u0639\u0627\u062F.\u0648\u0641\u0646 \u0627\u0644\u0646\u062D\u062A \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0642\u062F\u064A\u0645\u0647 \u0642\u062F\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0646\u0633\u0627\u0646 \u0641\u0647\u0648 \u0623\u0642\u062F\u0645 \u0645\u0646 \u0641\u0646 \u0627\u0644\u062A\u0635\u0648\u064A\u0631 \u0645\u062B\u0644\u0627 \u0641\u0625\u0646\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0642\u062F\u0631 \u0639\u0644\u064A \u0627\u0644\u062A\u0639\u0628\u064A\u0631 \u0627\u0644\u0646\u062D\u062A\u064A \u0639\u0646\u0647 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062A\u0639\u0628\u064A\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0631\u0633\u0645.\u0648 \u0641\u0646 \u0627\u0644\u0646\u062D\u062A \u064A\u062A\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062C\u0633\u0645\u0627\u062A \u0627\u0644\u062B\u0644\u0627\u062B\u064A\u0647 \u0627\u0644\u0627\u0628\u0639\u0627\u062F \u0639\u0644\u064A \u0627\u0644\u0639\u0643\u0633 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645 \u0648\u0627\u0644\u062A\u0635\u0648\u064A\u0631 \u0627\u0644\u0630\u064A \u064A\u062A\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0628\u0639\u0627\u062F \u0627\u0644\u062B\u0646\u0627\u0626\u064A\u0647.\u0648 \u064A\u0645\u0643\u0646\u0646\u0627 \u0627\u0646 \u0646\u062C\u062F \u0646\u0645\u0627\u0630\u062C \u0627\u0644\u0646\u062D\u062A \u0641\u064A \u0627\u0644\u062D\u0636\u0627\u0631\u0627\u062A \u0627\u0644\u0642\u062F\u064A\u0645\u0647 \u0628\u0627\u062E\u062A\u0644\u0627\u0641 \u0627\u0634\u0643\u0627\u0644\u0647 \u0648\u0645\u0646\u0647\u0627 \u0641\u064A \u0627\u0644\u062D\u0636\u0627\u0631\u0627\u062A \u0627\u0644\u0641\u0631\u0639\u0648\u0646\u064A\u0647 \u0648\u0627\u0644\u0631\u0648\u0645\u0627\u0646\u064A\u0647 \u0648\u0627\u0644\u064A\u0648\u0646\u0627\u0646\u064A\u0647 \u0627\u0644\u062A\u064A \u0646\u062C\u062F \u0641\u064A\u0647\u0627 \u0641\u0646 \u0627\u0644\u0646\u062D\u062A \u0645\u0646 \u0623\u0643\u062B\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0627\u0646\u062A\u0634\u0627\u0631\u0627 \u0648\u062A\u0639\u0628\u064A\u0631 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062C\u0648 \u0627\u0644\u0645\u062D\u064A\u0637 \u0645\u0639 \u0627\u062E\u062A\u0644\u0627\u0641 \u0627\u0644\u063A\u0631\u0636 \u0645\u0646 \u0627\u0633\u062A\u062E\u062F\u0627\u0645 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u0646 \u0648\u0639\u0627\u062F\u0629 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0635\u0648\u062F \u0645\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0627\u062D\u064A \u0627\u0644\u062F\u064A\u0646\u064A\u0629 \u0644\u0644\u062A\u0639\u0628\u064A\u0631 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0647\u0647 \u0627\u0644\u0645\u062E\u062A\u0644\u0641\u0647 \u0627\u0644\u062E\u0627\u0635\u0647 \u0628\u0647\u0645.\u0648 \u0623\u064A\u0636\u0627\u064B \u0646\u062C\u062F \u0627\u0646\u062A\u0634\u0627\u0631 \u0641\u0646 \u0627\u0644\u0646\u062D\u062A \u0641\u064A \u0639\u0635\u0631 \u0627\u0644\u0646\u0647\u0636\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u0648\u0643 \u0648\u0648\u062C\u0648\u062F \u0646\u062D\u0627\u062A\u064A\u0646 \u0639\u0638\u0627\u0645.\u0648\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0633\u062A\u062E\u062F\u0627\u0645 \u0641\u0646 \u0627\u0644\u0646\u062D\u062A \u0641\u064A \u0639\u0635\u0648\u0631\u0646\u0627 \u0627\u0644\u062D\u0627\u0644\u064A\u0647 \u0627\u0644\u063A\u0631\u0636 \u0645\u0646\u0647 \u0623\u0633\u0627\u0633\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0628\u062F\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0641\u0646\u064A \u0648\u062A\u0648\u0635\u064A\u0644 \u0631\u0633\u0627\u0644\u0647 \u0645\u0639\u064A\u0646\u0647 \u0627\u0644\u064A \u0627\u0644\u062C\u0645\u0647\u0648\u0631 \u0628\u0627\u062E\u062A\u0644\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0644\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062A\u062E\u062F\u0645 \u0641\u064A\u0647 \u0645\u062B\u0644 \u0627\u0644\u062A\u062C\u0631\u064A\u062F\u064A \u0648\u0627\u0644\u0647\u0646\u062F\u0633\u064A \u0648\u0627\u0644\u0623\u0643\u0627\u062F\u064A\u0645\u064A.\u0623\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0646\u062D\u062A\u0628\u0639\u0636 \u0627\u0644\u0623\u0634\u0643\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0626\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0646\u062D\u062A \u0647\u064A :\u0642\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0628\u0630\u0627\u062A\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0646\u062D\u062A\u060C \u0648\u0627\u0644\u0646\u062D\u062A \u0648\u0645\u062D\u0627\u0635\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u062C\u0645\u064A\u0639 \u0627\u0644\u062C\u0647\u0627\u062A\u060C \u0628\u0627\u0633\u062A\u062B\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0639\u062F\u0629\u060C \u0645\u0646 \u062E\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0636\u0627\u0621. \u0648\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0631\u0648\u0641 \u0623\u064A\u0636\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0646\u062D\u062A \\\"\u0641\u064A \u0627\u0644\u062C\u0648\u0644\u0629\\\"\u060C \u0648\u0627\u0644\u0645\u0642\u0635\u0648\u062F \u0623\u0646 \u064A\u0646\u0638\u0631 \u0625\u0644\u064A\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u0623\u064A \u0632\u0627\u0648\u064A\u0629.\u0635\u0648\u062A \u0627\u0644\u0646\u062D\u062A\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0646\u062D\u062A\u0627\u0644\u0645\u062C\u0648\u0647\u0631\u0627\u062A \u0623\u0648 \u0645\u062C\u0648\u0647\u0631\u0627\u062A\u0627\u0644\u0625\u063A\u0627\u062B\u0629\u2014\u0644\u0627 \u064A\u0632\u0627\u0644 \u0645\u0631\u0628\u0648\u0637\u0627 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0646\u062D\u062A \u0639\u0644\u0649 \u062E\u0644\u0641\u064A\u0629\u061B \u0623\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0648\u0627\u0644\u0646\u062D\u062A \u0627\u0644\u063A\u0627\u0626\u0631\u060C \u0623\u0644\u062A\u0648\u060C relievo\u060C \u0648\u0627\u0644\u063A\u0627\u0631\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0625\u063A\u0627\u062B\u0629\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0645\u062D\u062F\u062F\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0646\u0627\u0644\u062D\u0631\u0643\u064A\u0629 \u0627\u0644\u0646\u062D\u062A\u2014\u064A\u0646\u0637\u0648\u064A \u0639\u0644\u0649 \u062C\u0648\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u062D\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062F\u0646\u064A\u0629\u0646\u0627\u0641\u0648\u0631\u0629\u2014\u062A\u0645 \u062A\u0635\u0645\u064A\u0645 \u0627\u0644\u0646\u062D\u062A \u0645\u0639 \u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0645\u064A\u0627\u0647\u0645\u0648\u0628\u0627\u064A\u0644 (\u0627\u0646\u0638\u0631 \u0623\u064A\u0636\u0627 Stabiles \u0643\u0627\u0644\u062F\u0631 \u0641\u064A.)\u062A\u0645\u062B\u0627\u0644\u2014\u0627\u0644\u0646\u062D\u062A representationalist \u062A\u0635\u0648\u0631 \u0643\u064A\u0627\u0646 \u0645\u0639\u064A\u0646\u060C \u0639\u0627\u062F\u0629 \u0645\u0627 \u064A\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0634\u062E\u0635 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u062D\u062F\u062B \u0623\u0648 \u0627\u0644\u062D\u064A\u0648\u0627\u0646 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0626\u0646\u062A\u0645\u062B\u0627\u0644 \u0646\u0635\u0641\u064A\u2014\u062A\u0645\u062B\u064A\u0644 \u0634\u062E\u0635 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0635\u062F\u0631 \u0628\u0627\u0644\u062A\u0633\u062C\u064A\u0644\u062A\u0645\u062B\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0648\u0633\u064A\u0629\u2014\u0639\u0631\u0636 \u0639\u0627\u062F\u0629 \u0634\u062E\u0635 \u0643\u0628\u064A\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0638\u0647\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062E\u064A\u0644\u0645\u0643\u062F\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0646\u2014\u0634\u0643\u0644\u0627 \u0645\u0646 \u0623\u0634\u0643\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0646\u062D\u062A \u0627\u0644\u062A\u064A \u0634\u0643\u0644\u062A\u0647\u0627 \u0643\u0627\u0626\u0646\u0627\u062A \u062A\u062C\u0645\u064A\u0639 \u0648'\u0627\u0644\u062A\u0631\u0627\u0635' \u0644\u0647\u0645\u0627\u0644\u0646\u062D\u062A \u0627\u0644\u0645\u0639\u0645\u0627\u0631\u064A\u0627\u0644\u0641\u0646 \u0627\u0644\u0628\u064A\u0626\u064A\u0627\u0644\u0646\u062D\u062A \u0627\u0644\u0628\u064A\u0626\u064A\u0627\u0644\u0623\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0641\u0646\"],\"cy\":[\"Y gelfyddyd sy'n gweithredu mewn tri dimensiwn yw cerfluniaeth. Gwneir cerfluniau trwy gerfio neu fodelu defnyddiau megis carreg, metel, crochenwaith neu bren.\"],\"ja\":[\"\u5F6B\u523B\uFF08\u3061\u3087\u3046\u3053\u304F\uFF09\u3068\u306F\u3001\u6728\u3001\u77F3\u3001\u571F\u3001\u91D1\u5C5E\u306A\u3069\u3092\u5F6B\u308A\u523B\u3093\u3067\u3001\u7269\u306E\u50CF\u3092\u7ACB\u4F53\u7684\u306B\u8868\u3059\u3053\u3068\u3002\u307E\u305F\u306F\u3001\u305D\u308C\u3089\u306E\u8868\u9762\u306B\u66F8\u753B\u3084\u56F3\u7248\u306A\u3069\u3092\u6398\u308A\u8FBC\u3080\u3053\u3068\u3002\u3042\u308B\u3044\u306F\u7F8E\u8853\u7684\u306A\u9451\u8CDE\u3092\u76EE\u7684\u3068\u3057\u3066\u3001\u69D8\u3005\u306A\u7D20\u6750\u3092\u7528\u3044\u3066\u7ACB\u4F53\u7684\u306B\u5236\u4F5C\u3055\u308C\u305F\u82B8\u8853\u4F5C\u54C1\u306E\u3053\u3068\u3002\u307E\u305F\u3001\u305D\u306E\u8868\u73FE\u9818\u57DF\u3092\u6307\u3059\u3002\u4EE5\u4E0B\u3067\u306F\u897F\u6D0B\u7F8E\u8853\u306E\u6982\u5FF5\u306B\u304A\u3051\u308B\u3001\u82B8\u8853\u4F5C\u54C1\u3068\u3057\u3066\u306E\u5F6B\u523B\uFF08\u30B9\u30AB\u30EB\u30D7\u30C1\u30E3\u30FC\u3001\u82F1\u8A9E\uFF1Asculpture\uFF09\u306B\u3064\u3044\u3066\u8FF0\u3079\u308B\u3002\u786C\u3044\u7D20\u6750\u3092\u5F6B\u308A\u523B\u3080\u6280\u6CD5\u3082\u5F6B\u523B\uFF08\u30AB\u30FC\u30F4\u30A3\u30F3\u30B0\u3001carving\uFF09\u3068\u547C\u3073\u3001\u305D\u308C\u306B\u5BFE\u3057\u3066\u3001\u53EF\u5851\u6027\u7D20\u6750\u3092\u76DB\u308A\u3064\u3051\u3066\u5F62\u3092\u4F5C\u308B\u6280\u6CD5\u3092\u5F6B\u5851\uFF08\u30E2\u30C7\u30EA\u30F3\u30B0\u3001modeling\uFF09\u3068\u3044\u3046\u3002\u5F6B\u5851\u3067\u4F5C\u3089\u308C\u305F\u4F5C\u54C1\u3092\u7279\u306B\u5851\u50CF\u3068\u547C\u3073\u5206\u3051\u308B\u3053\u3068\u3082\u3042\u308B\u3002\u4F7F\u308F\u308C\u308B\u7D20\u6750\u306F\u3001\u77F3\u3001\u6728\u3001\u571F\u3001\u7E4A\u7DAD\u3001\u7D19\u3001\u77F3\u818F\u3001\u91D1\u5C5E\uFF08\u9244\u3001\u9285\u306A\u3069\uFF09\u3001\u6A39\u8102\u3001\u30AC\u30E9\u30B9\u3001\u874B\u306A\u3069\u3001\u591A\u7A2E\u306B\u308F\u305F\u308A\u3001\u307E\u305F\u3001\u8907\u6570\u306E\u7D20\u6750\u3092\u7D44\u307F\u5408\u308F\u305B\u308B\u4F5C\u54C1\u3082\u591A\u3044\u3002\u5F6B\u523B\u306E\u5BFE\u8C61\uFF08\u30E2\u30C1\u30FC\u30D5\uFF09\u306F\u5143\u6765\u3001\u4EBA\u9593\u3084\u8EAB\u8FD1\u306A\u52D5\u7269\u306A\u3069\u5177\u4F53\u7269\u3067\u3042\u3063\u305F\uFF08\u5177\u8C61\u5F6B\u523B\uFF09\u304C\u300120\u4E16\u7D00\u306B\u306A\u308B\u3068\u3001\u5FC3\u8C61\u3092\u8868\u3057\u305F\u3082\u306E\uFF08\u62BD\u8C61\u5F6B\u523B\uFF09\u3082\u591A\u304F\u5236\u4F5C\u3055\u308C\u308B\u3088\u3046\u306B\u306A\u3063\u305F\u3002\u73FE\u5728\u3067\u306F\u3001\u8868\u73FE\u304C\u591A\u69D8\u5316\u3057\u3001\u5F93\u6765\u306E\u5F6B\u523B\u306E\u6982\u5FF5\u3067\u306F\u53CE\u307E\u3089\u306A\u3044\u30B1\u30FC\u30B9\u3082\u3042\u308A\u3001\u305D\u308C\u3089\u3092\u300C\u7ACB\u4F53\u300D\u3001\u300C\u7ACB\u4F53\u30A2\u30FC\u30C8\u300D\u3068\u547C\u3076\u3053\u3068\u3082\u3042\u308B\u307B\u304B\u3001\u8868\u73FE\u304C\u8A2D\u7F6E\u7A7A\u9593\u5168\u4F53\u3078\u62E1\u6563\u3057\u305F\u3082\u306E\u306F\u3001\u7279\u306B\u300C\u7A7A\u9593\u8868\u73FE\u300D\u3084\u300C\u30A4\u30F3\u30B9\u30BF\u30EC\u30FC\u30B7\u30E7\u30F3\u300D\u3068\u547C\u3073\u5206\u3051\u3089\u308C\u308B\u3002\"],\"az\":[\"Heyk\u0259l \u2014 T\u0259sviri inc\u0259s\u0259n\u0259tin bir n\u00F6v\u00FC, \u0259s\u0259rl\u0259ri h\u0259cmli formaya malikdirl\u0259r, b\u0259rk v\u0259 ya plastik materialdan haz\u0131rlan\u0131r.Heyk\u0259ll\u0259rin \u0259sas janrlar\u0131 \u2014 h\u0259cmli portret, tarixi, m\u0259i\u015F\u0259t, simvolik, \u0430lleqorik t\u0259svirl\u0259r v\u0259 heyvanlar\u0131n t\u0259svirl\u0259rinin verilm\u0259sidir.Heyk\u0259ll\u0259rin b\u0259dii haz\u0131rlanmas\u0131 \u2014 h\u0259cmli forman\u0131n verilm\u0259si, plastik modell\u0259\u015Fdirilm\u0259, siluetin h\u0430z\u0131rlanmas\u0131 v\u0259 h\u0259tta heyk\u0259lin r\u0259nginin verilm\u0259si say\u0131l\u0131r.\"],\"pl\":[\"Rze\u017Aba - jedna z dyscyplin zaliczanych do sztuk plastycznych. Od malarstwa i grafiki odr\u00F3\u017Cnia j\u0105 tr\u00F3jwymiarowo\u015B\u0107. Rze\u017Aby s\u0105 wykonane do ogl\u0105dania g\u0142\u00F3wnie dookolnego, a rzadziej np. do spogl\u0105dania na nie z g\u00F3ry czy z do\u0142u. Opr\u00F3cz tych cech rze\u017Aba mo\u017Ce posiada\u0107 faktur\u0119 (w zale\u017Cno\u015Bci od u\u017Cytego materia\u0142u) lub kolor (tzw. rze\u017Aba polichromowana). Mo\u017Ce by\u0107 r\u00F3wnie\u017C klasyfikowana ze wzgl\u0119du na swoj\u0105 skal\u0119 (np. miniaturowa lub monumentalna). W dawnych wiekach ukszta\u0142towa\u0142y si\u0119 niezwykle skomplikowane techniki tworzenia rze\u017Aby.\"],\"ro\":[\"Sculptura este o art\u0103 a volumelor \u00EEn spa\u021Biu care \u00EEncearc\u0103 s\u0103 ating\u0103 coarda sensibil\u0103 a persoanelor umane prin expunerea spa\u021Bial\u0103 a diferite obiecte reale, tridimensionale. Perceperea obiectelor tridimensionale poate avea loc at\u00E2t vizual c\u00E2t \u0219i pe cale tactil\u0103. Aparent, sculptura se adreseaz\u0103 v\u0103zului, dar \u00EEn realitate aceast\u0103 form\u0103 de art\u0103 se adreseaz\u0103, mai ales, tactilului. Din p\u0103cate, nu poate fi atins\u0103 \u00EEntotdeauna o sculptur\u0103, a\u0219a cum ar fi firesc, dar se pot compensa cu u\u0219urin\u021B\u0103 conven\u021Biile sociale de privire de la distan\u021B\u0103 a pieselor de sculptur\u0103 prin vedere, ce are remarcabila proprietate de a transmite la creier \u0219i tridimensionalitatea obiectelor, \u00EEntruc\u00E2t vederea uman\u0103 este stereoscopic\u0103. Despre sculptori \u0219i modul \u00EEn care ei s-au exprimat sculpt\u00E2nd, \u00EEn sensul ideii \u201Eclasice\u201D de sculptur\u0103, folosind materiale naturale precum lutul, piatra \u0219i lemnul, precum \u0219i despre sculptorii moderni \u0219i contemporani, care adaug\u0103 noi fa\u021Bete no\u021Biunii de sculptur\u0103, prin folosirea unor materiale inedite, criticii de art\u0103 plastic\u0103 au scris numeroase studii de specialitate.\"],\"da\":[\"Skulptur (fra latin sculptura og sculpere snitte, udsk\u00E6re). Skulptur er en afbildende rumlig kunstnerisk udtryksform, som udf\u00F8res af en skulpt\u00F8r eller billedhugger. Til skulpturer kan anvendes alle materialer som kan antage form i tre dimensioner. Klassiske materialer: ler, tr\u00E6, metal, sten, gips og voks. Mere moderne materialer: kunststof, tekstil, glas, sand og is. Eksperimenter er ogs\u00E5 set med konkrete genstande (readymades/objet trouv\u00E9), d\u00F8de dyr, bygningsmaterialer eller vand, og endelig med inkludering af elementer som tilf\u00E6ldighed, bev\u00E6gelse og tidsfaktoren.\"],\"he\":[\"\u05E4\u05D9\u05E1\u05D5\u05DC \u05D4\u05D5\u05D0 \u05E2\u05E0\u05E3 \u05D1\u05EA\u05D7\u05D5\u05DD \u05D4\u05D0\u05DE\u05E0\u05D5\u05EA \u05D1\u05DE\u05E1\u05D2\u05E8\u05EA\u05D5 \u05D9\u05D5\u05E6\u05E8 \u05D4\u05D0\u05DE\u05DF \u05D9\u05E6\u05D9\u05E8\u05D4 \u05D1\u05E2\u05DC\u05EA \u05D0\u05D9\u05DB\u05D5\u05EA \u05EA\u05DC\u05EA-\u05DE\u05DE\u05D3\u05D9\u05EA. \u05D4\u05E9\u05D9\u05E0\u05D5\u05D9 \u05D0\u05E9\u05E8 \u05DE\u05D1\u05E6\u05E2 \u05D4\u05E4\u05B7\u05BC\u200F\u200F\u200F\u05E1\u05B8\u05BC\u200F\u200F\u05DC \u05D4\u05D5\u05D0 \u05DC\u05E8\u05D5\u05D1 \u05E9\u05D9\u05E0\u05D5\u05D9 \u05E4\u05D9\u05D6\u05D9, \u05E2\u05DC \u05D9\u05D3\u05D9 \u05E9\u05D9\u05E0\u05D5\u05D9 \u05D5\u05D4\u05EA\u05D0\u05DE\u05D4 \u05E9\u05DC \u05D7\u05D5\u05DE\u05E8\u05D9\u05DD, \u05D0\u05D5\u05DC\u05DD \u05D1\u05D0\u05DE\u05E0\u05D5\u05EA \u05D4\u05DE\u05D5\u05D3\u05E8\u05E0\u05D9\u05EA \u05E7\u05D9\u05D9\u05DE\u05EA \u05D4\u05D0\u05E4\u05E9\u05E8\u05D5\u05EA \u05D2\u05DD \u05DC\u05E9\u05D9\u05E0\u05D5\u05D9 \u05E1\u05DE\u05E0\u05D8\u05D9 \u05E9\u05DC \u05D4\u05D7\u05D5\u05DE\u05E8, \u05DB\u05DC\u05D5\u05DE\u05E8 \u05DC\u05D1\u05D3\u05D9\u05E7\u05EA \u05D9\u05D7\u05E1\u05D5 \u05E9\u05DC \u05D4\u05D0\u05D5\u05D1\u05D9\u05D9\u05E7\u05D8 \u05D4\u05EA\u05DC\u05EA-\u05DE\u05DE\u05D3\u05D9 \u05D0\u05DC \u05D4\u05E1\u05D1\u05D9\u05D1\u05D4. \u05D4\u05EA\u05D5\u05E6\u05D0\u05D4 \u05E9\u05DC \u05E9\u05D9\u05E0\u05D5\u05D9\u05D9\u05DD \u05D0\u05DC\u05D5 \u05DE\u05DB\u05D5\u05E0\u05D4 \\\"\u05E4\u05B6\u05BC\u200F\u05E1\u05B6\u200F\u05DC\\\".\u05D1\u05E0\u05E1\u05D9\u05D5\u05DF \u05DC\u05E2\u05E0\u05D5\u05EA \u05E2\u05DC \u05E9\u05D0\u05DC\u05EA \u05D4\u05D2\u05D3\u05E8\u05EA\u05D5 \u05E9\u05DC \u05D4\u05DE\u05D3\u05D9\u05D5\u05DD, \u05DE\u05D1\u05D7\u05D9\u05DF \u05DE\u05D7\u05E7\u05E8 \u05EA\u05D5\u05DC\u05D3\u05D5\u05EA \u05D4\u05D0\u05DE\u05E0\u05D5\u05EA \u05D1\u05D9\u05DF \u05E4\u05D9\u05E1\u05D5\u05DC \u05D0\u05E0\u05D3\u05E8\u05D8\u05D0\u05D5\u05EA, \u05E4\u05D9\u05E1\u05D5\u05DC \u05D1\u05E7\u05E0\u05D4 \u05DE\u05D9\u05D3\u05D4 \u05E7\u05D8\u05DF \u05D5\\\"\u05D0\u05DE\u05E0\u05D5\u05EA \u05D6\u05E2\u05D9\u05E8\u05D4\\\". \u05D4\u05D1\u05D7\u05E0\u05D4 \u05D6\u05D5 \u05D4\u05EA\u05D1\u05E1\u05E1\u05D4 \u05D4\u05DF \u05E2\u05DC \u05E2\u05E8\u05DB\u05D9\u05DD \u05DB\u05D2\u05D5\u05DF \u05D2\u05D5\u05D3\u05DC\u05D5 \u05E9\u05DC \u05D4\u05E4\u05E1\u05DC \u05D5\u05DE\u05D9\u05E7\u05D5\u05DE\u05D5 \u05D1\u05DE\u05E8\u05D7\u05D1, \u05D5\u05D4\u05DF \u05E2\u05DC \u05D4\u05E2\u05E8\u05DB\u05D4 \u05E9\u05D9\u05E4\u05D5\u05D8\u05D9\u05EA \u05E9\u05DC \u05D7\u05E9\u05D9\u05D1\u05D5\u05EA \u05D4\u05D9\u05E6\u05D9\u05E8\u05D4. \\\"\u05D0\u05DE\u05E0\u05D5\u05EA \u05D6\u05E2\u05D9\u05E8\u05D4\\\" (Minor Art), \u05DC\u05D4\u05D1\u05D3\u05D9\u05DC \u05DE\u05E9\u05D0\u05E8 \u05E1\u05D5\u05D2\u05D9 \u05D4\u05E4\u05D9\u05E1\u05D5\u05DC \u05D4\u05DE\u05E1\u05D5\u05E8\u05EA\u05D9\u05D9\u05DD, \u05E0\u05EA\u05E4\u05E9\u05D4 \u05DB\u05E7\u05D8\u05D2\u05D5\u05E8\u05D9\u05D4 \u05D4\u05DE\u05DB\u05D9\u05DC\u05D4 \u05DE\u05D2\u05D5\u05D5\u05DF \u05E9\u05DC \u05D7\u05E4\u05E6\u05D9\u05DD \u05E7\u05D8\u05E0\u05D9\u05DD, \u05DB\u05D2\u05D5\u05DF \u05E4\u05E1\u05DC\u05D5\u05E0\u05D9\u05DD, \u05E0\u05E8\u05D5\u05EA \u05D7\u05E8\u05E1 \u05DE\u05E2\u05D5\u05D8\u05E8\u05D9\u05DD, \u05E7\u05D5\u05E4\u05E1\u05D0\u05D5\u05EA \u05DE\u05E7\u05D5\u05E9\u05D8\u05D5\u05EA, \u05DE\u05D8\u05D1\u05E2\u05D5\u05EA \u05D5\u05DE\u05D3\u05DC\u05D9\u05D5\u05EA \u05E9\u05E2\u05DC\u05D9\u05D4\u05DF \u05D7\u05E7\u05D5\u05E7 \u05EA\u05D1\u05DC\u05D9\u05D8 \u05D5\u05DB\u05D3\u05D5\u05DE\u05D4. \u05E2\u05DC \u05E4\u05D9 \u05E8\u05D5\u05D1, \u05D0\u05DC\u05D5 \u05D4\u05DD \u05D7\u05E4\u05E6\u05D9\u05DD \u05D1\u05E2\u05DC\u05D9 \u05E9\u05D9\u05DE\u05D5\u05E9 \u05D5\u05DC\u05D0 \u05E0\u05D5\u05E2\u05D3\u05D5 \u05E8\u05E7 \u05DC\u05E7\u05D9\u05E9\u05D5\u05D8. \u05DB\u05D9\u05D5\u05DD, \u05D4\u05DE\u05D7\u05E7\u05E8 \u05DE\u05D2\u05D3\u05D9\u05E8 \u05D7\u05E4\u05E6\u05D9\u05DD \u05DB\u05D0\u05DC\u05D5 \u05DB\u05E9\u05D9\u05D9\u05DB\u05D9\u05DD \u05DC\u05EA\u05D7\u05D5\u05DD \u05D4\u05E2\u05D9\u05E6\u05D5\u05D1. \u05D4\u05D4\u05D1\u05D7\u05E0\u05D4 \u05D1\u05D9\u05DF \u05E4\u05D9\u05E1\u05D5\u05DC \u05D0\u05E0\u05D3\u05E8\u05D8\u05D0\u05D5\u05EA \u05DC\u05E4\u05D9\u05E1\u05D5\u05DC \u05D4\u05D9\u05D0 \u05DE\u05E1\u05D5\u05D1\u05DB\u05EA \u05D5\u05D1\u05E2\u05D9\u05D9\u05EA\u05D9\u05EA \u05D9\u05D5\u05EA\u05E8, \u05DB\u05D9\u05D5\u05D5\u05DF \u05E9\u05D4\u05D4\u05E4\u05E8\u05D3\u05D4 \u05D1\u05D9\u05DF \u05EA\u05D7\u05D5\u05DE\u05D9\u05DD \u05D0\u05DC\u05D5 \u05DE\u05D8\u05D5\u05E9\u05D8\u05E9\u05EA \u05DB\u05D9\u05D5\u05DD \u05DC\u05D7\u05DC\u05D5\u05D8\u05D9\u05DF. \u05D4\u05D1\u05D7\u05E0\u05D4 \u05E0\u05D5\u05E1\u05E4\u05EA \u05D4\u05E7\u05D9\u05D9\u05DE\u05EA \u05D1\u05D7\u05E7\u05E8 \u05D4\u05E4\u05D9\u05E1\u05D5\u05DC \u05D4\u05E7\u05DC\u05D0\u05E1\u05D9 \u05D4\u05D9\u05D0 \u05D1\u05D9\u05DF \u05E4\u05E1\u05DC, \u05D4\u05D7\u05D5\u05E4\u05E9\u05D9 \u05DE\u05DB\u05DC \u05E2\u05D1\u05E8\u05D9\u05D5, \u05DC\u05D1\u05D9\u05DF \u05EA\u05D1\u05DC\u05D9\u05D8, \u05D4\u05E6\u05DE\u05D5\u05D3 \u05DC\u05D0\u05DC\u05DE\u05E0\u05D8 \u05D0\u05D3\u05E8\u05D9\u05DB\u05DC\u05D9.\u05D1\u05DE\u05D4\u05DC\u05DA \u05D4\u05DE\u05D0\u05D4 \u05D4-20 \u05D4\u05E9\u05EA\u05E0\u05EA\u05D4 \u05D1\u05D0\u05D5\u05E4\u05DF \u05E8\u05D3\u05D9\u05E7\u05DC\u05D9 \u05D4\u05D2\u05D3\u05E8\u05EA\u05D5 \u05E9\u05DC \u05DE\u05D3\u05D9\u05D5\u05DD \u05D4\u05E4\u05D9\u05E1\u05D5\u05DC, \u05E2\u05DD \u05DB\u05E0\u05D9\u05E1\u05EA\u05DF \u05E9\u05DC \u05D8\u05DB\u05E0\u05D9\u05E7\u05D5\u05EA \u05D7\u05D3\u05E9\u05D5\u05EA \u05DB\u05D2\u05D5\u05DF \u05D5\u05D9\u05D3\u05D0\u05D5 \u05D0\u05E8\u05D8, \u05E8\u05D3\u05D9 \u05DE\u05D9\u05D9\u05D3, \u05D0\u05DE\u05E0\u05D5\u05EA \u05D0\u05D3\u05DE\u05D4, \u05DE\u05D9\u05E6\u05D2, \u05DE\u05D9\u05E6\u05D1 \u05D5\u05DB\u05D3\u05D5\u05DE\u05D4. \u05DC\u05E6\u05D3 \u05D4\u05E9\u05D9\u05E0\u05D5\u05D9 \u05D4\u05DE\u05D5\u05E9\u05D2\u05D9 \u05E9\u05D4\u05EA\u05D7\u05D5\u05DC\u05DC, \u05D4\u05EA\u05DC\u05D5\u05D5\u05D4 \u05D0\u05DC \u05D4\u05EA\u05D4\u05DC\u05D9\u05DA \u05D2\u05DD \u05DE\u05D4\u05E4\u05DA \u05D1\u05EA\u05D3\u05DE\u05D9\u05EA\u05D5 \u05D4\u05D7\u05D6\u05D5\u05EA\u05D9\u05EA \u05E9\u05DC \u05D4\u05E4\u05D9\u05E1\u05D5\u05DC - \u05DE\u05D3\u05D9\u05DE\u05D5\u05D9 \u05E9\u05DC \u05D0\u05D5\u05D1\u05D9\u05D9\u05E7\u05D8 \u05D1\u05D5\u05D3\u05D3 \u05D4\u05E2\u05E9\u05D5\u05D9 \u05DE\u05D0\u05D1\u05E0\u05D9\u05DD \u05D7\u05E6\u05D5\u05D1\u05D5\u05EA, \u05DE\u05EA\u05DB\u05EA \u05D0\u05D5 \u05E2\u05E5, \u05D4\u05E4\u05DA \u05D4\u05E4\u05E1\u05DC \u05DC\u05DE\u05D2\u05D5\u05D5\u05DF \u05E9\u05DC \u05D0\u05D5\u05D1\u05D9\u05D9\u05E7\u05D8\u05D9\u05DD \u05D4\u05E2\u05E9\u05D5\u05D9\u05D9\u05DD \u05DE\u05D7\u05D5\u05DE\u05E8\u05D9\u05DD \u05E9\u05D5\u05E0\u05D9\u05DD \u05D5\u05D0\u05E3 \u05DE\u05E9\u05D9\u05DC\u05D5\u05D1 \u05E9\u05DC \u05D7\u05D5\u05DE\u05E8\u05D9\u05DD \u05D5\u05D8\u05DB\u05E0\u05D9\u05E7\u05D5\u05EA, \u05E9\u05D9\u05E0\u05D5\u05D9 \u05E9\u05E2\u05E8\u05E2\u05E8 \u05E2\u05DC \u05EA\u05D7\u05D5\u05E9\u05EA \u05D4\\\"\u05E0\u05E6\u05D7\u05D9\u05D5\u05EA\\\" \u05E9\u05DC \u05D4\u05E4\u05D9\u05E1\u05D5\u05DC \u05D4\u05E7\u05DC\u05D0\u05E1\u05D9.\"],\"tr\":[\"Heykel, sanatsal bak\u0131\u015F a\u00E7\u0131s\u0131yla meydana getirilmi\u015F \u00FC\u00E7 boyutlu formlara denir. Heykel temelde mek\u00E2n\u0131n kapsanmas\u0131, kavranmas\u0131 ve mek\u00E2n ile ili\u015Fki kurulmas\u0131 ile ilgilenir.Genellikle insan, hayvan ya da nesnelerin heykelleri yap\u0131l\u0131r. Ta\u015F ve ah\u015Fap gibi malzemelerden yontularak yap\u0131labilece\u011Fi gibi, kil, balmumu gibi ara malzemelerden modellenerek, bronz ve tun\u00E7 gibi metallerden d\u00F6k\u00FClebilir. B\u00FCst, r\u00F6lyef ve tors gibi heykel t\u00FCrleri vard\u0131r.\"],\"nl\":[\"Beeldhouwkunst is een van de beeldende kunsten.In het algemeen verstaat men onder beeldhouwkunst ruimtelijke kunstwerken zoals portretten, bustes, standbeelden, beeldengroepen en torso's. Beeldhouwwerken worden bijvoorbeeld door een beeldhouwer gemaakt van materialen als brons, smeedijzer, beton, klei, was, gips, of door een steenbeeldhouwer uit natuursteensoorten als marmer, graniet en zandsteen.\"]},\"related\":[\"http://dbpedia.org/resource/Category:Carving\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Sculpture\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Sculptures_by_medium\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Sculpture_techniques\"],\"exactMatch\":[\"http://ml.dbpedia.org/resource/\u0D36\u0D3F\u0D32\u0D4D\u0D2A\u0D15\u0D32\",\"http://cy.dbpedia.org/resource/Cerfluniaeth\",\"http://wikidata.dbpedia.org/resource/Q11634\",\"http://war.dbpedia.org/resource/Iskultura\",\"http://zh.dbpedia.org/resource/\u96D5\u5851\",\"http://pt.dbpedia.org/resource/Escultura\",\"http://ro.dbpedia.org/resource/Sculptur\u0103\",\"http://is.dbpedia.org/resource/H\u00F6ggmyndalist\",\"http://lt.dbpedia.org/resource/Skulpt\u016Bra\",\"http://sh.dbpedia.org/resource/Skulptura\",\"http://sw.dbpedia.org/resource/Uchongaji\",\"http://nap.dbpedia.org/resource/Scultura\",\"http://sk.dbpedia.org/resource/Soch\u00E1rstvo\",\"http://hi.dbpedia.org/resource/\u092E\u0942\u0930\u094D\u0924\u093F_\u0915\u0932\u093E\",\"http://sr.dbpedia.org/resource/\u0412\u0430\u0458\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E\",\"http://fi.dbpedia.org/resource/Kuvanveisto\",\"http://tr.dbpedia.org/resource/Heykel\",\"http://qu.dbpedia.org/resource/Ch'iquy\",\"http://pnb.dbpedia.org/resource/\u0628\u062A\u06CC_\u0628\u0646\u0627\u0646\u0627\",\"http://ko.dbpedia.org/resource/\uC870\uAC01\",\"http://it.dbpedia.org/resource/Scultura\",\"http://arz.dbpedia.org/resource/\u0646\u062D\u062A\",\"http://vi.dbpedia.org/resource/\u0110i\u00EAu_kh\u1EAFc\",\"http://scn.dbpedia.org/resource/Scultura\",\"http://io.dbpedia.org/resource/Skulto\",\"http://ia.dbpedia.org/resource/Sculptura\",\"http://bs.dbpedia.org/resource/Skulptura\",\"http://ta.dbpedia.org/resource/\u0B9A\u0BBF\u0BB1\u0BCD\u0BAA\u0BAE\u0BCD\",\"http://ka.dbpedia.org/resource/\u10E5\u10D0\u10DC\u10D3\u10D0\u10D9\u10D4\u10D1\u10D0\",\"http://he.dbpedia.org/resource/\u05E4\u05D9\u05E1\u05D5\u05DC\",\"http://an.dbpedia.org/resource/Escultura\",\"http://hr.dbpedia.org/resource/Kiparstvo\",\"http://nn.dbpedia.org/resource/Skulptur\",\"http://fa.dbpedia.org/resource/\u062A\u0646\u062F\u06CC\u0633\u200C\u06AF\u0631\u06CC\",\"http://id.dbpedia.org/resource/Seni_pahat\",\"http://si.dbpedia.org/resource/\u0DB8\u0DD6\u0DBB\u0DCA\u0DAD\u0DD2_\u0DC1\u0DD2\u0DBD\u0DCA\u0DB4\u0DBA\",\"http://ckb.dbpedia.org/resource/\u067E\u06D5\u06CC\u06A9\u06D5\u0631\u062A\u0627\u0634\u06CC\",\"http://tl.dbpedia.org/resource/Panlililok\",\"http://rdf.freebase.com/ns/m.06msq\",\"http://pl.dbpedia.org/resource/Rze\u017Aba\",\"http://la.dbpedia.org/resource/Sculptura\",\"http://uk.dbpedia.org/resource/\u0421\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430\",\"http://ur.dbpedia.org/resource/\u0628\u062A_\u062A\u0631\u0627\u0634\u06CC\",\"http://my.dbpedia.org/resource/\u1015\u1014\u103A\u1038\u1015\u102F\",\"http://fr.dbpedia.org/resource/Sculpture\",\"http://als.dbpedia.org/resource/Bildhauerei\",\"http://bg.dbpedia.org/resource/\u0421\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430\",\"http://sv.dbpedia.org/resource/Skulptur\",\"http://br.dbpedia.org/resource/Kizella\u00F1\",\"http://ru.dbpedia.org/resource/\u0421\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430\",\"http://es.dbpedia.org/resource/Escultura\",\"http://nl.dbpedia.org/resource/Beeldhouwkunst\",\"http://ar.dbpedia.org/resource/\u0646\u062D\u062A\",\"http://sl.dbpedia.org/resource/Kiparstvo\",\"http://ast.dbpedia.org/resource/Escultura\",\"http://oc.dbpedia.org/resource/Escultura\",\"http://te.dbpedia.org/resource/\u0C36\u0C3F\u0C32\u0C4D\u0C2A\u0C02\",\"http://hy.dbpedia.org/resource/\u0554\u0561\u0576\u0564\u0561\u056F\u0561\u0563\u0578\u0580\u056E\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\",\"http://kn.dbpedia.org/resource/\u0CAE\u0CC2\u0CB0\u0CCD\u0CA4\u0CBF\u0CB6\u0CBF\u0CB2\u0CCD\u0CAA\",\"http://ky.dbpedia.org/resource/\u0421\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430\",\"http://eo.dbpedia.org/resource/Skulptarto\",\"http://da.dbpedia.org/resource/Skulptur\",\"http://mk.dbpedia.org/resource/\u0412\u0430\u0458\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E\",\"http://hu.dbpedia.org/resource/Szobr\u00E1szat\",\"http://el.dbpedia.org/resource/\u0393\u03BB\u03C5\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\",\"http://th.dbpedia.org/resource/\u0E1B\u0E23\u0E30\u0E15\u0E34\u0E21\u0E32\u0E01\u0E23\u0E23\u0E21\",\"http://ca.dbpedia.org/resource/Escultura\",\"http://mr.dbpedia.org/resource/\u0936\u093F\u0932\u094D\u092A\u0915\u0932\u093E\",\"http://de.dbpedia.org/resource/Bildhauerkunst\",\"http://uz.dbpedia.org/resource/Haykaltaroshlik\",\"http://ga.dbpedia.org/resource/Dealbh\u00F3ireacht\",\"http://simple.dbpedia.org/resource/Sculpture\",\"http://vec.dbpedia.org/resource/Scultura\",\"http://az.dbpedia.org/resource/Heyk\u0259l\",\"http://et.dbpedia.org/resource/Skulptuur\",\"http://yi.dbpedia.org/resource/\u05E1\u05E7\u05D5\u05DC\u05E4\u05D8\u05D5\u05E8\",\"http://eu.dbpedia.org/resource/Eskulturagintza\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11634\",\"http://gl.dbpedia.org/resource/Escultura\",\"http://be.dbpedia.org/resource/\u0421\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430\",\"http://cs.dbpedia.org/resource/Socha\u0159stv\u00ED\",\"http://bn.dbpedia.org/resource/\u09AD\u09BE\u09B8\u09CD\u0995\u09B0\u09CD\u09AF\",\"http://fy.dbpedia.org/resource/Skulptuer\",\"http://kk.dbpedia.org/resource/\u041C\u04AF\u0441\u0456\u043D\u0434\u0435\u043C\u0435\",\"http://lv.dbpedia.org/resource/T\u0113lniec\u012Bba\",\"http://wa.dbpedia.org/resource/Scultreye\",\"http://ja.dbpedia.org/resource/\u5F6B\u523B\",\"http://no.dbpedia.org/resource/Skulptur\",\"http://dbpedia.org/resource/Sculpture\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064401_HU_Museumap\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Hungary\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"hu\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Ffrontend.mnm.monguz.hu%2FJaDoX_Portlets%2Fdocuments%2Fdocument_436286_section_262743.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619#contentTier\",\"/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064401_HU_Museumap\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671143\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MuseuMap\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503609\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"G\u00F6cseji Museum\"],\"hu\":[\"G\u00F6cseji M\u00FAzeum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\",\"http://data.europeana.eu/concept/51\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1769\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619\"],\"proxyFor\":\"/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1932\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619\",\"dcCreator\":{\"hu\":[\"Kisfaludi Strobl Zsigmond (1884-1975)\"]},\"dcDescription\":{\"hu\":[\"Futballfelszerel\u00E9st visel\u0151, r\u00F6vid haj\u00FA fiatalember. A lend\u00FClett\u0151l kicsit meghajl\u00F3 bal l\u00E1b\u00E1n \u00E1ll, a m\u00E1sikat megemeli, hogy az el\u0151tte gurul\u00F3 labd\u00E1ba r\u00FAgjon. Fels\u0151teste el\u0151red\u0151l, feje lehajlik, k\u00E9t kez\u00E9t oldalra ny\u00FAjtva nyeri vissza a fut\u00E1s ut\u00E1n egyens\u00FAly\u00E1t.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"oai-aggregated-bib4403350\",\"GOCSEJMUSEUM113619\",\"1976.3.43.\",\"#gocsej:GOCSEJMUSEUM113619\"]},\"dcTitle\":{\"hu\":[\"Labdar\u00FAg\u00F3\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300047090\",\"http://dbpedia.org/resource/Sculpture\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11634\",\"http://data.europeana.eu/concept/base/51\"],\"hu\":[\"szobor\",\"k\u00E9pz\u0151m\u0171v\u00E9szet\"]},\"dctermsCreated\":{\"hu\":[\"1932\"]},\"dctermsExtent\":{\"hu\":[\"magass\u00E1g: 31 cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"hu\":[\"bronz\"]},\"edmHasType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300047090\",\"http://dbpedia.org/resource/Sculpture\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11634\",\"http://data.europeana.eu/concept/base/51\"],\"hu\":[\"szobor\",\"szobor\",\"szobor\",\"szobor\",\"szobor\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619\"],\"proxyFor\":\"/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T20:47:24.164Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T20:47:24.164Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064401/_gocsej_GOCSEJMUSEUM113619\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T20:47:24.193Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567457244193,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T20:47:24.193Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567457244193,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Pugilatore",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2735",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/285/gam5597",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2735&width=560&url=http%3A%2F%2F93.62.170.226%2Ffoto%2Fgam%2FScultura%2FMessina-S156-5169b.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@93.62.170.226",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:14 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:14 +0000",
      "language": "it",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/285/gam5597\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/285/gam5597\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503493\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://93.62.170.226/foto/gam/Scultura/Messina-S156-5169b.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.culturaitalia.it/opencms/viewItem.jsp?language=en&case=&id=oai%3Agamtorino.it%3A5597\",\"edmObject\":\"http://93.62.170.226/foto/gam/Scultura/Messina-S156-5169b.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338951\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/285/gam5597\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.culturaitalia.it/opencms/viewItem.jsp?language=en&case=&id=oai%3Agamtorino.it%3A5597\",\"textAttributionSnippet\":\"(it) Pugilatore - https://www.europeana.eu/item/285/gam5597. MESSINA Francesco. Galleria d'Arte Moderna e Contemporanea di Torino - http://www.culturaitalia.it/opencms/viewItem.jsp?language=en&case=&id=oai%3Agamtorino.it%3A5597. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='it'><a href='http://data.europeana.eu/item/285/gam5597' target='_blank' rel='noopener'>Pugilatore</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>MESSINA Francesco</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1929</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.culturaitalia.it/opencms/viewItem.jsp?language=en&case=&id=oai%3Agamtorino.it%3A5597' target='_blank' rel='noopener'>Galleria d'Arte Moderna e Contemporanea di Torino</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceDcRights\":{\"it\":[\"Fondazione Torino Musei (Galleria di Arte Moderna)\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"about\":\"http://93.62.170.226/foto/gam/Scultura/Messina-S156-5169b.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Galleria Civica di Arte Moderna e Contemporanea - Torino\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"IMAGE\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(it) Pugilatore - https://www.europeana.eu/item/285/gam5597. Galleria Civica di Arte Moderna e Contemporanea - Torino. Galleria d'Arte Moderna e Contemporanea di Torino - http://www.culturaitalia.it/opencms/viewItem.jsp?language=en&case=&id=oai%3Agamtorino.it%3A5597. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='it'><a href='http://data.europeana.eu/item/285/gam5597' target='_blank' rel='noopener'>Pugilatore</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Galleria Civica di Arte Moderna e Contemporanea - Torino</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1929</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.culturaitalia.it/opencms/viewItem.jsp?language=en&case=&id=oai%3Agamtorino.it%3A5597' target='_blank' rel='noopener'>Galleria d'Arte Moderna e Contemporanea di Torino</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/285/gam5597/manifest\"],\"ebucoreWidth\":803,\"ebucoreHeight\":1024,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#E6E6FA\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#F5F5F5\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":99914},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/285/gam5597/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966137\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.1#opere_d_arte_visiva\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Visual art works\"],\"it\":[\"Opere d'arte visiva\"]},\"broader\":[\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.1#beni_culturali\"],\"narrower\":[\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.1#dipinti\",\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.2#fotografie\",\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.1#installazioni_arte\",\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.1#opere_d_arte_digitale\",\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.1#opere_di_videoarte\",\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.1#performance_performance_art\",\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.1#sculture\",\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.2#stampe_incisioni_matrici\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1769\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bronze\"],\"fi\":[\"Pronssi\"],\"ru\":[\"\u0411\u0440\u043E\u043D\u0437\u0430\"],\"pt\":[\"Bronze\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u043E\u043D\u0437\"],\"lt\":[\"Bronza\"],\"lv\":[\"Bronza\"],\"hr\":[\"Bronca\"],\"fr\":[\"Bronze\"],\"hu\":[\"Bronz\"],\"sk\":[\"Bronz\"],\"sl\":[\"Bron\"],\"ga\":[\"Cr\u00E9-umha\"],\"ca\":[\"Bronze\"],\"sv\":[\"Brons\"],\"el\":[\"\u039C\u03C0\u03C1\u03BF\u03CD\u03BD\u03C4\u03B6\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Bronze\"],\"it\":[\"Bronzo\"],\"es\":[\"Bronce\"],\"et\":[\"Pronks\"],\"cs\":[\"Bronz\"],\"eu\":[\"Brontze\"],\"pl\":[\"Br\u0105z\"],\"ro\":[\"Bronz\"],\"da\":[\"Bronze\"],\"nl\":[\"Brons\"]},\"note\":{\"de\":[\"Legierung aus Kupfer und Zinn\"],\"fi\":[\"Metalliseos\"],\"sv\":[\"Legering med koppar och andra metaller, vanligen tenn\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043B\u0430\u0432 \u043C\u0435\u0434\u0438, \u043E\u0431\u044B\u0447\u043D\u043E \u0441 \u043E\u043B\u043E\u0432\u043E\u043C \u0432 \u043A\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u043D\u043E\u0433\u043E \u043B\u0435\u0433\u0438\u0440\u0443\u044E\u0449\u0435\u0433\u043E \u043A\u043E\u043C\u043F\u043E\u043D\u0435\u043D\u0442\u0430\"],\"pt\":[\"Liga met\u00E1lica\"],\"bg\":[\"\u0421\u043F\u043B\u0430\u0432 \u043D\u0430 \u043C\u0435\u0434 \u0441 \u043A\u0430\u043B\u0430\u0439\"],\"en\":[\"Metal alloy\"],\"lv\":[\"Met\u0101lu sakaus\u0113jums, kas pamat\u0101 sast\u0101v no vara un alvas\"],\"it\":[\"Lega di rame e alluminio, nichel, berillio o stagno\"],\"fr\":[\"Alliage de cuivre et d'\u00E9tain\"],\"hu\":[\"R\u00E9z\u00F6tv\u00F6zet\"],\"es\":[\"Aleaci\u00F3n met\u00E1lica de cobre y esta\u00F1o\"],\"cs\":[\"Slitina m\u011Bdi a c\u00EDnu\"],\"ga\":[\"C\u00F3imhiotal\"],\"pl\":[\"Stop miedzi i cyny\"],\"da\":[\"Metallegering\"],\"nl\":[\"Koperlegering\"],\"ca\":[\"Aliatge de coure i estany\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1770\",\"http://data.europeana.eu/concept/1773\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34095\",\"https://d-nb.info/gnd/4146667-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85017093\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11976193v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00570282\",\"http://purl.org/bncf/tid/40905\",\"https://www.freebase.com/m/01brf\",\"https://g.co/kg/m/01brf\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010957\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p20227\",\"http://babelnet.org/rdf/s00013326n\",\"http://nomisma.org/id/ae\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10556\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/11085\"]}],\"edmDatasetName\":[\"285_CulturaItalia_GAM\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/285/gam5597\",\"aggregatedCHO\":\"/item/285/gam5597\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Italy\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"it\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2F93.62.170.226%2Ffoto%2Fgam%2FScultura%2FMessina-S156-5169b.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/285/gam5597\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/285/gam5597#contentTier\",\"/item/285/gam5597#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"285_CulturaItalia_GAM\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338951\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"CulturaItalia\"],\"it\":[\"CulturaItalia\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966137\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Turin Museums Foundation\"],\"it\":[\"Fondazione Torino Musei\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503493\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Turin Gallery for Modern and Contemporary Art\"],\"it\":[\"Galleria d'Arte Moderna e Contemporanea di Torino\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/285/gam5597\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/285/gam5597\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1769\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/285/gam5597\"],\"proxyFor\":\"/item/285/gam5597\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1929\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/285/gam5597\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"MESSINA Francesco\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1929\"]},\"dcFormat\":{\"it\":[\"bronzo\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"gam5597\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dcRights\":{\"it\":[\"Fondazione Torino Musei (Galleria di Arte Moderna)\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.1#opere_d_arte_visiva\"]},\"dcTitle\":{\"it\":[\"Pugilatore\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"works of art\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"cm 162(h) x 60.5(b) x 47(p)\"]},\"dctermsSpatial\":{\"it\":[\"Galleria d'Arte Moderna, Torino\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"http://www.geonames.org/6697901\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/285/gam5597\"],\"proxyFor\":\"/item/285/gam5597\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/285/gam5597#contentTier\",\"created\":\"2020-07-02T11:35:23.399Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/285/gam5597\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/285/gam5597#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-02T11:35:23.399Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/285/gam5597\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2020-07-02T11:22:38.038Z\",\"timestamp_created_epoch\":1593688958038,\"timestamp_update\":\"2020-07-02T11:22:38.038Z\",\"timestamp_update_epoch\":1593688958038,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Ballwerfer",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2733",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2733&width=560&url=http%3A%2F%2Ffotothek.slub-dresden.de%2Ffotos%2Fdf_hauptkatalog_0007466.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@fotothek.slub-dresden.de",
      "description": "Ballwerfer. Kupfer, getrieben; H. 3,56 m (1904-1907; R. D. Fabricius). Dresden, Arnoldbad <br>aus Glas in schwarzwei\u00DF, hoch <br>Landesdigitalisierungsprogramm Sachsen: Altbestand Deutsche Fotothek (Digitalisierung)",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:13 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:13 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502115\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://fotothek.slub-dresden.de/fotos/df_hauptkatalog_0007466.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.deutschefotothek.de/documents/obj/80056711\",\"edmObject\":\"http://fotothek.slub-dresden.de/fotos/df_hauptkatalog_0007466.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://fotothek.slub-dresden.de/fotos/df_hauptkatalog_0007466_karte.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.deutschefotothek.de/documents/obj/80056711\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Ballwerfer - https://www.europeana.eu/item/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7. (zxx) M\u00F6bius, Walter (Herstellung) (Fotograf). Deutsche Fotothek - http://www.deutschefotothek.de/documents/obj/80056711. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7' target='_blank' rel='noopener'>Ballwerfer</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='zxx'>M\u00F6bius, Walter (Herstellung) (Fotograf)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.deutschefotothek.de/documents/obj/80056711' target='_blank' rel='noopener'>Deutsche Fotothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\"},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://fotothek.slub-dresden.de/fotos/df_hauptkatalog_0007466_karte.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) Ballwerfer - https://www.europeana.eu/item/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7. (zxx) M\u00F6bius, Walter (Herstellung) (Fotograf). Deutsche Fotothek - http://www.deutschefotothek.de/documents/obj/80056711. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7' target='_blank' rel='noopener'>Ballwerfer</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='zxx'>M\u00F6bius, Walter (Herstellung) (Fotograf)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.deutschefotothek.de/documents/obj/80056711' target='_blank' rel='noopener'>Deutsche Fotothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":559770,\"ebucoreWidth\":1600,\"ebucoreHeight\":1067,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#BDB76B\",\"#D2B48C\",\"#556B2F\",\"#DEB887\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://fotothek.slub-dresden.de/fotos/df_hauptkatalog_0007466.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(de) Ballwerfer - https://www.europeana.eu/item/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7. (zxx) M\u00F6bius, Walter (Herstellung) (Fotograf). Deutsche Fotothek - http://www.deutschefotothek.de/documents/obj/80056711. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7' target='_blank' rel='noopener'>Ballwerfer</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='zxx'>M\u00F6bius, Walter (Herstellung) (Fotograf)</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.deutschefotothek.de/documents/obj/80056711' target='_blank' rel='noopener'>Deutsche Fotothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":478258,\"ebucoreWidth\":1103,\"ebucoreHeight\":1600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#8B4513\",\"#BC8F8F\",\"#A9A9A9\",\"#D2B48C\",\"#808080\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/114\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Sport\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"fi\":[\"Urheilu\"],\"pt\":[\"Desporto\"],\"bg\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"lt\":[\"Sportas\"],\"lv\":[\"Sports\"],\"hr\":[\"Sport\"],\"fr\":[\"Sport\"],\"hu\":[\"Sport\"],\"sk\":[\"\u0160port\"],\"sl\":[\"\u0160port\"],\"ga\":[\"Sp\u00F3rt\"],\"ca\":[\"Esport\"],\"sv\":[\"Sport\"],\"mt\":[\"Sport\"],\"el\":[\"\u0391\u03B8\u03BB\u03B7\u03C4\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Sport\"],\"it\":[\"Sport\"],\"es\":[\"Deporte\"],\"et\":[\"Sport\"],\"eu\":[\"Kirol\"],\"cs\":[\"Sport\"],\"pl\":[\"Sport\"],\"ro\":[\"Sport\"],\"da\":[\"Sport\"],\"nl\":[\"Sport\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gezielte k\u00F6rperliche Aktivit\u00E4t\"],\"sv\":[\"Form av t\u00E4vlingsaktivitet, vanligtvis fysisk\"],\"ru\":[\"\u0414\u0435\u044F\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u043E \u0441\u043E\u0441\u0442\u044F\u0437\u0430\u043D\u0438\u044F\u043C \u0438 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0439 \u043A\u0443\u043B\u044C\u0442\u0443\u0440\u0435\"],\"fi\":[\"Kilpailullinen fyysinen toiminta\"],\"pt\":[\"Atividade f\u00EDsica competitiva\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03B1\u03BD\u03C4\u03B1\u03B3\u03C9\u03BD\u03B9\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03B4\u03C1\u03B1\u03C3\u03C4\u03B7\u03C1\u03B9\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1\u03C2, \u03C3\u03C5\u03BD\u03AE\u03B8\u03C9\u03C2 \u03C3\u03C9\u03BC\u03B1\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Forms of competitive activity, usually physical\"],\"hr\":[\"Skup natjecateljskih aktivnosti, naj\u010De\u0161\u0107e fizi\u010Dkih\"],\"it\":[\"Attivit\u00E0 fisiche e psicofisiche compiute al fine di intrattenere chi le pratica o anche chi ne \u00E8 spettatore\"],\"fr\":[\"Activit\u00E9 physique ou mentale de r\u00E9cr\u00E9ation\"],\"hu\":[\"Versenyszer\u0171 fizikai tev\u00E9kenys\u00E9g\"],\"es\":[\"Actividad f\u00EDsica\"],\"cs\":[\"Fyzick\u00E1 aktivita\"],\"sk\":[\"Fyzick\u00E1 aktivita roben\u00E1 pre z\u00E1bavu\"],\"pl\":[\"Forma aktywno\u015Bci fizycznej zwi\u0105zana zazwyczaj ze wsp\u00F3\u0142zawodnictwem\"],\"ro\":[\"Activitate fizic\u0103 care implic\u0103 o serie de reguli sau regulamente care trebuie efectuate \u00EEntr-o anumit\u0103 zon\u0103\"],\"da\":[\"Fysisk aktivitet med konkurrence\"],\"nl\":[\"Doelgerichte lichaamsactiviteit\"],\"ca\":[\"Activitat f\u00EDsica competitiva o de lleure\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3130\",\"http://data.europeana.eu/concept/3207\",\"http://data.europeana.eu/concept/3251\",\"http://data.europeana.eu/concept/3268\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q349\",\"http://dbpedia.org/ontology/Sport\",\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T1-639\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/productgenre/sport\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/spct/sport\",\"https://d-nb.info/gnd/4056366-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85126887\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133188907\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571722\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013177\",\"http://purl.org/bncf/tid/467\",\"https://www.freebase.com/m/06ntj\",\"https://g.co/kg/m/06ntj\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.450.642.845\",\"http://datos.bne.es/resource/XX524968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300222725\",\"http://id.worldcat.org/fast/1130432\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p965\",\"http://babelnet.org/rdf/s00006759n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15675-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept7666\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/15000000\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/15000000\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/76\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y99900\"]}],\"edmDatasetName\":[\"463_DDB_SLUB_3\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7\",\"aggregatedCHO\":\"/item/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Ffotothek.slub-dresden.de%2Ffotos%2Fdf_hauptkatalog_0007466.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7#contentTier\",\"/item/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"463_DDB_SLUB_3\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502115\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Deutsche Fotothek\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Deutsche Digitale Bibliothek\"],\"en\":[\"German Digital Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.deutsche-digitale-bibliothek.de/item/YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/114\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7\"],\"proxyFor\":\"/item/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7\",\"dcCreator\":{\"zxx\":[\"M\u00F6bius, Walter (Herstellung) (Fotograf)\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Ballwerfer. Kupfer, getrieben; H. 3,56 m (1904-1907; R. D. Fabricius). Dresden, Arnoldbad\",\"aus Glas in schwarzwei\u00DF, hoch\",\"Landesdigitalisierungsprogramm Sachsen: Altbestand Deutsche Fotothek (Digitalisierung)\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Originalnegativ (Technik)\",\"Glas (Material)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"80056711 (Dokumentnummer)\",\"df_hauptkatalog_0007466 (Aufnahmenummer)\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Sport\",\"Ballspieler\",\"Ballwerfer\",\"Akt\",\"M\u00E4nnerakt\",\"Stehender\",\"Skulptur\"],\"def\":[\"Dresden\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Ballwerfer\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://d-nb.info/gnd/4129665-5\"]},\"dctermsCreated\":{\"zxx\":[\"1930 (Aufnahme)\"]},\"dctermsExtent\":{\"zxx\":[\"H. 356 cm\"]},\"dctermsProvenance\":{\"de\":[\"Deutsche Fotothek (Bidok)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7\"],\"proxyFor\":\"/item/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7#contentTier\",\"created\":\"2022-01-28T11:07:00.362942Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-28T11:07:00.363224Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/463/item_YL4MTCVTZJYPC66EXF4Y5Z6GP7VQCRJ7\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2021-01-18T16:06:15.778Z\",\"timestamp_created_epoch\":1610985975778,\"timestamp_update\":\"2022-01-28T10:12:32.633Z\",\"timestamp_update_epoch\":1643364752633,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Athlete",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2731",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/369/_129104",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2731&width=560&url=https%3A%2F%2Fcmc.byzart.eu%2Ffiles%2Foriginal%2Funibo%2Funibo_europeana_archaeology%2F003_039_129104_01.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@cmc.byzart.eu",
      "description": "Statue of an athlete rinding a chariot",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:12 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:12 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/369/_129104\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/369/_129104\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000405529\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://cmc.byzart.eu/files/original/unibo/unibo_europeana_archaeology/003_039_129104_01.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://cmc.byzart.eu/items/show/129104/\",\"edmObject\":\"https://cmc.byzart.eu/files/original/unibo/unibo_europeana_archaeology/003_039_129104_01.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671084\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/369/_129104\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://cmc.byzart.eu/files/original/unibo/unibo_europeana_archaeology/003_039_129104_01.jpg\",\"dcFormat\":{\"en\":[\"image/jpeg\"]},\"dcCreator\":{\"en\":[\"University of Bologna\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Athlete - https://www.europeana.eu/item/369/_129104. (en) University of Bologna. University of Bologna - https://cmc.byzart.eu/items/show/129104/. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/369/_129104' target='_blank' rel='noopener'>Athlete</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='en'>University of Bologna</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://cmc.byzart.eu/items/show/129104/' target='_blank' rel='noopener'>University of Bologna</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/369/_129104/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":179849,\"ebucoreWidth\":1467,\"ebucoreHeight\":2000,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5F5DC\",\"#FAEBD7\",\"#FAF0E6\",\"#2F4F4F\",\"#DCDCDC\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://cmc.byzart.eu/items/show/129104/\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Athlete - https://www.europeana.eu/item/369/_129104. University of Bologna - https://cmc.byzart.eu/items/show/129104/. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/369/_129104' target='_blank' rel='noopener'>Athlete</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://cmc.byzart.eu/items/show/129104/' target='_blank' rel='noopener'>University of Bologna</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/369/_129104/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477275\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300011443\",\"prefLabel\":{\"nn\":[\"marmor\"],\"de\":[\"Marmor\"],\"pt\":[\"m\u00E1rmore\"],\"zh-hant\":[\"\u5927\u7406\u77F3\"],\"en\":[\"marble (rock)\"],\"zh-latn-pinyin-x-hanyu\":[\"d\u00E0 l\u01D0 sh\u00ED\"],\"it\":[\"marmo\"],\"fr\":[\"marbre (roche)\"],\"es\":[\"m\u00E1rmol\"],\"nb\":[\"marmor\"],\"zh-latn-wadegile\":[\"ta li shih\"],\"zh-latn-pinyin-x-notone\":[\"da li shi\"],\"nl\":[\"marmer\"]},\"altLabel\":{\"zh-hant\":[\"\u5927\u7406\u5CA9\"],\"en\":[\"marbles (rocks)\",\"marmor\"],\"fr\":[\"marbres (roche)\"],\"nl\":[\"marmerplaat\",\"marmerplaten\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Pedra metam\u00F3rfica, dura, densa e cristalina composta principalmente de carbonato de c\u00E1lcio; \u00E9 calc\u00E1rio ou dolomita que foi metamorfoseado com o calor e a press\u00E3o. O m\u00E1rmore de calcita puro \u00E9 branco, mas as impurezas produzem uma grande variedade de cores e padr\u00F5es. \u00C9 finamente granulado e d\u00E1 um polimento suave e de alto brilho. \u00C9 usado principalmente para est\u00E1tuas e edif\u00EDcios. O m\u00E1rmore \u00E9 extra\u00EDdo de locais em todo o mundo desde, pelo menos, o s\u00E9culo 7 a.C. O termo tamb\u00E9m pode se referir mais amplamente a qualquer rocha carbon\u00E1tica cristalizada, incluindo o verdadeiro m\u00E1rmore e certos tipos de calc\u00E1rio, que precisam de um polimento e podem ser usados para fins arquitet\u00F4nicos e ornamentais.\"],\"zh-hant\":[\"\u8B8A\u8CEA\u5CA9\u4E4B\u4E00\u7A2E\uFF0C\u4E3B\u8981\u7531\u518D\u7D50\u6676\u65B9\u89E3\u77F3\u548C\uFF0F\u6216\u767D\u96F2\u77F3\u69CB\u6210\uFF0C\u56E0\u5B58\u6709\u96DC\u8CEA\u800C\u5448\u4E0D\u56FA\u5B9A\u8272\u5F69\u3002\u4E5F\u53EF\u6CDB\u6307\u4EFB\u4F55\u7D50\u6676\u78B3\u9178\u9E7D\u5CA9\uFF0C\u5305\u62EC\u771F\u6B63\u7684\u5927\u7406\u77F3\u548C\u67D0\u4E9B\u7A2E\u985E\u7684\u77F3\u7070\u5CA9\uFF0C\u7D93\u904E\u78E8\u5149\u64E6\u4EAE\u5F8C\uFF0C\u80FD\u7528\u65BC\u5EFA\u7BC9\u53CA\u88DD\u98FE\u3002\"],\"en\":[\"A metamorphic, hard, dense, crystalline stone primarily composed of calcium carbonate; it is limestone or dolomite that has been metamorphosed with heat and pressure. Pure calcite marble is white, but impurities produce a wide variety of coloring and patterns. It is finely grained and polishes to a smooth, high gloss. It is used primarily for statuary and buildings. Marble has been quarried from sites around the world since at least the 7th century BCE. The term can also refer more broadly to any crystallized carbonate rock, including true marble and certain types of limestone, that will take a polish and can be used for architectural and ornamental purposes.\"],\"es\":[\"Roca metam\u00F3rfica compuesta principalmente de calcita y/o dolomita recristalizada, a menudo de colores irregulares por las impurezas. Tambi\u00E9n puede referirse de modo m\u00E1s amplio a cualquier forma de carbonato cristalizado, incluyendo el m\u00E1rmol verdadero y algunos tipos de caliza, que pueden ser pulidas y utilizadas para prop\u00F3sitos arquitect\u00F3nicos y ornamentales.\"],\"nl\":[\"Verwijst naar een steensoort die bestaat uit calcium-magnesium-carbonaat - kalksteen of dolomiet - in een kristallijnige of korrelige staat. Kan worden gepolijst en wordt veel gebruikt in beeldhouwkunst en architectuur.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300011437\"],\"narrower\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300178756\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011451\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011484\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300379450\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011469\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011496\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300444034\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011472\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011512\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300380134\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011482\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011337\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300380382\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011520\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300387366\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011523\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011308\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011533\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011571\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011618\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300010790\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010791\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300263264\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300047600\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"statues\"],\"it\":[\"statua\"],\"fr\":[\"statue\"],\"es\":[\"estatuas\"],\"nl\":[\"standbeelden\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"est\u00E1tuas\"],\"en\":[\"statue\",\"statuary\",\"figure sculpture\"],\"it\":[\"statue\"],\"nl\":[\"standbeeld\"],\"es\":[\"estatua\"]},\"note\":{\"en\":[\"Sculpture in the round, usually but not always depicting humans, animals, mythical beings, or small figure groups. Statues are relatively large in scale, being life-size, larger than life-size, or only slightly smaller than life-size. For small-scale representations of humans, animals, or mythical beings, use \\\"figurines,\\\" \\\"statuettes,\\\" or another appropriate term. For depictions of humans, animals, or mythical beings in media other than sculpture, use \\\"figures (representations).\\\"\"],\"it\":[\"Scultura a tutto tondo, di solito ma non sempre di umani, animali, esseri mitici, o piccoli gruppi di figure. Statue hanno dimensioni relativamente grandi. Per rappresentazioni piccole di umani, animali, o esseri mitici, usa \\\"figurine\\\", \\\"statuettes\\\" o un altro termine appropriato. Per rappresentazioni di umani, animali, o esseri mitici nei media diversi dalla scultura, usa \\\"figures (representations)\\\".\"],\"nl\":[\"Rondsculpturen van menselijke of dierlijke figuren of kleine groepen van figuren, steeds ten voeten uit, staande of zittende, meestal in een open ruimte en op een sokkel.\"],\"es\":[\"Esculturas exentas representando figuras humanas o animales o grupos de peque\u00F1as figuras.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300047090\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300234110\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"arch\u00E4ologisches Objekt\"],\"en\":[\"archaeological objects\"],\"es\":[\"objetos arqueol\u00F3gicos\"],\"nl\":[\"archeologische objecten\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"arch\u00E4ologische Objekte\",\"Objekt, arch\u00E4ologisches\",\"Objekte, arch\u00E4ologische\"],\"en\":[\"archaeological object\",\"archaeological materials\",\"archeological objects\",\"materials, archaeological\",\"objects, archaeological\"],\"es\":[\"objeto arqueol\u00F3gico\"],\"nl\":[\"oudheidkundige objecten\",\"oudheidkundig object\"]},\"note\":{\"de\":[\"Im Zusammenhang mit arch\u00E4ologischen Untersuchungen gefundenes Objekt, pr\u00E4ziser:  Objekt einer Ausgrabung, gew\u00F6hnlich aus Zeitr\u00E4umen vor dem 19. Jahrundert, nicht mehr existierenden Kulturen zugeordnet. F\u00FCr Objekte aus gegenw\u00E4rtigen oder erst k\u00FCrzlich verschwundenen Kulturen ist bei ethnografischem oder ethnologischem Wert \\\"Ethnografisches Objekt\\\" zu verwenden.\"],\"en\":[\"Objects and other material culture found in contexts of archaeological research, typically reserved for those unearthed from periods before usually the 19th century and from extinct cultures. For objects originating in any culture still living or known through relatively recent history when those articles are the concern of ethnographic or ethnological study, prefer \\\"ethnographic objects.\\\"\"],\"es\":[\"\u00DAsese para objetos encontrados en el contexto de una investigaci\u00F3n arqueol\u00F3gica, m\u00E1s espec\u00EDficamente aquellos exhumados de periodos generalmente anteriores al siglo XIX y de culturas extintas. Para art\u00EDculos originarios de cualquiera cultura a\u00FAn con vida o conocida a trav\u00E9s de la historia relativamente reciente cuando aquellos art\u00EDculos son de inter\u00E9s de estudio etnogr\u00E1fico o etnol\u00F3gico, prefiera \\\"objeto etnogr\u00E1fico\u201D.\"],\"nl\":[\"Te gebruiken voor objecten die zijn gevonden bij archeologisch onderzoek, met name voor opgegraven voorwerpen die stammen uit de periode voor 1800 of voorwerpen uit niet meer bestaande culturen. Gebruik 'etnografica' voor objecten die afkomstig zijn uit een nog bestaande cultuur of bekende cultuur uit het vrij recente verleden, wanneer deze voorwerpen van belang zijn voor etnografische en etnologische onderzoek.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300185712\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300264383\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"sculpting\"],\"nl\":[\"beeldhouwen\"],\"es\":[\"esculpir\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"sculpture (process)\",\"sculpt\"],\"nl\":[\"gebeeldhouwd\"]},\"note\":{\"en\":[\"Refers to the process or branch of fine art concerned with creating sculpture, which are three-dimensional works. It refers particularly to carving or engraving a hard material, or with molding or casting a malleable material, so as to produce designs or figures in relief, in intaglio, or in the round. It is typically used to refer to the production of large or medium-sized objects in stone, clay, or bronze. The production of small objects in bronze or stone is typically referred to by a specific term, such as \\\"stone carving\\\" or \\\"die sinking.\\\" The production of sculpture in wood or ivory is typically referred to as \\\"carving,\\\" even though the finished work in these materials may be called \\\"sculpture (visual work).\\\"\"],\"es\":[\"Refiere al proceso o a la rama del arte referido a la escultura. Se refiere particularmente a tallar o a grabar en un material duro, o con el moldeado o el bastidor un material maleable, para producir dise\u00F1os o figuras, en talla, o en bulto redondo. Se utiliza para referirse a la producci\u00F3n de objetos grandes o de tama\u00F1o mediano en piedra, arcilla, o bronce. La producci\u00F3n de objetos peque\u00F1os en bronce o piedra es referida por un t\u00E9rmino espec\u00EDfico, tal como \\\"tallar la piedra\u201D. La producci\u00F3n de la escultura en madera o marfil se refiere t\u00EDpicamente como \\\"tallado.\u201D\"],\"nl\":[\"Verwijst naar het proces dat of de kunstvorm die zich bezighoudt met het maken van beeldhouwwerken. Het verwijst met name naar het snijden of graveren van hard materiaal of het vormen of gieten van smeedbaar materiaal teneinde ontwerpen of figuren in reli\u00EBf, in intaglio of vrijstaand te maken. Het wordt doorgaans gebruikt als verwijzing naar de vervaardiging van grote of middelgrote objecten van steen, klei of brons. Naar de vervaardiging van kleine objecten van brons of steen wordt doorgaans verwezen met een specifieke term, zoals 'steensnijden' of 'matrijsgieten'. De vervaardiging van beelden van hout of ivoor wordt doorgaans 'beeldsnijden' genoemd.\"]},\"narrower\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300053618\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300053149\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300025181\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300047090\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/26\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Artefakt\"],\"fi\":[\"Artefakti\"],\"ru\":[\"\u0410\u0440\u0442\u0435\u0444\u0430\u043A\u0442\"],\"pt\":[\"Artefato\"],\"bg\":[\"\u0410\u0440\u0442\u0435\u0444\u0430\u043A\u0442 (\u0430\u0440\u0445\u0435\u043E\u043B\u043E\u0433\u0438\u044F)\"],\"lt\":[\"Archeologinis radinys\"],\"lv\":[\"Arheolo\u0123isks artefakts\"],\"hr\":[\"Artefakt\"],\"fr\":[\"Art\u00E9fact arch\u00E9ologique\"],\"hu\":[\"Megmunk\u00E1lt t\u00E1rgy\"],\"sk\":[\"Artefakt\"],\"sl\":[\"Artefakt\"],\"ga\":[\"D\u00E9ant\u00E1n seand\u00E1la\u00EDochta\"],\"ca\":[\"Artefacte arqueol\u00F2gic\"],\"sv\":[\"Artefakt\"],\"el\":[\"\u03A4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B5\u03C1\u03B3\u03BF\"],\"en\":[\"Archaeological artifact\"],\"it\":[\"Manufatto\"],\"es\":[\"Artefacto arqueol\u00F3gico\"],\"et\":[\"Artefakt\"],\"eu\":[\"Artefaktu arkeologiko\"],\"cs\":[\"Artefakt\"],\"pl\":[\"Artefakt archeologiczny\"],\"ro\":[\"Artefact (arheologie)\"],\"da\":[\"Artefakt\"],\"nl\":[\"Artefact\"]},\"note\":{\"de\":[\"Von Menschen hergestellter Gegenstand, arch\u00E4ologischer Begriff\"],\"sv\":[\"Konstgjort objekt av arkeologiskt intresse\"],\"ru\":[\"\u0412 \u0430\u0440\u0445\u0435\u043E\u043B\u043E\u0433\u0438\u0438; \u043E\u0431\u044A\u0435\u043A\u0442, \u043F\u043E\u0434\u0432\u0435\u0440\u0433\u043D\u0443\u0442\u044B\u0439 \u0432 \u043F\u0440\u043E\u0448\u043B\u043E\u043C \u043D\u0430\u043F\u0440\u0430\u0432\u043B\u0435\u043D\u043D\u043E\u043C\u0443 \u043C\u0435\u0445\u0430\u043D\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u043C\u0443 \u0432\u043E\u0437\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044E, \u043E\u0431\u043D\u0430\u0440\u0443\u0436\u0435\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0446\u0435\u043B\u0435\u043D\u0430\u043F\u0440\u0430\u0432\u043B\u0435\u043D\u043D\u044B\u0445 \u0430\u0440\u0445\u0435\u043E\u043B\u043E\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0445 \u0440\u0430\u0441\u043A\u043E\u043F\u043E\u043A \u0438\u043B\u0438 \u043A\u0430\u043A\u043E\u0433\u043E-\u043B\u0438\u0431\u043E \u0435\u0434\u0438\u043D\u0438\u0447\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u043D\u043E\u0433\u0434\u0430 \u0441\u043B\u0443\u0447\u0430\u0439\u043D\u043E\u0433\u043E \u0441\u043E\u0431\u044B\u0442\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B7\u03B3\u03AE \u03B1\u03C1\u03C7\u03B1\u03B9\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B1\u03C1\u03C4\u03C5\u03C1\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Something made by humans and of archaeological interest\"],\"it\":[\"Oggetto la cui forma \u00E8 giustificata dalla prestazione a cui era destinato\"],\"fr\":[\"Vestige fa\u00E7onn\u00E9 par l'homme et d'int\u00E9r\u00EAt arch\u00E9ologique\"],\"hu\":[\"R\u00E9g\u00E9szetileg jelent\u0151s, ember alkotta t\u00E1rgy\"],\"es\":[\"Material u objeto distintivo que se encuentra en una excavaci\u00F3n arqueol\u00F3gica\"],\"eu\":[\"Gizakiak egindako eta arkeologiarako interesa duen objektua\"],\"ro\":[\"Obiect arheologic g\u0103sit care a fost f\u0103cut manual de oameni\"],\"da\":[\"Menneskeskabt objekt af ark\u00E6ologisk interesse\"],\"nl\":[\"Gevonden voorwerp, gemaakt/gebruikt door mensen, tijdens een archeologische opgraving\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q220659\",\"https://d-nb.info/gnd/4143114-5\",\"http://purl.org/bncf/tid/2678\",\"https://www.freebase.com/m/02skpt\",\"https://g.co/kg/m/02skpt\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300117127\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300224592\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300234110\",\"http://babelnet.org/rdf/s00005956n\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2067\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Marmor\"],\"fi\":[\"Marmori\"],\"ru\":[\"\u041C\u0440\u0430\u043C\u043E\u0440\"],\"pt\":[\"M\u00E1rmore\"],\"bg\":[\"\u041C\u0440\u0430\u043C\u043E\u0440\"],\"lt\":[\"Marmuras\"],\"lv\":[\"Marmors\"],\"hr\":[\"Mramor\"],\"fr\":[\"Marbre\"],\"hu\":[\"M\u00E1rv\u00E1ny\"],\"sk\":[\"Mramor\"],\"sl\":[\"Marmor\"],\"ga\":[\"Marmar\"],\"ca\":[\"Marbre\"],\"sv\":[\"Marmor\"],\"el\":[\"\u039C\u03AC\u03C1\u03BC\u03B1\u03C1\u03BF\"],\"en\":[\"Marble\"],\"it\":[\"Marmo\"],\"es\":[\"M\u00E1rmol\"],\"et\":[\"Marmor\"],\"cs\":[\"Mramor\"],\"eu\":[\"Haitzurdin\"],\"pl\":[\"Marmur\"],\"ro\":[\"Marmura\"],\"da\":[\"Marmor\"],\"nl\":[\"Marmer\"]},\"note\":{\"de\":[\"Metamorphes Gestein\"],\"fi\":[\"Kivilaji\"],\"ru\":[\"\u041C\u0435\u0442\u0430\u043C\u043E\u0440\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0430\u044F \u0433\u043E\u0440\u043D\u0430\u044F \u043F\u043E\u0440\u043E\u0434\u0430, \u0441\u043E\u0441\u0442\u043E\u044F\u0449\u0430\u044F \u0442\u043E\u043B\u044C\u043A\u043E \u0438\u0437 \u043A\u0430\u043B\u044C\u0446\u0438\u0442\u0430\"],\"sv\":[\"Bergart\"],\"pt\":[\"Rocha metam\u00F3rfica n\u00E3o foliada, comumente usada para escultura e como material de constru\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041C\u0435\u0442\u0430\u043C\u043E\u0440\u0444\u043D\u0430 \u0441\u043A\u0430\u043B\u0430, \u0438\u0437\u0433\u0440\u0430\u0434\u0435\u043D\u0430 \u043E\u0442 \u043A\u0430\u043B\u0446\u0438\u0442 \u0438\u043B\u0438 \u0434\u043E\u043B\u043E\u043C\u0438\u0442\"],\"el\":[\"\u03A0\u03AD\u03C4\u03C1\u03C9\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"Non-foliated metamorphic rock commonly used for sculpture and as a building material\"],\"lv\":[\"Miner\u0101liezis, ka\u013C\u0137akmens paveids\"],\"hr\":[\"Vrsta kamena\"],\"it\":[\"Roccia utilizzata nell'edilizia e nella scultura\"],\"fr\":[\"Roche d\u00E9riv\u00E9e du calcaire\"],\"hu\":[\"Metamorf k\u0151zet\"],\"es\":[\"Roca metam\u00F3rfica calc\u00E1rea\"],\"cs\":[\"Hornina\"],\"pl\":[\"Ska\u0142a metamorficzna\"],\"da\":[\"Stenart\"],\"ca\":[\"Roca metam\u00F2rfica compacta\"],\"nl\":[\"Gemetamorfoseerd kalksteen, bestaande uit zeer puur calciumcarbonaat\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q40861\",\"https://d-nb.info/gnd/4168954-9\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85080941\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11976514t\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561217\",\"http://purl.org/bncf/tid/13244\",\"https://www.freebase.com/m/04tdh\",\"https://g.co/kg/m/04tdh\",\"http://datos.bne.es/resource/XX532315\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011443\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18165\",\"http://babelnet.org/rdf/s00053338n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10925\"]}],\"edmDatasetName\":[\"369_CARARE_UNIBO\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/369/_129104\",\"aggregatedCHO\":\"/item/369/_129104\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Italy\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fcmc.byzart.eu%2Ffiles%2Foriginal%2Funibo%2Funibo_europeana_archaeology%2F003_039_129104_01.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/369/_129104\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/369/_129104#contentTier\",\"/item/369/_129104#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"369_CARARE_UNIBO\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477275\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"AMS Historica Bologna\"],\"it\":[\"AMS Historica Bologna\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000405529\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"University of Bologna\"],\"it\":[\"Universit\u00E0 di Bologna\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671084\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"CARARE\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/369/_129104\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/369/_129104\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/26\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2067\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/369/_129104\"],\"proxyFor\":\"/item/369/_129104\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/369/_129104\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Statue of an athlete rinding a chariot\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"#129104\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300234110\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Athlete\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300047600\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana Archaeology\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300011443\"]},\"dctermsTemporal\":{\"en\":[\"Roman\"]},\"edmHasType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300264383\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/369/_129104\"],\"proxyFor\":\"/item/369/_129104\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/369/_129104#contentTier\",\"created\":\"2021-01-12T16:40:00.551024Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/369/_129104\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/369/_129104#metadataTier\",\"created\":\"2021-01-12T16:40:00.551420Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/369/_129104\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2020-10-20T03:25:04.617Z\",\"timestamp_created_epoch\":1603164304617,\"timestamp_update\":\"2021-01-12T16:39:14.037Z\",\"timestamp_update_epoch\":1610469554037,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Statue of Gunnar B\u00E4rlund",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2729",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2729&width=560&url=http%3A%2F%2Fcontribute.europeana.eu%2Fmedia%2Fb26c7f40-471d-0137-d882-6eee0af4db1c",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@contribute.europeana.eu",
      "description": "This is a statue of boxer Gunnar B\u00E4rlund, located in Helsinki.\n\nB\u00E4rlund was a Finnish heavyweight boxer who was born in Helsinki in 1911.\n\nIn 1934, he won the European amateur title and turned professional.\n\nIn 1936, he moved to the United States, where he fought until his retirement aged 37. He eventually became an American citizen and lived there until his death in 1982.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:09 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:09 +0000",
      "language": "en",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c\",\"agents\":[{\"about\":\"http://contribute.europeana.eu/contributions/b26f0460-471d-0137-d882-6eee0af4db1c#agent-b26f9460-471d-0137-d882-6eee0af4db1c\",\"foafName\":{\"def\":[\"Gunnar B\u00E4rlund\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001617026\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://contribute.europeana.eu/media/b26c7f40-471d-0137-d882-6eee0af4db1c\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001617026\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"true\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\"]},\"about\":\"http://contribute.europeana.eu/media/b26c7f40-471d-0137-d882-6eee0af4db1c\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Statue of Gunnar B\u00E4rlund\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2019-04-21\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"acediscovery\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Statue of Gunnar B\u00E4rlund - https://www.europeana.eu/item/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c. acediscovery. Europeana Foundation. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c' target='_blank' rel='noopener'>Statue of Gunnar B\u00E4rlund</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>acediscovery</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>Europeana Foundation</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2300,\"ebucoreHeight\":3538,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#CD853F\",\"#483D8B\",\"#D8BFD8\",\"#B0E0E6\",\"#6495ED\",\"#87CEEB\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":6706164},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/114\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Sport\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"fi\":[\"Urheilu\"],\"pt\":[\"Desporto\"],\"bg\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"lt\":[\"Sportas\"],\"lv\":[\"Sports\"],\"hr\":[\"Sport\"],\"fr\":[\"Sport\"],\"hu\":[\"Sport\"],\"sk\":[\"\u0160port\"],\"sl\":[\"\u0160port\"],\"ga\":[\"Sp\u00F3rt\"],\"ca\":[\"Esport\"],\"sv\":[\"Sport\"],\"mt\":[\"Sport\"],\"el\":[\"\u0391\u03B8\u03BB\u03B7\u03C4\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Sport\"],\"it\":[\"Sport\"],\"es\":[\"Deporte\"],\"et\":[\"Sport\"],\"eu\":[\"Kirol\"],\"cs\":[\"Sport\"],\"pl\":[\"Sport\"],\"ro\":[\"Sport\"],\"da\":[\"Sport\"],\"nl\":[\"Sport\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gezielte k\u00F6rperliche Aktivit\u00E4t\"],\"sv\":[\"Form av t\u00E4vlingsaktivitet, vanligtvis fysisk\"],\"ru\":[\"\u0414\u0435\u044F\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u043E \u0441\u043E\u0441\u0442\u044F\u0437\u0430\u043D\u0438\u044F\u043C \u0438 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0439 \u043A\u0443\u043B\u044C\u0442\u0443\u0440\u0435\"],\"fi\":[\"Kilpailullinen fyysinen toiminta\"],\"pt\":[\"Atividade f\u00EDsica competitiva\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03B1\u03BD\u03C4\u03B1\u03B3\u03C9\u03BD\u03B9\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03B4\u03C1\u03B1\u03C3\u03C4\u03B7\u03C1\u03B9\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1\u03C2, \u03C3\u03C5\u03BD\u03AE\u03B8\u03C9\u03C2 \u03C3\u03C9\u03BC\u03B1\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Forms of competitive activity, usually physical\"],\"hr\":[\"Skup natjecateljskih aktivnosti, naj\u010De\u0161\u0107e fizi\u010Dkih\"],\"it\":[\"Attivit\u00E0 fisiche e psicofisiche compiute al fine di intrattenere chi le pratica o anche chi ne \u00E8 spettatore\"],\"fr\":[\"Activit\u00E9 physique ou mentale de r\u00E9cr\u00E9ation\"],\"hu\":[\"Versenyszer\u0171 fizikai tev\u00E9kenys\u00E9g\"],\"es\":[\"Actividad f\u00EDsica\"],\"cs\":[\"Fyzick\u00E1 aktivita\"],\"sk\":[\"Fyzick\u00E1 aktivita roben\u00E1 pre z\u00E1bavu\"],\"pl\":[\"Forma aktywno\u015Bci fizycznej zwi\u0105zana zazwyczaj ze wsp\u00F3\u0142zawodnictwem\"],\"ro\":[\"Activitate fizic\u0103 care implic\u0103 o serie de reguli sau regulamente care trebuie efectuate \u00EEntr-o anumit\u0103 zon\u0103\"],\"da\":[\"Fysisk aktivitet med konkurrence\"],\"nl\":[\"Doelgerichte lichaamsactiviteit\"],\"ca\":[\"Activitat f\u00EDsica competitiva o de lleure\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3130\",\"http://data.europeana.eu/concept/3207\",\"http://data.europeana.eu/concept/3251\",\"http://data.europeana.eu/concept/3268\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q349\",\"http://dbpedia.org/ontology/Sport\",\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T1-639\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/productgenre/sport\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/spct/sport\",\"https://d-nb.info/gnd/4056366-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85126887\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133188907\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571722\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013177\",\"http://purl.org/bncf/tid/467\",\"https://www.freebase.com/m/06ntj\",\"https://g.co/kg/m/06ntj\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.450.642.845\",\"http://datos.bne.es/resource/XX524968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300222725\",\"http://id.worldcat.org/fast/1130432\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p965\",\"http://babelnet.org/rdf/s00006759n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15675-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept7666\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/15000000\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/15000000\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/76\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y99900\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/128\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Migration\"],\"fi\":[\"Muuttoliike\"],\"ru\":[\"\u041C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F \u043D\u0430\u0441\u0435\u043B\u0435\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Movimento migrat\u00F3rio\"],\"bg\":[\"\u041C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F \u043D\u0430 \u043D\u0430\u0441\u0435\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435\u0442\u043E\"],\"lt\":[\"\u017Dmoni\u0173 migracija\"],\"hr\":[\"Migracija\"],\"lv\":[\"Iedz\u012Bvot\u0101ju migr\u0101cija\"],\"fr\":[\"Migration humaine\"],\"hu\":[\"Migr\u00E1ci\u00F3\"],\"sk\":[\"Migr\u00E1cia (sociol\u00F3gia)\"],\"sl\":[\"Migracije\"],\"ga\":[\"Imirce daonna\"],\"ca\":[\"Migraci\u00F3 humana\"],\"sv\":[\"M\u00E4nsklig migration\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B8\u03C1\u03CE\u03C0\u03B9\u03BD\u03B7 \u03BC\u03B5\u03C4\u03B1\u03BD\u03AC\u03C3\u03C4\u03B5\u03C5\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Human migration\"],\"it\":[\"Migrazione umana\"],\"es\":[\"Migraci\u00F3n humana\"],\"et\":[\"R\u00E4nne\"],\"eu\":[\"Giza migrazio\"],\"cs\":[\"Migrace obyvatel\"],\"pl\":[\"Migracja ludno\u015Bci\"],\"da\":[\"Migration\"],\"ro\":[\"Migra\u021Bie uman\u0103\"],\"nl\":[\"Menselijke migratie\"]},\"note\":{\"de\":[\"Dauerhafter Wohnortwechsel von Menschen\"],\"fi\":[\"V\u00E4est\u00F6n siirtyminen toiselle alueelle\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0435\u0441\u0435\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043B\u044E\u0434\u0435\u0439 \u0438\u0437 \u043E\u0434\u043D\u043E\u0433\u043E \u0440\u0435\u0433\u0438\u043E\u043D\u0430 (\u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430) \u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0439\"],\"el\":[\"\u039C\u03CC\u03BD\u03B9\u03BC\u03B7 \u03B1\u03BB\u03BB\u03B1\u03B3\u03AE \u03BA\u03B1\u03C4\u03BF\u03B9\u03BA\u03AF\u03B1\u03C2 \u03B1\u03BD\u03B8\u03C1\u03CE\u03C0\u03C9\u03BD\"],\"lt\":[\"Ilgalaikis \u017Emoni\u0173 gyvenamosios vietos pasikeitimas\"],\"en\":[\"Movement of people for resettlement\"],\"lv\":[\"Cilv\u0113ku past\u0101v\u012Bg\u0101s dz\u012Bves vietas mai\u0146a\"],\"it\":[\"Movimento di persone da un luogo ad un altro\"],\"fr\":[\"Changement permanent de r\u00E9sidence des personnes\"],\"hu\":[\"Szem\u00E9lyek tart\u00F3s lakhelyv\u00E1ltoztat\u00E1sa\"],\"es\":[\"Cambio permanente o temporal del lugar de residencia humano\"],\"eu\":[\"Pertsonen egoitza leku aldaketa behin behineko edo betierekoa\"],\"pl\":[\"Zmiana miejsca zamieszkania na sta\u0142e lub tymczasowo\"],\"ro\":[\"Mutarea oamenilor dintr-un loc \u00EEn altul cu inten\u021Bia de a r\u0103m\u00E2ne pe o perioad\u0103 relativ lung\u0103 \u00EEn noua loca\u021Bie\"],\"ca\":[\"Canvi permanent de resid\u00E8ncia\"],\"nl\":[\"Verplaatsing van mensen of groepen van mensen van de ene plaats naar de andere\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q177626\",\"https://d-nb.info/gnd/4120730-0\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D063426\",\"https://www.freebase.com/m/01gcn2\",\"https://g.co/kg/m/01gcn2\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I01.240.600.525\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/N01.224.625.525\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/N06.850.505.400.700.525\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300263931\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6119\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept427\"]},{\"about\":\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10480\",\"prefLabel\":{\"ar\":[\"\u0641\u0646\u0644\u0646\u062F\u0627\"],\"ru\":[\"\u0424\u0438\u043D\u043B\u044F\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"en\":[\"Finland\"],\"fr\":[\"Finlande\"],\"es\":[\"Finlandia\"]},\"broader\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept935\"],\"inScheme\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/base/128\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"Migrasjon\"],\"fi\":[\"Kansainvaellus\"],\"sv\":[\"M\u00E4nsklig migration\"],\"pt\":[\"Migra\u00E7\u00E3o humana\"],\"bg\":[\"\u041C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F (\u0445\u043E\u0440\u0430)\"],\"en\":[\"Human migration\"],\"lv\":[\"Cilv\u0113ku migr\u0101cija\"],\"fr\":[\"Migration humaine\"],\"zh\":[\"\u4EBA\u53E3\u9077\u5F99\"],\"es\":[\"Migraci\u00F3n humana\"],\"et\":[\"R\u00E4nne\"],\"ar\":[\"\u0647\u062C\u0631\u0629 \u0628\u0634\u0631\u064A\u0629\"],\"uk\":[\"\u041C\u0456\u0433\u0440\u0430\u0446\u0456\u044F \u043D\u0430\u0441\u0435\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F\"],\"ka\":[\"\u10DB\u10D8\u10D2\u10E0\u10D0\u10EA\u10D8\u10D0\"],\"sl\":[\"Migracije\"],\"pl\":[\"Migracja ludno\u015Bci\"],\"he\":[\"\u05E0\u05D3\u05D9\u05D3\u05EA \u05E2\u05DE\u05D9\u05DD\"],\"ca\":[\"Moviments migratoris\"],\"tr\":[\"\u0130nsan g\u00F6\u00E7leri\"],\"sq\":[\"Emigrimi\"],\"mk\":[\"\u0421\u0442\u0430\u0442\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u043A\u0438 \u043C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438\"],\"nl\":[\"Menselijke migratie\"],\"sr\":[\"\u041C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u0441\u0442\u0430\u043D\u043E\u0432\u043D\u0438\u0448\u0442\u0432\u0430\"]},\"note\":{\"no\":[\"Migrasjon betyr folkevandring, eller inn- og utvandring. Stort sett blir uttrykket assosiert med vandring mellom stater, men det uttrykker ogs\u00E5 flytting internt i et land.Vi bruker begrepet migrasjon n\u00E5r noen skifter bosted permanent. Det er anbefalt av FNs befolkningsorganisasjon at bostedsendringen m\u00E5 v\u00E6re minst ett \u00E5r for at den skal regnes som permanent og tell-bar i statistisk sammenheng. Noen land bruker andre grenser for n\u00E5r man kaller det migrasjon. Norge setter m\u00E5letiden til et halvt \u00E5r, Danmark til tre m\u00E5neder.\"],\"fi\":[\"Migraatio on laajamittainen v\u00E4est\u00F6n siirtymisprosessi. Ehk\u00E4p\u00E4 tunnetuimpia migraatioita olivat Euroopan kansainvaellusajan tapahtumat. Migraatioita on ollut Euroopassa muinakin aikoina (esimerkiksi kelttien liikehdint\u00E4 300- ja 200-luvuilla eaa.). Vastaavanlaisia ilmi\u00F6it\u00E4 tunnetaan my\u00F6s muista maanosista. Toisaalta on huomautettu, ett\u00E4 historian suurin \u201Dvaellus\u201D on Kiinan 1990- ja 2000-lukujen sis\u00E4inen muuttoliike maalta kaupunkeihin. YK:n mukaan vuonna 2000 noin 3 prosenttia maapallon asukkaista asui syntym\u00E4maansa ulkopuolella.\"],\"sv\":[\"Migration inneb\u00E4r byte av hemort eller hemland \u2013 med andra ord en samlande ben\u00E4mning p\u00E5 invandring (immigration) och utvandring (emigration). Differensen mellan immigration och emigration kallas nettomigration. Begreppet migration anv\u00E4nds b\u00E5de f\u00F6r att beskriva st\u00F6rre folkf\u00F6rflyttningar (till exempel Israels utt\u00E5g ur Egypten) och migreringar av mindre enheter m\u00E4nniskor, exempelvis d\u00E5 familjer och enstaka individer flyttar.\"],\"ru\":[\"\u041C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F \u043D\u0430\u0441\u0435\u043B\u0435\u043D\u0438\u044F (\u043B\u0430\u0442. migratio \u2014 \u043F\u0435\u0440\u0435\u0441\u0435\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435) \u2014 \u043F\u0435\u0440\u0435\u043C\u0435\u0449\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043B\u044E\u0434\u0435\u0439 \u0438\u0437 \u043E\u0434\u043D\u043E\u0433\u043E \u0440\u0435\u0433\u0438\u043E\u043D\u0430 (\u0441\u0442\u0440\u0430\u043D\u044B, \u043C\u0438\u0440\u0430) \u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433\u043E\u0439, \u0432 \u0440\u044F\u0434\u0435 \u0441\u043B\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u0431\u043E\u043B\u044C\u0448\u0438\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0443\u043F\u043F\u0430\u043C\u0438 \u0438 \u043D\u0430 \u0431\u043E\u043B\u044C\u0448\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0442\u043E\u044F\u043D\u0438\u044F. \u0420\u043E\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0443\u0447\u0451\u043D\u044B\u0439 \u041E. \u0414. \u0412\u043E\u0440\u043E\u0431\u044C\u0435\u0432\u0430 \u0432 \u0441\u0432\u043E\u0438\u0445 \u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u0430\u0445 \u043F\u0438\u0448\u0435\u0442, \u0447\u0442\u043E \u043C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F \u043D\u0430\u0441\u0435\u043B\u0435\u043D\u0438\u044F \u2014 \u044D\u0442\u043E \u00AB\u043B\u044E\u0431\u043E\u0435 \u0442\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0435 \u043F\u0435\u0440\u0435\u043C\u0435\u0449\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430\u0441\u0435\u043B\u0435\u043D\u0438\u044F, \u0441\u0432\u044F\u0437\u0430\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0441 \u043F\u0435\u0440\u0435\u0441\u0435\u0447\u0435\u043D\u0438\u0435\u043C \u043A\u0430\u043A \u0432\u043D\u0435\u0448\u043D\u0438\u0445, \u0442\u0430\u043A \u0438 \u0432\u043D\u0443\u0442\u0440\u0435\u043D\u043D\u0438\u0445 \u0433\u0440\u0430\u043D\u0438\u0446 \u0430\u0434\u043C\u0438\u043D\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E-\u0442\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0445 \u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0439 \u0441 \u0446\u0435\u043B\u044C\u044E \u0441\u043C\u0435\u043D\u044B \u043F\u043E\u0441\u0442\u043E\u044F\u043D\u043D\u043E\u0433\u043E \u043C\u0435\u0441\u0442\u0430 \u0436\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0438\u043B\u0438 \u0432\u0440\u0435\u043C\u0435\u043D\u043D\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u0435\u0431\u044B\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F \u043D\u0430 \u0442\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u0438 \u0434\u043B\u044F \u043E\u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043B\u0435\u043D\u0438\u044F \u0443\u0447\u0451\u0431\u044B \u0438\u043B\u0438 \u0442\u0440\u0443\u0434\u043E\u0432\u043E\u0439 \u0434\u0435\u044F\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0441\u0442\u0438 \u043D\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043C\u043E \u043E\u0442 \u0442\u043E\u0433\u043E, \u043F\u043E\u0434 \u043F\u0440\u0435\u0432\u0430\u043B\u0438\u0440\u0443\u044E\u0449\u0438\u043C \u0432\u043E\u0437\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043C \u043A\u0430\u043A\u0438\u0445 \u0444\u0430\u043A\u0442\u043E\u0440\u043E\u0432 \u043E\u043D\u043E \u043F\u0440\u043E\u0438\u0441\u0445\u043E\u0434\u0438\u0442 \u2014 \u043F\u0440\u0438\u0442\u044F\u0433\u0438\u0432\u0430\u044E\u0449\u0438\u0445 \u0438\u043B\u0438 \u0432\u044B\u0442\u0430\u043B\u043A\u0438\u0432\u0430\u044E\u0449\u0438\u0445\u00BB.\"],\"bg\":[\"\u041C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F\u0442\u0430 \u0435 \u043F\u0440\u0435\u043C\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043D\u0435 \u043D\u0430 \u0445\u043E\u0440\u0430 \u0441 \u0446\u0435\u043B \u0441\u043C\u044F\u043D\u0430 \u043D\u0430 \u043C\u0435\u0441\u0442\u043E\u0436\u0438\u0432\u0435\u0435\u043D\u0435\u0442\u043E.\u041C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438\u0442\u0435 \u043C\u043E\u0433\u0430\u0442 \u0434\u0430 \u0431\u044A\u0434\u0430\u0442: \u0412\u044A\u0442\u0440\u0435\u0448\u043D\u0438 - \u043F\u0440\u0435\u043C\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043D\u0435 \u043D\u0430 \u0445\u043E\u0440\u0430 \u0432 \u0433\u0440\u0430\u043D\u0438\u0446\u0438\u0442\u0435 \u043D\u0430 \u0434\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430, \u043A\u043E\u0435\u0442\u043E \u0432 \u0431\u044A\u043B\u0433\u0430\u0440\u0441\u043A\u0438\u044F \u0435\u0437\u0438\u043A \u0435 \u0432\u044A\u0437\u043F\u0440\u0438\u0435\u0442\u043E \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u043D\u0430\u0440\u0438\u0447\u0430 \u0441 \u043E\u0431\u0449\u0430\u0442\u0430 \u0434\u0443\u043C\u0430 \u043C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F; \u0412\u044A\u043D\u0448\u043D\u0438 - \u043F\u0440\u0435\u043C\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043D\u0435 \u043D\u0430 \u0445\u043E\u0440\u0430 \u0438\u0437\u0432\u044A\u043D \u043E\u0431\u0449\u043D\u043E\u0441\u0442\u0442\u0430 \u0438\u043C - \u0434\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430, \u043A\u043E\u043D\u0442\u0438\u043D\u0435\u043D\u0442\u0430.\u041F\u043E \u043E\u0442\u043D\u043E\u0448\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0442\u0440\u0430\u0439\u043D\u043E\u0441\u0442\u0442\u0430 \u0441\u0438 \u043C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438\u0442\u0435 \u0431\u0438\u0432\u0430\u0442: \u0412\u0440\u0435\u043C\u0435\u043D\u043D\u0438 - \u0441\u0435\u0437\u043E\u043D\u043D\u0438 \u0438\u043B\u0438 \u0441 \u043D\u0430\u043C\u0435\u0440\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0437\u0430 \u043D\u044F\u043A\u043E\u043B\u043A\u043E \u0433\u043E\u0434\u0438\u043D\u0438; \u0422\u0440\u0430\u0439\u043D\u0438 (\u043F\u043E\u0441\u0442\u043E\u044F\u043D\u043D\u0438) - \u0441 \u043D\u0430\u043C\u0435\u0440\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0437\u0430 \u043F\u0440\u043E\u0434\u044A\u043B\u0436\u0438\u0442\u0435\u043B\u0435\u043D \u043F\u0435\u0440\u0438\u043E\u0434 \u043E\u0442 \u0432\u0440\u0435\u043C\u0435, \u043F\u043E\u043D\u044F\u043A\u043E\u0433\u0430 \u0437\u0430 \u0446\u044F\u043B \u0436\u0438\u0432\u043E\u0442.\u0418 \u0432\u0440\u0435\u043C\u0435\u043D\u043D\u0438\u0442\u0435 \u0438 \u0442\u0440\u0430\u0439\u043D\u0438\u0442\u0435 \u043C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u0440\u0435\u0434\u0438\u0446\u0430 \u0441\u043B\u0443\u0447\u0430\u0438 \u0441\u0435 \u043E\u043A\u0430\u0437\u0432\u0430\u0442, \u0447\u0435 \u0441\u0430 \u0441\u0442\u0430\u043D\u0430\u043B\u0438 \u0442\u0440\u0430\u0439\u043D\u0438 \u0438\u043B\u0438 \u0441\u0435 \u043F\u0440\u0435\u0432\u0440\u044A\u0449\u0430\u0442 \u0432\u044A\u0432 \u0432\u0440\u0435\u043C\u0435\u043D\u043D\u0438.\u041F\u043E \u043E\u0442\u043D\u043E\u0448\u0435\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0444\u043E\u0440\u043C\u0438\u0442\u0435 \u043D\u0430 \u043C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F, \u0432\u044A\u043D\u0448\u043D\u0438\u0442\u0435 \u043C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0431\u0438\u0432\u0430\u0442: \u0415\u043C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F - \u043D\u0430\u043F\u0443\u0441\u043A\u0430\u043D\u0435 \u043D\u0430 \u043C\u0435\u0441\u0442\u043E\u0436\u0438\u0432\u0435\u0435\u043D\u0435\u0442\u043E; \u041C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F - \u043F\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u0433\u0430\u043D\u0435 \u043D\u0430 \u043D\u043E\u0432\u043E \u043C\u0435\u0441\u0442\u043E\u0436\u0438\u0432\u0435\u0435\u043D\u0435; \u0420\u0435\u0435\u043C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F - \u0437\u0430\u0432\u0440\u044A\u0449\u0430\u043D\u0435 \u0441\u043B\u0435\u0434 \u0432\u0440\u0435\u043C\u0435\u043D\u043D\u0430 \u0435\u043C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F; \u0411\u0435\u0436\u0430\u043D\u0441\u0442\u0432\u043E - \u0435\u043C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F, \u043A\u043E\u044F\u0442\u043E \u0441\u0442\u0430\u0432\u0430 \u043D\u0435\u0440\u0435\u0433\u043B\u0430\u043C\u0435\u043D\u0442\u0438\u0440\u0430\u043D\u043E, \u0447\u0440\u0435\u0437 \u0431\u044F\u0433\u0441\u0442\u0432\u043E; \u0420\u0435\u043F\u0430\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F - \u043D\u0430\u0441\u0438\u043B\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043E \u0432\u0440\u044A\u0449\u0430\u043D\u0435 \u043D\u0430 \u0435\u043C\u0438\u0433\u0440\u0430\u043D\u0442\u0438, \u043E\u0440\u0433\u0430\u043D\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430\u043D\u043E \u043E\u0442 \u0434\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430 \u043E\u0442 \u043A\u043E\u044F\u0442\u043E \u0435\u043C\u0438\u0433\u0440\u0438\u0440\u0430\u0442 \u043D\u0430 \u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u0430 \u043D\u0430 \u0441\u043F\u043E\u0440\u0430\u0437\u0443\u043C\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0441 \u0434\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430, \u0432 \u043A\u043E\u044F\u0442\u043E \u0438\u043C\u0438\u0433\u0440\u0438\u0440\u0430\u0442. \u0414\u0435\u043F\u043E\u0440\u0442\u0430\u0446\u0438\u044F - \u043D\u0430\u0441\u0438\u043B\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043E \u0432\u0440\u044A\u0449\u0430\u043D\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u043C\u0438\u0433\u0440\u0430\u043D\u0442\u0438.\u0412\u044A\u0442\u0440\u0435\u0448\u043D\u0430\u0442\u0430 \u043C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F \u043C\u043E\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u043E\u0441\u044A\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438 \u0438 \u043F\u043E \u043E\u0431\u0435\u043A\u0442\u0438\u0432\u043D\u0438 \u043F\u0440\u0438\u0447\u0438\u043D\u0438, \u043A\u0430\u043A\u0432\u0430\u0442\u043E \u0435: \u0415\u0432\u0430\u043A\u0443\u0430\u0446\u0438\u044F - \u0432\u0440\u0435\u043C\u0435\u043D\u043D\u043E \u0438\u043B\u0438 \u043F\u043E\u0441\u0442\u043E\u044F\u043D\u043D\u043E \u043F\u0440\u0435\u043C\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043D\u0435 \u043D\u0430 \u0433\u043E\u043B\u0435\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0443\u043F\u0438 \u0445\u043E\u0440\u0430 \u0437\u0430 \u0438\u0437\u0431\u044F\u0433\u0432\u0430\u043D\u0435 \u043D\u0430 \u043D\u044F\u043A\u0430\u043A\u0432\u0430 \u043E\u043F\u0430\u0441\u043D\u043E\u0441\u0442 \u0438\u043B\u0438 \u0440\u044F\u0437\u043A\u043E \u0432\u043B\u043E\u0448\u0430\u0432\u0430\u043D\u0435 \u043D\u0430 \u0443\u0441\u043B\u043E\u0432\u0438\u044F\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u0442 (\u043F\u043E\u0436\u0430\u0440, \u043D\u0430\u0432\u043E\u0434\u043D\u0435\u043D\u0438\u0435, \u0437\u0430\u043C\u0435\u0442\u0440\u0435\u0441\u0435\u043D\u0438\u0435, \u0432\u0443\u043B\u043A\u0430\u043D\u0438\u0447\u043D\u0430 \u0434\u0435\u0439\u043D\u043E\u0441\u0442, \u043F\u0440\u043E\u0438\u0437\u0432\u043E\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u0438 \u0438 \u0435\u043A\u043E\u043B\u043E\u0433\u0438\u0447\u043D\u0438 \u043A\u0430\u0442\u0430\u0441\u0442\u0440\u043E\u0444\u0438, \u0432\u043E\u0435\u043D\u043D\u0438 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044F \u0438 \u0434\u0440.\u0418 \u043F\u0440\u0438 \u0432\u044A\u0442\u0440\u0435\u0448\u043D\u0430\u0442\u0430 \u0438 \u043F\u0440\u0438 \u0432\u044A\u043D\u0448\u043D\u0430\u0442\u0430 \u043C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F \u0435 \u0432\u044A\u0437\u043C\u043E\u0436\u043D\u043E \u043D\u0430\u0441\u0438\u043B\u0441\u0442\u0432\u0435\u043D\u043E \u0418\u0437\u0441\u0435\u043B\u0432\u0430\u043D\u0435 \u0438 \u043F\u0440\u0435\u0441\u0435\u043B\u0432\u0430\u043D\u0435 - \u043F\u0440\u0435\u043C\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043D\u0435 \u043D\u0430 \u043E\u0442\u0434\u0435\u043B\u043D\u0438 \u043B\u0438\u0447\u043D\u043E\u0441\u0442\u0438, \u043C\u0430\u043B\u043A\u0438 \u0438\u043B\u0438 \u0433\u043E\u043B\u0435\u043C\u0438 \u0433\u0440\u0443\u043F\u0438 \u0445\u043E\u0440\u0430 \u043D\u0430 \u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0434\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u043D\u0438 \u0440\u0435\u0448\u0435\u043D\u0438\u044F \u0438\u043B\u0438 \u043C\u0435\u0436\u0434\u0443\u043D\u0430\u0440\u043E\u0434\u043D\u0438 \u0441\u043F\u043E\u0440\u0430\u0437\u0443\u043C\u0435\u043D\u0438\u044F.\u041E\u0441\u043E\u0431\u0435\u043D\u043E \u044F\u0432\u043B\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0435 \u0432\u044A\u0442\u0440\u0435\u0448\u043D\u0430\u0442\u0430 \u043C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F, \u043E\u0441\u043E\u0431\u0435\u043D\u043E \u043E\u0442 \u0441\u0435\u043B\u043E\u0442\u043E \u043A\u044A\u043C \u0433\u0440\u0430\u0434\u0430 \u0438\u043B\u0438 \u043E\u0442 \u043C\u0430\u043B\u043A\u0438\u044F \u043A\u044A\u043C \u0433\u043E\u043B\u0435\u043C\u0438\u044F \u0433\u0440\u0430\u0434.\u041C\u043E\u0431\u0438\u043B\u043D\u043E\u0441\u0442\u0442\u0430 \u043D\u0430 \u0445\u043E\u0440\u0430\u0442\u0430 \u0432 \u0442\u0440\u0443\u0434\u043E\u0441\u043F\u043E\u0441\u043E\u0431\u043D\u0430 \u0432\u044A\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442 \u0435 \u0432\u0430\u0436\u0435\u043D \u0444\u0430\u043A\u0442\u043E\u0440 \u043E\u0442 \u0433\u043B\u0435\u0434\u043D\u0430 \u0442\u043E\u0447\u043A\u0430 \u043D\u0430 \u0438\u043A\u043E\u043D\u043E\u043C\u0438\u043A\u0430\u0442\u0430 \u0438 \u0441\u043F\u043E\u043C\u0430\u0433\u0430 \u0437\u0430 \u043D\u0430\u043C\u0430\u043B\u044F\u0432\u0430\u043D\u0435 \u043D\u0430 \u0431\u0435\u0437\u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u0438\u0446\u0430\u0442\u0430 \u0438 \u043F\u043E\u0434\u043E\u0431\u0440\u044F\u0432\u0430\u043D\u0435 \u043D\u0430 \u0434\u043E\u0445\u043E\u0434\u0438\u0442\u0435 \u043A\u0430\u0442\u043E \u043F\u0440\u043E\u0431\u043B\u0435\u043C \u043D\u0430 \u043B\u0438\u0447\u043D\u043E\u0441\u0442\u0442\u0430 \u0438 \u0441\u0435\u043C\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u043E\u0442\u043E. \u041E\u0442 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043D\u0430, \u0432\u044A\u0442\u0440\u0435\u0448\u043D\u0430\u0442\u0430 \u043C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F \u043C\u043E\u0436\u0435 \u0434\u0430 \u043F\u0440\u0438\u0447\u0438\u043D\u0438 \u043E\u0431\u0435\u0437\u043B\u044E\u0434\u044F\u0432\u0430\u043D\u0435 \u043D\u0430 \u0446\u0435\u043B\u0438 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043E\u043D\u0438 \u0438\u043B\u0438 \u0441\u0438\u043B\u043D\u043E \u0432\u043B\u043E\u0448\u0430\u0432\u0430\u043D\u0435 \u043D\u0430 \u0438\u043A\u043E\u043D\u043E\u043C\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0442\u043E \u0438\u043C \u0441\u044A\u0441\u0442\u043E\u044F\u043D\u0438\u0435.\"],\"en\":[\"Human migration is the movement by people from one place to another with the intention of settling in the new location. The movement is typically over long distances and from one country to another, but internal migration is also possible. Migration may be individuals, family units or in large groups.Nomadic movements are normally not regarded as migrations as there is no intention to settle in the new place and because the movement is generally seasonal. Only a few nomadic peoples have retained this form of lifestyle in modern times. Also, the temporary movement of people for the purpose of travel, tourism, pilgrimages, or the commute is not regarded as migration, in the absence of an intention to settle in the new location.Migration has continued under the form of both voluntary migration within one's region, country, or beyond and involuntary migration (which includes the slave trade, trafficking in human beings and ethnic cleansing). People who migrate into a territory are called immigrants, while at the departure point they are called emigrants. Small populations migrating to develop a territory considered void of settlement depending on historical setting, circumstances and perspective are referred to as settlers or colonists, while populations displaced by immigration and colonization are called refugees.\"],\"lv\":[\"Migr\u0101cija ir cilv\u0113ka p\u0101rvieto\u0161an\u0101s, p\u0101rcel\u0161an\u0101s no vienas vietas uz citu. Cilv\u0113ku iece\u013Co\u0161ana valst\u012B vai izce\u013Co\u0161ana no t\u0101s ir \u0101r\u0113j\u0101 migr\u0101cija. P\u0101rvieto\u0161an\u0101s pa valsts iek\u0161ieni ir iek\u0161\u0113j\u0101 migr\u0101cija. Emigr\u0101cija ir piespiedu vai br\u012Bvpr\u0101t\u012Bga iedz\u012Bvot\u0101ju izce\u013Co\u0161ana no savas valsts. Imigr\u0101cija ir k\u0101das valsts pilso\u0146u iece\u013Co\u0161ana cit\u0101 valst\u012B ekonomisku, milit\u0101ru, politisku, reli\u0123isku vai citu iemeslu d\u0113\u013C.\"],\"fr\":[\"Une migration humaine est un d\u00E9placement du lieu de vie d\u2019individus. C'est un ph\u00E9nom\u00E8ne probablement aussi ancien que l\u2019humanit\u00E9. Les statistiques officielles \u00E9valuent entre 185 et 192 millions le nombre de migrants internationaux pour les ann\u00E9es 2000, pour les personnes ayant quitt\u00E9 leur pays pour vivre et se fixer dans un autre pays pour au moins un an. Ce chiffre augmente de 2 % par an[r\u00E9f. n\u00E9cessaire], malgr\u00E9 les restrictions \u00E0 l'immigration qui ont vu le jour dans de nombreux pays. Il mesure un stock et comprend la migration volontaire et la migration forc\u00E9e. Les migrations internes aux pays sont \u00E9galement en augmentation, mais on parle alors plut\u00F4t de d\u00E9placements de populations (qui sont \u00E9galement volontaires ou forc\u00E9s).Les statistiques montrent que les tr\u00E8s grandes vagues migratoires ont r\u00E9cemment diminu\u00E9, au profit d'une tendance \u00E0 l'immigration choisie favorable \u00E0 l'exode des cerveaux et comp\u00E9tences des pays pauvres, au d\u00E9triment de ces derniers. Les caract\u00E9ristiques du ph\u00E9nom\u00E8ne migratoire actuel sont la diversification des pays de provenance et de destination, ainsi que les formes prises par la migration. On estime que l'argent inject\u00E9 dans les pays d'origine en provenance des pays d'accueil est au moins \u00E9gal si ce n'est tr\u00E8s sup\u00E9rieur \u00E0 la quantit\u00E9 d'aides financi\u00E8res apport\u00E9es par les pays dits \u00AB riches \u00BB aux pays plus pauvres. Les d\u00E9mographes consid\u00E8rent que les migrations seront une importante variable d'ajustement d'ici 2050, \u00E9ch\u00E9ance \u00E0 laquelle 2 ou 3 milliards d'individus suppl\u00E9mentaires sont attendus sur la plan\u00E8te, alors que les effets des modifications climatiques se feront probablement d\u00E9j\u00E0 sentir et que certaines zones ne pourront plus nourrir une population suppl\u00E9mentaire.\"],\"zh\":[\"\u4EBA\u53E3\u9077\u5F99\u662F\u4E00\u7A2E\u4EBA\u985E\u65CF\u7FA4\u96C6\u9AD4\u6216\u500B\u5225\u6539\u8B8A\u5C45\u4F4F\u5730\u57DF\u7684\u73FE\u8C61\uFF0C\u5176\u5F62\u5F0F\u6709\u81EA\u9858\u6216\u975E\u81EA\u9858\u3001\u5408\u6CD5\u6216\u975E\u6CD5\u4E4B\u5225\uFF0C\u539F\u56E0\u5247\u53EF\u80FD\u5305\u62EC\uFF08\u4F46\u4E0D\u9650\u65BC\uFF09\u8CC7\u6E90\u77ED\u7F3A\u3001\u6C23\u5019\u8B8A\u9077\u3001\u6230\u722D\u3001\u5974\u96B6\u8D38\u6613\u3001\u79CD\u65CF\u6E05\u6D17\u3001\u653F\u6CBB\u8FEB\u5BB3\u3001\u7D93\u6FDF\u58D3\u529B\u7B49\u3002\"],\"es\":[\"Migraci\u00F3n humana, referida a la migraci\u00F3n de las poblaciones de seres humanos, tiene dos acepciones: una amplia, que incluye a todos los tipos de desplazamientos de los seres humanos, y otra, m\u00E1s restringida, que s\u00F3lo toma en cuenta aquellos desplazamientos que involucran un cambio de residencia de quienes los realizan.\"],\"et\":[\"R\u00E4nne ehk migratsioon on p\u00FCsiv elukoha vahetus. R\u00E4nnet m\u00F5istetakse \u00FCldiselt kui inimeste f\u00FC\u00FCsilist liikumist \u00FChelt alalt teisele, m\u00F5nikord \u00FCle pikkade distantside v\u00F5i suurtes gruppides.Varases ajaloos oli r\u00E4nne eelk\u00F5ige seotud nomaadidega, kelle r\u00E4nne p\u00F5hjustas tihti t\u00F5siseid konflikte p\u00E4rismaiste rahvastega, mis v\u00F5is sundida p\u00F5liselanikke kas lahkuma v\u00F5i assimileeruma. T\u00E4nap\u00E4eval on s\u00E4ilinud vaid v\u00E4hesed nomaadi h\u00F5imud, kes siiani oma traditsioonilist eluviisi peavad. Migratsioon t\u00E4nases m\u00F5istes v\u00F5ib-olla \u00FChe regiooni, riigi v\u00F5i piiri\u00FClene ning vabatahtlik v\u00F5i sunniviisiline, orjakaubandus v\u00F5i k\u00FC\u00FCditamine. Inimesed, kes r\u00E4ndavad teatud alale sisse, on immigrandid ja neid, kes mingilt alalt lahkuvad, nimetatakse emigrantideks, ehk v\u00E4ljar\u00E4ndajateks. V\u00E4ikeseid rahvahulki, kes r\u00E4ndavad asustamata v\u00F5i v\u00E4heasustatud maa-alale, nimetatakse asunikeks v\u00F5i kolonistideks. Migratsiooni ja kolonialismi poolt t\u00F5rjutud rahvastikku nimetatakse pagulasteks.R\u00E4nne jaguneb laias laastus kaheks erinevaks liigiks: siser\u00E4nne (riigisisene) ja v\u00E4lisr\u00E4nne (riikidevaheline). Lisaks sellele v\u00F5ib r\u00E4nnet jaotada tema p\u00F5hjuse alusel veel: vabatahtlikuks ja sundr\u00E4ndeks.Siser\u00E4nne: kolimine maalt linna; linnast maale; linnadevaheline; maalt maale.V\u00E4lisr\u00E4nne: vabatahtlik (t\u00F6\u00F6, \u00F5pingud, abielu, pensionip\u00F5lve pidamine); sundr\u00E4nne (p\u00F5genemine; looduskatastroofid; k\u00FC\u00FCditamine).\"],\"ar\":[\"\u0627\u0644\u0647\u062C\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0634\u0631\u064A\u0629 \u0647\u064A \u062D\u0631\u0643\u0629 \u0641\u064A\u0632\u064A\u0627\u0626\u064A\u0629 \u0644\u0644\u0628\u0634\u0631 \u0645\u0646 \u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u062E\u0631\u0649\u060C \u0648\u0623\u062D\u064A\u0627\u0646\u0627\u064B \u062A\u0645\u062A\u062F \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0647\u062C\u0631\u0627\u062A \u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0637\u0648\u064A\u0644\u0629 \u0648\u062A\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647\u0627 \u0645\u062C\u0645\u0648\u0639\u0627\u062A \u0636\u062E\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0634\u0631. \u0627\u0633\u062A\u0645\u0631\u062A \u062D\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0627\u0646 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0639\u0635\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062D\u062F\u064A\u062B\u0629 \u062A\u062D\u062A \u0634\u0643\u0644\u064A \u0627\u0644\u0647\u062C\u0631\u0629 \u0639\u064A\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0636\u0637\u0631\u0627\u0631\u064A\u0629 \u0636\u0645\u0646 \u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0648\u0627\u062D\u062F\u0629 \u0623\u0648 \u062F\u0648\u0644\u0629 \u0623\u0648 \u0642\u0627\u0631\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0647\u062C\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0636\u0637\u0631\u0627\u0631\u064A\u0629 (\u0627\u0644\u062A\u064A \u062A\u062A\u0636\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u063A\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u062A\u062C\u0627\u0631\u064A\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u062A\u0627\u062C\u0631\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0628\u0634\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0647\u0631\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062A\u0637\u0647\u064A\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0642\u064A). \u064A\u064F\u0633\u0645\u0649 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0630\u064A\u0646 \u064A\u064F\u0647\u0627\u062C\u0631\u0648\u0646 \u0628\u0640\\\"\u0627\u0644\u0645\u0647\u0627\u062C\u0631\u064A\u0646\\\"\u060C \u0623\u0648 \u062E\u0635\u0648\u0635\u0627\u064B \u0623\u0643\u062B\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062A\u0648\u0637\u0646\u0648\u0646\u060C \u0628\u0646\u0627\u0621\u064B \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0638\u0631\u0648\u0641 \u0648\u0627\u0644\u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u062A\u0627\u0631\u064A\u062E\u064A.\u062D\u0633\u0628 \u062A\u0642\u0631\u064A\u0631 \u0647\u062C\u0631\u0627\u062A \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0644\u0639\u0627\u0645 2010 \u0627\u0644\u0630\u064A \u0623\u0635\u062F\u0631\u062A\u0647 \u0645\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0647\u062C\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062F\u0648\u0644\u064A\u0629 \u0641\u0625\u0646 \u0639\u062F\u062F \u0627\u0644\u0645\u0647\u0627\u062C\u0631\u064A\u0646 \u0627\u0644\u062F\u0648\u0644\u064A\u064A\u0646 \u062D\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0642\u062F\u0631 \u0628\u0640214 \u0645\u0644\u064A\u0648\u0646 \u0644\u06402010. \u0648\u0625\u0630\u0627 \u062A\u0627\u0628\u0639 \u0627\u0644\u0631\u0642\u0645 \u0646\u0645\u0648\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062F\u0644 \u0627\u0644\u0630\u064A \u0646\u0645\u0627 \u0628\u0647 \u062E\u0644\u0627\u0644 \u0622\u062E\u0631 20 \u0639\u0627\u0645 \u0641\u0625\u0646\u0647 \u0633\u064A\u064E\u0635\u0644 \u0625\u0644\u0649 405 \u0645\u0644\u0627\u064A\u064A\u0646 \u0628\u062D\u0644\u0648\u0644 \u0639\u0627\u0645 2050. \u0628\u0639\u0636 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0647\u062C\u0631\u0627\u062A \u062A\u062D\u062F\u062B \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u062D\u0631\u0648\u0628 (\u0645\u062B\u0644 \u0627\u0644\u0647\u062C\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642 \u0648\u0627\u0644\u0628\u0648\u0633\u0646\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u064A\u0627\u062A \u0627\u0644\u0645\u062A\u062D\u062F\u0629 \u0648\u0628\u0631\u064A\u0637\u0627\u0646\u064A\u0627) \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0635\u0631\u0627\u0639\u0627\u062A \u0627\u0644\u0633\u064A\u0627\u0633\u064A\u0629 (\u0645\u062B\u0644 \u0628\u0639\u0636 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0627\u062C\u0631\u064A\u0646 \u0645\u0646 \u0632\u0645\u0628\u0627\u0628\u0648\u064A \u0625\u0644\u0649 \u0628\u0631\u064A\u0637\u0627\u0646\u064A\u0627) \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0627\u0631\u062B \u0627\u0644\u0637\u0628\u064A\u0639\u064A\u0629 (\u0645\u062B\u0644 \u0627\u0644\u0647\u062C\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0646\u062A\u0633\u0631\u0627\u062A \u0625\u0644\u0649 \u0628\u0631\u064A\u0637\u0627\u0646\u064A\u0627 \u0628\u0639\u062F \u062B\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0628\u0631\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062C\u0632\u064A\u0631\u0629)\u060C \u0644\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u062F \u0639\u0645\u0648\u0645\u0627\u064B \u0641\u064A \u0627\u0644\u0647\u062C\u0631\u0627\u062A \u0627\u0644\u062D\u062F\u064A\u062B\u0629 \u0647\u0648 \u0623\u0646 \u064A\u064E\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0643\u0644\u0627\u062A \u0627\u0644\u0627\u0642\u062A\u0635\u0627\u062F\u064A\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0627\u0644\u064A\u0629. \u062E\u0635\u0648\u0635\u0627\u064B \u0623\u0646\u0647 \u064A\u064F\u0648\u062C\u062F \u062A\u0641\u0627\u0648\u062A \u0643\u0628\u064A\u0631 \u0641\u064A \u0627\u0644\u062F\u062E\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062A\u0633\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0646\u0641\u0633\u0647 \u0628\u064A\u0646 \u0628\u0644\u062F\u0627\u0646 \u0645\u062E\u062A\u0644\u0641\u0629 \u0641\u064A \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645. \u0648\u0623\u064A\u0636\u0627\u064B \u062A\u0648\u062C\u062F \u062F\u0627\u0626\u0645\u0627\u064B \u0623\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0641\u064A \u0628\u0639\u0636 \u0627\u0644\u0628\u0644\u062F\u0627\u0646 \u0639\u0627\u0644\u064A\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062C\u0631 \u062A\u0648\u0627\u062C\u0647 \u0646\u0642\u0635\u0627\u064B \u0641\u064A \u0639\u062F\u062F \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0644\u064A\u0646 \u0630\u0648\u064A \u0627\u0644\u0645\u0647\u0627\u0631\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0643\u0641\u0627\u0621\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0641\u064A\u0629 \u0644\u0644\u0639\u0645\u0644.\"],\"uk\":[\"\u041C\u0456\u0433\u0440\u0430\u0446\u0456\u044F \u043D\u0430\u0441\u0435\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F (\u043B\u0430\u0442. migratio \u2014 \u043F\u0435\u0440\u0435\u0441\u0435\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F) \u2014 \u043F\u0435\u0440\u0435\u043C\u0456\u0449\u0435\u043D\u043D\u044F \u043B\u044E\u0434\u0435\u0439 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u043A\u043E\u0440\u0434\u043E\u043D\u0438 \u0442\u0438\u0445 \u0447\u0438 \u0456\u043D\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0456\u0439 \u0437\u0456 \u0437\u043C\u0456\u043D\u043E\u044E \u043C\u0456\u0441\u0446\u044F \u043F\u0440\u043E\u0436\u0438\u0432\u0430\u043D\u043D\u044F \u043D\u0430\u0437\u0430\u0432\u0436\u0434\u0438 \u0430\u0431\u043E \u043D\u0430 \u0431\u0456\u043B\u044C\u0448-\u043C\u0435\u043D\u0448 \u0442\u0440\u0438\u0432\u0430\u043B\u0438\u0439 \u0447\u0430\u0441.\u041B\u044E\u0434\u0438, \u044F\u043A\u0456 \u0432\u0447\u0438\u043D\u044F\u044E\u0442\u044C \u043C\u0456\u0433\u0440\u0430\u0446\u0456\u044E, \u043D\u0430\u0437\u0438\u0432\u0430\u044E\u0442\u044C\u0441\u044F \u043C\u0456\u0433\u0440\u0430\u043D\u0442\u0430\u043C\u0438. \u0420\u043E\u0437\u0440\u0456\u0437\u043D\u044F\u044E\u0442\u044C\u0441\u044F \u0437\u043E\u0432\u043D\u0456\u0448\u043D\u0456 \u043C\u0456\u0433\u0440\u0430\u0446\u0456\u0457 (\u043C\u0456\u0436\u043A\u043E\u043D\u0442\u0438\u043D\u0435\u043D\u0442\u0430\u043B\u044C\u043D\u0456, \u043C\u0456\u0436\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u0432\u043D\u0456) \u0456 \u0432\u043D\u0443\u0442\u0440\u0456\u0448\u043D\u0456 (\u0432\u0441\u0435\u0440\u0435\u0434\u0438\u043D\u0456 \u043A\u0440\u0430\u0457\u043D\u0438 \u2014 \u043C\u0456\u0436 \u0440\u0435\u0433\u0456\u043E\u043D\u0430\u043C\u0438, \u043C\u0456\u0441\u0442\u0430\u043C\u0438, \u0441\u0456\u043B\u044C\u0441\u044C\u043A\u043E\u044E \u043C\u0456\u0441\u0446\u0435\u0432\u0456\u0441\u0442\u044E \u0456 \u0442. \u0434.). \u041E\u0441\u043E\u0431\u0438, \u044F\u043A\u0456 \u043F\u0435\u0440\u0435\u0441\u0435\u043B\u0438\u043B\u0438\u0441\u044F \u0437\u0430 \u043C\u0435\u0436\u0456 \u043A\u0440\u0430\u0457\u043D\u0438 \u2014 \u0435\u043C\u0456\u0433\u0440\u0430\u043D\u0442\u0438, \u044F\u043A\u0456 \u043F\u0435\u0440\u0435\u0441\u0435\u043B\u0438\u043B\u0438\u0441\u044F \u0432 \u0434\u0430\u043D\u0443 \u043A\u0440\u0430\u0457\u043D\u0443 \u2014 \u0456\u043C\u043C\u0456\u0433\u0440\u0430\u043D\u0442\u0438. \u0420\u0456\u0437\u043D\u0438\u0446\u044F \u043C\u0456\u0436 \u0447\u0438\u0441\u0435\u043B\u044C\u043D\u0456\u0441\u0442\u044E \u043F\u0435\u0440\u0448\u0438\u0445 \u0456 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u2014 \u043C\u0456\u0433\u0440\u0430\u0446\u0456\u0439\u043D\u0435 \u0441\u0430\u043B\u044C\u0434\u043E, \u0431\u0435\u0437\u043F\u043E\u0441\u0435\u0440\u0435\u0434\u043D\u044C\u043E \u0432\u043F\u043B\u0438\u0432\u0430\u0454 \u043D\u0430 \u0447\u0438\u0441\u0435\u043B\u044C\u043D\u0456\u0441\u0442\u044C \u043D\u0430\u0441\u0435\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F \u043A\u0440\u0430\u0457\u043D\u0438.\"],\"ka\":[\"\u10DB\u10D8\u10D2\u10E0\u10D0\u10EA\u10D8\u10D0 (\u10DA\u10D0\u10D7. Migratio - \u10D2\u10D0\u10D3\u10D0\u10E1\u10D0\u10EE\u10DA\u10D4\u10D1\u10D0) - \u10D0\u10D3\u10D0\u10DB\u10D8\u10D0\u10DC\u10D8\u10E1 \u10D2\u10D0\u10D3\u10D0\u10D0\u10D3\u10D2\u10D8\u10DA\u10D4\u10D1\u10D0 \u10D0\u10DC \u10D2\u10D0\u10D3\u10D0\u10E1\u10D0\u10EE\u10DA\u10D4\u10D1\u10D0 \u10E1\u10EE\u10D5\u10D0\u10D3\u10D0\u10E1\u10EE\u10D5\u10D0 \u10D5\u10D0\u10D3\u10D8\u10D7 (\u10E0\u10D0\u10DB\u10D3\u10D4\u10DC\u10D8\u10DB\u10D4 \u10E1\u10D0\u10D0\u10D7\u10D8\u10D3\u10D0\u10DC \u10E1\u10D8\u10EA\u10DD\u10EA\u10EE\u10DA\u10D8\u10E1 \u10D1\u10DD\u10DA\u10DD\u10DB\u10D3\u10D4), \u10E0\u10DD\u10DB\u10D4\u10DA\u10D8\u10EA \u10E1\u10E2\u10D0\u10E2\u10D8\u10E1\u10E2\u10D8\u10D9\u10E3\u10E0\u10D0\u10D3 \u10D0\u10E6\u10E0\u10D8\u10EA\u10EE\u10D5\u10D0\u10D3\u10D8 \u10E1\u10D0\u10D6\u10E6\u10D5\u10E0\u10D4\u10D1\u10D8\u10E1 (\u10EB\u10D8\u10E0\u10D8\u10D7\u10D0\u10D3\u10D0\u10D3 \u10E5\u10D0\u10DA\u10D0\u10E5\u10D8\u10E1, \u10E5\u10D5\u10D4\u10E7\u10DC\u10D8\u10E1 \u10D3\u10D0 \u10E1\u10EE\u10D5\u10D0 \u10D0\u10D3\u10DB\u10D8\u10DC\u10D8\u10E1\u10E2\u10E0\u10D0\u10EA\u10D8\u10E3\u10DA\u10D8 \u10E1\u10D0\u10D6\u10E6\u10D5\u10E0\u10D4\u10D1\u10D8\u10E1) \u10D2\u10D0\u10D3\u10D0\u10D9\u10D5\u10D4\u10D7\u10D0\u10E8\u10D8 \u10D2\u10D0\u10DB\u10DD\u10D8\u10EE\u10D0\u10E2\u10D4\u10D1\u10D0. \u10D2\u10D0\u10DC\u10D0\u10E1\u10EE\u10D5\u10D0\u10D5\u10D4\u10D1\u10D4\u10DC: \u10DB\u10E3\u10D3\u10DB\u10D8\u10D5 \u10DB\u10D8\u10D2\u10E0\u10D0\u10EA\u10D8\u10D0\u10E1, \u10E0\u10DD\u10DB\u10D4\u10DA\u10D8\u10EA \u10D3\u10D0\u10D9\u10D0\u10D5\u10E8\u10D8\u10E0\u10D4\u10D1\u10E3\u10DA\u10D8\u10D0 \u10E1\u10D0\u10EA\u10EE\u10DD\u10D5\u10E0\u10D4\u10D1\u10D4\u10DA\u10D8 \u10D0\u10D3\u10D2\u10D8\u10DA\u10D8\u10E1 \u10E1\u10D0\u10DB\u10E3\u10D3\u10D0\u10DB\u10DD\u10D3 \u10E8\u10D4\u10EA\u10D5\u10DA\u10D0\u10E1\u10D7\u10D0\u10DC. \u10D3\u10E0\u10DD\u10D4\u10D1\u10D8\u10D7 \u10DB\u10D8\u10D2\u10E0\u10D0\u10EA\u10D8\u10D0\u10E1, \u10E0\u10DD\u10D3\u10D4\u10E1\u10D0\u10EA \u10D2\u10D0\u10D3\u10D0\u10E1\u10D0\u10EE\u10DA\u10D4\u10D1\u10D0 \u10EE\u10D3\u10D4\u10D1\u10D0 \u10E1\u10D0\u10D9\u10DB\u10D0\u10DD\u10D3 \u10EE\u10D0\u10DC\u10D2\u10E0\u10EB\u10DA\u10D8\u10D5\u10D8 \u10D3\u10E0\u10DD\u10D8\u10D7. \u10E1\u10D4\u10D6\u10DD\u10DC\u10E3\u10E0, \u10E5\u10D0\u10DC\u10E5\u10D0\u10E0\u10D8\u10E1\u10D4\u10D1\u10E3\u10E0, \u10E8\u10D8\u10D3\u10D0, \u10D2\u10D0\u10E0\u10D4, \u10D8\u10EB\u10E3\u10DA\u10D4\u10D1\u10D8\u10D7 \u10D3\u10D0 \u10E1\u10EE\u10D5\u10D0 \u10E1\u10D0\u10EE\u10D8\u10E1 \u10DB\u10D8\u10D2\u10E0\u10D0\u10EA\u10D8\u10D4\u10D1\u10E1.\"],\"sl\":[\"Migracije oziroma selitve so kompleksen globalen pojav, s katerim se sre\u010Dujejo vse dr\u017Eave po svetu. Dr\u017Eave so tako lahko izvor migracij, prehodni cilji potovanja ali mesto priselitve, po navadi celo vse troje hkrati.Skozi stoletja se je kljub raznovrstnim oviram na milijone ljudi (pre)selilo v druge kraje, saj \u010Dlovek pozitivno vrednoti gibanje, spreminjanje geografskega in dru\u017Ebenega okolja ter tako posku\u0161a najti zase in svoje bli\u017Enje bolj\u0161e kraje za \u017Eivljenje.Pojem migracija se deli na izselitev oziroma emigracijo ter priselitev oziroma imigracijo; tak\u0161na gibanja so lahko notranja ali mednarodna. V primeru Slovenije, in sicer v obdobju nekdanje Jugoslavije, je \u0161lo v ve\u010Dji meri za notranje migracije, saj so migranti prihajali ve\u010Dinoma iz dr\u017Eav nekdanje Jugoslavije.\"],\"pl\":[\"Migracja \u2013 w\u0119dr\u00F3wka ludno\u015Bci maj\u0105ca na celu zmian\u0119 miejsca pobytu.Przemieszczanie si\u0119 ludno\u015Bci jest ca\u0142kowicie naturalnym zjawiskiem i wyst\u0119powa\u0142o we wszystkich czasach. Nasilenie si\u0119 migracji mo\u017Ce nast\u0105pi\u0107 m.in. z przyczyn z\u0142ej sytuacji gospodarczej w miejscu zamieszkania (migracje ekonomiczne) lub sytuacji politycznej nie odpowiadaj\u0105cej migruj\u0105cym (migracje polityczne).Osobnym zjawiskiem s\u0105 migracje ze wsi do miast.\"],\"he\":[\"\u05E0\u05D3\u05D9\u05D3\u05EA \u05E2\u05DE\u05D9\u05DD \u05D4\u05D9\u05D0 \u05EA\u05D5\u05E4\u05E2\u05D4 \u05D7\u05D1\u05E8\u05EA\u05D9\u05EA \u05D4\u05D9\u05E1\u05D8\u05D5\u05E8\u05D9\u05EA, \u05D4\u05DE\u05EA\u05E8\u05D7\u05E9\u05EA \u05DC\u05E2\u05EA\u05D9\u05DD \u05D1\u05E2\u05E7\u05D1\u05D5\u05EA \u05DE\u05E6\u05D5\u05E7\u05D4 \u05DB\u05DC\u05DB\u05DC\u05D9\u05EA \u05D0\u05D5 \u05DC\u05D7\u05E5 \u05E9\u05DC \u05E2\u05DE\u05D9\u05DD \u05D0\u05D7\u05E8\u05D9\u05DD. \u05E0\u05D3\u05D9\u05D3\u05D5\u05EA \u05E2\u05DE\u05D9\u05DD \u05D2\u05E8\u05DE\u05D5 \u05DC\u05E9\u05D9\u05E0\u05D5\u05D9\u05D9\u05DD \u05D3\u05E8\u05E1\u05D8\u05D9\u05D9\u05DD \u05D1\u05D4\u05E8\u05DB\u05D1 \u05D4\u05D0\u05D5\u05DB\u05DC\u05D5\u05E1\u05D9\u05D9\u05D4 \u05E9\u05DC \u05D4\u05D9\u05D1\u05E9\u05D5\u05EA \u05D4\u05E9\u05D5\u05E0\u05D5\u05EA \u05D5\u05E2\u05D9\u05E6\u05D1\u05D5 \u05E9\u05D9\u05E0\u05D5\u05D9\u05D9\u05DD \u05D2\u05D3\u05D5\u05DC\u05D9\u05DD \u05D1\u05EA\u05D5\u05DC\u05D3\u05D5\u05EA \u05DE\u05D9\u05DF \u05D4\u05D0\u05D3\u05DD \u05D4\u05DF \u05D1\u05E4\u05E8\u05D4\u05D9\u05E1\u05D8\u05D5\u05E8\u05D9\u05D4 \u05D5\u05D4\u05DF \u05D1\u05D4\u05D9\u05E1\u05D8\u05D5\u05E8\u05D9\u05D4 \u05D4\u05E8\u05E9\u05D5\u05DE\u05D4.\u05E2\u05DC \u05E0\u05D3\u05D5\u05D3\u05D9 \u05E2\u05DE\u05D9\u05DD \u05D1\u05E4\u05E8\u05D9\u05D4\u05D9\u05E1\u05D8\u05D5\u05E8\u05D9\u05D4 \u05E0\u05E2\u05E8\u05DB\u05D9\u05DD \u05DE\u05D7\u05E7\u05E8\u05D9\u05DD \u05D1\u05E2\u05D9\u05E7\u05E8 \u05D1\u05E2\u05D6\u05E8\u05EA \u05D2\u05E0\u05D8\u05D9\u05E7\u05D4 \u05D0\u05D1\u05D5\u05DC\u05D5\u05E6\u05D9\u05D5\u05E0\u05D9\u05EA \u05D1\u05E1\u05D9\u05D5\u05E2 \u05E9\u05DC \u05DE\u05D7\u05E7\u05E8 \u05D1\u05DC\u05E9\u05E0\u05D9 \u05E9\u05D7\u05DC\u05E7\u05D5 \u05E9\u05E8\u05D5\u05D9 \u05D1\u05DE\u05D7\u05DC\u05D5\u05E7\u05EA \u05D7\u05E8\u05D9\u05E4\u05D4 \u05D5\u05E2\u05DD \u05D4\u05E1\u05EA\u05DE\u05DB\u05D5\u05EA \u05DE\u05D5\u05E2\u05D8\u05D4 \u05D1\u05DC\u05D1\u05D3 \u05E2\u05DC \u05DE\u05D7\u05E7\u05E8 \u05D0\u05E8\u05DB\u05D0\u05D5\u05DC\u05D5\u05D2\u05D9 \u05D1\u05DE\u05D5\u05D1\u05E0\u05D5 \u05D4\u05E8\u05D2\u05D9\u05DC.\"],\"ca\":[\"L'\u00E9sser hum\u00E0, igualment com d'altres animals, pot dur a terme migracions o moviments des del seu lloc de resid\u00E8ncia fins a un altre. Segons el punt de vista, es parla d'emigraci\u00F3 (una persona parteix d'una zona concreta) o d'immigraci\u00F3 (quan hi arriba) per referir-se al mateix moviment.El volum d'una poblaci\u00F3 concreta no dep\u00E8n \u00FAnicament de la relaci\u00F3 entre natalitat i mortalitat. Les societats s\u00F3n obertes i din\u00E0miques, per tant poden cr\u00E9ixer o decr\u00E9ixer en funci\u00F3 de la migraci\u00F3.El moviment migratori donada l'estructura pol\u00EDtica, permet concreta un punt de partida, d'on s'emigra, d'on la persona \u00E9s considerada emigrant, hi un dest\u00ED, on s'immigra. El conjunt de moviments migratoris es concreta politicament en Migracions internacionals.A la destinaci\u00F3, la persona \u00E9s considerada immigrant, el qual pot variar en funci\u00F3 de les caracter\u00EDstiques de la poblaci\u00F3 i les seves necessitats.Les migracions per elles mateixes no s\u00F3n bones ni dolentes, sin\u00F3 que el resultat dependr\u00E0 de l'\u00FAs que se\u2019n faci, de la capacitat d'acollida del pa\u00EDs o regi\u00F3 i de la manera com els immigrants s'integrin al cos social on arriben.\"],\"tr\":[\"G\u00F6\u00E7, dini, iktisadi, siyasi, sosyal ve di\u011Fer sebeplerden dolay\u0131 insan topluluklar\u0131n\u0131n hayatlar\u0131n\u0131n tamam\u0131n\u0131 veya bir b\u00F6l\u00FCm\u00FCn\u00FC ge\u00E7irmek \u00FCzere bir isk\u00E2n \u00FCnitesinden, bir ba\u015Fkas\u0131na yerle\u015Fmek suretiyle yapt\u0131klar\u0131 co\u011Frafi yer de\u011Fi\u015Ftirme hareketidir. Ki\u015Fisel nedenlerle yer de\u011Fi\u015Ftirmeye ve bu esnada nakledilen e\u015Fyalar\u0131n hepsine de g\u00F6\u00E7 denmektedir. Ayr\u0131ca ku\u015Flar\u0131n, bal\u0131klar\u0131n ve baz\u0131 hayvan t\u00FCrlerinin, belli mevsimlerde d\u00FCnyan\u0131n \u00E7e\u015Fitli yerlerine gitmeleri de g\u00F6\u00E7 ad\u0131yla an\u0131l\u0131r.Bir\u00E7ok geli\u015Fmekte olan \u00FClkelerde oldu\u011Fu gibi g\u00F6\u00E7 bir \u00FClkenin ba\u015Fl\u0131ca sorunlar\u0131 aras\u0131nda yer almaktad\u0131r. Bunun temeli ise k\u00F6y ya\u015Fam\u0131nda makinele\u015Fmeye ge\u00E7ilmesi ve sanayile\u015Fmenin \u00FClkede daha fazla de\u011Fer kazanmas\u0131d\u0131r. Ayr\u0131ca e\u011Fitim \u015Fartlar\u0131n\u0131n yetersizli\u011Fi de insanlar\u0131 \u015Fehre s\u00FCr\u00FCklemi\u015Ftir. Sa\u011Fl\u0131k ko\u015Fullar\u0131n\u0131n k\u00F6ylerde yeterli d\u00FCzeyde olmamas\u0131 da g\u00F6\u00E7\u00FCn ba\u015Fl\u0131ca etkenleri aras\u0131nda yer almaktad\u0131r.Tarih nazariyesine g\u00F6re, M\u00D6 3000-4000 y\u0131llar\u0131nda Orta Asya'da ya\u015Fayan kavimlerin \u015Fiddetli ve uzun s\u00FCren kurakl\u0131k sebebiyle do\u011Fuya, kuzeye, bat\u0131ya ve g\u00FCneye gitmelerine; Kavimler G\u00F6\u00E7\u00FC denmektedir. Bu g\u00F6\u00E7\u00FCn siyasi, sosyal ve k\u00FClt\u00FCrel neticeleri \u00FCzerinde uzun bir s\u00FCredir durulmaktad\u0131r. Ayn\u0131 b\u00F6lgede M.S. 6. y\u00FCzy\u0131ldan itibaren ba\u015Flayan ve as\u0131l a\u011F\u0131rl\u0131\u011F\u0131 bat\u0131 istikametinde olan T\u00FCrk g\u00F6\u00E7leri, 17. y\u00FCzy\u0131la kadar devam etmi\u015F; \u0130ran, Anadolu ve Balkanlardan ge\u00E7erek Avrupa ortalar\u0131na ula\u015Fm\u0131\u015Ft\u0131r.Baz\u0131 T\u00FCrk boylar\u0131 bug\u00FCnk\u00FC \u0130ran, Azerbaycan, Hindistan, Irak ve Anadolu'da g\u00F6\u00E7 ettiler.Osmanl\u0131 Devletinin son zamanlar\u0131nda, 1877-78 Osmanl\u0131-Rus sava\u015Flar\u0131 esnas\u0131nda, Tuna boylar\u0131ndan, Balkanlardan ve K\u0131r\u0131m'dan Anadolu'ya yap\u0131lan toplu g\u00F6\u00E7, 93 Muhacerat\u0131 olarak bilinir. 1950'li y\u0131llarda, Balkan T\u00FCrklerin, Balkan \u00FClkelerinden (Romanya, Yugoslavya, Bulgaristan) ve Rusya'dan T\u00FCrkiye'ye toplu g\u00F6\u00E7 ettiler.Afganistan'\u0131n Rusya taraf\u0131ndan i\u015Fgali ile 2,5 milyon Afganl\u0131n\u0131n ba\u015Fta Pakistan olmak \u00FCzere \u00E7e\u015Fitli \u0130slam \u00FClkelerine g\u00F6\u00E7\u00FC, Filistinlilerin \u0130srail taraf\u0131ndan, g\u00F6\u00E7e mecbur b\u0131rak\u0131lmas\u0131, Bulgaristan'da ya\u015Fayan T\u00FCrklerin (1989) vatanlar\u0131ndan \u00E7\u0131kar\u0131larak g\u00F6\u00E7e zorlanmalar\u0131 (1991) olaylar\u0131 da siyasi g\u00F6\u00E7lerin \u00F6rneklerindendir.\u0130\u015Fsizlik, daha iyi \u015Fartlarda ya\u015Fama gibi sebeplerle, \u00FClkeler aras\u0131nda ve bir \u00FClkenin kendi i\u00E7inde de \u00E7e\u015Fitli g\u00F6\u00E7ler olmaktad\u0131r. Bunlar, zamanla \u00E7\u00F6z\u00FCm\u00FC zorla\u015Fan b\u00FCy\u00FCk problemler ortaya \u00E7\u0131karmakta ve \u00FClkelerin siyasi, sosyal, ekonomik, k\u00FClt\u00FCrel dengelerini bozmaktad\u0131r. T\u00FCrkiye, k\u00F6yden \u015Fehre b\u00FCy\u00FCk oranlara ula\u015Fan g\u00F6\u00E7ler sebebiyle bu problemleri en \u00E7ok ya\u015Fayan ve halletmeye \u00E7al\u0131\u015Fan \u00FClkeler aras\u0131ndad\u0131r. Bir de k\u0131talararas\u0131 g\u00F6\u00E7ler vard\u0131r. Bunun en tipik misali Amerika k\u0131tas\u0131na yap\u0131lan g\u00F6\u00E7t\u00FCr. 16. y\u00FCzy\u0131ldan itibaren bu yeni k\u0131taya, \u00F6nce Avrupa milletlerinden ba\u015Flayan g\u00F6\u00E7ler, gittik\u00E7e azalmas\u0131na ra\u011Fmen halen devam etmektedir. \u00D6nceleri serseri, ba\u015F\u0131 bozuk, kanun ka\u00E7a\u011F\u0131 ve maceraperest Avrupal\u0131lar\u0131n itibar ettikleri bir \u00FClke olan Amerika k\u0131tas\u0131, 19. y\u00FCzy\u0131l\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131nda, gene bu \u00FClkelerden \u015Fiddetli g\u00F6\u00E7 dalgalar\u0131na sahne oldu. K\u0131tan\u0131n iskan ve imar\u0131 tamamlan\u0131p ilmi, teknik ve ticari zenginlikler ortaya \u00E7\u0131k\u0131nca, b\u00FCt\u00FCn milletler i\u00E7in en cazip \u00FClkelerden biri oldu. Bu durum, d\u00FCnyan\u0131n her yerinden ve her seviyede insanlar\u0131n buraya g\u00F6\u00E7 etmelerine sebep oldu.\"],\"sq\":[\"Emigrimi, (antonim i fjal\u00EBs imigrimi), \u00EBsht\u00EB proces i shp\u00EBrnguljes s\u00EB popullsis\u00EB nga ndonj\u00EB hap\u00EBsir\u00EB t\u00EB shkaktuar nga faktor\u00EB t\u00EB caktuar.\"],\"nl\":[\"Menselijke migratie is de verplaatsing van groepen mensen van de ene plaats naar de andere. Door de eeuwen heen heeft de mensheid gemigreerd, en is zo over de gehele aarde verspreid geraakt.Migratie wordt veelal gezien als permanent, maar ook nomadisme en seizoensgebonden migratie zoals transhumance vallen hieronder. Pendelen kan ook gezien worden als een vorm van migratie.Volksverplaatsingen vinden nog steeds plaats in moderne tijden in de vorm van immigratie/emigratie.\"],\"sr\":[\"\u041C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u0458\u0435 \u043A\u0440\u0435\u0442\u0430\u045A\u0435 \u0459\u0443\u0434\u0438 \u0441\u0430 \u0458\u0435\u0434\u043D\u0435 \u0442\u0435\u0440\u0438\u0442\u043E\u0440\u0438\u0458\u0435 \u043D\u0430 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0443. \u041C\u043E\u0436\u0435 \u0441\u0435 \u043E\u0434\u0432\u0438\u0458\u0430\u0442\u0438 \u043D\u0430 \u0434\u043E\u0431\u0440\u043E\u0432\u043E\u0459\u0430\u043D \u0438 \u0437\u0430\u043A\u043E\u043D\u0438\u0442 \u043D\u0430\u0447\u0438\u043D \u0438\u043B\u0438 \u043F\u0440\u0438\u0441\u0438\u043B\u043D\u043E \u0431\u0435\u0437 \u043F\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u043D\u043A\u0430 \u043E\u0441\u043E\u0431\u0430.\u041F\u043E\u0441\u0442\u043E\u0458\u0438 \u041C\u0435\u0452\u0443\u043D\u0430\u0440\u043E\u0434\u043D\u0430 \u043E\u0440\u0433\u0430\u043D\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u0437\u0430 \u043C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0458\u0435 \u0441\u0430 132 \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435 \u0447\u043B\u0430\u043D\u0438\u0446\u0435.\"]},\"related\":[\"http://dbpedia.org/resource/Category:Anthropology\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Population\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Demography\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Human_migration\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Genetic_genealogy\",\"http://dbpedia.org/resource/Category:Demographic_economics\"],\"exactMatch\":[\"http://rdf.freebase.com/ns/m.01gcn2\",\"http://ru.dbpedia.org/resource/\u041C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F_\u043D\u0430\u0441\u0435\u043B\u0435\u043D\u0438\u044F\",\"http://lv.dbpedia.org/resource/Cilv\u0113ku_migr\u0101cija\",\"http://fa.dbpedia.org/resource/\u0645\u0647\u0627\u062C\u0631\u062A_\u0627\u0646\u0633\u0627\u0646\",\"http://sq.dbpedia.org/resource/Emigrimi\",\"http://fi.dbpedia.org/resource/Kansainvaellus\",\"http://fr.dbpedia.org/resource/Migration_humaine\",\"http://ar.dbpedia.org/resource/\u0647\u062C\u0631\u0629_\u0628\u0634\u0631\u064A\u0629\",\"http://pa.dbpedia.org/resource/\u0A2A\u0A30\u0A35\u0A3E\u0A38_(\u0A2E\u0A28\u0A41\u0A71\u0A16)\",\"http://es.dbpedia.org/resource/Migraci\u00F3n_humana\",\"http://hy.dbpedia.org/resource/\u0532\u0576\u0561\u056F\u0579\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576_\u0574\u056B\u0563\u0580\u0561\u0581\u056B\u0561\",\"http://sr.dbpedia.org/resource/\u041C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430_\u0441\u0442\u0430\u043D\u043E\u0432\u043D\u0438\u0448\u0442\u0432\u0430\",\"http://uk.dbpedia.org/resource/\u041C\u0456\u0433\u0440\u0430\u0446\u0456\u044F_\u043D\u0430\u0441\u0435\u043B\u0435\u043D\u043D\u044F\",\"http://sl.dbpedia.org/resource/Migracije\",\"http://he.dbpedia.org/resource/\u05E0\u05D3\u05D9\u05D3\u05EA_\u05E2\u05DE\u05D9\u05DD\",\"http://id.dbpedia.org/resource/Migrasi_manusia\",\"http://eo.dbpedia.org/resource/Migrado\",\"http://simple.dbpedia.org/resource/Human_migration\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q177626\",\"http://sv.dbpedia.org/resource/M\u00E4nsklig_migration\",\"http://et.dbpedia.org/resource/R\u00E4nne\",\"http://pt.dbpedia.org/resource/Migra\u00E7\u00E3o_humana\",\"http://pl.dbpedia.org/resource/Migracja_ludno\u015Bci\",\"http://ne.dbpedia.org/resource/\u092C\u0938\u093E\u0907\u0901_\u0938\u0930\u093E\u0908\",\"http://tr.dbpedia.org/resource/\u0130nsan_g\u00F6\u00E7leri\",\"http://bg.dbpedia.org/resource/\u041C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F_(\u0445\u043E\u0440\u0430)\",\"http://mk.dbpedia.org/resource/\u0421\u0442\u0430\u0442\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u043A\u0438_\u043C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438\",\"http://ca.dbpedia.org/resource/Moviments_migratoris\",\"http://sh.dbpedia.org/resource/Migracija\",\"http://nl.dbpedia.org/resource/Menselijke_migratie\",\"http://kk.dbpedia.org/resource/\u041C\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u044F\",\"http://wa.dbpedia.org/resource/Ebagance_des_djins\",\"http://no.dbpedia.org/resource/Migrasjon\",\"http://ka.dbpedia.org/resource/\u10DB\u10D8\u10D2\u10E0\u10D0\u10EA\u10D8\u10D0\",\"http://mn.dbpedia.org/resource/\u0425\u04AF\u043D_\u0430\u043C\u044B\u043D_\u0448\u0438\u043B\u0436\u0438\u0445_\u0445\u04E9\u0434\u04E9\u043B\u0433\u04E9\u04E9\u043D\",\"http://zh.dbpedia.org/resource/\u4EBA\u53E3\u9077\u5F99\",\"http://wikidata.dbpedia.org/resource/Q177626\",\"http://dbpedia.org/resource/Human_migration\"]},{\"about\":\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept806\",\"prefLabel\":{\"ar\":[\"\u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u064A\u0627\u062A \u0645\u062A\u062D\u062F\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0631\u064A\u0643\u064A\u0629\"],\"ru\":[\"\u0421\u0428\u0410\"],\"en\":[\"USA\"],\"fr\":[\"\u00C9tats-Unis\"],\"es\":[\"Estados Unidos\"]},\"altLabel\":{\"ar\":[\"\u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u064A\u0627\u062A \u0645\u062A\u062D\u062F\u0629\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044B \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0438\",\"\u0421\u0428 \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0438\"],\"en\":[\"US\",\"United States of America\"],\"fr\":[\"\u00C9tats-Unis d'Am\u00E9rique\",\"US\",\"USA\"],\"es\":[\"US\",\"EEUU\",\"Estados Unidos de Am\u00E9rica\",\"USA\"]},\"broader\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept942\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept791\"],\"narrower\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept827\"]},{\"about\":\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept7666\",\"prefLabel\":{\"ar\":[\"\u0631\u064A\u0627\u0636\u0629\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"en\":[\"Sport\"],\"fr\":[\"Sport\"],\"es\":[\"Deporte\"]},\"altLabel\":{\"ar\":[\"\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062F\u0645\",\"\u0627\u0644\u0639\u0627\u0628 (\u0631\u064A\u0627\u0636\u0629)\"],\"ru\":[\"\u0418\u0433\u0440\u044B (\u0441\u043F\u043E\u0440\u0442)\",\"\u0424\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\"],\"en\":[\"Games (sport)\",\"Football\"],\"fr\":[\"Soccer\",\"Jeu (sport)\",\"Football\"],\"es\":[\"Juegos (deporte)\",\"F\u00FAtbol\"]},\"narrower\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept3259\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14444\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept3261\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept9233\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept16969\"],\"inScheme\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2990\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Boxen\"],\"ru\":[\"\u0411\u043E\u043A\u0441\"],\"fi\":[\"Nyrkkeily\"],\"pt\":[\"Boxe\"],\"bg\":[\"\u0411\u043E\u043A\u0441\"],\"lt\":[\"Boksas\"],\"lv\":[\"Bokss\"],\"hr\":[\"Boks\"],\"fr\":[\"Boxe\"],\"hu\":[\"\u00D6k\u00F6lv\u00EDv\u00E1s\"],\"sk\":[\"Box\"],\"sl\":[\"Boks\"],\"ga\":[\"Dorn\u00E1la\u00EDocht\"],\"ca\":[\"Boxa\"],\"sv\":[\"Boxning\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C5\u03B3\u03BC\u03B1\u03C7\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Boxing\"],\"it\":[\"Pugilato\"],\"es\":[\"Boxeo\"],\"et\":[\"Poks\"],\"cs\":[\"Box\"],\"eu\":[\"Boxeo\"],\"pl\":[\"Boks\"],\"ro\":[\"Box\"],\"da\":[\"Boksning\"],\"nl\":[\"Boksen\"]},\"note\":{\"de\":[\"Kampfsport, bei dem sich zwei Personen nur mit den F\u00E4usten bek\u00E4mpfen\"],\"sv\":[\"Slags kampsport\"],\"fi\":[\"Kamppailulaji\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u0435\u0434\u0438\u043D\u043E\u0431\u043E\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"en\":[\"Full-contact combat sport\"],\"it\":[\"Sport olimpico da combattimento\"],\"fr\":[\"Sport de combat\"],\"es\":[\"Deporte de combate\"],\"cs\":[\"Bojov\u00FD sport\"],\"sk\":[\"Bojov\u00FD \u0161port\"],\"pl\":[\"Sport walki\"],\"nl\":[\"Vechtsport\"],\"ca\":[\"Esport de combat\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3158\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q32112\",\"http://dbpedia.org/ontology/Boxing\",\"https://d-nb.info/gnd/4007889-9\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85016186\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11931075m\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00565624\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001914\",\"http://purl.org/bncf/tid/11460\",\"https://www.freebase.com/m/01cgz\",\"https://g.co/kg/m/01cgz\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300374825\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p9034\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000856\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y97715\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2084002_Ag_EU_Migration_ugc\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Europe\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fcontribute.europeana.eu%2Fmedia%2Fb26c7f40-471d-0137-d882-6eee0af4db1c&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c#contentTier\",\"/item/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2084002_Ag_EU_Migration_ugc\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001617026\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Europeana Foundation\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/88008\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Helsinki\"],\"ru\":[\"\u0425\u0435\u043B\u044C\u0441\u0438\u043D\u043A\u0438\"],\"fi\":[\"Helsinki\"],\"pt\":[\"Hels\u00EDnquia\"],\"bg\":[\"\u0425\u0435\u043B\u0437\u0438\u043D\u043A\u0438\"],\"lt\":[\"Helsinkis\"],\"lv\":[\"Helsinki\"],\"hr\":[\"Helsinki\"],\"fr\":[\"Helsinki\"],\"hu\":[\"Helsinki\"],\"sk\":[\"Helsinki\"],\"sl\":[\"Helsinki\"],\"ga\":[\"Heilsinc\u00ED\"],\"ca\":[\"H\u00E8lsinki\"],\"sv\":[\"Helsingfors\"],\"mt\":[\"\u0126elsinki\"],\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03C3\u03AF\u03BD\u03BA\u03B9\"],\"en\":[\"Helsinki\"],\"it\":[\"Helsinki\"],\"es\":[\"Helsinki\"],\"et\":[\"Helsingi\"],\"cs\":[\"Helsinky\"],\"pl\":[\"Helsinki\"],\"ro\":[\"Helsinki\"],\"da\":[\"Helsinki\"],\"nl\":[\"Helsinki\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Helsingfors\"],\"sv\":[\"Helsinki\"],\"ru\":[\"\u0413\u0435\u043B\u044C\u0441\u0438\u043D\u0433\u0444\u043E\u0440\u0441\",\"\u0413\u0435\u043B\u044C\u0441\u0438\u043D\u043A\u0438\",\"\u0425\u0435\u043B\u044C\u0441\u0438\u043D\u0433\u0444\u043E\u0440\u0441\",\"Helsingfors\"],\"fi\":[\"Helsingin kaupunki\",\"Helsingfors\"],\"pt\":[\"Helsinquia\"],\"en\":[\"Helsingfors\",\"Helsingia\"],\"fr\":[\"Helsingfors\"],\"da\":[\"Helsingfors\"]},\"note\":{\"de\":[\"Hauptstadt von Finnland\"],\"sv\":[\"Huvudstad i Finland\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u0438 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u0435\u0439\u0448\u0438\u0439 \u0433\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0424\u0438\u043D\u043B\u044F\u043D\u0434\u0438\u0438\"],\"fi\":[\"Suomen p\u00E4\u00E4kaupunki\"],\"pt\":[\"Capital e a maior cidade da Finl\u00E2ndia\"],\"bg\":[\"\u0421\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u043D\u0430 \u0424\u0438\u043D\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03B5\u03CD\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A6\u03B9\u03BD\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"lt\":[\"Suomijos sostin\u0117\"],\"en\":[\"Capital of Finland\"],\"lv\":[\"Somijas galvaspils\u0113ta\"],\"it\":[\"Capitale della Finlandia\"],\"fr\":[\"Capitale de la Finlande\"],\"hu\":[\"Finnorsz\u00E1g f\u0151v\u00E1rosa\"],\"es\":[\"Capital y la ciudad m\u00E1s grande de Finlandia\"],\"et\":[\"Soome Vabariigi pealinn, Uusimaa ajalooline keskus\"],\"cs\":[\"Hlavn\u00ED m\u011Bsto Finska\"],\"sk\":[\"Hlavn\u00E9 mesto F\u00EDnska\"],\"pl\":[\"Stolica Finlandii\"],\"ro\":[\"Capitala Finlandei\"],\"da\":[\"Hovedstaden i Finland\"],\"ca\":[\"Capital de Finl\u00E0ndia\"],\"nl\":[\"Hoofdstad van Finland\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/84\"]},\"latitude\":60.17556,\"longitude\":24.93417,\"altitude\":17.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/123708243\",\"http://d-nb.info/gnd/4024351-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n80123283\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11864299b\",\"http://www.idref.fr/06852496X/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00654305\",\"https://www.freebase.com/m/03khn\",\"https://g.co/kg/m/03khn\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/147770\",\"https://sws.geonames.org/658225/\",\"https://sws.geonames.org/658226/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7009880\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94137\",\"https://libris.kb.se/42gjh4tn2br05p1\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94137\",\"http://dbpedia.org/resource/Helsinki\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1757\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/base/216254\",\"prefLabel\":{\"hi\":[\"\u0938\u0902\u092F\u0941\u0915\u094D\u0924 \u0930\u093E\u091C\u094D\u092F \u0905\u092E\u0930\u093F\u0915\u093E\"],\"def\":[\"United States\"],\"pt\":[\"Estados Unidos\"],\"hr\":[\"Amerika\"],\"hu\":[\"Egyes\u00FClt \u00C1llamok\"],\"hy\":[\"\u0531\u0574\u0567\u0580\u056B\u056F\u0561\u0575\u056B \u0544\u056B\u0561\u0581\u0575\u0561\u056C \u0546\u0561\u0570\u0561\u0576\u0563\u0576\u0567\u0580\"],\"yo\":[\"Or\u00EDl\u1EB9\u0301\u00E8de Oril\u1EB9ede Amerika\"],\"ia\":[\"Statos Unite\"],\"id\":[\"Amerika Serikat\"],\"ii\":[\"\uA0B0\uA1E9\"],\"aa\":[\"United States\"],\"af\":[\"Verenigde State van Amerika\"],\"is\":[\"Bandar\u00EDki Nor\u00F0ur-Amer\u00EDku\"],\"ak\":[\"Am\u025Brika\"],\"it\":[\"Stati Uniti\"],\"am\":[\"\u12A0\u121C\u122A\u12AB\"],\"zh\":[\"\u7F8E\u56FD\"],\"ar\":[\"\u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0627\u064A\u0627\u062A \u0627\u0644\u0645\u062A\u062D\u062F\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0631\u064A\u0643\u064A\u0629\"],\"as\":[\"\u09AF\u09C1\u0995\u09CD\u09A4\u09F0\u09BE\u09B7\u09CD\u099F\u09CD\u09F0\"],\"ja\":[\"\u30A2\u30E1\u30EA\u30AB\u5408\u8846\u56FD\"],\"az\":[\"Amerika Birl\u0259\u015Fmi\u015F \u015Etatlar\u0131\"],\"zu\":[\"i-United States\"],\"rm\":[\"Stadis Unids da l'America\"],\"rn\":[\"Leta Zunze Ubumwe za Amerika\"],\"ro\":[\"Statele Unite\"],\"be\":[\"\u0417\u043B\u0443\u0447\u0430\u043D\u044B\u044F \u0428\u0442\u0430\u0442\u044B\"],\"ru\":[\"\u0421\u0428\u0410\"],\"bg\":[\"\u0421\u0410\u0429\"],\"bm\":[\"Ameriki\"],\"bn\":[\"\u09AE\u09BE\u09B0\u09CD\u0995\u09BF\u09A8 \u09AF\u09C1\u0995\u09CD\u09A4\u09B0\u09BE\u09B7\u09CD\u099F\u09CD\u09B0\"],\"bo\":[\"\u0F68\u0F0B\u0F58\u0F7A\u0F0B\u0F62\u0F72\u0F0B\u0F40\u0F0B\"],\"br\":[\"Stado\u00F9-Unanet\"],\"bs\":[\"Sjedinjene Ameri\u010Dke Dr\u017Eave\"],\"se\":[\"Amerihk\u00E1 Ovttastuvvan St\u00E1htat\"],\"sg\":[\"\u00C2Leaa-\u00D4ko t\u00EE Amerika\"],\"si\":[\"\u0D91\u0D9A\u0DCA\u0DC3\u0DAD\u0DCA \u0DA2\u0DB1\u0DB4\u0DAF\u0DBA\"],\"ka\":[\"\u10D0\u10DB\u10D4\u10E0\u10D8\u10D9\u10D8\u10E1 \u10E8\u10D4\u10D4\u10E0\u10D7\u10D4\u10D1\u10E3\u10DA\u10D8 \u10E8\u10E2\u10D0\u10E2\u10D4\u10D1\u10D8\"],\"sk\":[\"Spojen\u00E9 \u0161t\u00E1ty\"],\"sl\":[\"ZDA\"],\"sn\":[\"Amerika\"],\"so\":[\"Maraykanka\"],\"ki\":[\"Amerika\"],\"sq\":[\"Shtetet e Bashkuara t\u00EB Amerik\u00EBs\"],\"ca\":[\"Estats Units\"],\"sr\":[\"\u0421\u0458\u0435\u0434\u0438\u045A\u0435\u043D\u0435 \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u0447\u043A\u0435 \u0414\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\"],\"kk\":[\"\u0410\u049A\u0428\"],\"kl\":[\"Naalagaaffeqatigiit\"],\"km\":[\"\u179F\u17A0\u179A\u178A\u17D2\u178B\u17A2\u17B6\u1798\u17C1\u179A\u17B7\u1780\"],\"sv\":[\"Amerikas F\u00F6renta Stater\"],\"kn\":[\"\u0C85\u0CAE\u0CC7\u0CB0\u0CBF\u0C95\u0CBE \u0CB8\u0C82\u0CAF\u0CC1\u0C95\u0CCD\u0CA4 \u0CB8\u0C82\u0CB8\u0CCD\u0CA5\u0CBE\u0CA8\"],\"sw\":[\"Marekani\"],\"ko\":[\"\uBBF8\uAD6D\"],\"ku\":[\"\u0648\u06B5\u0627\u062A\u06D5 \u06CC\u06D5\u06A9\u06AF\u0631\u062A\u0648\u0648\u06D5\u06A9\u0627\u0646\"],\"kw\":[\"Statys Unys\"],\"ta\":[\"\u0B90\u0B95\u0BCD\u0B95\u0BBF\u0BAF \u0B85\u0BAE\u0BC6\u0BB0\u0BBF\u0B95\u0BCD\u0B95 \u0B95\u0BC1\u0B9F\u0BBF\u0BAF\u0BB0\u0B9A\u0BC1\"],\"cs\":[\"Spojen\u00E9 st\u00E1ty\"],\"te\":[\"\u0C38\u0C02\u0C2F\u0C41\u0C15\u0C4D\u0C24 \u0C30\u0C3E\u0C1C\u0C4D\u0C2F \u0C05\u0C2E\u0C46\u0C30\u0C3F\u0C15\u0C3E\"],\"th\":[\"\u0E2A\u0E2B\u0E23\u0E31\u0E10\u0E2D\u0E40\u0E21\u0E23\u0E34\u0E01\u0E32\"],\"ti\":[\"\u12A0\u121C\u122A\u12AB\"],\"cy\":[\"Yr Unol Daleithiau\"],\"to\":[\"Pule\u02BBanga fakatahataha \u02BBAmelika\"],\"lg\":[\"Amerika\"],\"da\":[\"Amerikas Forenede Stater\"],\"tr\":[\"ABD\"],\"de\":[\"USA\"],\"ln\":[\"Ameriki\"],\"lo\":[\"\u0EAA\u0EB0\u0EAB\u0EB0\u0EA5\u0EB1\u0E94\u0EAD\u0EB2\u0EC0\u0EA1\u0EA5\u0EB4\u0E81\u0EB2\"],\"lt\":[\"JAV\"],\"lu\":[\"Ameriki\"],\"lv\":[\"Amerikas Savienot\u0101s Valstis\"],\"uk\":[\"\u0421\u0428\u0410\"],\"dz\":[\"\u0F61\u0F74\u0F0B\u0F53\u0F60\u0F72\u0F4A\u0F7A\u0F4A\u0F0B\u0F66\u0F72\u0F0B\u0F4A\u0F7A\u0F66\u0F72\"],\"mg\":[\"Etazonia\"],\"ur\":[\"\u0631\u06CC\u0627\u0633\u062A\u06C1\u0627\u0626\u06D2 \u0645\u062A\u062D\u062F\u06C1\"],\"mk\":[\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u0442\u0438 \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438 \u0414\u0440\u0436\u0430\u0432\u0438\"],\"ml\":[\"\u0D05\u0D2E\u0D47\u0D30\u0D3F\u0D15\u0D4D\u0D15\u0D28\u0D4D\u200D \u0D10\u0D15\u0D4D\u0D2F\u0D28\u0D3E\u0D1F\u0D41\u0D15\u0D33\u0D4D\u200D\"],\"ee\":[\"USA nutome\"],\"mn\":[\"\u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0438\u0439\u043D \u041D\u044D\u0433\u0434\u0441\u044D\u043D \u0423\u043B\u0441\"],\"uz\":[\"\u049A\u045E\u0448\u043C\u0430 \u0428\u0442\u0430\u0442\u043B\u0430\u0440\"],\"mr\":[\"\u0938\u0902\u092F\u0941\u0915\u094D\u0924 \u0930\u093E\u091C\u094D\u092F\u0947 /\u0905\u092E\u0947\u0930\u093F\u0915\u093E\"],\"ms\":[\"Amerika Syarikat\"],\"mt\":[\"Stati Uniti\"],\"el\":[\"\u0397\u03BD\u03C9\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u03A0\u03BF\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03AF\u03B5\u03C2 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"America\"],\"eo\":[\"Usono\"],\"my\":[\"\u101A\u1030\u1014\u102D\u102F\u1000\u103A\u1010\u1000\u103A\u1005\u1010\u102D\u1010\u103A\"],\"es\":[\"Estados Unidos\"],\"et\":[\"Ameerika \u00DChendriigid\"],\"eu\":[\"Ameriketako Estatu Batuak\"],\"vi\":[\"Hoa K\u1EF3\"],\"nb\":[\"Amerikas forente stater\"],\"nd\":[\"Amelika\"],\"ne\":[\"\u0938\u0902\u092F\u0941\u0915\u094D\u0924 \u0930\u093E\u091C\u094D\u092F\"],\"fa\":[\"\u0627\u06CC\u0627\u0644\u0627\u062A \u0645\u062A\u062D\u062F\u0647\"],\"nl\":[\"Verenigde Staten\"],\"nn\":[\"Dei amerikanske sambandsstatane\"],\"ff\":[\"Dowlaaji Dentu\u0257i Amerik\"],\"no\":[\"USA\"],\"fi\":[\"Yhdysvallat\"],\"fo\":[\"Sambandsr\u00EDki Amerika\"],\"fr\":[\"USA\"],\"fy\":[\"Feriene Steaten\"],\"oc\":[\"Estats Units\"],\"ga\":[\"St\u00E1it Aontaithe Mheirice\u00E1\"],\"om\":[\"United States\"],\"or\":[\"\u0B2F\u0B41\u0B15\u0B4D\u0B24 \u0B30\u0B3E\u0B37\u0B4D\u0B1F\u0B4D\u0B30 \u0B06\u0B2E\u0B47\u0B30\u0B3F\u0B15\u0B3E\"],\"gl\":[\"Estados Unidos de Am\u00E9rica\"],\"gu\":[\"\u0AB8\u0A82\u0AAF\u0AC1\u0A95\u0AA4 \u0AB0\u0ABE\u0A9C\u0ACD\u0AAF/ \u0A85\u0AAE\u0AC7\u0AB0\u0ABF\u0A95\u0ABE\"],\"ha\":[\"Amurka\"],\"pl\":[\"Stany Zjednoczone\"],\"he\":[\"\u05D0\u05E8\u05E6\u05D5\u05EA \u05D4\u05D1\u05E8\u05D9\u05EA\"]},\"altLabel\":{\"nn\":[\"Sambandsstatane\",\"USA\"],\"de\":[\"Vereinigte Staaten\"],\"hi\":[\"\u0938\u0902\u092F\u0941\u0915\u094D\u0924 \u0930\u093E\u091C\u094D\u092F \u0905\u092E\u0947\u0930\u093F\u0915\u093E\"],\"be\":[\"\u0417\u043B\u0443\u0447\u0430\u043D\u044B\u044F \u0428\u0442\u0430\u0442\u044B \u0410\u043C\u0435\u0440\u044B\u043A\u0456\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044B\"],\"def\":[\"US\"],\"bg\":[\"\u0421\u044A\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u0438 \u0449\u0430\u0442\u0438\"],\"lt\":[\"Jungtin\u0117s Valstijos\",\"Jungtin\u0117s Amerikos Valstijos\"],\"lv\":[\"United States\"],\"hr\":[\"Sjedinjene Dr\u017Eave\"],\"fr\":[\"\u00C9tats-Unis\"],\"hy\":[\"\u0544\u056B\u0561\u0581\u0575\u0561\u056C \u0546\u0561\u0570\u0561\u0576\u0563\u0576\u0565\u0580\"],\"uk\":[\"\u0421\u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u0456 \u0428\u0442\u0430\u0442\u0438 \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0438\"],\"sk\":[\"Spojen\u00E9 \u0161t\u00E1ty americk\u00E9\"],\"sl\":[\"Zdru\u017Eene dr\u017Eave Amerike\"],\"sr\":[\"\u0421\u0458\u0435\u0434\u0438\u045A\u0435\u043D\u0435 \u0414\u0440\u0436\u0430\u0432\u0435\"],\"sv\":[\"USA\"],\"en\":[\"United States\",\"United States of America\"],\"is\":[\"Bandar\u00EDkin\"],\"eu\":[\"Estatu Batuak\"],\"cs\":[\"Spojen\u00E9 st\u00E1ty americk\u00E9\"],\"ar\":[\"\u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u064A\u0627\u062A \u0627\u0644\u0645\u062A\u062D\u062F\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u064A\u0643\u064A\u0629\"],\"nb\":[\"USA\",\"Forente stater\"],\"fa\":[\"\u0627\u06CC\u0627\u0644\u0627\u062A \u0645\u062A\u062D\u062F\u0647\u0654 \u0627\u0645\u0631\u06CC\u06A9\u0627\"],\"ro\":[\"Statele Unite ale Americii\"],\"da\":[\"USA\"],\"tr\":[\"Amerika Birle\u015Fik Devletleri\"]},\"latitude\":39.76,\"longitude\":-98.5,\"owlSameAs\":[\"http://sws.geonames.org/6252001/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/base/88008\",\"prefLabel\":{\"tt\":[\"\u04BA\u0435\u043B\u044C\u0441\u0438\u043D\u043A\u0438\"],\"de\":[\"Helsinki\"],\"hi\":[\"\u0939\u0947\u0932\u0938\u093F\u0902\u0915\u0940\"],\"def\":[\"Helsinki\"],\"pt\":[\"Hels\u00EDnquia\"],\"lt\":[\"Helsinkis\"],\"hr\":[\"Helsinki\"],\"lv\":[\"Helsinki\"],\"ht\":[\"\u00C8lzinki\"],\"hu\":[\"Helsinki\"],\"yi\":[\"\u05D4\u05E2\u05DC\u05E1\u05D9\u05E0\u05E7\u05D9\"],\"hy\":[\"\u0540\u0565\u056C\u057D\u056B\u0576\u056F\u056B\"],\"ug\":[\"X\u00E9lsinki\"],\"uk\":[\"\u0413\u0435\u043B\u044C\u0441\u0456\u043D\u043A\u0456\"],\"id\":[\"Helsinki\"],\"ur\":[\"\u06C1\u0644\u0633\u0646\u06A9\u06CC\"],\"mk\":[\"\u0425\u0435\u043B\u0441\u0438\u043D\u043A\u0438\"],\"ml\":[\"\u0D39\u0D46\u0D7D\u0D38\u0D3F\u0D19\u0D4D\u0D15\u0D3F\"],\"qu\":[\"Helsinki\"],\"af\":[\"Helsinki\"],\"mr\":[\"\u0939\u0947\u0932\u0938\u093F\u0902\u0915\u0940\"],\"io\":[\"Helsinki\"],\"mt\":[\"\u0126elsinki\"],\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03C3\u03AF\u03BD\u03BA\u03B9\"],\"en\":[\"Helsinki\"],\"is\":[\"Helsinki\"],\"eo\":[\"Helsinko\"],\"it\":[\"Helsinki\"],\"my\":[\"\u101F\u101A\u103A\u101C\u103A\u1006\u1004\u103A\u1000\u102E\u1019\u103C\u102D\u102F\u1037\"],\"am\":[\"\u1204\u120D\u1232\u1295\u12AA\"],\"es\":[\"Helsinki\"],\"zh\":[\"\u8D6B\u5C14\u8F9B\u57FA\"],\"et\":[\"Helsingi\"],\"eu\":[\"Helsinki\"],\"ar\":[\"\u0647\u0644\u0633\u0646\u0643\u064A\"],\"na\":[\"Helsinki\"],\"av\":[\"\u0425\u0435\u043B\u044C\u0441\u0438\u043D\u043A\u0438\"],\"ne\":[\"\u0939\u0947\u0932\u094D\u0938\u093F\u0928\u094D\u0915\u0940\"],\"ja\":[\"\u30D8\u30EB\u30B7\u30F3\u30AD\"],\"fa\":[\"\u0647\u0644\u0633\u06CC\u0646\u06A9\u06CC\"],\"ro\":[\"Helsinki\"],\"nl\":[\"Helsinki\"],\"nn\":[\"Helsingfors\"],\"no\":[\"Helsingfors\"],\"fi\":[\"Helsinki\",\"Stadi\"],\"ru\":[\"Khel'sinki\",\"\u0425\u0435\u043B\u044C\u0441\u0438\u043D\u043A\u0438\"],\"be\":[\"\u0413\u043E\u0440\u0430\u0434 \u0425\u0435\u043B\u044C\u0441\u0456\u043D\u043A\u0456\"],\"bg\":[\"\u0425\u0435\u043B\u0437\u0438\u043D\u043A\u0438\"],\"fr\":[\"Helsinki\"],\"bn\":[\"\u09B9\u09C7\u09B2\u09B8\u09BF\u0999\u09CD\u0995\u09BF\"],\"bo\":[\"\u0F67\u0F7A\u0F63\u0F0B\u0F66\u0F72\u0F53\u0F0B\u0F40\u0F72\u0F0D\"],\"br\":[\"Helsinki\"],\"bs\":[\"Helsinki\"],\"sd\":[\"\u0647\u0644\u0633\u0646\u06AA\u064A\"],\"se\":[\"Helsset\"],\"fy\":[\"Helsinky\"],\"oc\":[\"Helsinki\"],\"ka\":[\"\u10F0\u10D4\u10DA\u10E1\u10D8\u10DC\u10D9\u10D8\"],\"wo\":[\"Elsinki\"],\"sk\":[\"Helsinki\"],\"sl\":[\"Helsinki\"],\"ga\":[\"Heilsinc\u00ED\"],\"gd\":[\"Helsinki\"],\"sq\":[\"Helsinki\"],\"ca\":[\"H\u00E8lsinki\"],\"sr\":[\"\u0425\u0435\u043B\u0441\u0438\u043D\u043A\u0438\"],\"kk\":[\"\u0425\u0435\u043B\u044C\u0441\u0438\u043D\u043A\u0438\"],\"ce\":[\"\u0425\u0435\u043B\u044C\u0441\u0438\u043D\u043A\u0438\"],\"sv\":[\"Helsingfors\"],\"kn\":[\"\u0CB9\u0CC6\u0CB2\u0CCD\u0CB8\u0CBF\u0C82\u0C95\u0CBF\"],\"sw\":[\"Helsinki\"],\"os\":[\"\u0425\u0435\u043B\u044C\u0441\u0438\u043D\u043A\u0438\"],\"ko\":[\"\uD5EC\uC2F1\uD0A4\"],\"gl\":[\"Helsinqui\"],\"ku\":[\"Hels\u00EEnk\u00EE\"],\"kv\":[\"\u0425\u0435\u043B\u044C\u0441\u0438\u043D\u043A\u0438\"],\"ta\":[\"\u0B8E\u0BB2\u0BCD\u0B9A\u0BBF\u0B99\u0BCD\u0B95\u0BBF\"],\"ky\":[\"\u0425\u0435\u043B\u044C\u0441\u0438\u043D\u043A\u0438\"],\"cs\":[\"Helsinky\"],\"pa\":[\"\u0A39\u0A48\u0A32\u0A38\u0A3F\u0A70\u0A15\u0A40\"],\"cv\":[\"\u0425\u0435\u043B\u044C\u0441\u0438\u043D\u043A\u0438\"],\"tg\":[\"\u04B2\u0435\u043B\u0441\u0438\u043D\u043A\u04E3\"],\"th\":[\"\u0E40\u0E2E\u0E25\u0E0B\u0E34\u0E07\u0E01\u0E34\"],\"la\":[\"Helsingia\",\"Helsinkium\"],\"lb\":[\"Helsinki\"],\"tl\":[\"Lungsod ng Helsinki\"],\"pl\":[\"Helsinki\"],\"da\":[\"Helsinki\"],\"he\":[\"\u05D4\u05DC\u05E1\u05D9\u05E0\u05E7\u05D9\"],\"tr\":[\"Helsinki\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"Helsinki\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/base/84\"]},\"latitude\":60.16952,\"longitude\":24.93545,\"owlSameAs\":[\"http://sws.geonames.org/658225/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/84\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Finnland\"],\"fi\":[\"Suomi\"],\"ru\":[\"\u0424\u0438\u043D\u043B\u044F\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Finl\u00E2ndia\"],\"bg\":[\"\u0424\u0438\u043D\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Suomija\"],\"hr\":[\"Finska\"],\"lv\":[\"Somija\"],\"fr\":[\"Finlande\"],\"hu\":[\"Finnorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"F\u00EDnsko\"],\"sl\":[\"Finska\"],\"ga\":[\"An Fhionlainn\"],\"ca\":[\"Finl\u00E0ndia\"],\"sv\":[\"Finland\"],\"el\":[\"\u03A6\u03B9\u03BD\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"Finlandja\"],\"en\":[\"Finland\"],\"it\":[\"Finlandia\"],\"es\":[\"Finlandia\"],\"et\":[\"Soome\"],\"cs\":[\"Finsko\"],\"eu\":[\"Finlandia\"],\"pl\":[\"Finlandia\"],\"da\":[\"Finland\"],\"ro\":[\"Finlanda\"],\"nl\":[\"Finland\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Finland\",\"Suomi\",\"Republik Finnland\",\"Suomen tasavalta\",\"Republiken Finland\"],\"sv\":[\"Republiken Finland\"],\"ru\":[\"\u0421\u0443\u043E\u043C\u0438\",\"Suomi\",\"\u0424\u0438\u043D\u043B\u044F\u043D\u0434\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Suomen tasavalta\"],\"pt\":[\"Rep\u00FAblica da Finl\u00E2ndia\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0424\u0438\u043D\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Repubblika tal-Finlandja\"],\"el\":[\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A6\u03B9\u03BD\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Republic of Finland\",\"Finnia\",\"Land of Thousand Lakes\",\"fi\",\"Suomi\",\"Suomen tasavalta\",\"Republiken Finland\",\"FIN\",\"\u0160uomi\"],\"hr\":[\"Republika Finska\"],\"fr\":[\"FI\",\"La R\u00E9publique de Finlande\",\"Finl.\",\"Fin.\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica de Finlandia\"],\"et\":[\"Soome Vabariik\"],\"sk\":[\"Krajina tis\u00EDcich jazier\",\"Suomi\",\"F\u00EDnska republika\"],\"da\":[\"Republikken Finland\"],\"nl\":[\"Republiek Finland\",\"FI\",\"FIN\"],\"ca\":[\"Rep\u00FAblica de Finl\u00E0ndia\",\"Finlandia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Republik i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs na Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjeveroisto\u010Dnoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Vabariik P\u00F5hja-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v severnej Eur\u00F3pe\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"],\"nl\":[\"Land in Noord-Europa\"]},\"latitude\":65.0,\"longitude\":27.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q33\",\"http://viaf.org/viaf/132440532\",\"http://viaf.org/viaf/157831164\",\"http://viaf.org/viaf/2759153532459148820002\",\"https://d-nb.info/gnd/4017243-0\",\"https://d-nb.info/gnd/18925-X\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79065711\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238532r\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11931409x\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb118684913\",\"http://www.idref.fr/027225984/id\",\"http://www.idref.fr/026437171/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563226\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D005387\",\"https://www.freebase.com/m/02vzc\",\"https://g.co/kg/m/02vzc\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/145067\",\"http://datos.bne.es/resource/XX451000\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90149623\",\"https://sws.geonames.org/660013/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000069\",\"http://id.worldcat.org/fast/1205503\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94426\",\"http://babelnet.org/rdf/s00034608n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16982-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10480\",\"https://libris.kb.se/1zcfdxqk1s19qp1\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94426\",\"http://dbpedia.org/resource/Finland\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/base/84\",\"prefLabel\":{\"hi\":[\"\u092B\u093C\u093F\u0928\u0932\u0948\u0923\u094D\u0921\",\"\u092B\u093F\u0928\u0932\u0948\u0902\u0921\"],\"ps\":[\"\u0641\u0646\u0644\u06CC\u0646\u0689\",\"\u0641\u06D0\u0646\u0644\u0627\u0646\u0689\"],\"def\":[\"Republic of Finland\"],\"pt\":[\"Finl\u00E2ndia\"],\"hr\":[\"Finska\"],\"ht\":[\"Fenlann\"],\"hu\":[\"Finnorsz\u00E1g\"],\"yi\":[\"\u05E4\u05D9\u05E0\u05DC\u05D0\u05E0\u05D3\"],\"hy\":[\"\u0556\u056B\u0576\u056C\u0561\u0576\u0564\u056B\u0561\"],\"yo\":[\"Or\u00EDl\u1EB9\u0301\u00E8de Filandi\"],\"ia\":[\"Finlandia\"],\"id\":[\"Finlandia\"],\"qu\":[\"Finlandiya\",\"Phinsuyu\"],\"af\":[\"Finland\"],\"io\":[\"Finlando\"],\"ak\":[\"Finland\"],\"is\":[\"Finnland\"],\"it\":[\"Finlandia\"],\"am\":[\"\u134A\u1295\u120B\u1295\u12F5\"],\"an\":[\"Finlandia\"],\"zh\":[\"\u82AC\u5170\"],\"ar\":[\"\u0641\u0646\u0644\u0646\u062F\u0627\"],\"ja\":[\"\u30D5\u30A3\u30F3\u30E9\u30F3\u30C9\",\"\u30D5\u30A3\u30F3\u30E9\u30F3\u30C9\u5171\u548C\u56FD\"],\"az\":[\"Finlandiya\"],\"rm\":[\"Finlanda\"],\"zu\":[\"i-Finland\"],\"rn\":[\"Finilandi\"],\"ro\":[\"Finlanda\"],\"ru\":[\"\u0424\u0438\u043D\u043B\u044F\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"be\":[\"\u0424\u0456\u043D\u043B\u044F\u043D\u0434\u044B\u044F\"],\"bg\":[\"\u0424\u0438\u043D\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"bm\":[\"Finilandi\"],\"bn\":[\"\u09AB\u09BF\u09A8\u09B2\u09CD\u09AF\u09BE\u09A8\u09CD\u09A1\",\"\u09AB\u09BF\u09A8\u09CD\u09B2\u09CD\u09AF\u09BE\u09A3\u09CD\u09A1\"],\"bo\":[\"\u0F55\u0F72\u0F53\u0F0B\u0F63\u0F53\u0F84\u0F4C\u0F0D\"],\"br\":[\"Finland\"],\"bs\":[\"Finska\"],\"se\":[\"Suopma\"],\"sg\":[\"F\u00EBl\u00E2nde\"],\"si\":[\"\u0DC6\u0DD2\u0DB1\u0DCA\u0DBD\u0DB1\u0DCA\u0DAD\u0DBA\"],\"ka\":[\"\u10E4\u10D8\u10DC\u10D4\u10D7\u10D8\"],\"sk\":[\"F\u00EDnsko\"],\"sl\":[\"Finska\"],\"sn\":[\"Finland\"],\"so\":[\"Finland\"],\"sq\":[\"Finlanda\",\"Finland\u00EB\"],\"ca\":[\"Finl\u00E0ndia\"],\"ki\":[\"Ufini\"],\"sr\":[\"\u0424\u0438\u043D\u0441\u043A\u0430\"],\"kk\":[\"\u0424\u0438\u043D\u043B\u044F\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"kl\":[\"Finlandi\"],\"km\":[\"\u17A0\u17D2\u179C\u17B6\u17C6\u1784\u17A1\u1784\u17CB\"],\"sv\":[\"Finland\",\"Republiken Finland\"],\"kn\":[\"\u0CAB\u0CBF\u0CA8\u0CCD\u200C\u0CB2\u0CCD\u0CAF\u0CBE\u0C82\u0CA1\u0CCD\"],\"sw\":[\"Ufini\"],\"ko\":[\"\uD540\uB780\uB4DC\"],\"ku\":[\"F\u00EEnlenda\",\"\u0641\u06CC\u0646\u0644\u0627\u0646\u062F\"],\"kw\":[\"Pow Finn\"],\"ta\":[\"\u0BAA\u0BBF\u0BA9\u0BCD\u0BB2\u0BBE\u0BA8\u0BCD\u0BA4\u0BC1\"],\"cs\":[\"Finsko\"],\"te\":[\"\u0C2B\u0C3F\u0C28\u0C4D\u0C32\u0C3E\u0C02\u0C21\u0C4D\"],\"tg\":[\"\u0424\u0438\u043D\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"cv\":[\"\u0424\u0438\u043D\u043B\u044F\u043D\u0434\u0438\"],\"th\":[\"\u0E1B\u0E23\u0E30\u0E40\u0E17\u0E28\u0E1F\u0E34\u0E19\u0E41\u0E25\u0E19\u0E14\u0E4C\",\"\u0E1F\u0E34\u0E19\u0E41\u0E25\u0E19\u0E14\u0E4C\"],\"la\":[\"Finnia\"],\"ti\":[\"\u134A\u1295\u120B\u1295\u12F5\"],\"lb\":[\"Finnland\"],\"cy\":[\"Y Ffindir\"],\"tl\":[\"Finland\"],\"lg\":[\"Finilandi\"],\"to\":[\"Finilani\"],\"da\":[\"Finland\"],\"li\":[\"Finland\"],\"tr\":[\"Finlandiya\"],\"tt\":[\"\u0424\u0438\u043D\u043B\u044F\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"de\":[\"Finnland\"],\"ln\":[\"Filand\u025B\"],\"lo\":[\"\u0E9F\u0EB4\u0E99\u0EC1\u0EA5\u0E99\"],\"lt\":[\"Suomija\"],\"lu\":[\"Filande\"],\"lv\":[\"Somija\"],\"ug\":[\"\u0641\u0649\u0646\u0644\u0627\u0646\u062F\u0649\u064A\u06D5\"],\"uk\":[\"\u0424\u0456\u043D\u043B\u044F\u043D\u0434\u0456\u044F\"],\"dz\":[\"\u0F55\u0F72\u0F53\u0F0B\u0F63\u0F7A\u0F53\u0F4C\"],\"mg\":[\"Finlandy\"],\"ur\":[\"\u0641\u0646 \u0644\u06CC\u0646\u0688\"],\"mk\":[\"\u0424\u0438\u043D\u0441\u043A\u0430\"],\"ml\":[\"\u0D2B\u0D3F\u0D28\u0D4D\u200D\u0D32\u0D3E\u0D28\u0D4D\u200D\u0D21\u0D4D\"],\"ee\":[\"Finland\",\"Finland nutome\"],\"mr\":[\"\u092B\u093F\u0928\u0932\u0902\u0921\"],\"ms\":[\"Finland\"],\"mt\":[\"Finlandja\"],\"el\":[\"\u03A6\u03B9\u03BD\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Finland\",\"Republic of Finland\"],\"eo\":[\"Finnlando\"],\"my\":[\"\u1016\u1004\u103A\u101C\u1014\u103A\"],\"es\":[\"Finlandia\"],\"et\":[\"Some\",\"Soome\"],\"eu\":[\"Finlandia\"],\"vi\":[\"Ph\u1EA7n Lan\"],\"na\":[\"Pinrand\"],\"nb\":[\"Finland\"],\"nd\":[\"Finland\"],\"ne\":[\"\u092B\u093F\u0928\u0932\u094D\u092F\u093E\u0923\u094D\u0921\",\"\u092B\u093F\u0928\u094D\u0932\u094D\u092F\u093E\u0923\u094D\u0921\"],\"vo\":[\"Suomiy\u00E4n\"],\"fa\":[\"\u0641\u0646\u0644\u0627\u0646\u062F\",\"\u0641\u06CC\u0646\u0644\u0627\u0646\u062F\"],\"nl\":[\"Finland\"],\"ff\":[\"Fenland\"],\"nn\":[\"Finland\"],\"no\":[\"Finland\"],\"fi\":[\"Suomen Tasavalta\",\"Suomi\"],\"fo\":[\"Finnland\"],\"wa\":[\"Finlande\"],\"fr\":[\"Finlande\"],\"fy\":[\"Finl\u00E2n\"],\"oc\":[\"Finl\u00E0ndia\"],\"ga\":[\"An Fhionlainn\"],\"gd\":[\"Su\u00F2maidh\"],\"or\":[\"\u0B2B\u0B3F\u0B28\u0B32\u0B4D\u0B5F\u0B3E\u0B23\u0B4D\u0B21\"],\"os\":[\"\u0424\u0438\u043D\u043B\u044F\u043D\u0434\u0438\"],\"gl\":[\"Finlandia\",\"Finlandia - Suomi\"],\"gu\":[\"\u0AAB\u0AC0\u0AA8\u0AB2\u0AC7\u0A82\u0AA1\"],\"gv\":[\"Finnlynn\"],\"ha\":[\"Finlan\"],\"pl\":[\"Finlandia\"],\"he\":[\"\u05E4\u05D9\u05E0\u05DC\u05E0\u05D3\"]},\"altLabel\":{\"def\":[\"FI\",\"Finlande\",\"Finlandia\",\"Finlyandiya\",\"Finnland\"]},\"latitude\":64.0,\"longitude\":26.0,\"owlSameAs\":[\"http://sws.geonames.org/660013/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/216254\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Vereinigte Staaten\"],\"fi\":[\"Yhdysvallat\"],\"ru\":[\"\u0421\u0428\u0410\"],\"pt\":[\"Estados Unidos\"],\"bg\":[\"\u0421\u0410\u0429\"],\"lt\":[\"Jungtin\u0117s Amerikos Valstijos\"],\"hr\":[\"Sjedinjene Ameri\u010Dke Dr\u017Eave\"],\"lv\":[\"Amerikas Savienot\u0101s Valstis\"],\"fr\":[\"\u00C9tats-Unis\"],\"hu\":[\"Amerikai Egyes\u00FClt \u00C1llamok\"],\"sk\":[\"Spojen\u00E9 \u0161t\u00E1ty americk\u00E9\"],\"sl\":[\"Zdru\u017Eene dr\u017Eave Amerike\"],\"ga\":[\"St\u00E1it Aontaithe Mheirice\u00E1\"],\"ca\":[\"Estats Units d'Am\u00E8rica\"],\"sv\":[\"USA\"],\"mt\":[\"Stati Uniti tal-Amerka\"],\"el\":[\"\u0397\u03BD\u03C9\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u03A0\u03BF\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03AF\u03B5\u03C2 \u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"United States of America\"],\"it\":[\"Stati Uniti d'America\"],\"es\":[\"Estados Unidos\"],\"et\":[\"Ameerika \u00DChendriigid\"],\"cs\":[\"Spojen\u00E9 st\u00E1ty americk\u00E9\"],\"eu\":[\"Ameriketako Estatu Batuak\"],\"pl\":[\"Stany Zjednoczone\"],\"da\":[\"USA\"],\"ro\":[\"Statele Unite ale Americii\"],\"nl\":[\"Verenigde Staten van Amerika\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Vereinigten Staaten von Amerika\",\"USA\",\"U.S.A.\",\"U. S. A.\",\"US-Amerika\",\"U.S.-Amerika\",\"United States of America\",\"United States\",\"US\",\"U.S.\",\"U. S.\",\"Staaten von Amerika\",\"VSA\",\"V.S.A.\",\"V. S. A.\",\"Staaten\",\"Die Staaten\",\"VS\",\"V.S.\",\"V. S.\",\"Amerika\",\"America\",\"Vereinigte Staaten von Amerika\"],\"fi\":[\"USA\",\"Amerikka\",\"Amerikan yhdysvallat\",\"Jenkkil\u00E4\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044B \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0438\",\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044B\",\"\u0428\u0442\u0430\u0442\u044B\",\"\u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\",\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0438\",\"\u0421\u0410\u0421\u0428\",\"\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043E-\u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438\u0435 \u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044B\"],\"pt\":[\"Estados Unidos da Am\u00E9rica\",\"Am\u00E9rica\",\"E.U.A.\",\"EUA\",\"United States\",\"United States of America\",\"U.S.A.\",\"USA\",\"U.S.\",\"US\"],\"bg\":[\"\u0421\u044A\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u0438 \u0430\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\u043D\u0441\u043A\u0438 \u0449\u0430\u0442\u0438\",\"\u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\",\"\u0421\u044A\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u0438\u0442\u0435 \u0449\u0430\u0442\u0438\",\"\u0429\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435\"],\"lt\":[\"JAV\",\"Amerika\",\"Jungtin\u0117s Valstijos\",\"United States of America\"],\"lv\":[\"ASV\",\"Amerika\",\"Savienot\u0101s Valstis\"],\"hr\":[\"SAD\",\"Sjedinjene Dr\u017Eave\",\"Ameri\u010Dke savezne dr\u017Eave\",\"Amerika\"],\"fr\":[\"USA\",\"US\",\"Les \u00C9tats\",\"Oncle Sam\",\"Am\u00E9rique\",\"Etats-Unis\",\"States\",\"\u00C9tats-Unis d'Am\u00E9rique\",\"Pays de l'Oncle Sam\",\"Les \u00C9tats-Unis d\u2019Am\u00E9rique\",\"\u00C9tats-unis\",\"\u00C9.-U.\",\"\u00C9-U\",\"\u00C9-U.\",\"E.-U.\",\"\u00C9.U.\"],\"hu\":[\"USA\",\"US\",\"U.S.\",\"Egyes\u00FClt \u00C1llamok\",\"Amerika\",\"United States of America\",\"U.S.A.\",\"AE\u00C1\"],\"sk\":[\"USA\",\"Spojen\u00E9 \u0161t\u00E1ty\",\"Amerika\"],\"sl\":[\"ZDA\",\"Amerika\",\"Zdru\u017Eene Dr\u017Eave\"],\"ga\":[\"Na St\u00E1it Aontaithe\",\"S.A.M.\",\"Mheirice\u00E1\"],\"ca\":[\"Estats Units\",\"EUA\",\"USA\",\"United States\",\"E.U.A.\",\"Am\u00E8rica\",\"Estats Units de l'Am\u00E8rica\"],\"sv\":[\"United States of America\",\"United States\",\"Amerikas F\u00F6renta Stater\",\"F\u00F6renta Staterna\",\"Amerika\"],\"mt\":[\"Amerika\",\"Amerka\",\"Stati Uniti tal-Amerika\",\"Stati Uniti\",\"L-Istati Uniti\",\"L-Istati Uniti tal-Amerka\",\"L-Istati Uniti tal-Amerika\"],\"el\":[\"\u0397\u03A0\u0391\",\"\u0397\u03BD\u03C9\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u03A0\u03BF\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03AF\u03B5\u03C2\",\"\u0397\u03BD\u03C9\u03BC\u03AD\u03BD\u03B5\u03C2 \u03A0\u03BF\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03AF\u03B5\u03C2 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\",\"\u0397.\u03A0.\u0391.\",\"\u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"The United States of America\",\"America\",\"U.S.A.\",\"USA\",\"U.S.\",\"US\",\"The US\",\"The USA\",\"US of A\",\"The United States\",\"U. S. A.\",\"U. S.\",\"The States\",\"The U.S.\",\"United States\"],\"it\":[\"USA\",\"Stati Uniti\",\"U.S.A.\",\"States\",\"The States\",\"Unione Americana\",\"America\"],\"es\":[\"USA\",\"EUA\",\"EE. UU.\",\"EE.UU.\",\"EEUU\",\"Am\u00E9rica\",\"America\",\"Estados Unidos de America\",\"Estados Unidos de Am\u00E9rica\",\"Los Estados Unidos\"],\"et\":[\"USA\",\"Ameerika\",\"\u00DChendriigid\"],\"eu\":[\"Estatu Batuak\",\"AEB\",\"USA\",\"Amerika\"],\"cs\":[\"USA\",\"Spojen\u00E9 st\u00E1ty\",\"Amerika\",\"US\"],\"pl\":[\"Stany Zjednoczone Ameryki\",\"USA\",\"Ameryka\"],\"da\":[\"Forenede Stater\",\"De Forenede Stater\",\"Amerika\",\"Amerikas Forende Stater\"],\"ro\":[\"SUA\",\"Statele Unite\",\"US\",\"USA\",\"S.U.A.\",\"America\",\"SU\"],\"nl\":[\"VS\",\"USA\",\"US\",\"U.S.A.\",\"U.S.\",\"The States\",\"Verenigde Staten\",\"V.S.\",\"Amerika\",\"VSA\",\"V.S.A.\"]},\"note\":{\"de\":[\"F\u00F6derale Republik in Nordamerika\"],\"ru\":[\"\u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Amerikassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs na Am\u00E9rica do Norte\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0410\u043C\u0435\u0440\u0438\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Valstyb\u0117 \u0160iaur\u0117s Amerikoje\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u Sjevernoj Americi\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Camerik\u0101\"],\"fr\":[\"Pays d'Am\u00E9rique du Nord\"],\"hu\":[\"F\u00F6derat\u00EDv orsz\u00E1g \u00C9szak-Amerik\u00E1ban\"],\"sk\":[\"Federat\u00EDvny \u0161t\u00E1t v Severnej Amerike\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Severni Ameriki\"],\"ga\":[\"T\u00EDr i Meirice\u00E1 Thuaidh\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs de l'Am\u00E8rica del Nord\"],\"sv\":[\"Federal republik i Nordamerika\"],\"mt\":[\"Stat sovran fl-Amerka ta\u2019 Fuq\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0392\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0391\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Country in North America\"],\"it\":[\"Stato dell'America settentrionale\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Am\u00E9rica del Norte\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Ameerika f\u00F6deraalne vabariik\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v Severn\u00ED Americe\"],\"eu\":[\"Ipar Amerikako herrialdea\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo federacyjne w Ameryce P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Forbundsrepublik i Nordamerika\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn America de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Noord-Amerika\"]},\"latitude\":39.828175,\"longitude\":-98.5795,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q30\",\"http://viaf.org/viaf/130168302\",\"https://d-nb.info/gnd/4078704-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n78095330\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb118636082\",\"http://www.idref.fr/026376598/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00871907\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D014481\",\"https://www.freebase.com/m/09c7w0\",\"https://g.co/kg/m/09c7w0\",\"http://openlibrary.org/works/OL18485A\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.107.567.875\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/146174\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4575366\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90178739\",\"https://sws.geonames.org/6252001/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7012149\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204155\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105078\",\"http://babelnet.org/rdf/s00003341n\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record5715\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17829-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept806\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAB202010677\",\"https://libris.kb.se/xv8b9vvg52nbbxp\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/15.87\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105078\",\"http://dbpedia.org/resource/United_States\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://contribute.europeana.eu/contributions/b26f0460-471d-0137-d882-6eee0af4db1c\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"eng\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2990\",\"http://data.europeana.eu/concept/114\",\"http://data.europeana.eu/place/216254\",\"http://data.europeana.eu/concept/128\",\"http://data.europeana.eu/place/84\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/216254\",\"http://data.europeana.eu/place/88008\",\"http://data.europeana.eu/place/84\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c\"],\"proxyFor\":\"/item/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"acediscovery\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"This is a statue of boxer Gunnar B\u00E4rlund, located in Helsinki.\\n\\nB\u00E4rlund was a Finnish heavyweight boxer who was born in Helsinki in 1911.\\n\\nIn 1934, he won the European amateur title and turned professional.\\n\\nIn 1936, he moved to the United States, where he fought until his retirement aged 37. He eventually became an American citizen and lived there until his death in 1982.\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"en\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/base/128\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept806\",\"Emigration from Finland\",\"Boxing\",\"http://contribute.europeana.eu/contributions/b26f0460-471d-0137-d882-6eee0af4db1c#agent-b26f9460-471d-0137-d882-6eee0af4db1c\",\"Immigration to the United States\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept7666\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10480\",\"1930s\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Statue of Gunnar B\u00E4rlund\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/base/216254\",\"http://data.europeana.eu/place/base/88008\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c\"],\"proxyFor\":\"/item/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c#contentTier\",\"created\":\"2021-11-03T11:24:57.474716Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c#metadataTier\",\"created\":\"2021-11-03T11:24:57.475439Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2084002/contributions_b26f0460_471d_0137_d882_6eee0af4db1c\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-07-25T07:45:01.463Z\",\"timestamp_created_epoch\":1564040701463,\"timestamp_update\":\"2021-11-03T11:22:04.772Z\",\"timestamp_update_epoch\":1635938524772,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Monument Jean Bouin [de Constant Roux] qui sera \u00E9lev\u00E9 \u00E0 Marseille : [photographie de presse] / [Agence Rol]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2727",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b530784839",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2727&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b530784839%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "R\u00E9f\u00E9rence bibliographique : Rol, 72297 <br>Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol <br>Image de presse",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:06 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:06 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b530784839\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b530784839\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b530784839/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b530784839\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b530784839/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b530784839\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b530784839\",\"textAttributionSnippet\":\"Monument Jean Bouin [de Constant Roux] qui sera \u00E9lev\u00E9 \u00E0 Marseille : [photographie de presse] / [Agence Rol] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b530784839. Agence Rol. Agence photographique. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b530784839. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b530784839' target='_blank' rel='noopener'>Monument Jean Bouin [de Constant Roux] qui sera \u00E9lev\u00E9 \u00E0 Marseille : [photographie de presse] / [Agence Rol]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Agence Rol. Agence photographique</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1922</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b530784839' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":578808},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b530784839/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Monument Jean Bouin [de Constant Roux] qui sera \u00E9lev\u00E9 \u00E0 Marseille : [photographie de presse] / [Agence Rol] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b530784839. Agence Rol. Agence photographique. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b530784839. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b530784839' target='_blank' rel='noopener'>Monument Jean Bouin [de Constant Roux] qui sera \u00E9lev\u00E9 \u00E0 Marseille : [photographie de presse] / [Agence Rol]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Agence Rol. Agence photographique</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1922</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b530784839' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b530784839/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b530784839/manifest.json\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":704,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#800000\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":36892},{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b530784839/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Monument Jean Bouin [de Constant Roux] qui sera \u00E9lev\u00E9 \u00E0 Marseille : [photographie de presse] / [Agence Rol] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b530784839. Agence Rol. Agence photographique. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b530784839. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b530784839' target='_blank' rel='noopener'>Monument Jean Bouin [de Constant Roux] qui sera \u00E9lev\u00E9 \u00E0 Marseille : [photographie de presse] / [Agence Rol]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Agence Rol. Agence photographique</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1922</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b530784839' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":704,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#800000\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":36892}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b530784839\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b530784839\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b530784839%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b530784839\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b530784839#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b530784839#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b530784839\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b530784839\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b530784839\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b530784839\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b530784839\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1922\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b530784839\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\".. f\u00E9vrier 1922\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"Agence Rol. Agence photographique\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1922\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"R\u00E9f\u00E9rence bibliographique : Rol, 72297\",\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol\",\"Image de presse\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"1 photogr. n\u00E9g. sur verre ; 18 x 13 cm (sup.)\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b530784839\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"fra\",\"fra\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb43787461r\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, d\u00E9partement Estampes et photographie, EI-13 (865)\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Roux, Constant (1865-1942) -- Oeuvres -- Sculpture\",\"Bouin, Jean (1888-1914) -- Statues\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Monument Jean Bouin [de Constant Roux] qui sera \u00E9lev\u00E9 \u00E0 Marseille : [photographie de presse] / [Agence Rol]\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\",\"photographie\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\",\"photograph\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b530784839\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b530784839\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b530784839#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T18:21:32.771Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b530784839\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b530784839#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T18:21:32.772Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b530784839\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b530784839/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T18:21:32.798Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567448492798,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T18:21:32.798Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567448492798,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Sportlane",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2725",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1446421",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2725&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Ftrue%26id%3D623662%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@muis.ee",
      "description": "Repository/Location: Eesti Kunstimuuseum",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:04 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:04 +0000",
      "language": "est",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023869/museaalView_1446421\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1446421\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502187\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=623662&thumb=false&museaal=false\",\"edmIsShownAt\":\"http://muis.ee/museaalView/1446421\",\"edmObject\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=623662&thumb=false&museaal=false\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023869/museaalView_1446421\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=623662&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Sportlane - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1446421. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1446421. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1446421' target='_blank' rel='noopener'>Sportlane</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1446421' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023869/museaalView_1446421/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":99368,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":511,\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#800000\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://muis.ee/museaalView/1446421\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Sportlane - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1446421. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1446421. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1446421' target='_blank' rel='noopener'>Sportlane</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1446421' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=623662\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Sportlane - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1446421. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1446421. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1446421' target='_blank' rel='noopener'>Sportlane</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1446421' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023869/museaalView_1446421/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2023869_AG-EU_LinkedHeritage_ArtMuseumEstonia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023869/museaalView_1446421\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023869/museaalView_1446421\",\"aggregates\":[\"http://muis.ee/museaalView/1446421\"],\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=623662\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Estonia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"et\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Ftrue%26id%3D623662%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1446421\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023869/museaalView_1446421#contentTier\",\"/item/2023869/museaalView_1446421#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023869_AG-EU_LinkedHeritage_ArtMuseumEstonia\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502187\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Art Museum of Estonia\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1446421\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023869/museaalView_1446421\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023869/museaalView_1446421\"],\"proxyFor\":\"/item/2023869/museaalView_1446421\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023869/museaalView_1446421\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Eskel, Albert (autor)\"]},\"dcDate\":{\"est\":[\"1960 [<valmistamine/tekkimine>]\"]},\"dcDescription\":{\"est\":[\"Repository/Location: Eesti Kunstimuuseum\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"k\u00F5rgus: 70 cm (tervik)\",\"laius: 48 cm (tervik)\",\"s\u00FCgavus: 77 cm (tervik)\"]},\"dcIdentifier\":{\"est\":[\"EKM j 9655 S 900\",\"doi 1446421 [Metadata]\"]},\"dcSource\":{\"est\":[\"Eesti Kunstimuuseum\"]},\"dcTitle\":{\"est\":[\"Sportlane\"]},\"dcType\":{\"est\":[\"IMAGE\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1446421\"],\"proxyFor\":\"/item/2023869/museaalView_1446421\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1446421#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:40:21.584Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1446421\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1446421#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:40:21.584Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1446421\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_created_epoch\":0,\"timestamp_update\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":0,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Diskuskastaren",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2723",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2723&width=560&url=http%3A%2F%2Fcollection.nationalmuseum.se%2FeMuseumPlus%3Fservice%3DImageAsset%26module%3Dcollection%26objectId%3D46183%26viewType%3DdetailView%26resolution%3DsuperImageResolution",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@collection.nationalmuseum.se",
      "description": "\u00A0\u00A0",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:01 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:20:01 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=46183&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"edmIsShownAt\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=46183&viewType=detailView\",\"edmObject\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=46183&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=46183&viewType=detailView\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Diskuskastaren - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=46183&viewType=detailView. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183' target='_blank' rel='noopener'>Diskuskastaren</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=46183&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://emp-web-22.zetcom.ch/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=46183&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Diskuskastaren - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=46183&viewType=detailView. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183' target='_blank' rel='noopener'>Diskuskastaren</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=46183&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ImageAsset&module=collection&objectId=46183&viewType=detailView&resolution=superImageResolution\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Diskuskastaren - https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183. Nationalmuseum Sweden - http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=46183&viewType=detailView. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183' target='_blank' rel='noopener'>Diskuskastaren</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://collection.nationalmuseum.se/eMuseumPlus?service=ExternalInterface&module=collection&objectId=46183&viewType=detailView' target='_blank' rel='noopener'>Nationalmuseum Sweden</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183/manifest\"],\"ebucoreWidth\":508,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#000000\",\"#800000\",\"#808080\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":39528},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Visual Works (hierarchy name)\"],\"fr\":[\"Oeuvres Visuelles (Hierarchy Name)\"],\"es\":[\"obras visuales\"],\"nl\":[\"Beeldende Werken\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Beeldmateriaal\"]},\"note\":{\"en\":[\"The Visual Works hierarchy contains terms for items, including works of art and any objects that occupy space, are perceived by the sense of sight, and are created, rather than naturally occurring. This hierarchy focuses especially on works conveying a symbolic or expressive meaning or an aesthetic experience, such as pictorial and sculptural works, and time-based works such as performance art. Relation to other hierarchies: In the Information Forms hierarchy are terms for items that communicate by visual, nonverbal means, but whose purpose is primarily informational (e.g., \\\"maps\\\"). Terms for decorative elements are in the Design Elements hierarchy (e.g., \\\"scrollwork\\\") and the Components hierarchy (e.g., \\\"acroteria\\\"); architectural forms that are primarily structural and secondarily sculptural (e.g., \\\"caryatids\\\") also appear in Components. Most terms used to create works are in the Materials hierarchy (e.g., \\\"canvas\\\"), although if found objects are used (e.g., \\\"dinner plates\\\"), these are considered components of the work, not materials. Terms for the methods used to create a work (e.g., \\\"wet collodion process,\\\" \\\"carving\\\") are in the Processes and Techniques hierarchy.\"],\"es\":[\"La jerarqu\u00EDa de Obras Visuales contiene descriptores para \u00EDtems que originalmente fueron creados con el fin de comunicar, es decir, principalmente de manera visual y no verbal, especialmente aquellos que transmiten un significado simb\u00F3lico o expresivo o una experiencia est\u00E9tica. Esto incluye obras pict\u00F3ricas y escult\u00F3ricas, as\u00ED como tambi\u00E9n aquellas obras basadas en el tiempo, como performance art, que evolucionan dentro y est\u00E1n asociadas a las artes visuales. algunos descriptores en esta jerarqu\u00EDa pueden referirse tanto a objetos como a una imagen; por ejemplo, en el caso de un objeto que fue construido con lienzo, bastidor de cu\u00F1as y un marco espec\u00EDficamente para sostener una imagen pintada, tanto la imagen como el objeto pueden llamarse una pintura, en donde una imagen pintada sobre un mueble puede llamarse una pintura pero el objeto que lo soporta es, por ejemplo, una c\u00F3moda o una pantalla de chimenea. Relaci\u00F3n con otras jerarqu\u00EDas: en la jerarqu\u00EDa Formas de Informaci\u00F3n se encuentran descriptores para \u00EDtems que comunican por medios visuales y no verbales pero cuyo prop\u00F3sito es principalmente de informar (por ej., \\\"mapa\\\"), incluyendo ciertas ilustraciones que se asocian con la reproducci\u00F3n de documentos y dibujos t\u00E9cnicos (por ej., \\\"copia azul\\\"). Descriptores para elementos decorativos se pueden encontrar en la jerarqu\u00EDa Elementos de Dise\u00F1o (por ej., \\\"apliqu\u00E9 arrollado\\\") y en la jerarqu\u00EDa Componentes (por ej., \\\"acr\u00F3tera\\\") y formas arquitect\u00F3nicas, principalmente estructurales y secundariamente escult\u00F3ricas (por ej., \\\"cari\u00E1tide\\\"), que tambi\u00E9n aparece en Componentes. La mayor\u00EDa de los descriptores para materiales usados en una obra est\u00E1n bajo la jerarqu\u00EDa Materiales (por ej., \\\"lona\\\"), sin embargo si se emplean objetos encontrados o materiales de construcci\u00F3n (por ej. \\\"plato llano\\\", \\\"viga-I\\\"), estos descriptores aparecen en su ubicaci\u00F3n apropiada a la funci\u00F3n original de \u00EDtem.\"],\"nl\":[\"De hi\u00EBrarchie Beeldende Werken bevat descriptoren voor gecre\u00EBerde objecten, inclusief kunstvoorwerpen, waarbij de betekenis hoofdzakelijk op visuele, non-verbale wijze overgedragen wordt. Deze hi\u00EBrarchie focust met name op werken die een een symbolische of expressieve betekenis uitdrukken of het een esthetische ervaring betreft. Hieronder vallen voorstellingen en gebeeldhouwde werken, alsmede periodeafhankelijke werken, bijvoorbeeld performancekunst. Relatie met andere hi\u00EBrarchie\u00EBn: de hi\u00EBrarchie Informatievormen bevat descriptoren voor objecten die wel op visuele, non-verbale wijze communiceren, maar die hoofdzakelijk een informatieve functie hebben (bijvoorbeeld 'kaarten'). Descriptoren voor decoratieve elementen zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Ontwerpelementen (bijvoorbeeld 'rolwerk') en de hi\u00EBrarchie Componenten (bijvoorbeeld 'acroteri\u00EBn'), terwijl architecturale vormen die in hoofdzaak structureel en in tweede instantie sculpturaal van aard zijn (bijvoorbeeld 'kariatiden') eveneens bij Componenten zijn ondergebracht. De meeste termen voor de materialen die voor een werk worden gebruikt, maken deel uit van de hi\u00EBrarchie Materialen (bijvoorbeeld 'canvas'); indien echter gevonden objecten of bouwmaterialen zijn gebruikt (bijvoorbeeld 'platte borden', 'l-balken') dan staan deze concepten op locaties die aansluiten bij de oorspronkelijke functie van het object. Descriptoren voor de methoden die gebruikt worden bij het vervaardigen van een werk (bijvoorbeeld 'natte collodiumproced\u00E9s', 'beeldsnijden') zijn opgenomen in de hi\u00EBrarchie Proced\u00E9s en Technieken.\"]},\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/194\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bildende Kunst\"],\"fi\":[\"Kuvataide\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0435 \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"pt\":[\"Artes visuais\"],\"bg\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"lt\":[\"Dail\u0117\"],\"lv\":[\"T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla\"],\"hr\":[\"Likovna umjetnost\"],\"fr\":[\"Arts visuels\"],\"hu\":[\"Vizu\u00E1lis m\u0171v\u00E9szet\"],\"sk\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 umenie\"],\"sl\":[\"Likovna umetnost\"],\"ga\":[\"Dearceala\u00EDona\"],\"ca\":[\"Arts visuals\"],\"sv\":[\"Bildkonst\"],\"mt\":[\"Arti vi\u017Civa\"],\"el\":[\"\u0395\u03B9\u03BA\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Visual arts\"],\"it\":[\"Arti visive\"],\"es\":[\"Artes visuales\"],\"et\":[\"Visuaalkunst\"],\"eu\":[\"Arte bisual\"],\"cs\":[\"V\u00FDtvarn\u00E9 um\u011Bn\u00ED\"],\"pl\":[\"Sztuki wizualne\"],\"ro\":[\"Arte vizuale\"],\"da\":[\"Billedkunst\"],\"nl\":[\"Beeldende kunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sammelbegriff f\u00FCr die visuell gestaltenden K\u00FCnste\"],\"sv\":[\"Traditionellt m\u00E5leri, teckning, grafik och skulptur\"],\"fi\":[\"Taidemuoto, jossa luodaan p\u00E4\u00E4osin visuaalisia teoksia\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0440\u043C\u0430 \u0437\u0440\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E \u0432\u043E\u0441\u043F\u0440\u0438\u043D\u0438\u043C\u0430\u0435\u043C\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"mt\":[\"Forma ta' arti li to\u0127loq xog\u0127lijiet li jkunu primarjament vi\u017Civi\"],\"el\":[\"\u039F\u03B9 \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C7\u03BD\u03B7\u03C2 \u03C4\u03C9\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03C9\u03BD \u03C4\u03B1 \u03AD\u03C1\u03B3\u03B1 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03BF\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC\"],\"en\":[\"Art form which creates works that are primarily visual in nature\"],\"it\":[\"Forma artistica che abbia come risultato un oggetto visibile\"],\"fr\":[\"Les arts qui produisent des objets per\u00E7us essentiellement par l'\u0153il : les arts plastiques traditionnels, la photographie, le cin\u00E9ma, l'art vid\u00E9o, l'art num\u00E9rique, les arts appliqu\u00E9s, les arts d\u00E9coratifs et l'architecture\"],\"es\":[\"Modalidades del arte cuyos productos son de naturaleza principalmente visual\"],\"pl\":[\"Formy sztuki tworzone do odbioru g\u0142\u00F3wnie wizualnego\"],\"da\":[\"Samlebegreb for kunst der prim\u00E6rt udtrykker sig visuelt\"],\"ca\":[\"Modalitats de l'art els productes dels qual s\u00F3n de naturalesa principalment visual\"],\"nl\":[\"Kunstvorm die vooral beeldende uitingen produceert\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/190\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q36649\",\"https://d-nb.info/gnd/4114333-4\",\"https://www.freebase.com/m/0p9xx\",\"https://g.co/kg/m/0p9xx\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054154\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p22874\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2739\",\"http://babelnet.org/rdf/s02733855n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept347\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000031\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fcollection.nationalmuseum.se%2FeMuseumPlus%3Fservice%3DImageAsset%26module%3Dcollection%26objectId%3D46183%26viewType%3DdetailView%26resolution%3DsuperImageResolution&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183#contentTier\",\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2064116_Museu_National_Museum_Sweden\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671142\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"MUSEU\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001746004\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Nationalmuseet Sweden\"],\"en\":[\"Nationalmuseum Sweden\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183\",\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/194\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183\",\"dcDescription\":{\"sv\":[\"\u00A0\u00A0\"]},\"dcFormat\":{\"sv\":[\"Gips\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"NMSkAv 114\",\"46183\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Nationalmuseum, Sweden\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Diskuskastaren\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"Avgjutningar (Skulptur)\",\"Bildkonst\"],\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300179869\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183\"],\"proxyFor\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:59:06.473Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:59:06.473Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2064116/Museu_ProvidedCHO_Nationalmuseum__Sweden_46183\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2017-01-11T14:11:04.018Z\",\"timestamp_created_epoch\":1484143864018,\"timestamp_update\":\"2017-01-11T14:28:27.495Z\",\"timestamp_update_epoch\":1484144907495,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Stockholms stadion",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2721",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16000300035829",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2721&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Fkmb.raa.se%252Fcocoon%252Fbild%252Fraa-image%252F16000300035829%252Fnormal%252F1.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kmb.raa.se",
      "description": "L\u00F6parna av Carl Eldh.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:19:58 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:19:58 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91622/raa_kmb_16000300035829\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16000300035829\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772056\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/raa-image/16000300035829/normal/1.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300035829\",\"edmObject\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/raa-image/16000300035829/normal/1.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300035829\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/raa-image/16000300035829/normal/1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Stockholms stadion - https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16000300035829. Lundberg, Bengt A. Swedish National Heritage Board - http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300035829. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16000300035829' target='_blank' rel='noopener'>Stockholms stadion</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lundberg, Bengt A</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300035829' target='_blank' rel='noopener'>Swedish National Heritage Board</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91622/raa_kmb_16000300035829/manifest\"],\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":476,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#556B2F\",\"#000000\",\"#696969\",\"#ADD8E6\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":98681},{\"about\":\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300035829\",\"textAttributionSnippet\":\"Stockholms stadion - https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16000300035829. Lundberg, Bengt A. Swedish National Heritage Board - http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300035829. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16000300035829' target='_blank' rel='noopener'>Stockholms stadion</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lundberg, Bengt A</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300035829' target='_blank' rel='noopener'>Swedish National Heritage Board</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91622/raa_kmb_16000300035829/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"91622_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_raa_kmb\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91622/raa_kmb_16000300035829\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300035829\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fkmb.raa.se%2Fcocoon%2Fbild%2Fraa-image%2F16000300035829%2Fnormal%2F1.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91622/raa_kmb_16000300035829\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91622/raa_kmb_16000300035829#contentTier\",\"/item/91622/raa_kmb_16000300035829#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91622_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_raa_kmb\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003772056\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Swedish National Heritage Board\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300035829\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91622/raa_kmb_16000300035829\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91622/raa_kmb_16000300035829\"],\"proxyFor\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300035829\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91622/raa_kmb_16000300035829\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Lundberg, Bengt A\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"L\u00F6parna av Carl Eldh.\"],\"def\":[\"Dokumentation\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/raa/kmb/16000300035829\",\"f0207504\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"Riksantikvarie\u00E4mbetet\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Byggnadsminnen\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Stockholms stadion\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"Kultur och n\u00F6jesliv\"],\"def\":[\"Byggnadsverk\",\"Stadion\",\"Foto\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2002-08-27 - 2002-08-27\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/country#se\",\"Stockholm\",\"Stockholm\",\"Stockholm\",\"Uppland\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"2002-08-27 - 2002-08-27\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16000300035829\"],\"proxyFor\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300035829\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300035829#contentTier\",\"created\":\"2020-01-12T16:29:34.518Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16000300035829\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/91622/raa_kmb_16000300035829#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-12T16:29:34.518Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91622/raa_kmb_16000300035829\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-08-22T14:31:17.711Z\",\"timestamp_created_epoch\":1408717877711,\"timestamp_update\":\"2020-01-12T15:05:42.720Z\",\"timestamp_update_epoch\":1578841542720,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "\u00D6sterreich in Bild und Ton: 20B/36 1936-05-15",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2719",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/08621/13887499840391388749984039",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2719&width=560&url=http%3A%2F%2F85.126.113.2%3A8080%2Fjart%2Fprj3%2Ffilmmuseum_archiv%2Fresources%2Fdbcon_def%2Fuploads%2Foebut%2F1936-05%2F36-20b_0091-02-0147_0091-16-0128_07.jpeg",
      "type": "Video",
      "where": "Europeana",
      "who": "@85.126.113.2:8080",
      "description": "Beitrag: 1 / Ein knapper Sieg (00:00:17)  \n\t\t\t\t  \n\t\t\t\t Beitrag: 2 / Segelflugtag in Bregenz (00:00:47)  \n\t\t\t\t  \n\t\t\t\t Beitrag: 3 / K\u00FCken am laufenden Band (00:01:31)  \n\t\t\t\t  \n\t\t\t\t Beitrag: 4 / Ein Meister auf Wasserskiern (00:02:07)  \n\t\t\t\t  \n\t\t\t\t Beitrag: 5 / Vornehme M\u00E4usef\u00E4nger (00:02:49)  \n\t\t\t\t  \n\t\t\t\t Beitrag: 6 / Tennisweltmeister Fred Perry bei den internationalen Wettspielen in Budapest (00:03:24)  \n\t\t\t\t  \n\t\t\t\t Beitrag: 7 / \u00D6sterreichs Beteiligung an dem Olympia Kunstwettbewerb (00:04:08)  \n\t\t\t\t  \n\t\t\t\t Beitrag: 8 / Unruhe in Pal\u00E4stina. Ein in Brand gesteckter Holzlagerplatz (00:05:13)  \n\t\t\t\t  \n\t\t\t\t Beitrag: 9 / \u00C4gyptens neuer K\u00F6nig (00:05:48)  \n\t\t\t\t  \n\t\t\t\t Beitrag: 10 / Gep\u00E4cksmarsch von Jung Vaterland-Ostmarkjugend (00:06:46)",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:19:53 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:19:53 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/08621/13887499840391388749984039\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/08621/13887499840391388749984039\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004511971\"]},\"edmIsShownAt\":\"http://www.filmmuseum.at/jart/prj3/filmmuseum/main.jart?rel=de&reserve-mode=active&content-id=1421762769929&oebut_titel=20b/36\",\"edmObject\":\"http://85.126.113.2:8080/jart/prj3/filmmuseum_archiv/resources/dbcon_def/uploads/oebut/1936-05/36-20b_0091-02-0147_0091-16-0128_07.jpeg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08621/13887499840391388749984039\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.filmmuseum.at/jart/prj3/filmmuseum/main.jart?rel=de&reserve-mode=active&content-id=1421762769929&oebut_titel=20b/36\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Austria in image and sound: 20b / 36 1936-05-15 - https://www.europeana.eu/item/08621/13887499840391388749984039. Austrian Film Museum - http://www.filmmuseum.at/jart/prj3/filmmuseum/main.jart?rel=de&reserve-mode=active&content-id=1421762769929&oebut_titel=20b/36. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/08621/13887499840391388749984039' target='_blank' rel='noopener'>Austria in image and sound: 20b / 36 1936-05-15</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1936</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.filmmuseum.at/jart/prj3/filmmuseum/main.jart?rel=de&reserve-mode=active&content-id=1421762769929&oebut_titel=20b/36' target='_blank' rel='noopener'>Austrian Film Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://85.126.113.2:8080/jart/prj3/filmmuseum_archiv/resources/dbcon_def/uploads/oebut/1936-05/36-20b_0091-02-0147_0091-16-0128_07.jpeg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Austria in image and sound: 20b / 36 1936-05-15 - https://www.europeana.eu/item/08621/13887499840391388749984039. Austrian Film Museum - http://www.filmmuseum.at/jart/prj3/filmmuseum/main.jart?rel=de&reserve-mode=active&content-id=1421762769929&oebut_titel=20b/36. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/08621/13887499840391388749984039' target='_blank' rel='noopener'>Austria in image and sound: 20b / 36 1936-05-15</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1936</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.filmmuseum.at/jart/prj3/filmmuseum/main.jart?rel=de&reserve-mode=active&content-id=1421762769929&oebut_titel=20b/36' target='_blank' rel='noopener'>Austrian Film Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/08621/13887499840391388749984039\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmIsShownAt\":\"http://www.filmmuseum.at/jart/prj3/filmmuseum/main.jart?rel=de&reserve-mode=active&content-id=1421762769929&oebut_titel=20b/36\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08621/13887499840391388749984039\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/61\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Wochenschau\"],\"ru\":[\"\u041A\u0438\u043D\u043E\u0445\u0440\u043E\u043D\u0438\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Journalfilm\"],\"pt\":[\"Cinejornal\"],\"en\":[\"Newsreel\"],\"it\":[\"Cinegiornale\"],\"fr\":[\"Actualit\u00E9s cin\u00E9matographiques\"],\"hu\":[\"Filmh\u00EDrad\u00F3\"],\"es\":[\"Noticiero\"],\"pl\":[\"Kronika filmowa\"],\"da\":[\"Ugerevy\"],\"ro\":[\"Jurnal de actualit\u0103\u021Bi\"],\"nl\":[\"Filmjournaal\"]},\"note\":{\"de\":[\"Filmgenre\"],\"en\":[\"Form of short documentary film, containing news stories\"],\"it\":[\"Cortometraggio di attualit\u00E0 ed informazione\"],\"fr\":[\"Court m\u00E9trage d'information\"],\"da\":[\"Filmgenre\"],\"nl\":[\"Filmgenre\"],\"es\":[\"Cortometraje documental, que contiene noticias y art\u00EDculos de inter\u00E9s actual\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q735478\",\"https://d-nb.info/gnd/4190144-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85091639\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11968569c\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568765\",\"http://purl.org/bncf/tid/17417\",\"https://www.freebase.com/m/016wny\",\"https://g.co/kg/m/016wny\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300263837\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2011026420\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3331\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Film\"],\"ru\":[\"\u0424\u0438\u043B\u044C\u043C\"],\"fi\":[\"Elokuva\"],\"pt\":[\"Filme\"],\"bg\":[\"\u0424\u0438\u043B\u043C\"],\"lt\":[\"Filmas\"],\"lv\":[\"Kinofilma\"],\"hr\":[\"Film\"],\"fr\":[\"Film\"],\"hu\":[\"Film\"],\"sk\":[\"Film\"],\"sl\":[\"Film\"],\"ga\":[\"Scann\u00E1n\"],\"ca\":[\"Pel\u00B7l\u00EDcula\"],\"sv\":[\"Film\"],\"mt\":[\"\u010Ainema\"],\"el\":[\"\u03A4\u03B1\u03B9\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Film\"],\"it\":[\"Film\"],\"es\":[\"Pel\u00EDcula\"],\"et\":[\"Film\"],\"eu\":[\"Film\"],\"cs\":[\"Film\"],\"pl\":[\"Film\"],\"ro\":[\"Film\"],\"da\":[\"Film\"],\"nl\":[\"Film\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abfolge von Bildern, die ein Gef\u00FChl von Bewegung vermitteln und eine Geschichte oder ein reales Ereignis erz\u00E4hlen\"],\"fi\":[\"Liikkuvan kuvan ja \u00E4\u00E4nen tallenne\"],\"sv\":[\"Serie av bilder som ger intrycket av r\u00F6relse\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0432\u043E\u043A\u0443\u043F\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u0434\u0432\u0438\u0436\u0443\u0449\u0438\u0445\u0441\u044F \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0439, \u0441\u0432\u044F\u0437\u0430\u043D\u043D\u044B\u0445 \u0435\u0434\u0438\u043D\u044B\u043C \u0441\u044E\u0436\u0435\u0442\u043E\u043C\"],\"pt\":[\"Produto audiovisual derivado de uma sequencia de imagens que gera uma impress\u00E3o de movimento\"],\"el\":[\"\u0391\u03BB\u03BB\u03B7\u03BB\u03BF\u03C5\u03C7\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B9\u03BA\u03CC\u03BD\u03C9\u03BD \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B4\u03AF\u03BD\u03BF\u03C5\u03BD \u03C4\u03B7\u03BD \u03B5\u03BD\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7 \u03BA\u03AF\u03BD\u03B7\u03C3\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Sequence of images that give the impression of movement, stored on film stock\"],\"hr\":[\"Niz slika koje daju dojam pokreta\"],\"it\":[\"Sequenza di immagini dette fotogrammi\"],\"fr\":[\"S\u00E9quence d'images qui donnent une impression de mouvement et racontent une histoire ou un \u00E9v\u00E9nement r\u00E9el\"],\"hu\":[\"Alkot\u00E1s\"],\"es\":[\"Secuencia de im\u00E1genes que dan sensaci\u00F3n de movimiento y narran una historia o un hecho real\"],\"eu\":[\"Istorio bat azaltzen duen zinema-lana\"],\"cs\":[\"Audiovizu\u00E1ln\u00ED d\u00EDlo tvo\u0159en\u00E9 sekvenc\u00ED obr\u00E1zk\u016F vytv\u00E1\u0159ej\u00EDc\u00EDch dojem pohybu\"],\"sk\":[\"Sekvencia obr\u00E1zkov vytv\u00E1raj\u00FAcich dojem pohybu\"],\"pl\":[\"Utw\u00F3r audiowizualny\"],\"da\":[\"Kunstform med bev\u00E6gende billeder\"],\"ca\":[\"Obra cinematogr\u00E0fica\"],\"nl\":[\"Audiovisueel werk\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11424\",\"https://schema.org/Movie\",\"https://citationstyles.org/ontology/type/motion_picture\",\"https://d-nb.info/gnd/4017102-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85088084\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561772\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D009040\",\"http://purl.org/bncf/tid/1122\",\"https://www.freebase.com/m/02vxn\",\"https://g.co/kg/m/02vxn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.897.280.500.598\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093.545\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.590.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.598\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4576234\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300136900\",\"http://iconclass.org/48C87\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1235\",\"http://babelnet.org/rdf/s00034471n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10311\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/29301-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept352\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2011026406\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y95002\"]}],\"edmDatasetName\":[\"08621_EFG_Osterreichisches_Filmmuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/08621/13887499840391388749984039\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08621/13887499840391388749984039\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2F85.126.113.2%3A8080%2Fjart%2Fprj3%2Ffilmmuseum_archiv%2Fresources%2Fdbcon_def%2Fuploads%2Foebut%2F1936-05%2F36-20b_0091-02-0147_0091-16-0128_07.jpeg&type=VIDEO\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/08621/13887499840391388749984039\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/08621/13887499840391388749984039#contentTier\",\"/item/08621/13887499840391388749984039#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"08621_EFG_Osterreichisches_Filmmuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004511971\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6sterreichisches Filmmuseum\"],\"en\":[\"Austrian Film Museum\"],\"it\":[\"Museo del cinema austriaco\"],\"fr\":[\"mus\u00E9e autrichien du film\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Film Gateway\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/92\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Italien\"],\"fi\":[\"Italia\"],\"ru\":[\"\u0418\u0442\u0430\u043B\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"It\u00E1lia\"],\"bg\":[\"\u0418\u0442\u0430\u043B\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Italija\"],\"hr\":[\"Italija\"],\"lv\":[\"It\u0101lija\"],\"fr\":[\"Italie\"],\"hu\":[\"Olaszorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Taliansko\"],\"sl\":[\"Italija\"],\"ga\":[\"An Iod\u00E1il\"],\"ca\":[\"It\u00E0lia\"],\"sv\":[\"Italien\"],\"mt\":[\"Italja\"],\"el\":[\"\u0399\u03C4\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Italy\"],\"it\":[\"Italia\"],\"es\":[\"Italia\"],\"et\":[\"Itaalia\"],\"cs\":[\"It\u00E1lie\"],\"eu\":[\"Italia\"],\"pl\":[\"W\u0142ochy\"],\"da\":[\"Italien\"],\"ro\":[\"Italia\"],\"nl\":[\"Itali\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Italienische Republik\",\"IT\",\"ITA\"],\"sv\":[\"Italia\",\"Republiken Italien\"],\"ru\":[\"\u0418\u0442\u0430\u043B\u044C\u044F\u043D\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Italian tasavalta\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0418\u0442\u0430\u043B\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Repubblika Taljana\"],\"el\":[\"\u0399\u03C4\u03B1\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Italia\",\"Italian Republic\",\"IT\",\"ITA\",\"Republic of Italy\",\"Repubblica Italiana\"],\"hr\":[\"Republika Italija\"],\"it\":[\"ITA\",\"IT\",\"Repubblica italiana\",\"it\",\"Bel Paese\",\"La penisola\"],\"fr\":[\"R\u00E9publique Italienne\",\"Italia\",\"IT\",\"ITA\",\"La R\u00E9publique italienne\",\"It.\",\"Ital.\",\"Ita.\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica Italiana\",\"IT\",\"ITA\"],\"et\":[\"Itaalia Vabariik\"],\"sk\":[\"Talianska republika\"],\"ro\":[\"Republica Italian\u0103\"],\"nl\":[\"Italiaanse Republiek\",\"Italie\",\"Republiek Itali\u00EB\",\"IT\",\"ITA\"],\"ca\":[\"Estat Itali\u00E0\",\"Rep\u00FAblica Italiana\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in S\u00FCdeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u043D\u0430 \u044E\u0433\u0435 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u044B, \u0432 \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440\u0435 \u0421\u0440\u0435\u0434\u0438\u0437\u0435\u043C\u043D\u043E\u043C\u043E\u0440\u044C\u044F\"],\"fi\":[\"Valtio Etel\u00E4-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs na Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u042E\u0436\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lt\":[\"\u0160alis piet\u0173 Europoje\"],\"lv\":[\"Valsts Eiropas dienvidos\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u ju\u017Enoj Europi\"],\"fr\":[\"\u00C9tat d'Europe du Sud\"],\"hu\":[\"\u00C1llam D\u00E9l-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v ju\u017Enej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"ga\":[\"T\u00EDr i ndeisceart na hEorpa\"],\"ca\":[\"Estat europeu situat a la Pen\u00EDnsula it\u00E0lica\"],\"sv\":[\"Republik i Sydeuropa\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tan-Nofsinhar\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BD\u03CC\u03C4\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Southern Europe\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa centro-meridionale, membro e cofondatore dell'Unione europea\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Riik Euroopas\"],\"eu\":[\"Europa hegoaldeko Estatu subiranoa\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v Evrop\u011B\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w po\u0142udniowej Europie\"],\"da\":[\"Land i Sydeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Sud\"],\"nl\":[\"Land in Zuid-Europa\"]},\"latitude\":42.5,\"longitude\":12.5,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q38\",\"http://viaf.org/viaf/152361066\",\"https://d-nb.info/gnd/4027833-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021783\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11864655t\",\"http://www.idref.fr/026389908/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564289\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D007558\",\"https://www.freebase.com/m/03rjj\",\"https://g.co/kg/m/03rjj\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450723\",\"https://sws.geonames.org/3175395/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000080\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204565\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105111\",\"http://babelnet.org/rdf/s00047705n\",\"http://nomisma.org/id/italy\",\"http://nomisma.org/id/italian_republic\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17039-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept910\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAB202014116\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105111\",\"http://dbpedia.org/resource/Italy\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/9408659/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Western Europe\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Westeuropa\"],\"ru\":[\"\u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u0430\u044F \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"pt\":[\"Europa Ocidental\"],\"lt\":[\"Vakar\u0173 Europa\"],\"en\":[\"Western Europe\"],\"it\":[\"Europa occidentale\"],\"fr\":[\"Europe de l'Ouest\"],\"nl\":[\"West-Europa\"],\"es\":[\"Europa Occidental\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":50.21909,\"longitude\":7.42676,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Western_Europe\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/153779\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Budapest\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u0434\u0430\u043F\u0435\u0448\u0442\"],\"fi\":[\"Budapest\"],\"pt\":[\"Budapeste\"],\"bg\":[\"\u0411\u0443\u0434\u0430\u043F\u0435\u0449\u0430\"],\"lt\":[\"Budape\u0161tas\"],\"lv\":[\"Budape\u0161ta\"],\"hr\":[\"Budimpe\u0161ta\"],\"fr\":[\"Budapest\"],\"hu\":[\"Budapest\"],\"sk\":[\"Budape\u0161\u0165\"],\"sl\":[\"Budimpe\u0161ta\"],\"ga\":[\"B\u00FAdaipeist\"],\"ca\":[\"Budapest\"],\"sv\":[\"Budapest\"],\"mt\":[\"Budapest\"],\"el\":[\"\u0392\u03BF\u03C5\u03B4\u03B1\u03C0\u03AD\u03C3\u03C4\u03B7\"],\"en\":[\"Budapest\"],\"it\":[\"Budapest\"],\"es\":[\"Budapest\"],\"et\":[\"Budapest\"],\"eu\":[\"Budapest\"],\"cs\":[\"Budape\u0161\u0165\"],\"pl\":[\"Budapeszt\"],\"ro\":[\"Budapesta\"],\"da\":[\"Budapest\"],\"nl\":[\"Boedapest\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Budapest\"],\"de\":[\"Ofen\",\"Alt-Ofen\"],\"sv\":[\"Buda Pest\",\"Buda-Pest\"],\"fi\":[\"Buda Pest\",\"Buda-Pest\"],\"en\":[\"Buda Pest\",\"Buda-Pest\",\"Budape\u0161\u0165\",\"Budapesta\",\"Budapeszt\",\"Buda\",\"Ofen\",\"Bud\u00EDn\",\"Budim\",\"Budon\",\"Pest\",\"Pe\u0161\u0165\",\"Pe\u0161ta\",\"Alt-Ofen\",\"Budapest, Hungary\"],\"sl\":[\"Budapest\",\"Budape\u0161\u0165\",\"Bud\u00EDn\",\"Pe\u0161\u0165\"],\"hr\":[\"Budapest\",\"Budim\",\"Pe\u0161ta\"],\"da\":[\"Buda Pest\",\"Buda-Pest\",\"Budape\u0161\u0165\",\"Budapesta\",\"Budapeszt\",\"Buda\",\"Ofen\",\"Bud\u00EDn\",\"Budim\",\"Budon\",\"Pest\",\"Pe\u0161\u0165\",\"Pe\u0161ta\",\"Alt-Ofen\"],\"hu\":[\"Bp.\",\"Buda\",\"Pest\",\"Bpest\"],\"nl\":[\"Budapest\",\"Ofenpest\"]},\"note\":{\"de\":[\"Hauptstadt von Ungarn\"],\"sv\":[\"Huvudstad i Ungern\"],\"fi\":[\"Unkarin p\u00E4\u00E4kaupunki\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u0438 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u0435\u0439\u0448\u0438\u0439 \u0433\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0412\u0435\u043D\u0433\u0440\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"Capital da Hungria\"],\"bg\":[\"\u0421\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u043D\u0430 \u0423\u043D\u0433\u0430\u0440\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Belt kapitali tal-Ungerija\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03B5\u03CD\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u039F\u03C5\u03B3\u03B3\u03B1\u03C1\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Capital and largest city of Hungary\"],\"lv\":[\"Ung\u0101rijas galvaspils\u0113ta\"],\"hr\":[\"Glavni grad Ma\u0111arske\"],\"it\":[\"Capitale dell'Ungheria\"],\"fr\":[\"Capitale de la Hongrie\"],\"hu\":[\"Magyarorsz\u00E1g f\u0151v\u00E1rosa\"],\"es\":[\"Capital de Hungr\u00EDa\"],\"et\":[\"Ungari Vabariigi pealinn\"],\"cs\":[\"Hlavn\u00ED m\u011Bsto Ma\u010Farska\"],\"sk\":[\"Hlavn\u00E9 mesto Ma\u010Farska\"],\"sl\":[\"Glavno mesto Mad\u017Earske\"],\"pl\":[\"Stolica W\u0119gier\"],\"ro\":[\"Capitala Ungariei\"],\"da\":[\"Hovedstaden og den st\u00F8rste by i Ungarn\"],\"nl\":[\"Hoofdstad van Hongarije\"],\"ca\":[\"Capital d'Hongria\"]},\"latitude\":47.498333,\"longitude\":19.040833,\"altitude\":102.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1781\",\"http://viaf.org/viaf/154759119\",\"https://d-nb.info/gnd/4008684-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79091691\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119334051\",\"http://www.idref.fr/029128641/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00629139\",\"https://www.freebase.com/m/095w_\",\"https://g.co/kg/m/095w_\",\"https://sws.geonames.org/3054643/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7017994\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006280\",\"http://id.worldcat.org/fast/1206109\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105554\",\"http://nomisma.org/id/budapest\",\"http://dbpedia.org/resource/Budapest\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q90\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Paris\"],\"fi\":[\"Pariisi\"],\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u0436\"],\"pt\":[\"Paris\"],\"bg\":[\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u0436\"],\"lt\":[\"Pary\u017Eius\"],\"hr\":[\"Pariz\"],\"lv\":[\"Par\u012Bze\"],\"fr\":[\"Paris\"],\"hu\":[\"P\u00E1rizs\"],\"sk\":[\"Par\u00ED\u017E\"],\"sl\":[\"Pariz\"],\"ga\":[\"P\u00E1ras\"],\"ca\":[\"Par\u00EDs\"],\"sv\":[\"Paris\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B1\u03C1\u03AF\u03C3\u03B9\"],\"mt\":[\"Pari\u0121i\"],\"en\":[\"Paris\"],\"it\":[\"Parigi\"],\"es\":[\"Par\u00EDs\"],\"et\":[\"Pariis\"],\"cs\":[\"Pa\u0159\u00ED\u017E\"],\"eu\":[\"Paris\"],\"pl\":[\"Pary\u017C\"],\"da\":[\"Paris\"],\"ro\":[\"Paris\"],\"nl\":[\"Parijs\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u0436 (\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F)\",\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u0436, \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\",\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u0436 (\u0441\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430)\"],\"pt\":[\"Ville de Paris\",\"Paris, Fran\u00E7a\"],\"el\":[\"\u03A0\u03CC\u03BB\u03B7 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03C6\u03C9\u03C4\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"City of Light\",\"City of Love\",\"Gay Paris\",\"Gay Paree\",\"Lutetia\",\"Paris, France\"],\"hr\":[\"Paris\"],\"it\":[\"Paris\",\"Ville de Paris\",\"Lutezia\"],\"fr\":[\"Ville-Lumi\u00E8re\",\"Paname\",\"Lut\u00E8ce\",\"Ville de l'Amour\",\"FR-75\",\"DEPARTEMENT DE PARIS\"],\"es\":[\"La Ciudad de la Luz\",\"Paris\",\"La Ciudad Luz\"],\"cs\":[\"Paris\"],\"sk\":[\"Paris\"],\"pl\":[\"Paris\"],\"ro\":[\"Ora\u0219ul Luminilor\"],\"nl\":[\"Lutetia\"],\"ca\":[\"la ciutat de la llum\"]},\"note\":{\"de\":[\"Hauptstadt und bev\u00F6lkerungsreichste Stadt Frankreichs\"],\"ru\":[\"\u0441\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u0438\"],\"fi\":[\"Ranskan p\u00E4\u00E4kaupunki\"],\"pt\":[\"capital e maior cidade da Fran\u00E7a\"],\"bg\":[\"\u0441\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u043D\u0430 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\"],\"lv\":[\"Francijas galvaspils\u0113ta\"],\"hr\":[\"glavni grad Francuske\"],\"fr\":[\"capitale de la France\"],\"hu\":[\"Franciaorsz\u00E1g f\u0151v\u00E1rosa\"],\"sk\":[\"hlavn\u00E9 mesto Franc\u00FAzska\"],\"sl\":[\"glavno mesto Francije\"],\"ca\":[\"capital de Fran\u00E7a\"],\"sv\":[\"huvudstad i Frankrike\"],\"mt\":[\"belt kapitali ta' Franza\"],\"el\":[\"\u03C0\u03C1\u03C9\u03C4\u03B5\u03CD\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0393\u03B1\u03BB\u03BB\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"capital and most populous city of France\"],\"it\":[\"capitale della Francia\"],\"es\":[\"capital y ciudad m\u00E1s poblada de Francia\"],\"et\":[\"Prantsusmaa pealinn\"],\"cs\":[\"hlavn\u00ED m\u011Bsto Francie\"],\"eu\":[\"Frantziako hiriburua\"],\"pl\":[\"stolica Francji\"],\"da\":[\"Frankrigs hovedstad\"],\"ro\":[\"capitala Fran\u021Bei\"],\"nl\":[\"hoofdstad van Frankrijk\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q13917\"]},\"latitude\":48.856667,\"longitude\":2.3522222,\"altitude\":28.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/158822968\",\"https://d-nb.info/gnd/4044660-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79058874\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152821567\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11865278m\",\"http://www.idref.fr/026397765/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00629026\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010297\",\"https://www.freebase.com/m/05qtj\",\"https://g.co/kg/m/05qtj\",\"http://datos.bne.es/resource/XX451222\",\"https://sws.geonames.org/2968815/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7008038\",\"http://id.worldcat.org/fast/1205283\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p104996\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015540n\",\"http://nomisma.org/id/paris\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y104996\",\"http://dbpedia.org/resource/Paris\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/86\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Vereinigtes K\u00F6nigreich\"],\"fi\":[\"Yhdistynyt kuningaskunta\"],\"ru\":[\"\u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u043E\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Reino Unido\"],\"bg\":[\"\u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u043E\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Jungtin\u0117 Karalyst\u0117\"],\"hr\":[\"Ujedinjeno Kraljevstvo\"],\"lv\":[\"Apvienot\u0101 Karaliste\"],\"fr\":[\"Royaume-Uni\"],\"hu\":[\"Egyes\u00FClt Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"sk\":[\"Spojen\u00E9 kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"sl\":[\"Zdru\u017Eeno kraljestvo\"],\"ga\":[\"An R\u00EDocht Aontaithe\"],\"ca\":[\"Regne Unit\"],\"sv\":[\"Storbritannien\"],\"mt\":[\"Renju Unit\"],\"el\":[\"\u0397\u03BD\u03C9\u03BC\u03AD\u03BD\u03BF \u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"United Kingdom\"],\"it\":[\"Regno Unito\"],\"es\":[\"Reino Unido\"],\"et\":[\"Suurbritannia\"],\"cs\":[\"Spojen\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"eu\":[\"Erresuma Batua\"],\"pl\":[\"Wielka Brytania\"],\"da\":[\"Storbritannien\"],\"ro\":[\"Regatul Unit\"],\"nl\":[\"Verenigd Koninkrijk\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"UK\",\"Vereinigtes K\u00F6nigreich Gro\u00DFbritannien und Nordirland\",\"Gro\u00DFbritannien\",\"GB\",\"GBR\",\"U.K.\",\"U. K.\",\"U K\",\"G.B.\",\"G. B.\",\"G B\",\"G.B.R.\",\"G. B. R.\",\"G B R\",\"Vereinigte K\u00F6nigreich\"],\"sv\":[\"Storbritannien och Nordirland\",\"F\u00F6renade konungariket Storbritannien och Nordirland\",\"F\u00F6renade kungariket\",\"UK\",\"GB\",\"GBR\",\"Stor-Britannien\",\"Stor-Britannien och Nordirland\",\"Stor-Britannien och Nord-Irland\",\"Stora Britannien\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u043E\u0435 \u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u043E\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u0438 \u0438 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0418\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u0438\",\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u043E\u0435 \u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E\",\"\u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u044F\",\"\u0422\u0443\u043C\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0410\u043B\u044C\u0431\u0438\u043E\u043D\"],\"fi\":[\"Iso-Britannia\",\"Britannia\",\"United Kingdom\",\"UK\",\"GB\"],\"pt\":[\"GB\",\"GBR\",\"Reino Unido da Gr\u00E3-Bretanha e Irlanda do Norte\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u044F\",\"\u041E\u0431\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u043E\u0442\u043E \u043A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E\",\"\u041E\u0431\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u043E \u043A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u043E\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u044F \u0438 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0418\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju Unit tal-Gran Brittanja u l-Irlanda ta\u2019 Fuq\"],\"lt\":[\"JK\"],\"en\":[\"UK\",\"United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland\",\"U.K.\",\"GBR\",\"GB\",\"U. K.\",\"U K\",\"G.B.\",\"G. B.\",\"G B\",\"Great Britain\",\"G.B.R.\",\"G B R\",\"Britain\",\"Great Britain and Northern Ireland\",\"The United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland\",\"The UK\"],\"hr\":[\"UK\",\"Ujedinjeno Kraljevstvo Velike Britanije i Sjeverne Irske\",\"Velika Britanija\",\"VB\",\"GB\"],\"it\":[\"Regno Unito di Gran Bretagna e Irlanda del Nord\",\"Gran Bretagna\",\"UK\",\"GBR\",\"GB\"],\"fr\":[\"UK\",\"Royaume-Uni de Grande-Bretagne et d\u2019Irlande du Nord\",\"Royaume Uni\",\"GB\",\"GBR\",\"Le Royaume-Uni de Grande-Bretagne et d\u2019Irlande du Nord\",\"Royaume-uni\",\"R.-U.\",\"R.U.\",\"Grande-Bretagne\"],\"hu\":[\"Nagy-Britannia\",\"UK\",\"Nagy-Britannia \u00E9s \u00C9szak-\u00CDrorsz\u00E1g Egyes\u00FClt Kir\u00E1lys\u00E1ga\"],\"es\":[\"Reino Unido de Gran Breta\u00F1a e Irlanda del Norte\",\"Gran Breta\u00F1a\",\"UK\",\"GB\",\"GBR\",\"Inglaterra\",\"Reino Unido de la Gran Breta\u00F1a e Irlanda del Norte\"],\"et\":[\"\u00DChendkuningriik\"],\"cs\":[\"Spojen\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED Velk\u00E9 Brit\u00E1nie a Severn\u00EDho Irska\",\"Brit\u00E1nie\",\"Velk\u00E1 Brit\u00E1nie\"],\"sk\":[\"Spojen\u00E9 kr\u00E1\u013Eovstvo Ve\u013Ekej Brit\u00E1nie a Severn\u00E9ho \u00CDrska\"],\"sl\":[\"Zdru\u017Eeno kraljestvo Velike Britanije in Severne Irske\"],\"ga\":[\"R\u00EDocht Aontaithe\",\"An RA\",\"R\u00EDocht Aontaithe na Breataine M\u00F3ire agus Thuaisceart \u00C9ireann\"],\"pl\":[\"Zjednoczone Kr\u00F3lestwo Wielkiej Brytanii i Irlandii P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"United Kingdom\",\"Det Forenede Kongerige\",\"Storbritanien\"],\"ro\":[\"Regatul Unit al Marii Britanii \u0219i al Irlandei de Nord\",\"UK\",\"GBR\"],\"nl\":[\"Verenigde Koningrijk\",\"V.K.\",\"United Kingdom\",\"United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland\",\"Verenigd Konkrijk\",\"United Kingdom of England, Scotland and Wales\",\"Y Deyrnas Unedig\",\"Verenigd Koninkrijk van Groot-Brittannie en Noord-Ierland\",\"Verenigd Koninkrijk van Groot-Brittanni\u00EB en Noord-Ierland\",\"VK\",\"UK\",\"GB\",\"GBR\"],\"ca\":[\"Regne Unit De La Gran Bretanya I Irlanda Del Nord\",\"UK\",\"United Kingdom\",\"Reialme Unit\",\"Reialme Unit de la Gran Bretanya i Irlanda del Nord\",\"RU\"]},\"note\":{\"de\":[\"Inselstaat in Westeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i V\u00E4steuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Saarivaltio L\u00E4nsi-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Na\u00E7\u00E3o insular na Europa Ocidental\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03B5\u03BE\u03AC\u03C1\u03C4\u03B7\u03C4\u03BF \u03BA\u03C1\u03AC\u03C4\u03BF\u03C2 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tal-Punent\"],\"lt\":[\"Valstyb\u0117 Vakar\u0173 Europoje\"],\"en\":[\"Country in north-west Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Rietumeirop\u0101\"],\"hr\":[\"Oto\u010Dna dr\u017Eava u sjeverozapadnoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa nord-occidentale\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe occidentale\"],\"hu\":[\"Sziget\u00E1llam Nyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs en el noroeste de Europa\"],\"cs\":[\"Ostrovn\u00ED st\u00E1t v Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"Ostrovn\u00FD \u0161t\u00E1t v z\u00E1padnej Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr san Eoraip\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Zachodniej\"],\"da\":[\"Land best\u00E5ende af England, Wales, Skotland og Nordirland\"],\"ro\":[\"Stat suveran \u00EEn Insulele Britanice, \u00EEn largul coastei de nord-vest a Europei continentale\"],\"nl\":[\"Eilandstaat in Europa\"],\"ca\":[\"Estat insular sobir\u00E0 localitzat al nord-oest d'Europa\"]},\"latitude\":54.6,\"longitude\":-2.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q145\",\"http://viaf.org/viaf/127756949\",\"https://d-nb.info/gnd/4022153-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79023147\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11872746v\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238574p\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11931584z\",\"http://www.idref.fr/026488515/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00871900\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D006113\",\"https://www.freebase.com/m/07ssc\",\"https://g.co/kg/m/07ssc\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.363\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/164342\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4575384\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90055024\",\"https://sws.geonames.org/2635167/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7008591\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204623\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p104990\",\"http://babelnet.org/rdf/s00013173n\",\"http://nomisma.org/id/united_kingdom\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record239558\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17374-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept925\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAB201914457\",\"https://libris.kb.se/jgvxx4n24nx12bv\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y104990\",\"http://dbpedia.org/resource/United_Kingdom\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q1737\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bregenz\"],\"ru\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0433\u0435\u043D\u0446\"],\"fi\":[\"Bregenz\"],\"pt\":[\"Bregenz\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0433\u0435\u043D\u0446\"],\"lt\":[\"Br\u0117gencas\"],\"hr\":[\"Bregenz\"],\"lv\":[\"Br\u0113genca\"],\"fr\":[\"Br\u00E9gence\"],\"hu\":[\"Bregenz\"],\"sk\":[\"Bregenz\"],\"sl\":[\"Bregenz\"],\"ga\":[\"Bregenz\"],\"ca\":[\"Bregenz\"],\"sv\":[\"Bregenz\"],\"el\":[\"\u039C\u03C0\u03C1\u03AD\u03B3\u03BA\u03B5\u03BD\u03C4\u03C2\"],\"en\":[\"Bregenz\"],\"it\":[\"Bregenz\"],\"es\":[\"Bregenz\"],\"et\":[\"Bregenz\"],\"eu\":[\"Bregenz\"],\"cs\":[\"Bregenz\"],\"pl\":[\"Bregencja\"],\"ro\":[\"Bregenz\"],\"da\":[\"Bregenz\"],\"nl\":[\"Bregenz\"]},\"altLabel\":{\"fr\":[\"Bregenz\"]},\"note\":{\"de\":[\"Hauptstadt des \u00F6sterreichischen Bundeslands Vorarlberg\"],\"sv\":[\"stad i \u00D6sterrike\"],\"fi\":[\"kaupunki It\u00E4vallassa\"],\"ru\":[\"\u0433\u043E\u0440\u043E\u0434, \u0430\u0434\u043C\u0438\u043D\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u044B\u0439 \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0437\u0435\u043C\u043B\u0438 \u0424\u043E\u0440\u0430\u0440\u043B\u044C\u0431\u0435\u0440\u0433, \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03C0\u03CC\u03BB\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03AF\u03B1\u03C2, \u03C0\u03C1\u03C9\u03C4\u03B5\u03CD\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03BF\u03BC\u03CC\u03C3\u03C0\u03BF\u03BD\u03B4\u03BF\u03C5 \u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03B9\u03B4\u03AF\u03BF\u03C5 \u03A6\u03CC\u03C1\u03B1\u03C1\u03BB\u03BC\u03C0\u03B5\u03C1\u03B3\u03BA\"],\"en\":[\"capital of Vorarlberg, the westernmost federal state of Austria\"],\"hr\":[\"Glavni grad austrijske savezne dr\u017Eave Vorarlberg\"],\"it\":[\"citt\u00E0 austriaca\"],\"fr\":[\"ville d'Autriche, chef-lieu du Vorarlberg\"],\"hu\":[\"v\u00E1ros Ausztri\u00E1ban, Vorarlberg tartom\u00E1ny sz\u00E9khelye\"],\"es\":[\"ciudad de Austria, capital del estado de Vorarlberg\"],\"cs\":[\"obec v okresu Bregenz v Rakousku\"],\"pl\":[\"miasto w Austrii\"],\"ca\":[\"ciutat d'\u00C0ustria\"],\"nl\":[\"stad\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q40\"]},\"latitude\":47.505,\"longitude\":9.7491665,\"altitude\":427.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/157097748\",\"https://d-nb.info/gnd/4008099-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79132132\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12091953m\",\"http://www.idref.fr/029253578/id\",\"https://www.freebase.com/m/0135s7\",\"https://g.co/kg/m/0135s7\",\"https://sws.geonames.org/7872656/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7003116\",\"http://dbpedia.org/resource/Bregenz\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/85\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frankreich\"],\"fi\":[\"Ranska\"],\"ru\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Fran\u00E7a\"],\"bg\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Pranc\u016Bzija\"],\"hr\":[\"Francuska\"],\"lv\":[\"Francija\"],\"fr\":[\"France\"],\"hu\":[\"Franciaorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Franc\u00FAzsko\"],\"sl\":[\"Francija\"],\"ga\":[\"An Fhrainc\"],\"ca\":[\"Fran\u00E7a\"],\"sv\":[\"Frankrike\"],\"mt\":[\"Franza\"],\"el\":[\"\u0393\u03B1\u03BB\u03BB\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"France\"],\"it\":[\"Francia\"],\"es\":[\"Francia\"],\"et\":[\"Prantsusmaa\"],\"cs\":[\"Francie\"],\"eu\":[\"Frantzia\"],\"pl\":[\"Francja\"],\"da\":[\"Frankrig\"],\"ro\":[\"Fran\u021Ba\"],\"nl\":[\"Frankrijk\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Franz\u00F6sische Republik\",\"fr\",\"FR\",\"RF\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"La France\",\"L\u2019Hexagone\",\"La R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"FRA\"],\"sv\":[\"France\",\"La France\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"Republiken Frankrike\",\"Franska republiken\",\"FR\"],\"ru\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0424\u0420\",\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0430\u044F \u0440\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\",\"\u041F\u044F\u0442\u0430\u044F \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Ranskan tasavalta\"],\"pt\":[\"France\",\"fr\",\"FR\",\"La France\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"Rep\u00FAblica Francesa\",\"Rep\u00FAblica da Fran\u00E7a\",\"FRA\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\",\"\u0424\u0440\u0435\u043D\u0441\u043A\u0430 \u0440\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\"],\"mt\":[\"Repubblika Fran\u010Bi\u017Ca\"],\"el\":[\"\u0393\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\"],\"lt\":[\"Prancuzija\",\"Pranc\u016Bzijos Respublika\"],\"en\":[\"fr\",\"FR\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"La France\",\"Republic of France\",\"French Republic\",\"FRA\",\"The Hexagon\"],\"hr\":[\"Republika Francuska\",\"Francuska republika\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\"],\"lv\":[\"Francijas Republika\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\"],\"it\":[\"Oltralpe\"],\"fr\":[\"FR\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"FRA\",\"RF\",\"fr\",\"La R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"Fr.\",\"La France\",\"L'Hexagone\",\"Fille a\u00EEn\u00E9e de l'\u00C9glise\",\"Pays de Moli\u00E8re\"],\"hu\":[\"FRA\",\"Francia K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica Francesa\",\"Republica Francesa\"],\"cs\":[\"Francouzsk\u00E1 republika\"],\"sk\":[\"Franc\u00FAzska republika\"],\"ga\":[\"Fhrainc\",\"Frainc\",\"An Frainc\"],\"pl\":[\"Republika Francji\",\"Republika Francuska\"],\"ro\":[\"Republica Francez\u0103\",\"fr\",\"FR\",\"Republica Fran\u021Ba\",\"FRA\"],\"ca\":[\"Rep\u00FAblica Francesa\",\"Fran\u00E7a Metropolitana\",\"Rep\u00FAblica de Fran\u00E7a\",\"Estat franc\u00E8s\",\"France\"],\"nl\":[\"Franse Republiek\",\"FR\",\"FRA\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Westeuropa mit \u00DCberseegebieten\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio L\u00E4nsi-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs na Europa Ocidental\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lt\":[\"Vakar\u0173 Europos \u0161alis\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u zapadnoj Europi\"],\"lv\":[\"Valsts Eirop\u0101\"],\"fr\":[\"Pays transcontinental au territoire m\u00E9tropolitain en Europe de l'Ouest\"],\"hu\":[\"\u00C1llam Nyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr san Eoraip\"],\"ca\":[\"Estat d'Europa constitu\u00EFt per una metr\u00F2poli i per territoris d'ultramar\"],\"sv\":[\"Republik i V\u00E4steuropa\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tal-Punent\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B4\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Western Europe\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa occidentale, membro dell'Unione Europea\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa Occidental\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v z\u00E1padn\u00ED Evrop\u011B\"],\"eu\":[\"Europa mendebaldeko herrialdea\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Zachodniej\"],\"da\":[\"Et land i Europa\"],\"ro\":[\"Stat suveran \u00EEn Europa continental\u0103 \u0219i mai multe teritorii de peste m\u0103ri\"],\"nl\":[\"De Franse Republiek, een staat in Europa\"]},\"latitude\":47.0,\"longitude\":2.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q142\",\"http://viaf.org/viaf/264091107\",\"https://d-nb.info/gnd/4018145-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79006404\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152383070\",\"http://www.idref.fr/026378329/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563689\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D005602\",\"https://www.freebase.com/m/0f8l9c\",\"https://g.co/kg/m/0f8l9c\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90292000\",\"https://sws.geonames.org/3017382/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000070\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204289\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p104968\",\"http://babelnet.org/rdf/s00036202n\",\"http://nomisma.org/id/french_republic\",\"http://nomisma.org/id/france\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17255-3\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept902\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y104968\",\"http://dbpedia.org/resource/France\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/73\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6sterreich\"],\"fi\":[\"It\u00E4valta\"],\"ru\":[\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"\u00C1ustria\"],\"bg\":[\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Austrija\"],\"hr\":[\"Austrija\"],\"lv\":[\"Austrija\"],\"fr\":[\"Autriche\"],\"hu\":[\"Ausztria\"],\"sk\":[\"Rak\u00FAsko\"],\"sl\":[\"Avstrija\"],\"ga\":[\"An Ostair\"],\"ca\":[\"\u00C0ustria\"],\"sv\":[\"\u00D6sterrike\"],\"mt\":[\"Awstrija\"],\"el\":[\"\u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Austria\"],\"it\":[\"Austria\"],\"es\":[\"Austria\"],\"et\":[\"Austria\"],\"cs\":[\"Rakousko\"],\"eu\":[\"Austria\"],\"pl\":[\"Austria\"],\"da\":[\"\u00D8strig\"],\"ro\":[\"Austria\"],\"nl\":[\"Oostenrijk\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"R\u00D6\"],\"sv\":[\"\u00D6sterreich\"],\"ru\":[\"\u00D6sterreich\",\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0439\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"It\u00E4vallan tasavalta\"],\"pt\":[\"Rep\u00FAblica da \u00C1ustria\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Repubblika tal-Awstrija\"],\"el\":[\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"\u00D6sterreich\",\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"Republic of Austria\"],\"hr\":[\"Republika Austrija\",\"\u00D6sterreich\"],\"fr\":[\"AUT\",\"AT\",\"La R\u00E9publique d\u2019Autriche\",\"Autr.\",\"Aut.\"],\"es\":[\"Republica de Austria\",\"Rep\u00FAblica de Austria\",\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"R\u00D6\"],\"et\":[\"Austria Vabariik\"],\"sk\":[\"Rak\u00FAska republika\"],\"pl\":[\"Republika Austrii\"],\"nl\":[\"AT\",\"AUT\",\"Republiek Oostenrijk\"],\"ca\":[\"Austria\",\"Rep\u00FAblica d'\u00C0ustria\",\"Segona Rep\u00FAblica d'\u00C0ustria\",\"Rep\u00FAblica Federal d'\u00C0ustria\",\"Ostalriche\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Mitteleuropa\"],\"sv\":[\"F\u00F6rbundsrepublik i Centraleuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Keski-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs localizado na Europa Central\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa \u010Aentrali\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B5\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Central Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Centr\u0101leirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u srednjoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa centrale, membro dell'Unione europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe centrale\"],\"hu\":[\"\u00C1llam K\u00F6z\u00E9p-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Riik Kesk-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t ve st\u0159edn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v strednej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie\"],\"da\":[\"Et land i Centraleuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa Central\u0103\"],\"nl\":[\"Land in Europa\"],\"ca\":[\"Estat sense litoral a l'Europa Central\"]},\"latitude\":48.0,\"longitude\":14.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q40\",\"http://viaf.org/viaf/148842731\",\"https://d-nb.info/gnd/4043271-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79040121\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152383744\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11862316m\",\"http://www.idref.fr/026359863/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568970\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001317\",\"https://www.freebase.com/m/0h7x\",\"https://g.co/kg/m/0h7x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.088\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450936\",\"https://sws.geonames.org/2782113/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000062\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204901\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105294\",\"http://babelnet.org/rdf/s00007266n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16950-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept890\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105294\",\"http://dbpedia.org/resource/Austria\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q40\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6sterreich\"],\"fi\":[\"It\u00E4valta\"],\"ru\":[\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"\u00C1ustria\"],\"bg\":[\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Austrija\"],\"hr\":[\"Austrija\"],\"lv\":[\"Austrija\"],\"fr\":[\"Autriche\"],\"hu\":[\"Ausztria\"],\"sk\":[\"Rak\u00FAsko\"],\"sl\":[\"Avstrija\"],\"ga\":[\"An Ostair\"],\"ca\":[\"\u00C0ustria\"],\"sv\":[\"\u00D6sterrike\"],\"mt\":[\"Awstrija\"],\"el\":[\"\u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Austria\"],\"it\":[\"Austria\"],\"es\":[\"Austria\"],\"et\":[\"Austria\"],\"cs\":[\"Rakousko\"],\"eu\":[\"Austria\"],\"pl\":[\"Austria\"],\"da\":[\"\u00D8strig\"],\"ro\":[\"Austria\"],\"nl\":[\"Oostenrijk\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"R\u00D6\"],\"sv\":[\"\u00D6sterreich\"],\"ru\":[\"\u00D6sterreich\",\"\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0439\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"It\u00E4vallan tasavalta\"],\"pt\":[\"Rep\u00FAblica da \u00C1ustria\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Repubblika tal-Awstrija\"],\"el\":[\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"\u00D6sterreich\",\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"Republic of Austria\"],\"hr\":[\"Republika Austrija\",\"\u00D6sterreich\"],\"fr\":[\"AUT\",\"AT\",\"la R\u00E9publique d\u2019Autriche\",\"Autr.\",\"Aut.\"],\"es\":[\"Republica de Austria\",\"Rep\u00FAblica de Austria\",\"Republik \u00D6sterreich\",\"AT\",\"AUT\",\"R\u00D6\"],\"et\":[\"Austria Vabariik\"],\"sk\":[\"Rak\u00FAska republika\"],\"pl\":[\"Republika Austrii\"],\"nl\":[\"AT\",\"AUT\",\"republiek Oostenrijk\"],\"ca\":[\"Austria\",\"Rep\u00FAblica d'\u00C0ustria\",\"Segona Rep\u00FAblica d'\u00C0ustria\",\"Rep\u00FAblica Federal d'\u00C0ustria\",\"Ostalriche\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Mitteleuropa\"],\"sv\":[\"f\u00F6rbundsrepublik i Centraleuropa\"],\"ru\":[\"\u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"valtio Keski-Euroopassa\"],\"pt\":[\"pa\u00EDs localizado na Europa Central\"],\"bg\":[\"\u0434\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"pajji\u017C fl-Ewropa \u010Aentrali\"],\"el\":[\"\u03C7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B5\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"country in Central Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Centr\u0101leirop\u0101\"],\"hr\":[\"dr\u017Eava u srednjoj Europi\"],\"it\":[\"stato dell'Europa centrale, membro dell'Unione europea\"],\"fr\":[\"pays d'Europe centrale\"],\"hu\":[\"\u00E1llam K\u00F6z\u00E9p-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"riik Kesk-Euroopas\"],\"cs\":[\"st\u00E1t ve st\u0159edn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0161t\u00E1t v strednej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"pa\u0144stwo w Europie\"],\"da\":[\"Et land i Centraleuropa\"],\"ro\":[\"stat \u00EEn Europa Central\u0103\"],\"ca\":[\"estat sense litoral a l'Europa Central\"],\"nl\":[\"land in Europa\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q27509\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q458\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8932\"]},\"latitude\":48.0,\"longitude\":14.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/148842731\",\"https://d-nb.info/gnd/4043271-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79040121\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152383744\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11862316m\",\"http://www.idref.fr/026359863/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568970\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001317\",\"https://www.freebase.com/m/0h7x\",\"https://g.co/kg/m/0h7x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.088\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450936\",\"https://sws.geonames.org/2782113/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000062\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204901\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105294\",\"http://babelnet.org/rdf/s00007266n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16950-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept890\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105294\",\"http://dbpedia.org/resource/Austria\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/2782113/\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Austria\"]},\"latitude\":47.33333,\"longitude\":13.33333},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/89\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ungarn\"],\"fi\":[\"Unkari\"],\"ru\":[\"\u0412\u0435\u043D\u0433\u0440\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Hungria\"],\"bg\":[\"\u0423\u043D\u0433\u0430\u0440\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Vengrija\"],\"hr\":[\"Ma\u0111arska\"],\"lv\":[\"Ung\u0101rija\"],\"fr\":[\"Hongrie\"],\"hu\":[\"Magyarorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Ma\u010Farsko\"],\"sl\":[\"Mad\u017Earska\"],\"ga\":[\"An Ung\u00E1ir\"],\"ca\":[\"Hongria\"],\"sv\":[\"Ungern\"],\"mt\":[\"Ungerija\"],\"el\":[\"\u039F\u03C5\u03B3\u03B3\u03B1\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Hungary\"],\"it\":[\"Ungheria\"],\"es\":[\"Hungr\u00EDa\"],\"et\":[\"Ungari\"],\"cs\":[\"Ma\u010Farsko\"],\"eu\":[\"Hungaria\"],\"pl\":[\"W\u0119gry\"],\"da\":[\"Ungarn\"],\"ro\":[\"Ungaria\"],\"nl\":[\"Hongarije\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"Magyarorsz\u00E1g\"],\"sl\":[\"Magyarorsz\u00E1g\"],\"en\":[\"hu\",\"HUN\"],\"hr\":[\"Mad\u017Earska\"],\"fr\":[\"HU\",\"La Hongrie\"],\"hu\":[\"Mo.\",\"hu\",\"Harmadik magyar k\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\",\"Magyar K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"nl\":[\"HU\",\"HUN\"],\"ca\":[\"Hungria\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Mitteleuropa\"],\"sv\":[\"Republik i Centraleuropa\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0440\u0430\u043D\u0430 \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Keski-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs europeu\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B5\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa \u010Aentrali\"],\"en\":[\"Country in Central Europe\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u srednjoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa centro-orientale, membro dell'Unione europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe\"],\"hu\":[\"\u00C1llam K\u00F6z\u00E9p-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Riik Kesk-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t ve st\u0159edn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v strednej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Srednji Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie \u015Arodkowej\"],\"da\":[\"Republik i Centraleuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa Central\u0103\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"],\"nl\":[\"Land in Europa\"]},\"latitude\":47.0,\"longitude\":19.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q28\",\"http://viaf.org/viaf/128544491\",\"https://d-nb.info/gnd/4078541-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79053090\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152385422\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119320406\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11864308g\",\"http://www.idref.fr/026385538/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562919\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D006814\",\"https://www.freebase.com/m/03gj2\",\"https://g.co/kg/m/03gj2\",\"http://datos.bne.es/resource/XX451386\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90723506\",\"https://sws.geonames.org/719819/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006278\",\"http://id.worldcat.org/fast/1205132\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105029\",\"http://babelnet.org/rdf/s00045228n\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record9419\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17181-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept908\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105029\",\"http://dbpedia.org/resource/Hungary\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q28\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ungarn\"],\"fi\":[\"Unkari\"],\"ru\":[\"\u0412\u0435\u043D\u0433\u0440\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Hungria\"],\"bg\":[\"\u0423\u043D\u0433\u0430\u0440\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Vengrija\"],\"hr\":[\"Ma\u0111arska\"],\"lv\":[\"Ung\u0101rija\"],\"fr\":[\"Hongrie\"],\"hu\":[\"Magyarorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Ma\u010Farsko\"],\"sl\":[\"Mad\u017Earska\"],\"ga\":[\"An Ung\u00E1ir\"],\"ca\":[\"Hongria\"],\"sv\":[\"Ungern\"],\"mt\":[\"Ungerija\"],\"el\":[\"\u039F\u03C5\u03B3\u03B3\u03B1\u03C1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Hungary\"],\"it\":[\"Ungheria\"],\"es\":[\"Hungr\u00EDa\"],\"et\":[\"Ungari\"],\"cs\":[\"Ma\u010Farsko\"],\"pl\":[\"W\u0119gry\"],\"da\":[\"Ungarn\"],\"ro\":[\"Ungaria\"],\"nl\":[\"Hongarije\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"Magyarorsz\u00E1g\"],\"sl\":[\"Magyarorsz\u00E1g\"],\"en\":[\"hu\",\"HUN\"],\"hr\":[\"Mad\u017Earska\"],\"fr\":[\"HU\",\"la Hongrie\"],\"hu\":[\"Mo.\",\"hu\",\"harmadik magyar k\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\",\"Magyar K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"nl\":[\"HU\",\"HUN\"],\"ca\":[\"Hungria\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Mitteleuropa\"],\"sv\":[\"republik i Centraleuropa\"],\"ru\":[\"\u0441\u0442\u0440\u0430\u043D\u0430 \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"valtio Keski-Euroopassa\"],\"pt\":[\"pa\u00EDs europeu\"],\"bg\":[\"\u0434\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"el\":[\"\u03C7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B5\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"mt\":[\"pajji\u017C fl-Ewropa \u010Aentrali\"],\"en\":[\"country in Central Europe\"],\"hr\":[\"dr\u017Eava u srednjoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa centro-orientale, membro dell'Unione europea\"],\"fr\":[\"pays d'Europe\"],\"hu\":[\"\u00E1llam K\u00F6z\u00E9p-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"riik Kesk-Euroopas\"],\"cs\":[\"st\u00E1t ve st\u0159edn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0161t\u00E1t v strednej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"dr\u017Eava v Srednji Evropi\"],\"pl\":[\"pa\u0144stwo w Europie \u015Arodkowej\"],\"da\":[\"republik i Centraleuropa\"],\"ro\":[\"stat \u00EEn Europa Central\u0103\"],\"ca\":[\"pa\u00EDs d'Europa\"],\"nl\":[\"land in Europa\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q458\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8932\"]},\"latitude\":47.0,\"longitude\":19.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/128544491\",\"http://d-nb.info/gnd/4078541-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79053090\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152385422\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119320406\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11864308g\",\"http://www.idref.fr/026385538/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562919\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D006814\",\"https://www.freebase.com/m/03gj2\",\"https://g.co/kg/m/03gj2\",\"http://datos.bne.es/resource/XX451386\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90723506\",\"http://dewey.info/class/2--439/\",\"https://sws.geonames.org/719819/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006278\",\"http://id.worldcat.org/fast/1205132\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105029\",\"http://babelnet.org/rdf/s00045228n\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record9419\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17181-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept908\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105029\",\"http://dbpedia.org/resource/Hungary\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q38\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Italien\"],\"fi\":[\"Italia\"],\"ru\":[\"\u0418\u0442\u0430\u043B\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"It\u00E1lia\"],\"bg\":[\"\u0418\u0442\u0430\u043B\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Italija\"],\"hr\":[\"Italija\"],\"lv\":[\"It\u0101lija\"],\"fr\":[\"Italie\"],\"hu\":[\"Olaszorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Taliansko\"],\"sl\":[\"Italija\"],\"ga\":[\"An Iod\u00E1il\"],\"ca\":[\"It\u00E0lia\"],\"sv\":[\"Italien\"],\"mt\":[\"Italja\"],\"el\":[\"\u0399\u03C4\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Italy\"],\"it\":[\"Italia\"],\"es\":[\"Italia\"],\"et\":[\"Itaalia\"],\"cs\":[\"It\u00E1lie\"],\"eu\":[\"Italia\"],\"pl\":[\"W\u0142ochy\"],\"da\":[\"Italien\"],\"ro\":[\"Italia\"],\"nl\":[\"Itali\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Italienische Republik\",\"IT\",\"ITA\"],\"sv\":[\"Italia\",\"Republiken Italien\"],\"ru\":[\"\u0418\u0442\u0430\u043B\u044C\u044F\u043D\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Italian tasavalta\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0418\u0442\u0430\u043B\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Repubblika Taljana\"],\"el\":[\"\u0399\u03C4\u03B1\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Italia\",\"Italian Republic\",\"IT\",\"ITA\",\"Republic of Italy\",\"Repubblica Italiana\"],\"hr\":[\"Republika Italija\"],\"it\":[\"ITA\",\"IT\",\"Repubblica italiana\",\"it\",\"Bel Paese\",\"la penisola\"],\"fr\":[\"R\u00E9publique Italienne\",\"Italia\",\"IT\",\"ITA\",\"la R\u00E9publique italienne\",\"It.\",\"Ital.\",\"Ita.\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica Italiana\",\"IT\",\"ITA\"],\"et\":[\"Itaalia Vabariik\"],\"sk\":[\"Talianska republika\"],\"ro\":[\"Republica Italian\u0103\"],\"ca\":[\"Estat Itali\u00E0\",\"Rep\u00FAblica Italiana\"],\"nl\":[\"Italiaanse Republiek\",\"Italie\",\"Republiek Itali\u00EB\",\"IT\",\"ITA\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in S\u00FCdeuropa\"],\"ru\":[\"\u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u043D\u0430 \u044E\u0433\u0435 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u044B, \u0432 \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440\u0435 \u0421\u0440\u0435\u0434\u0438\u0437\u0435\u043C\u043D\u043E\u043C\u043E\u0440\u044C\u044F\"],\"fi\":[\"valtio Etel\u00E4-Euroopassa\"],\"pt\":[\"pa\u00EDs na Europa\"],\"bg\":[\"\u0434\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u042E\u0436\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lt\":[\"\u0161alis piet\u0173 Europoje\"],\"lv\":[\"valsts Eiropas dienvidos\"],\"hr\":[\"dr\u017Eava u ju\u017Enoj Europi\"],\"fr\":[\"\u00C9tat d'Europe du Sud\"],\"hu\":[\"\u00E1llam D\u00E9l-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"\u0161t\u00E1t v ju\u017Enej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"dr\u017Eava v Evropi\"],\"ga\":[\"t\u00EDr i ndeisceart na hEorpa\"],\"ca\":[\"estat europeu situat a la Pen\u00EDnsula it\u00E0lica\"],\"sv\":[\"republik i Sydeuropa\"],\"mt\":[\"pajji\u017C fl-Ewropa tan-Nofsinhar\"],\"el\":[\"\u03C7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BD\u03CC\u03C4\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"country in Southern Europe\"],\"it\":[\"stato dell'Europa centro-meridionale, membro e cofondatore dell'Unione europea\"],\"es\":[\"pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"riik Euroopas\"],\"eu\":[\"Europa hegoaldeko Estatu subiranoa\"],\"cs\":[\"st\u00E1t v Evrop\u011B\"],\"pl\":[\"pa\u0144stwo w po\u0142udniowej Europie\"],\"da\":[\"land i Sydeuropa\"],\"ro\":[\"stat \u00EEn Europa de Sud\"],\"nl\":[\"land in Zuid-Europa\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q46\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q458\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8932\"]},\"latitude\":42.5,\"longitude\":12.5,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/152361066\",\"https://d-nb.info/gnd/4027833-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021783\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11864655t\",\"http://www.idref.fr/026389908/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564289\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D007558\",\"https://www.freebase.com/m/03rjj\",\"https://g.co/kg/m/03rjj\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450723\",\"https://sws.geonames.org/3175395/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000080\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204565\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105111\",\"http://babelnet.org/rdf/s00047705n\",\"http://nomisma.org/id/italy\",\"http://nomisma.org/id/italian_republic\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17039-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept910\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAB202014116\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105111\",\"http://dbpedia.org/resource/Italy\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/6695072/\",\"prefLabel\":{\"cs\":[\"Evropsk\u00E1 unie\"],\"nl\":[\"Europese Unie\"]},\"altLabel\":{\"fr\":[\"Union Europ\u00E9enne\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":50.83857,\"longitude\":4.37599,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/European_Union\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q180294\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Jaffa\"],\"sv\":[\"Jaffa\"],\"ru\":[\"\u042F\u0444\u0444\u0430\"],\"fi\":[\"Jaffa\"],\"pt\":[\"Jaffa\"],\"bg\":[\"\u042F\u0444\u043E\"],\"el\":[\"\u0393\u03B9\u03AC\u03C6\u03B1\"],\"en\":[\"Jaffa\"],\"hr\":[\"Jafa\"],\"it\":[\"Giaffa\"],\"fr\":[\"Jaffa\"],\"hu\":[\"Jaffa\"],\"es\":[\"Jaffa\"],\"et\":[\"Yafo\"],\"cs\":[\"Jaffa\"],\"sk\":[\"Jaffa\"],\"sl\":[\"Jafo\"],\"pl\":[\"Stara Jafa\"],\"ro\":[\"Jaffa\"],\"da\":[\"Jaffa\"],\"nl\":[\"Jaffa\"],\"ca\":[\"Jaffa\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Joppe\"],\"sv\":[\"Jafo\",\"Jaffa-lime\",\"Japho\",\"Joppa\",\"Yafa\"],\"ru\":[\"\u0418\u043E\u043F\u043F\u0438\u044F\",\"\u0419\u043E\u043F\u043F\u0430\",\"\u042F\u0444\u043E\",\"\u042F\u0444\u0444\u043E\",\"\u042F\u0444\u0430\"],\"fi\":[\"Joppa\",\"Joppe\"],\"pt\":[\"Jafa\",\"Yafo\",\"Jope\",\"Joppa\"],\"bg\":[\"\u042F\u0444\u0430\"],\"el\":[\"\u0399\u03CC\u03C0\u03C0\u03B7\"],\"en\":[\"Yafo\",\"Yafa\",\"Japho\",\"Joppa\"],\"hr\":[\"Jaffa\"],\"it\":[\"Jaffa\",\"Ioppe\"],\"fr\":[\"Jopp\u00E9\"],\"es\":[\"Yaffo\",\"Jaffa Israel\",\"Yafo\",\"Yafa\",\"Jope\"],\"et\":[\"Jaafo\",\"Joppe\",\"Jaffa\"],\"cs\":[\"Jafo\",\"Rova 7\",\"Jaffo\",\"Joppe\"],\"pl\":[\"Jaffa\"],\"ca\":[\"Yafo\",\"Haifa\"]},\"note\":{\"de\":[\"bis 1949 eigenst\u00E4ndige Stadt, heute Teil von Tel Aviv-Jaffa\"],\"ru\":[\"\u0433\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0432 \u0418\u0437\u0440\u0430\u0438\u043B\u0435\"],\"fi\":[\"Historiallinen kaupunki Israelissa\"],\"en\":[\"southern and oldest part of Tel Aviv\"],\"it\":[\"citt\u00E0 d'Israele\"],\"fr\":[\"ancienne partie de la ville de Tel Aviv-Jaffa \u00E0 Palestine\"],\"ro\":[\"partea veche a ora\u0219ului Tel Aviv-Yafo\"],\"nl\":[\"stad in Isra\u00EBl\"],\"ca\":[\"Antiga ciutat, avui part de Tel Aviv-Jaffa\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q801\"]},\"latitude\":32.052223,\"longitude\":34.753056,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/148709451\",\"http://d-nb.info/gnd/4114063-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81120618\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12242732n\",\"https://www.freebase.com/m/02w0nh\",\"https://g.co/kg/m/02w0nh\",\"https://sws.geonames.org/293253/\",\"http://dare.ht.lu.se/places/21683\",\"http://nomisma.org/id/joppa\",\"http://dbpedia.org/resource/Jaffa\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/42377\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"ru\":[\"\u0418\u043B\u044C-\u0434\u0435-\u0424\u0440\u0430\u043D\u0441\"],\"fi\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"pt\":[\"Ilha de Fran\u00E7a\"],\"bg\":[\"\u0418\u043B \u0434\u044C\u043E \u0424\u0440\u0430\u043D\u0441\"],\"lt\":[\"Il de Fransas\"],\"lv\":[\"Ildefransa\"],\"hr\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"fr\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"hu\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"sk\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"sl\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"ga\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"ca\":[\"Illa de Fran\u00E7a\"],\"sv\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"el\":[\"\u0399\u03BB-\u03BD\u03C4\u03B5-\u03A6\u03C1\u03B1\u03BD\u03C2\"],\"en\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"it\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"es\":[\"Isla de Francia\"],\"et\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"eu\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"cs\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"pl\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"ro\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"da\":[\"\u00CEle-de-France\"],\"nl\":[\"\u00CEle-de-France\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u0436\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043E\u043D\"],\"pt\":[\"\u00CEle-de-France\",\"R\u00E9gion \u00CEle-de-France\",\"Regi\u00E3o de \u00CEle-de-France\",\"\u00CEle de France\",\"IDF\",\"Idf\",\"Regi\u00E3o de Paris\",\"Regi\u00E3o Parisiense\",\"Regi\u00E3o de Ilha de Fran\u00E7a\",\"Ile de France\"],\"en\":[\"Ile de France\",\"R\u00E9gion \u00CEle-de-France\",\"Region Ile-de-France\",\"\u00CEle de France\",\"IDF\",\"IdF\",\"Paris Region\",\"Parisian Region\",\"Island of France\"],\"it\":[\"Isola di Francia\"],\"fr\":[\"R\u00E9gion parisienne\",\"\u00CEle de France\",\"Ile de France\",\"R\u00E9gion \u00CEle-de-France\",\"Region Ile-de-France\",\"IDF\",\"IdF\"],\"nl\":[\"Ile-de-France\"],\"es\":[\"Ile-de-France\",\"Ile de France\",\"Regi\u00F3n de Par\u00EDs\"]},\"note\":{\"de\":[\"Franz\u00F6sische Region\"],\"fi\":[\"Ranskan hallintoalue\"],\"sv\":[\"Region i Frankrike\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0433\u0438\u043E\u043D \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"Regi\u00E3o da Fran\u00E7a\"],\"el\":[\"\u0393\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BF\u03C7\u03AE\"],\"en\":[\"Region in France where the capital Paris is located\"],\"it\":[\"Regione amministrativa francese\"],\"fr\":[\"R\u00E9gion administrative fran\u00E7aise\"],\"hu\":[\"R\u00E9gi\u00F3 Franciaorsz\u00E1gban\"],\"es\":[\"Regi\u00F3n de Francia\"],\"cs\":[\"Francouzsk\u00FD region\"],\"sk\":[\"Regi\u00F3n\"],\"pl\":[\"Francuski region administracyjny\"],\"da\":[\"Fransk region\"],\"nl\":[\"Regio van Frankrijk\"],\"ca\":[\"Regi\u00F3 francesa\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/85\"]},\"latitude\":48.8522,\"longitude\":2.3176,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q13917\",\"http://viaf.org/viaf/137807822\",\"https://d-nb.info/gnd/4026538-9\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81043400\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152403314\",\"https://www.freebase.com/m/05qq6m\",\"https://g.co/kg/m/05qq6m\",\"https://sws.geonames.org/3012874/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7002883\",\"http://dbpedia.org/resource/%C3%8Ele-de-France\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/41488\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Paris\"],\"fi\":[\"Pariisi\"],\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u0436\"],\"pt\":[\"Paris\"],\"bg\":[\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u0436\"],\"lt\":[\"Pary\u017Eius\"],\"hr\":[\"Pariz\"],\"lv\":[\"Par\u012Bze\"],\"fr\":[\"Paris\"],\"hu\":[\"P\u00E1rizs\"],\"sk\":[\"Par\u00ED\u017E\"],\"sl\":[\"Pariz\"],\"ga\":[\"P\u00E1ras\"],\"ca\":[\"Par\u00EDs\"],\"sv\":[\"Paris\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B1\u03C1\u03AF\u03C3\u03B9\"],\"mt\":[\"Pari\u0121i\"],\"en\":[\"Paris\"],\"it\":[\"Parigi\"],\"es\":[\"Par\u00EDs\"],\"et\":[\"Pariis\"],\"cs\":[\"Pa\u0159\u00ED\u017E\"],\"eu\":[\"Paris\"],\"pl\":[\"Pary\u017C\"],\"da\":[\"Paris\"],\"ro\":[\"Paris\"],\"nl\":[\"Parijs\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u0436 (\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F)\",\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u0436, \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\",\"\u041F\u0430\u0440\u0438\u0436 (\u0441\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430)\"],\"pt\":[\"Ville de Paris\",\"Paris, Fran\u00E7a\"],\"el\":[\"\u03A0\u03CC\u03BB\u03B7 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03C6\u03C9\u03C4\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"City of Light\",\"City of Love\",\"Gay Paris\",\"Gay Paree\",\"Lutetia\",\"Paris, France\"],\"hr\":[\"Paris\"],\"it\":[\"Paris\",\"Ville de Paris\",\"Lutezia\"],\"fr\":[\"Ville-Lumi\u00E8re\",\"Paname\",\"Lut\u00E8ce\",\"Ville de l'Amour\",\"FR-75\",\"DEPARTEMENT DE PARIS\"],\"es\":[\"La Ciudad de la Luz\",\"Paris\",\"La Ciudad Luz\"],\"cs\":[\"Paris\"],\"sk\":[\"Paris\"],\"pl\":[\"Paris\"],\"ro\":[\"Ora\u0219ul Luminilor\"],\"nl\":[\"Lutetia\"],\"ca\":[\"La ciutat de la llum\"]},\"note\":{\"de\":[\"Hauptstadt und bev\u00F6lkerungsreichste Stadt Frankreichs\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u0438\"],\"fi\":[\"Ranskan p\u00E4\u00E4kaupunki\"],\"pt\":[\"Capital e maior cidade da Fran\u00E7a\"],\"bg\":[\"\u0421\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u043D\u0430 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\"],\"lv\":[\"Francijas galvaspils\u0113ta\"],\"hr\":[\"Glavni grad Francuske\"],\"fr\":[\"Capitale de la France\"],\"hu\":[\"Franciaorsz\u00E1g f\u0151v\u00E1rosa\"],\"sk\":[\"Hlavn\u00E9 mesto Franc\u00FAzska\"],\"sl\":[\"Glavno mesto Francije\"],\"ca\":[\"Capital de Fran\u00E7a\"],\"sv\":[\"Huvudstad i Frankrike\"],\"mt\":[\"Belt kapitali ta' Franza\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03B5\u03CD\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0393\u03B1\u03BB\u03BB\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Capital and most populous city of France\"],\"it\":[\"Capitale della Francia\"],\"es\":[\"Capital y ciudad m\u00E1s poblada de Francia\"],\"et\":[\"Prantsusmaa pealinn\"],\"cs\":[\"Hlavn\u00ED m\u011Bsto Francie\"],\"eu\":[\"Frantziako hiriburua\"],\"pl\":[\"Stolica Francji\"],\"da\":[\"Frankrigs hovedstad\"],\"ro\":[\"Capitala Fran\u021Bei\"],\"nl\":[\"Hoofdstad van Frankrijk\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/42377\"]},\"latitude\":48.856945,\"longitude\":2.351389,\"altitude\":28.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q90\",\"http://viaf.org/viaf/158822968\",\"https://d-nb.info/gnd/4044660-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79058874\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152821567\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11865278m\",\"http://www.idref.fr/026397765/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00629026\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010297\",\"https://www.freebase.com/m/05qtj\",\"https://g.co/kg/m/05qtj\",\"http://datos.bne.es/resource/XX451222\",\"https://sws.geonames.org/2968815/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7008038\",\"http://id.worldcat.org/fast/1205283\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p104996\",\"http://babelnet.org/rdf/s00015540n\",\"http://nomisma.org/id/paris\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y104996\",\"http://dbpedia.org/resource/Paris\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/80976\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bregenz\"],\"ru\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0433\u0435\u043D\u0446\"],\"fi\":[\"Bregenz\"],\"pt\":[\"Bregenz\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0435\u0433\u0435\u043D\u0446\"],\"lt\":[\"Br\u0117gencas\"],\"hr\":[\"Bregenz\"],\"lv\":[\"Br\u0113genca\"],\"fr\":[\"Br\u00E9gence\"],\"hu\":[\"Bregenz\"],\"sk\":[\"Bregenz\"],\"sl\":[\"Bregenz\"],\"ga\":[\"Bregenz\"],\"ca\":[\"Bregenz\"],\"sv\":[\"Bregenz\"],\"el\":[\"\u039C\u03C0\u03C1\u03AD\u03B3\u03BA\u03B5\u03BD\u03C4\u03C2\"],\"en\":[\"Bregenz\"],\"it\":[\"Bregenz\"],\"es\":[\"Bregenz\"],\"et\":[\"Bregenz\"],\"eu\":[\"Bregenz\"],\"cs\":[\"Bregenz\"],\"pl\":[\"Bregencja\"],\"ro\":[\"Bregenz\"],\"da\":[\"Bregenz\"],\"nl\":[\"Bregenz\"]},\"altLabel\":{\"fr\":[\"Bregenz\"]},\"note\":{\"de\":[\"Hauptstadt des \u00F6sterreichischen Bundeslands Vorarlberg\"],\"sv\":[\"Stad i \u00D6sterrike\"],\"fi\":[\"Kaupunki It\u00E4vallassa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0440\u043E\u0434, \u0430\u0434\u043C\u0438\u043D\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u044B\u0439 \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0437\u0435\u043C\u043B\u0438 \u0424\u043E\u0440\u0430\u0440\u043B\u044C\u0431\u0435\u0440\u0433, \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A0\u03CC\u03BB\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03AF\u03B1\u03C2, \u03C0\u03C1\u03C9\u03C4\u03B5\u03CD\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1 \u03C4\u03BF\u03C5 \u03BF\u03BC\u03CC\u03C3\u03C0\u03BF\u03BD\u03B4\u03BF\u03C5 \u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03B9\u03B4\u03AF\u03BF\u03C5 \u03A6\u03CC\u03C1\u03B1\u03C1\u03BB\u03BC\u03C0\u03B5\u03C1\u03B3\u03BA\"],\"en\":[\"Capital of Vorarlberg, the westernmost federal state of Austria\"],\"hr\":[\"Glavni grad austrijske savezne dr\u017Eave Vorarlberg\"],\"it\":[\"Citt\u00E0 austriaca\"],\"fr\":[\"Ville d'Autriche, chef-lieu du Vorarlberg\"],\"hu\":[\"V\u00E1ros Ausztri\u00E1ban, Vorarlberg tartom\u00E1ny sz\u00E9khelye\"],\"es\":[\"Ciudad de Austria, capital del estado de Vorarlberg\"],\"cs\":[\"Obec v okresu Bregenz v Rakousku\"],\"pl\":[\"Miasto w Austrii\"],\"ca\":[\"Ciutat d'\u00C0ustria\"],\"nl\":[\"Stad\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/73\"]},\"latitude\":47.505,\"longitude\":9.7491665,\"altitude\":427.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1737\",\"http://viaf.org/viaf/157097748\",\"https://d-nb.info/gnd/4008099-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79132132\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12091953m\",\"http://www.idref.fr/029253578/id\",\"https://www.freebase.com/m/0135s7\",\"https://g.co/kg/m/0135s7\",\"https://sws.geonames.org/7872656/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7003116\",\"http://dbpedia.org/resource/Bregenz\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q1781\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Budapest\"],\"fi\":[\"Budapest\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u0434\u0430\u043F\u0435\u0448\u0442\"],\"pt\":[\"Budapeste\"],\"bg\":[\"\u0411\u0443\u0434\u0430\u043F\u0435\u0449\u0430\"],\"lt\":[\"Budape\u0161tas\"],\"hr\":[\"Budimpe\u0161ta\"],\"lv\":[\"Budape\u0161ta\"],\"fr\":[\"Budapest\"],\"hu\":[\"Budapest\"],\"sk\":[\"Budape\u0161\u0165\"],\"sl\":[\"Budimpe\u0161ta\"],\"ga\":[\"B\u00FAdaipeist\"],\"ca\":[\"Budapest\"],\"sv\":[\"Budapest\"],\"el\":[\"\u0392\u03BF\u03C5\u03B4\u03B1\u03C0\u03AD\u03C3\u03C4\u03B7\"],\"mt\":[\"Budapest\"],\"en\":[\"Budapest\"],\"it\":[\"Budapest\"],\"es\":[\"Budapest\"],\"et\":[\"Budapest\"],\"cs\":[\"Budape\u0161\u0165\"],\"pl\":[\"Budapeszt\"],\"da\":[\"Budapest\"],\"ro\":[\"Budapesta\"],\"nl\":[\"Boedapest\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Budapest\"],\"de\":[\"Ofen\",\"Alt-Ofen\"],\"fi\":[\"Buda Pest\",\"Buda-Pest\"],\"sv\":[\"Buda Pest\",\"Buda-Pest\"],\"sl\":[\"Budapest\",\"Budape\u0161\u0165\",\"Bud\u00EDn\",\"Pe\u0161\u0165\"],\"en\":[\"Buda Pest\",\"Buda-Pest\",\"Budape\u0161\u0165\",\"Budapesta\",\"Budapeszt\",\"Buda\",\"Ofen\",\"Bud\u00EDn\",\"Budim\",\"Budon\",\"Pest\",\"Pe\u0161\u0165\",\"Pe\u0161ta\",\"Alt-Ofen\",\"Budapest, Hungary\"],\"hr\":[\"Budapest\",\"Budim\",\"Pe\u0161ta\"],\"da\":[\"Buda Pest\",\"Buda-Pest\",\"Budape\u0161\u0165\",\"Budapesta\",\"Budapeszt\",\"Buda\",\"Ofen\",\"Bud\u00EDn\",\"Budim\",\"Budon\",\"Pest\",\"Pe\u0161\u0165\",\"Pe\u0161ta\",\"Alt-Ofen\"],\"hu\":[\"Bp.\",\"Buda\",\"Pest\",\"Bpest\"],\"nl\":[\"Budapest\",\"Ofenpest\"]},\"note\":{\"de\":[\"Hauptstadt von Ungarn\"],\"fi\":[\"Unkarin p\u00E4\u00E4kaupunki\"],\"sv\":[\"huvudstad i Ungern\"],\"ru\":[\"\u0441\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u0438 \u043A\u0440\u0443\u043F\u043D\u0435\u0439\u0448\u0438\u0439 \u0433\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0412\u0435\u043D\u0433\u0440\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"capital da Hungria\"],\"bg\":[\"\u0441\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u043D\u0430 \u0423\u043D\u0433\u0430\u0440\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03B5\u03CD\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u039F\u03C5\u03B3\u03B3\u03B1\u03C1\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"capital and largest city of Hungary\"],\"lv\":[\"Ung\u0101rijas galvaspils\u0113ta\"],\"hr\":[\"glavni grad Ma\u0111arske\"],\"it\":[\"capitale dell'Ungheria\"],\"fr\":[\"capitale de la Hongrie\"],\"hu\":[\"Magyarorsz\u00E1g f\u0151v\u00E1rosa\"],\"es\":[\"capital de Hungr\u00EDa\"],\"et\":[\"Ungari Vabariigi pealinn\"],\"cs\":[\"hlavn\u00ED m\u011Bsto Ma\u010Farska\"],\"sk\":[\"hlavn\u00E9 mesto Ma\u010Farska\"],\"sl\":[\"glavno mesto Mad\u017Earske\"],\"pl\":[\"stolica W\u0119gier\"],\"ro\":[\"capitala Ungariei\"],\"da\":[\"Hovedstaden og den st\u00F8rste by i Ungarn\"],\"ca\":[\"capital d'Hongria\"],\"nl\":[\"hoofdstad van Hongarije\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q852742\"]},\"latitude\":47.498333,\"longitude\":19.040833,\"altitude\":102.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/154759119\",\"http://d-nb.info/gnd/4008684-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79091691\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119334051\",\"http://www.idref.fr/029128641/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00629139\",\"https://www.freebase.com/m/095w_\",\"https://g.co/kg/m/095w_\",\"http://dewey.info/class/2--43912/\",\"https://sws.geonames.org/3054643/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7017994\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006280\",\"http://id.worldcat.org/fast/1206109\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105554\",\"http://nomisma.org/id/budapest\",\"http://dbpedia.org/resource/Budapest\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q145\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Vereinigtes K\u00F6nigreich\"],\"fi\":[\"Yhdistynyt kuningaskunta\"],\"ru\":[\"\u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u043E\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Reino Unido\"],\"bg\":[\"\u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u043E\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Jungtin\u0117 Karalyst\u0117\"],\"hr\":[\"Ujedinjeno Kraljevstvo\"],\"lv\":[\"Apvienot\u0101 Karaliste\"],\"fr\":[\"Royaume-Uni\"],\"hu\":[\"Egyes\u00FClt Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"sk\":[\"Spojen\u00E9 kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"sl\":[\"Zdru\u017Eeno kraljestvo\"],\"ga\":[\"An R\u00EDocht Aontaithe\"],\"ca\":[\"Regne Unit\"],\"sv\":[\"Storbritannien\"],\"mt\":[\"Renju Unit\"],\"el\":[\"\u0397\u03BD\u03C9\u03BC\u03AD\u03BD\u03BF \u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"United Kingdom\"],\"it\":[\"Regno Unito\"],\"es\":[\"Reino Unido\"],\"et\":[\"Suurbritannia\"],\"cs\":[\"Spojen\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"eu\":[\"Erresuma Batua\"],\"pl\":[\"Wielka Brytania\"],\"da\":[\"Storbritannien\"],\"ro\":[\"Regatul Unit\"],\"nl\":[\"Verenigd Koninkrijk\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"UK\",\"Vereinigtes K\u00F6nigreich Gro\u00DFbritannien und Nordirland\",\"Gro\u00DFbritannien\",\"GB\",\"GBR\",\"U.K.\",\"U. K.\",\"U K\",\"G.B.\",\"G. B.\",\"G B\",\"G.B.R.\",\"G. B. R.\",\"G B R\",\"Vereinigte K\u00F6nigreich\"],\"sv\":[\"Storbritannien och Nordirland\",\"F\u00F6renade konungariket Storbritannien och Nordirland\",\"F\u00F6renade kungariket\",\"UK\",\"GB\",\"GBR\",\"Stor-Britannien\",\"Stor-Britannien och Nordirland\",\"Stor-Britannien och Nord-Irland\",\"Stora Britannien\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u043E\u0435 \u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u043E\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u0438 \u0438 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0418\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u0438\",\"\u0421\u043E\u0435\u0434\u0438\u043D\u0451\u043D\u043D\u043E\u0435 \u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E\",\"\u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u044F\",\"\u0422\u0443\u043C\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0410\u043B\u044C\u0431\u0438\u043E\u043D\"],\"fi\":[\"Iso-Britannia\",\"Britannia\",\"United Kingdom\",\"UK\",\"GB\"],\"pt\":[\"GB\",\"GBR\",\"Reino Unido da Gr\u00E3-Bretanha e Irlanda do Norte\"],\"bg\":[\"\u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u044F\",\"\u041E\u0431\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u043E\u0442\u043E \u043A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E\",\"\u041E\u0431\u0435\u0434\u0438\u043D\u0435\u043D\u043E \u043A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0412\u0435\u043B\u0438\u043A\u043E\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043D\u0438\u044F \u0438 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0418\u0440\u043B\u0430\u043D\u0434\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju Unit tal-Gran Brittanja u l-Irlanda ta\u2019 Fuq\"],\"lt\":[\"JK\"],\"en\":[\"UK\",\"United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland\",\"U.K.\",\"GBR\",\"GB\",\"U. K.\",\"U K\",\"G.B.\",\"G. B.\",\"G B\",\"Great Britain\",\"G.B.R.\",\"G B R\",\"Britain\",\"Great Britain and Northern Ireland\",\"The United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland\",\"The UK\"],\"hr\":[\"UK\",\"Ujedinjeno Kraljevstvo Velike Britanije i Sjeverne Irske\",\"Velika Britanija\",\"VB\",\"GB\"],\"it\":[\"Regno Unito di Gran Bretagna e Irlanda del Nord\",\"Gran Bretagna\",\"UK\",\"GBR\",\"GB\"],\"fr\":[\"UK\",\"Royaume-Uni de Grande-Bretagne et d\u2019Irlande du Nord\",\"Royaume Uni\",\"GB\",\"GBR\",\"le Royaume-Uni de Grande-Bretagne et d\u2019Irlande du Nord\",\"Royaume-uni\",\"R.-U.\",\"R.U.\",\"Grande-Bretagne\"],\"hu\":[\"Nagy-Britannia\",\"UK\",\"Nagy-Britannia \u00E9s \u00C9szak-\u00CDrorsz\u00E1g Egyes\u00FClt Kir\u00E1lys\u00E1ga\"],\"es\":[\"Reino Unido de Gran Breta\u00F1a e Irlanda del Norte\",\"Gran Breta\u00F1a\",\"UK\",\"GB\",\"GBR\",\"Inglaterra\",\"Reino Unido de la Gran Breta\u00F1a e Irlanda del Norte\"],\"et\":[\"\u00DChendkuningriik\"],\"cs\":[\"Spojen\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED Velk\u00E9 Brit\u00E1nie a Severn\u00EDho Irska\",\"Brit\u00E1nie\",\"Velk\u00E1 Brit\u00E1nie\"],\"sk\":[\"Spojen\u00E9 kr\u00E1\u013Eovstvo Ve\u013Ekej Brit\u00E1nie a Severn\u00E9ho \u00CDrska\"],\"sl\":[\"Zdru\u017Eeno kraljestvo Velike Britanije in Severne Irske\"],\"ga\":[\"R\u00EDocht Aontaithe\",\"An RA\",\"R\u00EDocht Aontaithe na Breataine M\u00F3ire agus Thuaisceart \u00C9ireann\"],\"pl\":[\"Zjednoczone Kr\u00F3lestwo Wielkiej Brytanii i Irlandii P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"United Kingdom\",\"Det Forenede Kongerige\",\"Storbritanien\"],\"ro\":[\"Regatul Unit al Marii Britanii \u0219i al Irlandei de Nord\",\"UK\",\"GBR\"],\"ca\":[\"Regne Unit De La Gran Bretanya I Irlanda Del Nord\",\"UK\",\"United Kingdom\",\"Reialme Unit\",\"Reialme Unit de la Gran Bretanya i Irlanda del Nord\",\"RU\"],\"nl\":[\"Verenigde Koningrijk\",\"V.K.\",\"United Kingdom\",\"United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland\",\"Verenigd Konkrijk\",\"United Kingdom of England, Scotland and Wales\",\"Y Deyrnas Unedig\",\"Verenigd Koninkrijk van Groot-Brittannie en Noord-Ierland\",\"Verenigd Koninkrijk van Groot-Brittanni\u00EB en Noord-Ierland\",\"VK\",\"UK\",\"GB\",\"GBR\"]},\"note\":{\"de\":[\"Inselstaat in Westeuropa\"],\"sv\":[\"konstitutionell monarki i V\u00E4steuropa\"],\"ru\":[\"\u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"saarivaltio L\u00E4nsi-Euroopassa\"],\"pt\":[\"na\u00E7\u00E3o insular na Europa Ocidental\"],\"bg\":[\"\u0434\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"el\":[\"\u03B1\u03BD\u03B5\u03BE\u03AC\u03C1\u03C4\u03B7\u03C4\u03BF \u03BA\u03C1\u03AC\u03C4\u03BF\u03C2 \u03C3\u03C4\u03B7\u03BD \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\"],\"mt\":[\"pajji\u017C fl-Ewropa tal-Punent\"],\"lt\":[\"valstyb\u0117 Vakar\u0173 Europoje\"],\"en\":[\"country in north-west Europe\"],\"lv\":[\"valsts Rietumeirop\u0101\"],\"hr\":[\"oto\u010Dna dr\u017Eava u sjeverozapadnoj Europi\"],\"it\":[\"stato dell'Europa nord-occidentale\"],\"fr\":[\"pays d'Europe occidentale\"],\"hu\":[\"sziget\u00E1llam Nyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"pa\u00EDs en el noroeste de Europa\"],\"cs\":[\"ostrovn\u00ED st\u00E1t v Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"ostrovn\u00FD \u0161t\u00E1t v z\u00E1padnej Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"t\u00EDr san Eoraip\"],\"pl\":[\"pa\u0144stwo w Europie Zachodniej\"],\"da\":[\"land best\u00E5ende af England, Wales, Skotland og Nordirland\"],\"ro\":[\"stat suveran \u00EEn Insulele Britanice, \u00EEn largul coastei de nord-vest a Europei continentale\"],\"ca\":[\"estat insular sobir\u00E0 localitzat al nord-oest d'Europa\"],\"nl\":[\"eilandstaat in Europa\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q3324796\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q7785\"]},\"latitude\":54.6,\"longitude\":-2.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/127756949\",\"https://d-nb.info/gnd/4022153-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79023147\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11872746v\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238574p\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11931584z\",\"http://www.idref.fr/026488515/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00871900\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D006113\",\"https://www.freebase.com/m/07ssc\",\"https://g.co/kg/m/07ssc\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.363\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/164342\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4575384\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90055024\",\"https://sws.geonames.org/2635167/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7008591\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204623\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p104990\",\"http://babelnet.org/rdf/s00013173n\",\"http://nomisma.org/id/united_kingdom\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record239558\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17374-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept925\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAB201914457\",\"https://libris.kb.se/jgvxx4n24nx12bv\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y104990\",\"http://dbpedia.org/resource/United_Kingdom\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/12217848/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Central Europe\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":50.28762,\"longitude\":15.1903,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Central_Europe\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q1741\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Wien\"],\"ru\":[\"\u0412\u0435\u043D\u0430\"],\"fi\":[\"Wien\"],\"pt\":[\"Viena\"],\"bg\":[\"\u0412\u0438\u0435\u043D\u0430\"],\"lt\":[\"Viena\"],\"lv\":[\"V\u012Bne\"],\"hr\":[\"Be\u010D\"],\"fr\":[\"Vienne\"],\"hu\":[\"B\u00E9cs\"],\"sk\":[\"Viede\u0148\"],\"sl\":[\"Dunaj\"],\"ga\":[\"V\u00EDn\"],\"ca\":[\"Viena\"],\"sv\":[\"Wien\"],\"mt\":[\"Vjenna\"],\"el\":[\"\u0392\u03B9\u03AD\u03BD\u03BD\u03B7\"],\"en\":[\"Vienna\"],\"it\":[\"Vienna\"],\"es\":[\"Viena\"],\"et\":[\"Viin\"],\"eu\":[\"Viena\"],\"cs\":[\"V\u00EDde\u0148\"],\"pl\":[\"Wiede\u0144\"],\"ro\":[\"Viena\"],\"da\":[\"Wien\"],\"nl\":[\"Wenen\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Wien\"],\"sk\":[\"Wien\"],\"sl\":[\"Wien\"],\"en\":[\"Wien\",\"Vienna, Austria\",\"W\"],\"lv\":[\"Wien\"],\"pl\":[\"Wien\"],\"fr\":[\"Wien\"],\"hu\":[\"Wien\",\"Vienna\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bundeshauptstadt der Republik \u00D6sterreich\"],\"fi\":[\"It\u00E4vallan p\u00E4\u00E4kaupunki\"],\"sv\":[\"huvudstad i \u00D6sterrike\"],\"ru\":[\"\u0441\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"capital e maior cidade da \u00C1ustria\"],\"bg\":[\"\u0421\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u043D\u0430 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"belt kapitali tal-Awstrija\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03B5\u03CD\u03BF\u03C5\u03C3\u03B1 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03BF\u03BC\u03CC\u03C3\u03C0\u03BF\u03BD\u03B4\u03BF \u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B4\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u0391\u03C5\u03C3\u03C4\u03C1\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"capital of and state in Austria\"],\"hr\":[\"glavni grad Austrije\"],\"lv\":[\"pils\u0113ta Austrij\u0101, valsts galvaspils\u0113ta\"],\"it\":[\"capitale dell'Austria\"],\"fr\":[\"capitale de l'Autriche\"],\"hu\":[\"Ausztria f\u0151v\u00E1rosa\"],\"es\":[\"capital de Austria\"],\"et\":[\"Austria Vabariigi pealinn\"],\"cs\":[\"hlavn\u00ED m\u011Bsto Rakouska\"],\"sk\":[\"Hlavn\u00E9 mesto Rak\u00FAska\"],\"sl\":[\"glavno mesto Avstrije\"],\"pl\":[\"stolica Austrii\"],\"ro\":[\"capitala Austriei\"],\"ca\":[\"capital d'\u00C0ustria\"],\"nl\":[\"hoofdstad van Oostenrijk\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q40\"]},\"latitude\":48.208332,\"longitude\":16.3725,\"altitude\":151.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/155870729\",\"https://d-nb.info/gnd/4066009-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79018895\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb118808983\",\"http://www.idref.fr/026590697/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00628254\",\"https://www.freebase.com/m/0fhp9\",\"https://g.co/kg/m/0fhp9\",\"http://datos.bne.es/resource/XX451150\",\"https://sws.geonames.org/2761369/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7003321\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7003030\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p106956\",\"http://babelnet.org/rdf/s00007269n\",\"http://nomisma.org/id/vienna\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16955-1\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y106956\",\"http://dbpedia.org/resource/Vienna\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q142\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Frankreich\"],\"fi\":[\"Ranska\"],\"ru\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Fran\u00E7a\"],\"bg\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Pranc\u016Bzija\"],\"hr\":[\"Francuska\"],\"lv\":[\"Francija\"],\"fr\":[\"France\"],\"hu\":[\"Franciaorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Franc\u00FAzsko\"],\"sl\":[\"Francija\"],\"ga\":[\"An Fhrainc\"],\"ca\":[\"Fran\u00E7a\"],\"sv\":[\"Frankrike\"],\"mt\":[\"Franza\"],\"el\":[\"\u0393\u03B1\u03BB\u03BB\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"France\"],\"it\":[\"Francia\"],\"es\":[\"Francia\"],\"et\":[\"Prantsusmaa\"],\"cs\":[\"Francie\"],\"eu\":[\"Frantzia\"],\"pl\":[\"Francja\"],\"da\":[\"Frankrig\"],\"ro\":[\"Fran\u021Ba\"],\"nl\":[\"Frankrijk\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Franz\u00F6sische Republik\",\"fr\",\"FR\",\"RF\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"La France\",\"L\u2019Hexagone\",\"la R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"FRA\"],\"ru\":[\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0424\u0420\",\"\u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0430\u044F \u0440\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\",\"\u041F\u044F\u0442\u0430\u044F \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0443\u0437\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"France\",\"La France\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"Republiken Frankrike\",\"Franska republiken\",\"FR\"],\"fi\":[\"Ranskan tasavalta\"],\"pt\":[\"France\",\"fr\",\"FR\",\"La France\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"Rep\u00FAblica Francesa\",\"Rep\u00FAblica da Fran\u00E7a\",\"FRA\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0424\u0440\u0430\u043D\u0446\u0438\u044F\",\"\u0424\u0440\u0435\u043D\u0441\u043A\u0430 \u0440\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\"],\"mt\":[\"Repubblika Fran\u010Bi\u017Ca\"],\"el\":[\"\u0393\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\"],\"lt\":[\"Prancuzija\",\"Pranc\u016Bzijos Respublika\"],\"en\":[\"fr\",\"FR\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"La France\",\"Republic of France\",\"French Republic\",\"FRA\",\"the Hexagon\"],\"hr\":[\"Republika Francuska\",\"Francuska republika\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\"],\"lv\":[\"Francijas Republika\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\"],\"it\":[\"oltralpe\"],\"fr\":[\"FR\",\"R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"FRA\",\"RF\",\"fr\",\"la R\u00E9publique fran\u00E7aise\",\"Fr.\",\"La France\",\"L'Hexagone\",\"Fille a\u00EEn\u00E9e de l'\u00C9glise\",\"Pays de Moli\u00E8re\"],\"hu\":[\"FRA\",\"Francia K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica Francesa\",\"Republica Francesa\"],\"cs\":[\"Francouzsk\u00E1 republika\"],\"sk\":[\"Franc\u00FAzska republika\"],\"ga\":[\"Fhrainc\",\"Frainc\",\"An Frainc\"],\"pl\":[\"Republika Francji\",\"Republika Francuska\"],\"ro\":[\"Republica Francez\u0103\",\"fr\",\"FR\",\"Republica Fran\u021Ba\",\"FRA\"],\"nl\":[\"Franse Republiek\",\"FR\",\"FRA\"],\"ca\":[\"Rep\u00FAblica Francesa\",\"Fran\u00E7a Metropolitana\",\"Rep\u00FAblica de Fran\u00E7a\",\"estat franc\u00E8s\",\"France\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Westeuropa mit \u00DCberseegebieten\"],\"ru\":[\"\u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"valtio L\u00E4nsi-Euroopassa\"],\"pt\":[\"pa\u00EDs na Europa Ocidental\"],\"bg\":[\"\u0434\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0417\u0430\u043F\u0430\u0434\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lt\":[\"Vakar\u0173 Europos \u0161alis\"],\"hr\":[\"dr\u017Eava u zapadnoj Europi\"],\"lv\":[\"valsts Eirop\u0101\"],\"fr\":[\"pays transcontinental au territoire m\u00E9tropolitain en Europe de l'Ouest\"],\"hu\":[\"\u00E1llam Nyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"t\u00EDr san Eoraip\"],\"ca\":[\"estat d'Europa constitu\u00EFt per una metr\u00F2poli i per territoris d'ultramar\"],\"sv\":[\"republik i V\u00E4steuropa\"],\"mt\":[\"pajji\u017C fl-Ewropa tal-Punent\"],\"el\":[\"\u03C7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B4\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"country in Western Europe\"],\"it\":[\"stato dell'Europa occidentale, membro dell'Unione Europea\"],\"es\":[\"pa\u00EDs de Europa Occidental\"],\"cs\":[\"st\u00E1t v z\u00E1padn\u00ED Evrop\u011B\"],\"eu\":[\"Europa mendebaldeko herrialdea\"],\"pl\":[\"pa\u0144stwo w Europie Zachodniej\"],\"da\":[\"et land i Europa\"],\"ro\":[\"stat suveran \u00EEn Europa continental\u0103 \u0219i mai multe teritorii de peste m\u0103ri\"],\"nl\":[\"de Franse Republiek, een staat in Europa\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q27496\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1849394\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q458\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q8932\"]},\"latitude\":47.0,\"longitude\":2.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/264091107\",\"https://d-nb.info/gnd/4018145-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79006404\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb152383070\",\"http://www.idref.fr/026378329/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563689\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D005602\",\"https://www.freebase.com/m/0f8l9c\",\"https://g.co/kg/m/0f8l9c\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90292000\",\"https://sws.geonames.org/3017382/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000070\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204289\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p104968\",\"http://babelnet.org/rdf/s00036202n\",\"http://nomisma.org/id/french_republic\",\"http://nomisma.org/id/france\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17255-3\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept902\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y104968\",\"http://dbpedia.org/resource/France\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/08621/13887499840391388749984039\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/08621/13887499840391388749984039\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"13887499840391388749984039\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/92\",\"http://data.europeana.eu/place/85\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3331\",\"http://data.europeana.eu/concept/61\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/92\",\"http://data.europeana.eu/place/85\",\"http://data.europeana.eu/place/89\",\"http://data.europeana.eu/place/86\",\"http://data.europeana.eu/place/41488\",\"http://data.europeana.eu/place/42377\",\"http://data.europeana.eu/place/153779\",\"http://data.europeana.eu/place/80976\",\"http://data.europeana.eu/place/73\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/08621/13887499840391388749984039\"],\"proxyFor\":\"/item/08621/13887499840391388749984039\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/08621/13887499840391388749984039\",\"/proxy/aggregator/08621/13887499840391388749984039\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"year\":{\"def\":[\"1936\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/08621/13887499840391388749984039\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"\\\\ t1 / a close victory (00: 00: 17) \\\\ n\\\\ t\\\\ n\\\\ tPost: 2 / glider day in Bregenz (00: 00: 47) \\\\ n\\\\ t\\\\ tPost: 3 / chicks on the current volume (00: 01: 31) \\\\ n\\\\ t contribution: 4 / a champion on waterskiers (00: 02: 07) \\\\ n\\\\ t A wood storage square set on f\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Austria in image and sound: 20b / 36 1936-05-15\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1737\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q180294\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1781\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q90\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1741\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q28\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q142\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q38\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q40\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q145\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/08621/13887499840391388749984039\"],\"proxyFor\":\"/item/08621/13887499840391388749984039\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/08621/13887499840391388749984039\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/08621/13887499840391388749984039\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Selenophon Licht- und Tonbild G.m.b.H.\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Beitrag: 1 / Ein knapper Sieg (00:00:17)  \\n\\t\\t\\t\\t  \\n\\t\\t\\t\\t Beitrag: 2 / Segelflugtag in Bregenz (00:00:47)  \\n\\t\\t\\t\\t  \\n\\t\\t\\t\\t Beitrag: 3 / K\u00FCken am laufenden Band (00:01:31)  \\n\\t\\t\\t\\t  \\n\\t\\t\\t\\t Beitrag: 4 / Ein Meister auf Wasserskiern (00:02:07)  \\n\\t\\t\\t\\t  \\n\\t\\t\\t\\t Beitrag: 5 / Vornehme M\u00E4usef\u00E4nger (00:02:49)  \\n\\t\\t\\t\\t  \\n\\t\\t\\t\\t Beitrag: 6 / Tennisweltmeister Fred Perry bei den internationalen Wettspielen in Budapest (00:03:24)  \\n\\t\\t\\t\\t  \\n\\t\\t\\t\\t Beitrag: 7 / \u00D6sterreichs Beteiligung an dem Olympia Kunstwettbewerb (00:04:08)  \\n\\t\\t\\t\\t  \\n\\t\\t\\t\\t Beitrag: 8 / Unruhe in Pal\u00E4stina. Ein in Brand gesteckter Holzlagerplatz (00:05:13)  \\n\\t\\t\\t\\t  \\n\\t\\t\\t\\t Beitrag: 9 / \u00C4gyptens neuer K\u00F6nig (00:05:48)  \\n\\t\\t\\t\\t  \\n\\t\\t\\t\\t Beitrag: 10 / Gep\u00E4cksmarsch von Jung Vaterland-Ostmarkjugend (00:06:46)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"13887499840391388749984039\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Sport und Unterhaltung / Pferdesport\",\"Sport und Unterhaltung / Flugsport\",\"Industrie und Wirtschaft / Viehzucht\",\"Sport und Unterhaltung / Wasserschilauf\",\"Kinder und Tiere / Katzen\",\"Sport und Unterhaltung / Tennis\",\"Sport und Unterhaltung / Olympische Spiele 1936\",\"Krieg und Milit\u00E4r / Arabische Revolte\",\"Politik und Staat / K\u00F6nigsh\u00E4user und Adel\",\"Politik und Staat / Vaterl\u00E4ndische Front\",\"Gro\u00DFbritannien / Epsom\",\"\u00D6sterreich (1919-1937) / Bregenz\",\"Italien\",\"Frankreich\",\"Frankreich / Paris\",\"Ungarn / Budapest\",\"\u00D6sterreich (1919-1937) / Wien\",\"Pal\u00E4stina (1920-1948) / Jaffa\",\"Gro\u00DFbritannien\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"\u00D6sterreich in Bild und Ton: 20B/36 1936-05-15\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300263837\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300136900\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"1936\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsSpatial\":{\"de\":[\"Gro\u00DFbritannien / Epsom\",\"\u00D6sterreich (1919-1937) / Bregenz\",\"Italien\",\"Frankreich\",\"Frankreich / Paris\",\"Ungarn / Budapest\",\"\u00D6sterreich (1919-1937) / Wien\",\"Pal\u00E4stina (1920-1948) / Jaffa\",\"Gro\u00DFbritannien\",\"\u00D6sterreich (1919-1937) / Wien\"],\"def\":[\"https://sws.geonames.org/2782113/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/08621/13887499840391388749984039\"],\"proxyFor\":\"/item/08621/13887499840391388749984039\",\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/08621/13887499840391388749984039#contentTier\",\"created\":\"2021-11-08T11:00:59.715868Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/08621/13887499840391388749984039\",\"/aggregation/aggregator/08621/13887499840391388749984039\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/08621/13887499840391388749984039#metadataTier\",\"created\":\"2021-11-08T11:00:59.716270Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/08621/13887499840391388749984039\",\"/aggregation/aggregator/08621/13887499840391388749984039\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-08-29T11:47:06.227Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567079226227,\"timestamp_update\":\"2021-11-08T10:59:41.470Z\",\"timestamp_update_epoch\":1636369181470,\"type\":\"VIDEO\"}"
    },
    {
      "title": "Stereobild av skulptur, atlet.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2717",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2717&width=560&url=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022wZ1bzwgit%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "Stereobild av skulptur, atlet.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:19:51 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:19:51 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516035\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mm.dimu.org/image/022wZ1bzwgit?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"https://digitaltmuseum.se/021016300874\",\"edmObject\":\"https://mm.dimu.org/image/022wZ1bzwgit?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://mm.dimu.org/image/022wZ1bzwgit?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://digitaltmuseum.se/021016300874\",\"textAttributionSnippet\":\"Stereobild av skulptur, atlet - https://www.europeana.eu/item/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328. (sv) Ok\u00E4nd. Tekniska museet - https://digitaltmuseum.se/021016300874. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328' target='_blank' rel='noopener'>Stereobild av skulptur, atlet</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Ok\u00E4nd</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016300874' target='_blank' rel='noopener'>Tekniska museet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":95117},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/022wZ1bzwgit?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"Stereobild av skulptur, atlet - https://www.europeana.eu/item/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328. (sv) Ok\u00E4nd. Tekniska museet - https://digitaltmuseum.se/021016300874. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328' target='_blank' rel='noopener'>Stereobild av skulptur, atlet</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Ok\u00E4nd</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016300874' target='_blank' rel='noopener'>Tekniska museet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":597,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#DCDCDC\",\"#800000\",\"#D3D3D3\",\"#FFE4C4\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":491207},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/022wZ1bzwgit?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"Stereobild av skulptur, atlet - https://www.europeana.eu/item/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328. (sv) Ok\u00E4nd. Tekniska museet - https://digitaltmuseum.se/021016300874. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328' target='_blank' rel='noopener'>Stereobild av skulptur, atlet</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Ok\u00E4nd</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016300874' target='_blank' rel='noopener'>Tekniska museet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328/manifest\"],\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":299,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#DCDCDC\",\"#800000\",\"#D3D3D3\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":129832},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"916118_Ag_SE_Tekniskamuseet\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328\",\"aggregatedCHO\":\"/item/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022wZ1bzwgit%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328#contentTier\",\"/item/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"916118_Ag_SE_Tekniskamuseet\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516035\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Tekniska museet\"],\"en\":[\"Swedish National Museum of Science and Technology\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328\"],\"proxyFor\":\"/item/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328\",\"dcCreator\":{\"sv\":[\"Ok\u00E4nd\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"Stereobild av skulptur, atlet.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/S-TEK/photo/TEKA0112328\",\"TEKA0112328\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Tekniska museet\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain Mark\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"atlet\",\"skulptur\",\"staty\",\"stereobild\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Stereobild av skulptur, atlet.\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Stereobild av skulptur, atlet.\",\"Photo\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Digital bild\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328\"],\"proxyFor\":\"/item/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328#contentTier\",\"created\":\"2020-06-14T20:59:17.831Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328#metadataTier\",\"created\":\"2020-06-14T20:59:17.831Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916118/S_TEK_photo_TEKA0112328\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2019-04-26T09:38:21.336Z\",\"timestamp_created_epoch\":1556271501336,\"timestamp_update\":\"2020-06-14T20:05:59.951Z\",\"timestamp_update_epoch\":1592165159951,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Georg Lurich",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2715",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1123932",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2715&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Ftrue%26id%3D601295%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@muis.ee",
      "description": "Atleetlik seisev meesakt, toetub paremale jalale, vasak jalg toetub varvastele. Vasak k\u00E4si t\u00F5stetud, parem k\u00FC\u00FCnarnukist k\u00F5verdatud.  (f\u00FC\u00FCsiline kirjeldus) (ID: 1123932) <br>All paremal aluse nurgal: A. Adamson. Peterburg, 1903.\nKeskel: Tsempion Lurich  (signatuur/ meistrim\u00E4rk) (ID: 1123932) <br>Repository/Location: Eesti Kunstimuuseum",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:19:49 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:19:49 +0000",
      "language": "est",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023869/museaalView_1123932\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1123932\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502187\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=601295&thumb=false&museaal=false\",\"edmIsShownAt\":\"http://muis.ee/museaalView/1123932\",\"edmObject\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=601295&thumb=false&museaal=false\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023869/museaalView_1123932\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?true&id=601295&thumb=false&museaal=false\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Georg Lurich - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1123932. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1123932. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1123932' target='_blank' rel='noopener'>Georg Lurich</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1123932' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023869/museaalView_1123932/manifest\"],\"ebucoreWidth\":451,\"ebucoreHeight\":1024,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#D3D3D3\",\"#696969\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":106023},{\"about\":\"http://muis.ee/museaalView/1123932\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Georg Lurich - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1123932. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1123932. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1123932' target='_blank' rel='noopener'>Georg Lurich</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1123932' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=601295\",\"textAttributionSnippet\":\"(est) Georg Lurich - https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1123932. Art Museum of Estonia - http://muis.ee/museaalView/1123932. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='est'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1123932' target='_blank' rel='noopener'>Georg Lurich</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://muis.ee/museaalView/1123932' target='_blank' rel='noopener'>Art Museum of Estonia</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Estonia</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023869/museaalView_1123932/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"2023869_AG-EU_LinkedHeritage_ArtMuseumEstonia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023869/museaalView_1123932\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023869/museaalView_1123932\",\"aggregates\":[\"http://muis.ee/museaalView/1123932\"],\"edmIsShownBy\":\"http://www.muis.ee/OAIService/ImageServlet?thumb=true&id=601295\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Estonia\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"et\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\u200B\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.muis.ee%2FOAIService%2FImageServlet%3Ftrue%26id%3D601295%26thumb%3Dfalse%26museaal%3Dfalse&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023869/museaalView_1123932\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023869/museaalView_1123932#contentTier\",\"/item/2023869/museaalView_1123932#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023869_AG-EU_LinkedHeritage_ArtMuseumEstonia\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671136\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Linked Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004502187\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Art Museum of Estonia\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1123932\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023869/museaalView_1123932\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023869/museaalView_1123932\"],\"proxyFor\":\"/item/2023869/museaalView_1123932\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023869/museaalView_1123932\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Adamson, Amandus Heinrich (autor)\",\"isanimi: Johann (autor)\"]},\"dcDate\":{\"est\":[\"1903 [<valmistamine/tekkimine>]\"]},\"dcDescription\":{\"est\":[\"Atleetlik seisev meesakt, toetub paremale jalale, vasak jalg toetub varvastele. Vasak k\u00E4si t\u00F5stetud, parem k\u00FC\u00FCnarnukist k\u00F5verdatud.  (f\u00FC\u00FCsiline kirjeldus) (ID: 1123932)\",\"All paremal aluse nurgal: A. Adamson. Peterburg, 1903.\\nKeskel: Tsempion Lurich  (signatuur/ meistrim\u00E4rk) (ID: 1123932)\",\"Repository/Location: Eesti Kunstimuuseum\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"k\u00F5rgus: 99.5 cm (tervik)\",\"laius: 36 cm (tervik)\",\"s\u00FCgavus: 37 cm (tervik)\"]},\"dcIdentifier\":{\"est\":[\"EKM j 153:28 S 14\",\"doi 1123932 [Metadata]\"]},\"dcSource\":{\"est\":[\"Eesti Kunstimuuseum\"]},\"dcTitle\":{\"est\":[\"Georg Lurich\"]},\"dcType\":{\"est\":[\"IMAGE\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1123932\"],\"proxyFor\":\"/item/2023869/museaalView_1123932\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1123932#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:39:50.263Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1123932\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2023869/museaalView_1123932#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:39:50.264Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023869/museaalView_1123932\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_created_epoch\":0,\"timestamp_update\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":0,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "modell, skulptur, kayak, sculpture",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2713",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2713&width=560&url=https%3A%2F%2Fcollections.smvk.se%2Fcarlotta-em%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F1592933%2Fimage.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@collections.smvk.se",
      "description": "Den skapande m\u00E4nniskan",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:19:48 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:19:48 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503433\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/image/zoom/1592933/image.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/object/1017458\",\"edmObject\":\"https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/image/zoom/1592933/image.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/image/zoom/1592929/image.jpg\",\"https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/image/zoom/1592937/image.jpg\",\"https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/image/zoom/1592941/image.jpg\",\"https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/image/zoom/1592945/image.jpg\",\"https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/image/zoom/1592949/image.jpg\",\"https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/image/zoom/1592953/image.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"about\":\"https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/image/zoom/1592941/image.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"modell, skulptur, kayak, sculpture - https://www.europeana.eu/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458. Etnografiska museet - https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/object/1017458. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458' target='_blank' rel='noopener'>modell, skulptur, kayak, sculpture</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/object/1017458' target='_blank' rel='noopener'>Etnografiska museet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":12784,\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":227,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BDB76B\",\"#696969\",\"#800000\",\"#808080\",\"#BC8F8F\",\"#F5F5F5\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"webResourceDcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"about\":\"https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/image/zoom/1592937/image.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"modell, skulptur, kayak, sculpture - https://www.europeana.eu/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458. Etnografiska museet - https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/object/1017458. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458' target='_blank' rel='noopener'>modell, skulptur, kayak, sculpture</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/object/1017458' target='_blank' rel='noopener'>Etnografiska museet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":17477,\"ebucoreWidth\":653,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BDB76B\",\"#556B2F\",\"#E6E6FA\",\"#DCDCDC\",\"#C0C0C0\",\"#FFFFFF\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"webResourceDcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"about\":\"https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/image/zoom/1592933/image.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"modell, skulptur, kayak, sculpture - https://www.europeana.eu/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458. Etnografiska museet - https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/object/1017458. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458' target='_blank' rel='noopener'>modell, skulptur, kayak, sculpture</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/object/1017458' target='_blank' rel='noopener'>Etnografiska museet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":22945,\"ebucoreWidth\":724,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#8FBC8F\",\"#F5F5F5\",\"#FFFAFA\",\"#B0C4DE\",\"#C0C0C0\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"webResourceDcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"about\":\"https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/image/zoom/1592949/image.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"modell, skulptur, kayak, sculpture - https://www.europeana.eu/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458. Etnografiska museet - https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/object/1017458. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458' target='_blank' rel='noopener'>modell, skulptur, kayak, sculpture</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/object/1017458' target='_blank' rel='noopener'>Etnografiska museet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":16630,\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":354,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BDB76B\",\"#2F4F4F\",\"#E6E6FA\",\"#A9A9A9\",\"#D3D3D3\",\"#FFE4C4\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"webResourceDcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"about\":\"https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/image/zoom/1592953/image.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"modell, skulptur, kayak, sculpture - https://www.europeana.eu/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458. Etnografiska museet - https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/object/1017458. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458' target='_blank' rel='noopener'>modell, skulptur, kayak, sculpture</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/object/1017458' target='_blank' rel='noopener'>Etnografiska museet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":21148,\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":383,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5F5DC\",\"#D2B48C\",\"#F5DEB3\",\"#FFF0F5\",\"#DCDCDC\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"webResourceDcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"about\":\"https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/image/zoom/1592929/image.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"modell, skulptur, kayak, sculpture - https://www.europeana.eu/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458. Etnografiska museet - https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/object/1017458. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458' target='_blank' rel='noopener'>modell, skulptur, kayak, sculpture</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/object/1017458' target='_blank' rel='noopener'>Etnografiska museet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":12172,\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":186,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5F5F5\",\"#2F4F4F\",\"#D3D3D3\",\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/object/1017458\",\"textAttributionSnippet\":\"modell, skulptur, kayak, sculpture - https://www.europeana.eu/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458. Etnografiska museet - https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/object/1017458. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458' target='_blank' rel='noopener'>modell, skulptur, kayak, sculpture</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/object/1017458' target='_blank' rel='noopener'>Etnografiska museet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":25336},{\"webResourceDcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"about\":\"https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/image/zoom/1592945/image.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"modell, skulptur, kayak, sculpture - https://www.europeana.eu/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458. Etnografiska museet - https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/object/1017458. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458' target='_blank' rel='noopener'>modell, skulptur, kayak, sculpture</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://collections.smvk.se/carlotta-em/web/object/1017458' target='_blank' rel='noopener'>Etnografiska museet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":12112,\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#CD853F\",\"#C0C0C0\",\"#808080\",\"#F5F5DC\",\"#F5F5F5\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/51\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Bildhauerkunst\"],\"ru\":[\"\u0421\u043A\u0443\u043B\u044C\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"fi\":[\"Kuvanveisto\"],\"pt\":[\"Escultura\"],\"bg\":[\"\u0421\u043A\u0443\u043B\u043F\u0442\u0443\u0440\u0430\"],\"lt\":[\"Skulpt\u016Bra\"],\"lv\":[\"T\u0113lniec\u012Bba\"],\"hr\":[\"Kiparstvo\"],\"fr\":[\"Sculpture\"],\"hu\":[\"Szobr\u00E1szat\"],\"sk\":[\"Soch\u00E1rstvo\"],\"sl\":[\"Kiparstvo\"],\"ga\":[\"Dealbh\u00F3ireacht\"],\"ca\":[\"Escultura\"],\"sv\":[\"Bildhuggeri\"],\"mt\":[\"Skultura\"],\"el\":[\"\u0393\u03BB\u03C5\u03C0\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\"],\"en\":[\"Art of sculpture\"],\"it\":[\"Scultura\"],\"es\":[\"Escultura\"],\"et\":[\"Skulptuur\"],\"eu\":[\"Eskulturagintza\"],\"cs\":[\"Socha\u0159stv\u00ED\"],\"pl\":[\"Rze\u017Abiarstwo\"],\"ro\":[\"Sculptur\u0103\"],\"da\":[\"Skulpturkunst\"],\"nl\":[\"Beeldhouwkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der bildenden Kunst, in der aus festen Stoffen bestehende, dreidimensionale Bildwerke geschaffen wurden und werden\"],\"fi\":[\"Kuvataiteellista ilmaisua kolmiulotteisessa muodossa\"],\"sv\":[\"Tredimensionellt konstverk\"],\"ru\":[\"\u0420\u0430\u0437\u043D\u043E\u0432\u0438\u0434\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Ramo das artes visuais (n\u00E3o confundir com Q860861, para obras de escultura)\"],\"el\":[\"\u039C\u03AF\u03B1 \u03B5\u03BA \u03C4\u03C9\u03BD \u03BA\u03B1\u03BB\u03CE\u03BD \u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03CE\u03BD, \u03BC\u03BF\u03C1\u03C6\u03AE \u03BA\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03AD\u03BA\u03C6\u03C1\u03B1\u03C3\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Branch of the visual arts that operates in three dimensions\"],\"it\":[\"Arte di dare forma ad un oggetto partendo da un materiale grezzo o assemblando diversi materiali\"],\"fr\":[\"Un des beaux arts, activit\u00E9 artistique\"],\"es\":[\"Actividad art\u00EDstica, rama de las artes visuales\"],\"et\":[\"Kujutava kunsti liik\"],\"sk\":[\"Umenie vytv\u00E1rania trojrozmern\u00FDch s\u00F4ch z r\u00F4znych materi\u00E1lov\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Sztuka polegaj\u0105ca na tworzeniu rze\u017Ab\"],\"da\":[\"Tre-dimensionelle illustrationer\"],\"ca\":[\"Branca de les arts visuals que treballa en tres dimensions\"],\"nl\":[\"Een van de beeldende kunsten\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1943\",\"http://data.europeana.eu/concept/194\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11634\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/01015000\",\"https://d-nb.info/gnd/4046277-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85119004\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933241b\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00573617\",\"http://purl.org/bncf/tid/4223\",\"https://www.freebase.com/m/06msq\",\"https://g.co/kg/m/06msq\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525481\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300264383\",\"http://iconclass.org/48C2\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p5694\",\"http://babelnet.org/rdf/s00069924n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10193\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027259\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20000037\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1954\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Model\"],\"ru\":[\"\u041C\u043E\u0434\u0435\u043B\u044C\"],\"fi\":[\"Malli\"],\"pt\":[\"Modelo\"],\"bg\":[\"\u041C\u043E\u0434\u0435\u043B\"],\"lt\":[\"Modelis\"],\"lv\":[\"Modele\"],\"hr\":[\"Maneken\"],\"fr\":[\"Mannequin\"],\"hu\":[\"Modell\"],\"sk\":[\"Model\"],\"sl\":[\"Maneken\"],\"ga\":[\"Mainic\u00EDn\"],\"ca\":[\"Model\"],\"sv\":[\"Modell\"],\"mt\":[\"Mudell\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03BD\u03C4\u03AD\u03BB\u03BF\"],\"en\":[\"Model\"],\"it\":[\"Modello\"],\"es\":[\"Modelo\"],\"et\":[\"Modell\"],\"eu\":[\"Modelo\"],\"cs\":[\"Model\"],\"pl\":[\"Model\"],\"ro\":[\"Model\"],\"da\":[\"Model\"],\"nl\":[\"Model\"]},\"note\":{\"de\":[\"Person, die sich aus k\u00FCnstlerischen oder kommerziellen Gr\u00FCnden abbilden oder filmen l\u00E4sst, oder etwas pr\u00E4sentiert\"],\"fi\":[\"Henkil\u00F6, joka ty\u00F6kseen esittelee vaatteita\"],\"sv\":[\"Yrke\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0440\u0441\u043E\u043D\u0430, \u043F\u0440\u043E\u0444\u0435\u0441\u0441\u0438\u043E\u043D\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E \u043E\u0431\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u0430\u044F \u0434\u043B\u044F \u0434\u0435\u043C\u043E\u043D\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0438 \u0440\u0435\u043A\u043B\u0430\u043C\u0438\u0440\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u044F \u0442\u043E\u0432\u0430\u0440\u043E\u0432 \u0438/\u0438\u043B\u0438 \u043F\u043E\u0437\u0438\u0440\u0443\u044E\u0449\u0430\u044F \u0434\u043B\u044F \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0430\"],\"bg\":[\"\u041B\u0438\u0447\u043D\u043E\u0441\u0442, \u043F\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u044F\u0449\u0430 \u043E\u0431\u043B\u0435\u043A\u043B\u0430\"],\"mt\":[\"Xi \u0127add li jimmudella g\u0127ar-rekalmar jew biex iservi g\u0127ajnuna vi\u017Cwali\"],\"el\":[\"\u0395\u03C0\u03AC\u03B3\u03B3\u03B5\u03BB\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"Person employed to display, advertise and promote products, or to serve as a visual aid\"],\"lv\":[\"Persona, kuras uzdevums ir demonstr\u0113t kaut ko, piem\u0113ram, ap\u0123\u0113rbu\"],\"it\":[\"Professione\"],\"fr\":[\"Profession\"],\"hu\":[\"Foglalkoz\u00E1s, az azt v\u00E9gz\u0151 szem\u00E9ly\"],\"es\":[\"Profesional dedicado a modelar prendas de ropa u accesorios\"],\"cs\":[\"Povol\u00E1n\u00ED\"],\"sk\":[\"Povolanie\"],\"pl\":[\"Zaw\u00F3d\"],\"da\":[\"Profession\"],\"ro\":[\"Ocupa\u021Bie\"],\"ca\":[\"Persona emprada per mostrar, anunciar i promocionar productes, o per servir com a suport visual\"],\"nl\":[\"Beroep\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1970\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q4610556\",\"https://d-nb.info/gnd/4338413-4\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11978043h\",\"http://purl.org/bncf/tid/16721\",\"https://www.freebase.com/m/0d1pc\",\"https://g.co/kg/m/0d1pc\",\"http://datos.bne.es/resource/XX538551\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300025848\",\"http://iconclass.org/41D121\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p27565\",\"http://babelnet.org/rdf/s00033735n\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1801\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Knochen\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0441\u0442\u044C\"],\"fi\":[\"Luu\"],\"pt\":[\"Osso\"],\"bg\":[\"\u041A\u043E\u0441\u0442\"],\"lt\":[\"Kaulas\"],\"lv\":[\"Kauls\"],\"hr\":[\"Kost\"],\"fr\":[\"os\"],\"hu\":[\"Csont\"],\"sk\":[\"Kos\u0165\"],\"sl\":[\"Kost\"],\"ga\":[\"Cn\u00E1mh\"],\"ca\":[\"os\"],\"sv\":[\"Ben\"],\"el\":[\"\u039F\u03C3\u03C4\u03CC\"],\"en\":[\"Bone\"],\"it\":[\"Osso\"],\"es\":[\"Hueso\"],\"et\":[\"Luu\"],\"eu\":[\"Hezur\"],\"cs\":[\"Kost\"],\"pl\":[\"Ko\u015B\u0107\"],\"ro\":[\"Os\"],\"da\":[\"Knogle\"],\"nl\":[\"Bot\"]},\"note\":{\"de\":[\"Hartes, skelettbildendes St\u00FCtzgewebe der Wirbeltiere\"],\"fi\":[\"El\u00E4imen tukirangan osa\"],\"ru\":[\"\u0422\u0432\u0451\u0440\u0434\u044B\u0435 \u043E\u0440\u0433\u0430\u043D\u044B \u0443 \u043F\u043E\u0437\u0432\u043E\u043D\u043E\u0447\u043D\u044B\u0445\"],\"pt\":[\"\u00D3rg\u00E3o r\u00EDgido que constitui parte do endoesqueleto de alguns vertebrados\"],\"en\":[\"Rigid organ that constitutes part of the endoskeleton of vertebrates\"],\"it\":[\"Parte anatomica solida dei vertebrati\"],\"fr\":[\"Tissu conjonctif solidifi\u00E9\"],\"hu\":[\"Merev szerv, amely a gerincesek endoszkeletonj\u00E1nak r\u00E9sz\u00E9t k\u00E9pezi\"],\"es\":[\"\u00D3rgano firme, duro y resistente que forma parte del endoesqueleto de los vertebrados\"],\"cs\":[\"Z\u00E1kladn\u00ED stavebn\u00ED jednotka op\u011Brn\u00E9 soustavy obratlovc\u016F\"],\"eu\":[\"Ornodunen organo gogor bat da\"],\"pl\":[\"Narz\u0105d buduj\u0105cy uk\u0142ad kostny\"],\"ro\":[\"Elementul de baz\u0103 al scheletului vertebratelor\"],\"ca\":[\"Teixit conjuntiu, de notable elasticitat, lleuger i de gran duresa\"],\"nl\":[\"Orgaan van hard weefsel dat steun geeft aan wekere delen en dat de vitale organen beschermt\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1985\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1909\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q265868\",\"http://dbpedia.org/ontology/Bone\",\"https://schema.org/Bone\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00002039\",\"https://d-nb.info/gnd/4128031-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85015539\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11935812w\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563399\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D001842\",\"http://purl.org/bncf/tid/3132\",\"https://www.freebase.com/m/01b92\",\"https://g.co/kg/m/01b92\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/A02.835.232\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/A10.165.265\",\"http://datos.bne.es/resource/XX525056\",\"http://id.worldcat.org/fast/835991\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p24244\",\"http://babelnet.org/rdf/s00011999n\",\"http://nomisma.org/id/bone\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10592\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y172941\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3033\",\"prefLabel\":{\"cs\":[\"Kayaking\"],\"ru\":[\"\u041A\u0430\u044F\u043A\u0438\u043D\u0433\"],\"en\":[\"Kayaking\"],\"it\":[\"Kayaking\"],\"fr\":[\"Kayak\"],\"da\":[\"Kayakpadling\"],\"ro\":[\"Caiac\"],\"ca\":[\"Caiac\"],\"es\":[\"Kayak\"],\"nl\":[\"Kajakken\"],\"et\":[\"Kajakis\u00F5it\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u0413\u0440\u0435\u0431\u043B\u044F \u043D\u0430 \u043A\u0430\u044F\u043A\u0435\",\"\u0413\u0440\u0435\u0431\u043B\u044F \u043D\u0430 \u0431\u0430\u0439\u0434\u0430\u0440\u043A\u0435\",\"\u0411\u0430\u0439\u0434\u0430\u0440\u043A\u0430\"],\"fr\":[\"Cano\u00EB-kayak\",\"Cano\u00E9-kayak\"],\"es\":[\"Kayakismo\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Sport\"],\"ru\":[\"\u041E\u0434\u0438\u043D \u0438\u0437 \u0432\u0438\u0434\u043E\u0432 \u0432\u043E\u0434\u043D\u043E\u0433\u043E \u0442\u0443\u0440\u0438\u0437\u043C\u0430, \u0441\u043F\u043E\u0440\u0442\u0430 \u0438\u043B\u0438 \u0430\u043A\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0433\u043E \u043E\u0442\u0434\u044B\u0445\u0430 \u043D\u0430 \u0432\u043E\u0434\u0435\"],\"en\":[\"Act of using a kayak\"],\"fr\":[\"Sport aquatique\"],\"da\":[\"Sejle i kayak\"],\"ro\":[\"Sport nautic\"],\"nl\":[\"Varen in een kajak\"],\"es\":[\"Deporte acu\u00E1tico\"]},\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh89000851\",\"https://www.freebase.com/m/025sylx\",\"https://g.co/kg/m/025sylx\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q2094083\"]}],\"edmDatasetName\":[\"91607_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_smvk_emd\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458\",\"aggregatedCHO\":\"/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fcollections.smvk.se%2Fcarlotta-em%2Fweb%2Fimage%2Fzoom%2F1592933%2Fimage.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458#contentTier\",\"/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"91607_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_smvk_emd\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004503433\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Etnografiska museet\"],\"en\":[\"Museum of Ethnography\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/SMVK-EM/delobjekt/1017458\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/51\",\"http://data.europeana.eu/concept/1954\",\"http://data.europeana.eu/concept/3033\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1801\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458\"],\"proxyFor\":\"/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458\",\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Den skapande m\u00E4nniskan\"],\"def\":[\"1995.27.0002.A\",\"Ursprungsfolk i 3 klimat\",\"Ursprungsfolk, Arktis\",\"DSM, Arktis 4\",\"Ursprungsfolk, Arktis 5\",\"Greenland\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"1995.27.0002.A\",\"http://kulturarvsdata.se/SMVK-EM/delobjekt/1017458\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Etnografiska museet\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Arktis\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"modell, skulptur, kayak, sculpture\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"Del av f\u00F6rem\u00E5l\"],\"def\":[\"modell\",\"skulptur\",\"kayak\",\"sculpture\"]},\"dctermsExtent\":{\"sv\":[\"L\u00E4ngd 15,5 cm\",\"H\u00F6jd 2,5 cm\"],\"def\":[\"Bredd 1,6 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/SMVK-EM/objekt/1017455\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"skuret\",\"snidat\",\"ben-horn\",\"ben\"]},\"dctermsProvenance\":{\"sv\":[\"Ursprung i Gr\u00F6nland\"]},\"dctermsSpatial\":{\"sv\":[\"Gr\u00F6nland\"],\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/country#gl\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458\"],\"proxyFor\":\"/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458#contentTier\",\"created\":\"2022-02-21T11:30:58.284126Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458#metadataTier\",\"created\":\"2022-02-21T11:30:58.284426Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/91607/SMVK_EM_delobjekt_1017458\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2014-07-09T13:57:19.406Z\",\"timestamp_created_epoch\":1404914239406,\"timestamp_update\":\"2022-02-21T11:05:23.910Z\",\"timestamp_update_epoch\":1645441523910,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Beeld: tennisspeler, door P.de Soete",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2711",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023009/23096B51_priref_20030",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2711&width=560&url=http%3A%2F%2Farnold.erfgoedplus.be%2Falfresco%2FguestDownload%2Fdirect%2Fworkspace%2FSpacesStore%2Fb13984fb-5d29-48f4-a180-b0351cc0af61%2Fb13984fb-5d29-48f4-a180-b0351cc0af61_smvd007204.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@arnold.erfgoedplus.be",
      "description": "beeld tennisspeler, metaal op marmeren sokkel, gesigneerd op voet P.de Soete",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:19:45 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:19:45 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023009/23096B51_priref_20030\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023009/23096B51_priref_20030\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514696\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/b13984fb-5d29-48f4-a180-b0351cc0af61/b13984fb-5d29-48f4-a180-b0351cc0af61_smvd007204.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.erfgoedplus.be/details/23096B51.priref.20030\",\"edmObject\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/b13984fb-5d29-48f4-a180-b0351cc0af61/b13984fb-5d29-48f4-a180-b0351cc0af61_smvd007204.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000013076075\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023009/23096B51_priref_20030\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.erfgoedplus.be/details/23096B51.priref.20030\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Beeld: tennisspeler, door P.de Soete - https://www.europeana.eu/item/2023009/23096B51_priref_20030. De Soete P. Sportimonium - http://www.erfgoedplus.be/details/23096B51.priref.20030. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023009/23096B51_priref_20030' target='_blank' rel='noopener'>Beeld: tennisspeler, door P.de Soete</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>De Soete P</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.erfgoedplus.be/details/23096B51.priref.20030' target='_blank' rel='noopener'>Sportimonium</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/b13984fb-5d29-48f4-a180-b0351cc0af61/b13984fb-5d29-48f4-a180-b0351cc0af61_smvd007204.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Beeld: tennisspeler, door P.de Soete - https://www.europeana.eu/item/2023009/23096B51_priref_20030. De Soete P. Sportimonium - http://www.erfgoedplus.be/details/23096B51.priref.20030. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023009/23096B51_priref_20030' target='_blank' rel='noopener'>Beeld: tennisspeler, door P.de Soete</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>De Soete P</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.erfgoedplus.be/details/23096B51.priref.20030' target='_blank' rel='noopener'>Sportimonium</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023009/23096B51_priref_20030/manifest\"],\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":800,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#8B4513\",\"#A0522D\",\"#556B2F\",\"#696969\",\"#800000\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":138454},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023009/23096B51_priref_20030/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300011443\",\"prefLabel\":{\"nn\":[\"marmor\"],\"de\":[\"Marmor\"],\"pt\":[\"m\u00E1rmore\"],\"zh-hant\":[\"\u5927\u7406\u77F3\"],\"en\":[\"marble (rock)\"],\"zh-latn-pinyin-x-hanyu\":[\"d\u00E0 l\u01D0 sh\u00ED\"],\"it\":[\"marmo\"],\"fr\":[\"marbre (roche)\"],\"es\":[\"m\u00E1rmol\"],\"nb\":[\"marmor\"],\"zh-latn-wadegile\":[\"ta li shih\"],\"zh-latn-pinyin-x-notone\":[\"da li shi\"],\"nl\":[\"marmer\"]},\"altLabel\":{\"zh-hant\":[\"\u5927\u7406\u5CA9\"],\"en\":[\"marbles (rocks)\",\"marmor\"],\"fr\":[\"marbres (roche)\"],\"nl\":[\"marmerplaat\",\"marmerplaten\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Pedra metam\u00F3rfica, dura, densa e cristalina composta principalmente de carbonato de c\u00E1lcio; \u00E9 calc\u00E1rio ou dolomita que foi metamorfoseado com o calor e a press\u00E3o. O m\u00E1rmore de calcita puro \u00E9 branco, mas as impurezas produzem uma grande variedade de cores e padr\u00F5es. \u00C9 finamente granulado e d\u00E1 um polimento suave e de alto brilho. \u00C9 usado principalmente para est\u00E1tuas e edif\u00EDcios. O m\u00E1rmore \u00E9 extra\u00EDdo de locais em todo o mundo desde, pelo menos, o s\u00E9culo 7 a.C. O termo tamb\u00E9m pode se referir mais amplamente a qualquer rocha carbon\u00E1tica cristalizada, incluindo o verdadeiro m\u00E1rmore e certos tipos de calc\u00E1rio, que precisam de um polimento e podem ser usados para fins arquitet\u00F4nicos e ornamentais.\"],\"zh-hant\":[\"\u8B8A\u8CEA\u5CA9\u4E4B\u4E00\u7A2E\uFF0C\u4E3B\u8981\u7531\u518D\u7D50\u6676\u65B9\u89E3\u77F3\u548C\uFF0F\u6216\u767D\u96F2\u77F3\u69CB\u6210\uFF0C\u56E0\u5B58\u6709\u96DC\u8CEA\u800C\u5448\u4E0D\u56FA\u5B9A\u8272\u5F69\u3002\u4E5F\u53EF\u6CDB\u6307\u4EFB\u4F55\u7D50\u6676\u78B3\u9178\u9E7D\u5CA9\uFF0C\u5305\u62EC\u771F\u6B63\u7684\u5927\u7406\u77F3\u548C\u67D0\u4E9B\u7A2E\u985E\u7684\u77F3\u7070\u5CA9\uFF0C\u7D93\u904E\u78E8\u5149\u64E6\u4EAE\u5F8C\uFF0C\u80FD\u7528\u65BC\u5EFA\u7BC9\u53CA\u88DD\u98FE\u3002\"],\"en\":[\"A metamorphic, hard, dense, crystalline stone primarily composed of calcium carbonate; it is limestone or dolomite that has been metamorphosed with heat and pressure. Pure calcite marble is white, but impurities produce a wide variety of coloring and patterns. It is finely grained and polishes to a smooth, high gloss. It is used primarily for statuary and buildings. Marble has been quarried from sites around the world since at least the 7th century BCE. The term can also refer more broadly to any crystallized carbonate rock, including true marble and certain types of limestone, that will take a polish and can be used for architectural and ornamental purposes.\"],\"es\":[\"Roca metam\u00F3rfica compuesta principalmente de calcita y/o dolomita recristalizada, a menudo de colores irregulares por las impurezas. Tambi\u00E9n puede referirse de modo m\u00E1s amplio a cualquier forma de carbonato cristalizado, incluyendo el m\u00E1rmol verdadero y algunos tipos de caliza, que pueden ser pulidas y utilizadas para prop\u00F3sitos arquitect\u00F3nicos y ornamentales.\"],\"nl\":[\"Verwijst naar een steensoort die bestaat uit calcium-magnesium-carbonaat - kalksteen of dolomiet - in een kristallijnige of korrelige staat. Kan worden gepolijst en wordt veel gebruikt in beeldhouwkunst en architectuur.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300011437\"],\"narrower\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300178756\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011451\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011484\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300379450\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011469\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011496\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300444034\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011472\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011512\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300380134\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011482\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011337\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300380382\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011520\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300387366\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011523\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011308\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011533\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011571\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011618\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300010790\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010791\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300263264\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300047090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Skulptur\"],\"pt\":[\"esculturas\"],\"en\":[\"sculpture (visual works)\"],\"it\":[\"scultura\"],\"fr\":[\"sculpture (\u0153uvres visuelles)\"],\"es\":[\"esculturas\"],\"nl\":[\"beeldhouwwerken (beeldmateriaal)\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Skulpturen\",\"Bildhauerarbeit\",\"Bildhauerarbeiten\",\"Bildhauerei\",\"Plastik (Skulptur)\",\"Plastiken (visuelle Werke)\"],\"pt\":[\"escultura\"],\"en\":[\"sculptures (visual works)\"],\"it\":[\"sculture\"],\"fr\":[\"sculptures (\u0153uvres visuelles)\"],\"nl\":[\"beeldhouwwerk\",\"sculptuur\",\"sculpturen\"],\"es\":[\"escultura\"]},\"note\":{\"de\":[\"Dreidimensionales Kunstwerk, in dem Bilder und Formen im Relief oder vollplastisch dargestellt werden. Der Begriff bezeichnet Werke, die durch Schnitzen oder Gravieren eines harten Materials, durch Gie\u00DFen oder Formen weichen Materials (in der Regel sp\u00E4ter erh\u00E4rtend) oder durch Montieren verschiedener Teile entstehen. \u00DCblichweise wird der Begriff f\u00FCr gro\u00DF oder mittelgro\u00DF dimensionierte Objekte aus Stein, Holz, Bronze oder anderem Metall verwendet. Kleinere Objekte werden in der Regel als \\\"Environmens\\\" oder mit anderen, geeigneten Begriffen bezeichnet. \\\"Skulptur\\\" bezieht sich auf Werke, die fassbare Wesen, Objekte oder Gruppen von Objekten darstellen oder auf abstrakte Werke, die definerte, messbare Kanten und Ausdehnungen besitzen. Dreidimensionale Werke, die unbestimmter im Raum und Zeit oder weniger greifbar sind, sollten mit entsprechend spezifische Begriffen wie \\\"Mail Art\\\" oder \\\"Landart\\\" bezeichnet werden.\"],\"pt\":[\"Obras de arte tridimensionais nas quais as imagens e formas s\u00E3o produzidas em relevo, entalhe ou redondo. O termo refere-se particularmente a obras de arte criadas pela escultura ou grava\u00E7\u00E3o de um material duro, pela moldagem ou fundi\u00E7\u00E3o de um material male\u00E1vel (que normalmente endurece) ou pela montagem de pe\u00E7as para criar um objeto tridimensional. \u00C9 normalmente usado para se referir a objetos grandes ou m\u00E9dios feitos de pedra, madeira, bronze ou outro metal. Objetos pequenos s\u00E3o normalmente chamados de \\\"entalhes\\\" ou outro termo apropriado. \\\"Escultura\\\" refere-se a obras que representam seres tang\u00EDveis, objetos ou grupos de objetos, ou s\u00E3o obras abstratas que t\u00EAm bordas e limites definidos e podem ser medidas. \u00C0 medida que as obras tridimensionais se tornam mais difusas no espa\u00E7o ou no tempo, ou menos tang\u00EDveis, use termos espec\u00EDficos apropriados, como \\\"arte postal\\\" ou \\\"arte ambiental\\\".\"],\"en\":[\"Three-dimensional works of art in which images and forms are produced in relief, in intaglio, or in the round. The term refers particularly to art works created by carving or engraving a hard material, by molding or casting a malleable material (which usually then hardens), or by assembling parts to create a three-dimensional object. It is typically used to refer to large or medium-sized objects made of stone, wood, bronze, or another metal. Small objects are typically referred to as \\\"carvings\\\" or another appropriate term. \\\"Sculpture\\\" refers to works that represent tangible beings, objects, or groups of objects, or are abstract works that have defined edges and boundaries and can be measured. As three-dimensional works become more diffused in space or time, or less tangible, use appropriate specific terms, such as \\\"mail art\\\" or \\\"environmental art.\\\"\"],\"it\":[\"Opere d'arte tridimensionali in cui immagini e forme sono prodotte in rilievo, in intaglio, o in tondo. Il termine si riferisce in particolare alle opere d'arte create scolpendo o incidendo un materiale duro, modellando o fondendo un materiale malleabile (che di solito poi indurisce), o assemblando parti per creare un oggetto tridimensionale. Viene in genere utilizzato per fare riferimento a oggetti di medie o grandi dimensioni, realizzati in pietra, legno, bronzo, o un altro metallo. I piccoli oggetti sono generalmente indicati come \\\"carvings\\\" o un altro termine appropriato. \\\"Scultura\\\" si riferisce a opere che rappresentano esseri tangibili, oggetti, o gruppi di oggetti, o sono opere astratte che hanno bordi e confini definiti e che possono essere misurate. Quando le opere tridimensionali diventano pi\u00F9 diffuse nello spazio o nel tempo, o meno tangibili, utilizzare termini appropriati, come \\\"mail art\\\" o \\\"environmental art\\\".\"],\"nl\":[\"Kunstwerken waarin beelden en vormen zijn uitgevoerd in reli\u00EBf, in intaglio of in rondsculptuur. De term verwijst in het bijzonder naar objecten of groepen objecten die hun tastbaarheid behouden. De term is vooral van toepassing op kunstwerken die worden gemaakt door in een hard materiaal te snijden of te graveren, door een pletbaar materiaal te vormgieten of te modelleren of door delen samen te voegen tot een driedimensionaal object. Meestal heeft de term betrekking op grote of middelgrote objecten van steen, hout, brons of een ander metaal. Kleine objecten worden doorgaans 'beeldsnijwerken' genoemd. Gebruik specifiekere termen voor werken die meer verspreid zijn over ruimte of tijd, of minder tastbaar worden, zoals 'mail art' of 'omgevingskunst'.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para obras de arte en que las im\u00E1genes y formas son llevadas a cabo principalmente en tres dimensiones, especialmente aquellas que mantienen la calidad de ser objetos tangibles o grupos de objetos. A medida que la obra se convierte m\u00E1s difusa en el espacio o en el tiempo o menos tangible, use otros t\u00E9rminos tales como \\\"arte postal \\\" o \\\"arte ecol\u00F3gico\\\".\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1766\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Metall\"],\"ru\":[\"\u041C\u0435\u0442\u0430\u043B\u043B\"],\"fi\":[\"Metalli\"],\"pt\":[\"Metal\"],\"bg\":[\"\u041C\u0435\u0442\u0430\u043B\"],\"lt\":[\"Metalai\"],\"lv\":[\"Met\u0101ls\"],\"hr\":[\"Kovine\"],\"fr\":[\"M\u00E9tal\"],\"hu\":[\"F\u00E9m\"],\"sk\":[\"Kov\"],\"sl\":[\"Kovina\"],\"ga\":[\"Miotal\"],\"ca\":[\"Metall\"],\"sv\":[\"Metall\"],\"el\":[\"\u039C\u03AD\u03C4\u03B1\u03BB\u03BB\u03BF\"],\"en\":[\"Metal\"],\"it\":[\"Metallo\"],\"es\":[\"Metal\"],\"et\":[\"Metall\"],\"eu\":[\"Metal\"],\"cs\":[\"Kov\"],\"pl\":[\"Metal\"],\"ro\":[\"Metal\"],\"da\":[\"Metal\"],\"nl\":[\"Metaal\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gruppe chemischer Elemente\"],\"fi\":[\"Alkuaineryhm\u00E4\"],\"sv\":[\"Grund\u00E4mne eller legering med metalliska egenskaper\"],\"ru\":[\"\u042D\u043B\u0435\u043C\u0435\u043D\u0442, \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B, \u043F\u0440\u043E\u0432\u043E\u0434\u043D\u0438\u043A \u0442\u043E\u043A\u0430 \u0438 \u044D\u043B\u0435\u043A\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"Material que conduz facilmente eletricidade e calor\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C4\u03BF\u03B9\u03C7\u03B5\u03AF\u03BF, \u03AD\u03BD\u03C9\u03C3\u03B7 \u03AE \u03BA\u03C1\u03AC\u03BC\u03B1 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B5\u03AF\u03BD\u03B1\u03B9 \u03BA\u03B1\u03BB\u03CC\u03C2 \u03B1\u03B3\u03C9\u03B3\u03CC\u03C2 \u03B7\u03BB\u03B5\u03BA\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03B5\u03BD\u03AD\u03C1\u03B3\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B8\u03B5\u03C1\u03BC\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1\u03C2.\"],\"en\":[\"Element, compound, or alloy that is a good conductor of both electricity and heat; ancient Chinese element\"],\"it\":[\"Elemento, composto o lega che \u00E8 un buon conduttore di luce e calore\"],\"fr\":[\"Classe de mat\u00E9riaux\"],\"es\":[\"Elemento, aleaci\u00F3n o compuesto conductor de electricidad y calor\"],\"cs\":[\"Druh materi\u00E1lu \u010Di prvku, kter\u00FD dob\u0159e vede proud a teplo\"],\"da\":[\"Element eller legering med metalliske egenskaber\"],\"nl\":[\"Ieder element dat gekenmerkt wordt door glans en het vermogen om warmte en elektriciteit te geleiden\"],\"ca\":[\"Element, compost o aliatge que \u00E9s bon conductor de l'electricitat i de la calor\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\",\"http://data.europeana.eu/concept/1980\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11426\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00565895\",\"https://www.freebase.com/m/04t7l\",\"https://g.co/kg/m/04t7l\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010900\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10545\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14266-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept641\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3083\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tennis\"],\"fi\":[\"Tennis\"],\"ru\":[\"\u0422\u0435\u043D\u043D\u0438\u0441\"],\"pt\":[\"T\u00E9nis\"],\"bg\":[\"\u0422\u0435\u043D\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Tenisas\"],\"lv\":[\"Teniss\"],\"hr\":[\"Tenis\"],\"fr\":[\"Tennis\"],\"hu\":[\"Tenisz\"],\"sk\":[\"Tenis\"],\"sl\":[\"Tenis\"],\"ga\":[\"Lead\u00F3g\"],\"ca\":[\"Tennis\"],\"sv\":[\"Tennis\"],\"el\":[\"\u0391\u03BD\u03C4\u03B9\u03C3\u03C6\u03B1\u03AF\u03C1\u03B9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Tennis\"],\"it\":[\"Tennis\"],\"es\":[\"Tenis\"],\"et\":[\"Tennis\"],\"eu\":[\"Tenis\"],\"cs\":[\"Tenis\"],\"pl\":[\"Tenis\"],\"ro\":[\"Tenis\"],\"da\":[\"Tennis\"],\"nl\":[\"Tennis\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sportart eines R\u00FCckschlagspieles\"],\"sv\":[\"Sport d\u00E4r t\u00E4vlande f\u00F6rs\u00F6ker sl\u00E5 en boll till motst\u00E5ndarens sida av n\u00E4tet\"],\"ru\":[\"\u0412\u0438\u0434 \u0441\u043F\u043E\u0440\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0439 \u0438\u0433\u0440\u044B \u0441 \u043C\u044F\u0447\u043E\u043C\"],\"fi\":[\"Mailapeli\"],\"pt\":[\"Desporto\"],\"el\":[\"\u0386\u03B8\u03BB\u03B7\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"Racket sport played on a court bisected by a net\"],\"lv\":[\"Sporta veids\"],\"it\":[\"Sport\"],\"fr\":[\"Sport de raquette\"],\"hu\":[\"\u00DCt\u0151s labdaj\u00E1t\u00E9k\"],\"es\":[\"Deporte de raqueta\"],\"cs\":[\"M\u00ED\u010Dov\u00FD sport, ve kter\u00E9m se m\u00ED\u010Dek hraje raketou p\u0159es s\u00ED\u0165\"],\"sk\":[\"Loptov\u00E1 hra pre 2 alebo 4 hr\u00E1\u010Dov\"],\"pl\":[\"Dyscyplina sportowa\"],\"da\":[\"Sport, hvor deltagerne fors\u00F8ge at ramme en bold til modstanderens side af nettet\"],\"ca\":[\"Esport on s'ha de colpejar una pilota amb una raqueta perqu\u00E8 passi per sobre d'una xarxa\"],\"nl\":[\"Balsport met racket en net\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3272\",\"http://data.europeana.eu/concept/3218\",\"http://data.europeana.eu/concept/3149\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q847\",\"http://imagenet.stanford.edu/synset?wnid=n00482298\",\"https://d-nb.info/gnd/4059462-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85133890\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933653f\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00572828\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013715\",\"http://purl.org/bncf/tid/4012\",\"https://www.freebase.com/m/07bs0\",\"https://g.co/kg/m/07bs0\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300222793\",\"http://iconclass.org/43C4151\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1928\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20001085\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300010900\",\"prefLabel\":{\"nn\":[\"metall\"],\"pt\":[\"metal\"],\"nb\":[\"metall\"],\"en\":[\"metal\"],\"fr\":[\"m\u00E9tal\"],\"es\":[\"metal\"],\"nl\":[\"metaal\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"metals\"],\"fr\":[\"m\u00E9taux\"],\"es\":[\"metales\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Qualquer um de um grande grupo de subst\u00E2ncias que normalmente mostram um brilho caracter\u00EDstico, s\u00E3o bons condutores de eletricidade e calor, s\u00E3o opacas, podem ser fundidas e geralmente s\u00E3o male\u00E1veis ou d\u00FActeis.\"],\"en\":[\"Any of a large group of substances that typically show a characteristic luster, are good conductors of electricity and heat, are opaque, can be fused, and are usually malleable or ductile.\"],\"es\":[\"Cualquiera de un amplio grupo de sustancias que presentan t\u00EDpicamente un brillo caracter\u00EDstico, son buenos conductores de la electricidad y el calor, son opacos, pueden fundirse y son habitualmente maleables o d\u00FActiles.\"],\"nl\":[\"Alle leden van een grote groep stoffen die meestal een kenmerkende glans vertonen. Het zijn goede geleiders van elektriciteit en warmte, ze zijn ondoorschijnend, kunnen smelten en zijn meestal pletbaar of kneedbaar.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300010360\"],\"narrower\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300011002\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300183641\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010902\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011056\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010904\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300194600\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300241615\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011061\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011014\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300445486\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300160106\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300241621\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300137730\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300310649\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300379350\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010934\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011062\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300137865\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300263377\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011016\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011039\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011054\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011010\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300213343\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011053\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300010931\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011041\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011063\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300223016\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300213355\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300053105\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300219955\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300022432\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015336\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2067\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Marmor\"],\"fi\":[\"Marmori\"],\"ru\":[\"\u041C\u0440\u0430\u043C\u043E\u0440\"],\"pt\":[\"M\u00E1rmore\"],\"bg\":[\"\u041C\u0440\u0430\u043C\u043E\u0440\"],\"lt\":[\"Marmuras\"],\"lv\":[\"Marmors\"],\"hr\":[\"Mramor\"],\"fr\":[\"Marbre\"],\"hu\":[\"M\u00E1rv\u00E1ny\"],\"sk\":[\"Mramor\"],\"sl\":[\"Marmor\"],\"ga\":[\"Marmar\"],\"ca\":[\"Marbre\"],\"sv\":[\"Marmor\"],\"el\":[\"\u039C\u03AC\u03C1\u03BC\u03B1\u03C1\u03BF\"],\"en\":[\"Marble\"],\"it\":[\"Marmo\"],\"es\":[\"M\u00E1rmol\"],\"et\":[\"Marmor\"],\"cs\":[\"Mramor\"],\"eu\":[\"Haitzurdin\"],\"pl\":[\"Marmur\"],\"ro\":[\"Marmura\"],\"da\":[\"Marmor\"],\"nl\":[\"Marmer\"]},\"note\":{\"de\":[\"Metamorphes Gestein\"],\"fi\":[\"Kivilaji\"],\"ru\":[\"\u041C\u0435\u0442\u0430\u043C\u043E\u0440\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0430\u044F \u0433\u043E\u0440\u043D\u0430\u044F \u043F\u043E\u0440\u043E\u0434\u0430, \u0441\u043E\u0441\u0442\u043E\u044F\u0449\u0430\u044F \u0442\u043E\u043B\u044C\u043A\u043E \u0438\u0437 \u043A\u0430\u043B\u044C\u0446\u0438\u0442\u0430\"],\"sv\":[\"Bergart\"],\"pt\":[\"Rocha metam\u00F3rfica n\u00E3o foliada, comumente usada para escultura e como material de constru\u00E7\u00E3o\"],\"bg\":[\"\u041C\u0435\u0442\u0430\u043C\u043E\u0440\u0444\u043D\u0430 \u0441\u043A\u0430\u043B\u0430, \u0438\u0437\u0433\u0440\u0430\u0434\u0435\u043D\u0430 \u043E\u0442 \u043A\u0430\u043B\u0446\u0438\u0442 \u0438\u043B\u0438 \u0434\u043E\u043B\u043E\u043C\u0438\u0442\"],\"el\":[\"\u03A0\u03AD\u03C4\u03C1\u03C9\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"Non-foliated metamorphic rock commonly used for sculpture and as a building material\"],\"lv\":[\"Miner\u0101liezis, ka\u013C\u0137akmens paveids\"],\"hr\":[\"Vrsta kamena\"],\"it\":[\"Roccia utilizzata nell'edilizia e nella scultura\"],\"fr\":[\"Roche d\u00E9riv\u00E9e du calcaire\"],\"hu\":[\"Metamorf k\u0151zet\"],\"es\":[\"Roca metam\u00F3rfica calc\u00E1rea\"],\"cs\":[\"Hornina\"],\"pl\":[\"Ska\u0142a metamorficzna\"],\"da\":[\"Stenart\"],\"ca\":[\"Roca metam\u00F2rfica compacta\"],\"nl\":[\"Gemetamorfoseerd kalksteen, bestaande uit zeer puur calciumcarbonaat\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q40861\",\"https://d-nb.info/gnd/4168954-9\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85080941\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11976514t\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561217\",\"http://purl.org/bncf/tid/13244\",\"https://www.freebase.com/m/04tdh\",\"https://g.co/kg/m/04tdh\",\"http://datos.bne.es/resource/XX532315\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011443\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p18165\",\"http://babelnet.org/rdf/s00053338n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10925\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2023009_Erfgoedplus_be_Sportimonium\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023009/23096B51_priref_20030\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023009/23096B51_priref_20030\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Belgium\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Farnold.erfgoedplus.be%2Falfresco%2FguestDownload%2Fdirect%2Fworkspace%2FSpacesStore%2Fb13984fb-5d29-48f4-a180-b0351cc0af61%2Fb13984fb-5d29-48f4-a180-b0351cc0af61_smvd007204.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023009/23096B51_priref_20030\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023009/23096B51_priref_20030#contentTier\",\"/item/2023009/23096B51_priref_20030#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023009_Erfgoedplus_be_Sportimonium\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338555\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PCCE (Provincial Centre for Cultural Heritage)\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514696\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Sportimonium\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000013076075\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Heritage plus.be\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023009/23096B51_priref_20030\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023009/23096B51_priref_20030\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3083\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1766\",\"http://data.europeana.eu/concept/2067\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023009/23096B51_priref_20030\"],\"proxyFor\":\"/item/2023009/23096B51_priref_20030\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023009/23096B51_priref_20030\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"De Soete P.\"]},\"dcDescription\":{\"nl\":[\"beeld tennisspeler, metaal op marmeren sokkel, gesigneerd op voet P.de Soete\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"23096B51.priref.20030\"]},\"dcSubject\":{\"nl\":[\"tennis\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Beeld: tennisspeler, door P.de Soete\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300047090\"]},\"dctermsAlternative\":{\"nl\":[\"joueur de tennis sur bloc marbre, sign\u00E9 P.de Soete.\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"hoogte: cm; lengte: cm; breedte: cm\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300010900\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300011443\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"Sportimonium Hofstade (Zemst)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023009/23096B51_priref_20030\"],\"proxyFor\":\"/item/2023009/23096B51_priref_20030\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023009/23096B51_priref_20030#contentTier\",\"created\":\"2020-01-29T11:43:54.654Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023009/23096B51_priref_20030\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2023009/23096B51_priref_20030#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-29T11:43:54.654Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023009/23096B51_priref_20030\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2014-03-26T15:19:17.158Z\",\"timestamp_created_epoch\":1395847157158,\"timestamp_update\":\"2020-01-29T11:12:45.897Z\",\"timestamp_update_epoch\":1580296365897,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Beeldje voetballer, plaaster, 'K.S.K.Deinze'",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/2709",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2023009/23096B51_priref_13339",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=2709&width=560&url=http%3A%2F%2Farnold.erfgoedplus.be%2Falfresco%2FguestDownload%2Fdirect%2Fworkspace%2FSpacesStore%2F7d40807e-c156-41ab-82c3-f0ffb899e02d%2F7d40807e-c156-41ab-82c3-f0ffb899e02d_smvd002253.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@arnold.erfgoedplus.be",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 22:19:43 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 22:19:43 +0000",
      "language": "nl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2023009/23096B51_priref_13339\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2023009/23096B51_priref_13339\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514696\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/7d40807e-c156-41ab-82c3-f0ffb899e02d/7d40807e-c156-41ab-82c3-f0ffb899e02d_smvd002253.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.erfgoedplus.be/details/23096B51.priref.13339\",\"edmObject\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/7d40807e-c156-41ab-82c3-f0ffb899e02d/7d40807e-c156-41ab-82c3-f0ffb899e02d_smvd002253.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000013076075\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023009/23096B51_priref_13339\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.erfgoedplus.be/details/23096B51.priref.13339\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Beeldje voetballer, plaaster, 'K.S.K.Deinze' - https://www.europeana.eu/item/2023009/23096B51_priref_13339. Sportimonium - http://www.erfgoedplus.be/details/23096B51.priref.13339. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023009/23096B51_priref_13339' target='_blank' rel='noopener'>Beeldje voetballer, plaaster, 'K.S.K.Deinze'</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.erfgoedplus.be/details/23096B51.priref.13339' target='_blank' rel='noopener'>Sportimonium</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://arnold.erfgoedplus.be/alfresco/guestDownload/direct/workspace/SpacesStore/7d40807e-c156-41ab-82c3-f0ffb899e02d/7d40807e-c156-41ab-82c3-f0ffb899e02d_smvd002253.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(nl) Beeldje voetballer, plaaster, 'K.S.K.Deinze' - https://www.europeana.eu/item/2023009/23096B51_priref_13339. Sportimonium - http://www.erfgoedplus.be/details/23096B51.priref.13339. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='nl'><a href='http://data.europeana.eu/item/2023009/23096B51_priref_13339' target='_blank' rel='noopener'>Beeldje voetballer, plaaster, 'K.S.K.Deinze'</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.erfgoedplus.be/details/23096B51.priref.13339' target='_blank' rel='noopener'>Sportimonium</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Belgium</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023009/23096B51_priref_13339/manifest\"],\"ebucoreWidth\":525,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#BDB76B\",\"#BC8F8F\",\"#000000\",\"#CD853F\",\"#808080\",\"#8B4513\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":70183},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2023009/23096B51_priref_13339/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300047090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Skulptur\"],\"pt\":[\"esculturas\"],\"en\":[\"sculpture (visual works)\"],\"it\":[\"scultura\"],\"fr\":[\"sculpture (\u0153uvres visuelles)\"],\"es\":[\"esculturas\"],\"nl\":[\"beeldhouwwerken (beeldmateriaal)\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Skulpturen\",\"Bildhauerarbeit\",\"Bildhauerarbeiten\",\"Bildhauerei\",\"Plastik (Skulptur)\",\"Plastiken (visuelle Werke)\"],\"pt\":[\"escultura\"],\"en\":[\"sculptures (visual works)\"],\"it\":[\"sculture\"],\"fr\":[\"sculptures (\u0153uvres visuelles)\"],\"nl\":[\"beeldhouwwerk\",\"sculptuur\",\"sculpturen\"],\"es\":[\"escultura\"]},\"note\":{\"de\":[\"Dreidimensionales Kunstwerk, in dem Bilder und Formen im Relief oder vollplastisch dargestellt werden. Der Begriff bezeichnet Werke, die durch Schnitzen oder Gravieren eines harten Materials, durch Gie\u00DFen oder Formen weichen Materials (in der Regel sp\u00E4ter erh\u00E4rtend) oder durch Montieren verschiedener Teile entstehen. \u00DCblichweise wird der Begriff f\u00FCr gro\u00DF oder mittelgro\u00DF dimensionierte Objekte aus Stein, Holz, Bronze oder anderem Metall verwendet. Kleinere Objekte werden in der Regel als \\\"Environmens\\\" oder mit anderen, geeigneten Begriffen bezeichnet. \\\"Skulptur\\\" bezieht sich auf Werke, die fassbare Wesen, Objekte oder Gruppen von Objekten darstellen oder auf abstrakte Werke, die definerte, messbare Kanten und Ausdehnungen besitzen. Dreidimensionale Werke, die unbestimmter im Raum und Zeit oder weniger greifbar sind, sollten mit entsprechend spezifische Begriffen wie \\\"Mail Art\\\" oder \\\"Landart\\\" bezeichnet werden.\"],\"pt\":[\"Obras de arte tridimensionais nas quais as imagens e formas s\u00E3o produzidas em relevo, entalhe ou redondo. O termo refere-se particularmente a obras de arte criadas pela escultura ou grava\u00E7\u00E3o de um material duro, pela moldagem ou fundi\u00E7\u00E3o de um material male\u00E1vel (que normalmente endurece) ou pela montagem de pe\u00E7as para criar um objeto tridimensional. \u00C9 normalmente usado para se referir a objetos grandes ou m\u00E9dios feitos de pedra, madeira, bronze ou outro metal. Objetos pequenos s\u00E3o normalmente chamados de \\\"entalhes\\\" ou outro termo apropriado. \\\"Escultura\\\" refere-se a obras que representam seres tang\u00EDveis, objetos ou grupos de objetos, ou s\u00E3o obras abstratas que t\u00EAm bordas e limites definidos e podem ser medidas. \u00C0 medida que as obras tridimensionais se tornam mais difusas no espa\u00E7o ou no tempo, ou menos tang\u00EDveis, use termos espec\u00EDficos apropriados, como \\\"arte postal\\\" ou \\\"arte ambiental\\\".\"],\"en\":[\"Three-dimensional works of art in which images and forms are produced in relief, in intaglio, or in the round. The term refers particularly to art works created by carving or engraving a hard material, by molding or casting a malleable material (which usually then hardens), or by assembling parts to create a three-dimensional object. It is typically used to refer to large or medium-sized objects made of stone, wood, bronze, or another metal. Small objects are typically referred to as \\\"carvings\\\" or another appropriate term. \\\"Sculpture\\\" refers to works that represent tangible beings, objects, or groups of objects, or are abstract works that have defined edges and boundaries and can be measured. As three-dimensional works become more diffused in space or time, or less tangible, use appropriate specific terms, such as \\\"mail art\\\" or \\\"environmental art.\\\"\"],\"it\":[\"Opere d'arte tridimensionali in cui immagini e forme sono prodotte in rilievo, in intaglio, o in tondo. Il termine si riferisce in particolare alle opere d'arte create scolpendo o incidendo un materiale duro, modellando o fondendo un materiale malleabile (che di solito poi indurisce), o assemblando parti per creare un oggetto tridimensionale. Viene in genere utilizzato per fare riferimento a oggetti di medie o grandi dimensioni, realizzati in pietra, legno, bronzo, o un altro metallo. I piccoli oggetti sono generalmente indicati come \\\"carvings\\\" o un altro termine appropriato. \\\"Scultura\\\" si riferisce a opere che rappresentano esseri tangibili, oggetti, o gruppi di oggetti, o sono opere astratte che hanno bordi e confini definiti e che possono essere misurate. Quando le opere tridimensionali diventano pi\u00F9 diffuse nello spazio o nel tempo, o meno tangibili, utilizzare termini appropriati, come \\\"mail art\\\" o \\\"environmental art\\\".\"],\"nl\":[\"Kunstwerken waarin beelden en vormen zijn uitgevoerd in reli\u00EBf, in intaglio of in rondsculptuur. De term verwijst in het bijzonder naar objecten of groepen objecten die hun tastbaarheid behouden. De term is vooral van toepassing op kunstwerken die worden gemaakt door in een hard materiaal te snijden of te graveren, door een pletbaar materiaal te vormgieten of te modelleren of door delen samen te voegen tot een driedimensionaal object. Meestal heeft de term betrekking op grote of middelgrote objecten van steen, hout, brons of een ander metaal. Kleine objecten worden doorgaans 'beeldsnijwerken' genoemd. Gebruik specifiekere termen voor werken die meer verspreid zijn over ruimte of tijd, of minder tastbaar worden, zoals 'mail art' of 'omgevingskunst'.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para obras de arte en que las im\u00E1genes y formas son llevadas a cabo principalmente en tres dimensiones, especialmente aquellas que mantienen la calidad de ser objetos tangibles o grupos de objetos. A medida que la obra se convierte m\u00E1s difusa en el espacio o en el tiempo o menos tangible, use otros t\u00E9rminos tales como \\\"arte postal \\\" o \\\"arte ecol\u00F3gico\\\".\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1754\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Putz, Gips\"],\"ru\":[\"\u0428\u0442\u0443\u043A\u0430\u0442\u0443\u0440\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Puts\"],\"pt\":[\"Gesso\"],\"bg\":[\"\u041C\u0430\u0437\u0438\u043B\u043A\u0430\"],\"el\":[\"\u0393\u03CD\u03C8\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Plaster\"],\"hr\":[\"\u017Dbuka\"],\"it\":[\"Gesso\"],\"fr\":[\"Pl\u00E2tre\"],\"hu\":[\"Vakolat\"],\"es\":[\"Yeso\"],\"et\":[\"Krohv\"],\"eu\":[\"Igeltsu\"],\"cs\":[\"Om\u00EDtka\"],\"sk\":[\"Omietka\"],\"pl\":[\"G\u0142ad\u017A szpachlowa\"],\"ro\":[\"Ipsos\"],\"ca\":[\"Guix\"],\"nl\":[\"Pleister\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Povrchov\u00E1 \u00FAprava staveb s u\u017Eit\u00EDm malty za \u00FA\u010Delem ochrany konstrukce a s estetickou funkc\u00ED\"],\"de\":[\"Belag auf Au\u00DFen- und Innenw\u00E4nden sowie auf Decken im Bauwesen; Material f\u00FCr Plastiken\"],\"ru\":[\"\u041E\u0442\u0434\u0435\u043B\u043E\u0447\u043D\u044B\u0439 \u0441\u043B\u043E\u0439, \u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u043E\u0432\u0430\u043D\u043D\u044B\u0439 \u0437\u0430\u0442\u0432\u0435\u0440\u0434\u0435\u0432\u0448\u0438\u043C \u0441\u0442\u0440\u043E\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043E\u0440\u043E\u043C\"],\"pt\":[\"Termo geral para uma ampla gama de materiais de constru\u00E7\u00E3o e escultura\"],\"en\":[\"General term for a broad range of building and sculpture materials\"],\"it\":[\"Legante aereo di aspetto bianco-grigio e polveroso utilizzato in edilizia e nella scultura\"],\"fr\":[\"Mat\u00E9riau de construction ignifuge et de sculptures\"],\"ca\":[\"Material de la construcci\u00F3\"],\"es\":[\"Material de construcci\u00F3n\"],\"nl\":[\"Mortel bestaande uit o.a. gips of kalk\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q274988\",\"https://d-nb.info/gnd/4136674-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85103103\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11946260j\",\"http://www.idref.fr/027416577/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01145616\",\"http://purl.org/bncf/tid/27651\",\"https://www.freebase.com/m/01w_gm\",\"https://g.co/kg/m/01w_gm\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014927\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014922\",\"http://babelnet.org/rdf/s00062851n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10564\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2977\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fu\u00DFball\"],\"ru\":[\"\u0424\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\"],\"fi\":[\"Jalkapallo\"],\"pt\":[\"Futebol\"],\"bg\":[\"\u0424\u0443\u0442\u0431\u043E\u043B\"],\"lt\":[\"Futbolas\"],\"hr\":[\"Nogomet\"],\"lv\":[\"Futbols\"],\"fr\":[\"Football\"],\"hu\":[\"Labdar\u00FAg\u00E1s\"],\"sk\":[\"Futbal\"],\"sl\":[\"Nogomet\"],\"ga\":[\"Sacar\"],\"ca\":[\"Futbol\"],\"sv\":[\"Fotboll\"],\"el\":[\"\u03A0\u03BF\u03B4\u03CC\u03C3\u03C6\u03B1\u03B9\u03C1\u03BF\"],\"mt\":[\"Futbol\"],\"en\":[\"Association football\"],\"it\":[\"Calcio\"],\"es\":[\"F\u00FAtbol\"],\"et\":[\"Jalgpall\"],\"eu\":[\"Futbol\"],\"cs\":[\"Fotbal\"],\"pl\":[\"Pi\u0142ka no\u017Cna\"],\"da\":[\"Fodbold\"],\"ro\":[\"Fotbal\"],\"nl\":[\"Voetbal\"]},\"note\":{\"de\":[\"Ballsportart zweier Mannschaften mit je elf Spielern\"],\"fi\":[\"Joukkuepallopeli\"],\"sv\":[\"Lagsport som g\u00E5r ut p\u00E5 att f\u00F6rpassa bollen i motst\u00E5ndarlagets m\u00E5l\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u043C\u0430\u043D\u0434\u043D\u044B\u0439 \u0432\u0438\u0434 \u0441\u043F\u043E\u0440\u0442\u0430 \u0441 \u043C\u044F\u0447\u043E\u043C\"],\"pt\":[\"Desporto coletivo\"],\"bg\":[\"\u041E\u0442\u0431\u043E\u0440\u0435\u043D \u0441\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"el\":[\"\u039F\u03BC\u03B1\u03B4\u03B9\u03BA\u03CC \u03AC\u03B8\u03BB\u03B7\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"Sport that is practiced between two teams of eleven players\"],\"lv\":[\"Komandu sporta veids, kur\u0101 divas komandas sacen\u0161as, lai ar k\u0101ju pal\u012Bdz\u012Bbu iesietu bumbu pretinieka v\u0101rtos\"],\"it\":[\"Sport di squadra giocato con un pallone su un campo di gioco rettangolare, con due porte, da due squadre composte da 11 giocatori\"],\"fr\":[\"Sport collectif o\u00F9 deux \u00E9quipes s'affrontent pour mettre le ballon dans le but adverse\"],\"hu\":[\"Labdaj\u00E1t\u00E9k\"],\"es\":[\"Deporte que se practica entre dos equipos de once jugadores\"],\"eu\":[\"Taldekako kirol bat, hamaikana jokalariko bi talderen artean baloi esferiko batekin jokatua\"],\"cs\":[\"Kolektivn\u00ED m\u00ED\u010Dov\u00E1 hra, ve kter\u00E9 se t\u00FDmy o 11 hr\u00E1\u010D\u00EDch sna\u017E\u00ED kopnout m\u00ED\u010D do soupe\u0159ovy branky\"],\"sk\":[\"Kolekt\u00EDvna loptov\u00E1 hra\"],\"ga\":[\"Sp\u00F3rt foirne\"],\"pl\":[\"Sport, w kt\u00F3rym dwa zespo\u0142y (po 11 zawodnik\u00F3w) pr\u00F3buj\u0105 strzeli\u0107 pi\u0142k\u0119 do bramki przeciwnika\"],\"ro\":[\"Sport de echip\u0103\"],\"da\":[\"Fodboldsporten\"],\"nl\":[\"Sportdiscipline\"],\"ca\":[\"Esport col\u00B7lectiu\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3135\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q2736\",\"https://d-nb.info/gnd/4018968-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85123840\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119314286\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00570050\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D012916\",\"http://purl.org/bncf/tid/725\",\"https://www.freebase.com/m/02vx4\",\"https://g.co/kg/m/02vx4\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.450.642.845.800\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300222801\",\"http://id.worldcat.org/fast/1122119\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6409\",\"http://babelnet.org/rdf/s00006547n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15643-4\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y95607\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2023009_Erfgoedplus_be_Sportimonium\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2023009/23096B51_priref_13339\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2023009/23096B51_priref_13339\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Belgium\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"nl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Farnold.erfgoedplus.be%2Falfresco%2FguestDownload%2Fdirect%2Fworkspace%2FSpacesStore%2F7d40807e-c156-41ab-82c3-f0ffb899e02d%2F7d40807e-c156-41ab-82c3-f0ffb899e02d_smvd002253.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2023009/23096B51_priref_13339\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2023009/23096B51_priref_13339#contentTier\",\"/item/2023009/23096B51_priref_13339#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2023009_Erfgoedplus_be_Sportimonium\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338555\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PCCE (Provincial Centre for Cultural Heritage)\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004514696\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Sportimonium\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000013076075\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Heritage plus.be\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2023009/23096B51_priref_13339\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2023009/23096B51_priref_13339\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2977\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1754\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2023009/23096B51_priref_13339\"],\"proxyFor\":\"/item/2023009/23096B51_priref_13339\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2023009/23096B51_priref_13339\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"23096B51.priref.13339\"]},\"dcSubject\":{\"nl\":[\"voetbal\"]},\"dcTitle\":{\"nl\":[\"Beeldje voetballer, plaaster, 'K.S.K.Deinze'\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300047090\"]},\"dctermsMedium\":{\"nl\":[\"plaaster\"]},\"edmCurrentLocation\":{\"def\":[\"Sportimonium Hofstade (Zemst)\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2023009/23096B51_priref_13339\"],\"proxyFor\":\"/item/2023009/23096B51_priref_13339\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2023009/23096B51_priref_13339#contentTier\",\"created\":\"2020-01-29T11:38:11.881Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023009/23096B51_priref_13339\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2023009/23096B51_priref_13339#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-29T11:38:11.881Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2023009/23096B51_priref_13339\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2020-01-29T11:12:45.897Z\",\"timestamp_created_epoch\":1580296365897,\"timestamp_update\":\"2020-01-29T11:12:45.897Z\",\"timestamp_update_epoch\":1580296365897,\"type\":\"IMAGE\"}"
    }
  ],
  "page_current": "1",
  "page_prev": "",
  "page_next": "",
  "page_size": "96",
  "page_total": "1"
}