{
  "name": "results",
  "children": [
    {
      "title": "Keller (Suisse), 1er des sauts internationaux [\u00E0 Montgen\u00E8vre, 11 et 12 f\u00E9vrier 1907] : [photographie de presse] / [Agence Rol]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1767",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b531106343",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1767&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b531106343%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "R\u00E9f\u00E9rence bibliographique : Rol, 8685 <br>Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol <br>Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : PACA1 <br>Image de presse",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:40 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:40 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b531106343\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b531106343\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b531106343/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531106343\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b531106343/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531106343\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b531106343/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Keller (Suisse), 1er des sauts internationaux [\u00E0 Montgen\u00E8vre, 11 et 12 f\u00E9vrier 1907] : [photographie de presse] / [Agence Rol] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b531106343. Agence Rol. Agence photographique. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531106343. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b531106343' target='_blank' rel='noopener'>Keller (Suisse), 1er des sauts internationaux [\u00E0 Montgen\u00E8vre, 11 et 12 f\u00E9vrier 1907] : [photographie de presse] / [Agence Rol]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Agence Rol. Agence photographique</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1907</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531106343' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b531106343/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b531106343/manifest.json\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":25045,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":368,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#D3D3D3\",\"#808080\",\"#696969\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b531106343/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Keller (Suisse), 1er des sauts internationaux [\u00E0 Montgen\u00E8vre, 11 et 12 f\u00E9vrier 1907] : [photographie de presse] / [Agence Rol] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b531106343. Agence Rol. Agence photographique. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531106343. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b531106343' target='_blank' rel='noopener'>Keller (Suisse), 1er des sauts internationaux [\u00E0 Montgen\u00E8vre, 11 et 12 f\u00E9vrier 1907] : [photographie de presse] / [Agence Rol]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Agence Rol. Agence photographique</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1907</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531106343' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":25045,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":368,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#D3D3D3\",\"#808080\",\"#696969\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531106343\",\"textAttributionSnippet\":\"Keller (Suisse), 1er des sauts internationaux [\u00E0 Montgen\u00E8vre, 11 et 12 f\u00E9vrier 1907] : [photographie de presse] / [Agence Rol] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b531106343. Agence Rol. Agence photographique. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531106343. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b531106343' target='_blank' rel='noopener'>Keller (Suisse), 1er des sauts internationaux [\u00E0 Montgen\u00E8vre, 11 et 12 f\u00E9vrier 1907] : [photographie de presse] / [Agence Rol]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Agence Rol. Agence photographique</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1907</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531106343' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":581884}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b531106343\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531106343\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b531106343%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b531106343\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531106343#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531106343#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531106343\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b531106343\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b531106343\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b531106343\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531106343\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1907\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b531106343\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"11 f\u00E9vrier 1907\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"Agence Rol. Agence photographique\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1907\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"R\u00E9f\u00E9rence bibliographique : Rol, 8685\",\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol\",\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : PACA1\",\"Image de presse\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"1 photogr. n\u00E9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531106343\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"fra\",\"fra\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb404819476\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, d\u00E9partement Estampes et photographie, EI-13 (68)\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Saut \u00E0 ski -- Comp\u00E9titions -- France -- Montgen\u00E8vre (Hautes-Alpes)\",\"Montgen\u00E8vre (Hautes-Alpes)\",\"Skieurs -- Suisse\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Keller (Suisse), 1er des sauts internationaux [\u00E0 Montgen\u00E8vre, 11 et 12 f\u00E9vrier 1907] : [photographie de presse] / [Agence Rol]\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\",\"photographie\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\",\"photograph\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b531106343\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531106343\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531106343#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T17:16:17.895Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b531106343\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531106343#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T17:16:17.895Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b531106343\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b531106343/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T17:16:17.921Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567444577921,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T17:16:17.921Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567444577921,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Eaux-Bonnes [Pyr\u00E9n\u00E9es-Atlantiques], 22/1/1910, saut d'un Norv\u00E9gien [Grande semaine des Pyr\u00E9n\u00E9es, du 21 au 24 janvier] : [photographie de presse] / [Agence Rol]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1765",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b53110485v",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1765&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b53110485v%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "R\u00E9f\u00E9rence bibliographique : Rol, 8409 <br>Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol <br>Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : Aquit1",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:37 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:37 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b53110485v\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b53110485v\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53110485v/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53110485v\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53110485v/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b53110485v\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53110485v\",\"textAttributionSnippet\":\"Eaux-Bonnes [Pyr\u00E9n\u00E9es-Atlantiques], 22/1/1910, saut d'un Norv\u00E9gien [Grande semaine des Pyr\u00E9n\u00E9es, du 21 au 24 janvier] : [photographie de presse] / [Agence Rol] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b53110485v. Agence Rol. Agence photographique. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53110485v. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b53110485v' target='_blank' rel='noopener'>Eaux-Bonnes [Pyr\u00E9n\u00E9es-Atlantiques], 22/1/1910, saut d'un Norv\u00E9gien [Grande semaine des Pyr\u00E9n\u00E9es, du 21 au 24 janvier] : [photographie de presse] / [Agence Rol]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Agence Rol. Agence photographique</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1910</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53110485v' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":585239},{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53110485v/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Eaux-Bonnes [Pyr\u00E9n\u00E9es-Atlantiques], 22/1/1910, saut d'un Norv\u00E9gien [Grande semaine des Pyr\u00E9n\u00E9es, du 21 au 24 janvier] : [photographie de presse] / [Agence Rol] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b53110485v. Agence Rol. Agence photographique. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53110485v. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b53110485v' target='_blank' rel='noopener'>Eaux-Bonnes [Pyr\u00E9n\u00E9es-Atlantiques], 22/1/1910, saut d'un Norv\u00E9gien [Grande semaine des Pyr\u00E9n\u00E9es, du 21 au 24 janvier] : [photographie de presse] / [Agence Rol]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Agence Rol. Agence photographique</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1910</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53110485v' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":369,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":24108},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53110485v/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Eaux-Bonnes [Pyr\u00E9n\u00E9es-Atlantiques], 22/1/1910, saut d'un Norv\u00E9gien [Grande semaine des Pyr\u00E9n\u00E9es, du 21 au 24 janvier] : [photographie de presse] / [Agence Rol] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b53110485v. Agence Rol. Agence photographique. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53110485v. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b53110485v' target='_blank' rel='noopener'>Eaux-Bonnes [Pyr\u00E9n\u00E9es-Atlantiques], 22/1/1910, saut d'un Norv\u00E9gien [Grande semaine des Pyr\u00E9n\u00E9es, du 21 au 24 janvier] : [photographie de presse] / [Agence Rol]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Agence Rol. Agence photographique</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1910</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53110485v' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53110485v/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53110485v/manifest.json\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":369,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\",\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":24108}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b53110485v\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b53110485v\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b53110485v%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b53110485v\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b53110485v#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b53110485v#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b53110485v\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b53110485v\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b53110485v\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b53110485v\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b53110485v\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1910\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b53110485v\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"22 janvier 1910\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"Agence Rol. Agence photographique\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1910\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"R\u00E9f\u00E9rence bibliographique : Rol, 8409\",\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol\",\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : Aquit1\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"1 photogr. n\u00E9g. sur verre (photogr. de pressse) ; 13 x 18 cm (sup.)\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53110485v\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"fra\",\"fra\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice d'ensemble : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb404806861\",\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb404806861\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, d\u00E9partement Estampes et photographie, EI-13 (66)\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Saut \u00E0 ski -- Comp\u00E9titions -- France -- Eaux-Bonnes (Pyr\u00E9n\u00E9es-Atlantiques)\",\"Sports d'hiver\",\"Skieurs\",\"Eaux-Bonnes (Pyr\u00E9n\u00E9es-Atlantiques)\",\"Photographie de presse -- 1900-1945\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Eaux-Bonnes [Pyr\u00E9n\u00E9es-Atlantiques], 22/1/1910, saut d'un Norv\u00E9gien [Grande semaine des Pyr\u00E9n\u00E9es, du 21 au 24 janvier] : [photographie de presse] / [Agence Rol]\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\",\"photographie\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\",\"photograph\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b53110485v\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b53110485v\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b53110485v#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T20:21:59.875Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b53110485v\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b53110485v#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T20:21:59.876Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b53110485v\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53110485v/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T20:21:59.902Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567455719902,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T20:21:59.902Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567455719902,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Turism och rekreation",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1763",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_247759",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1763&width=560&url=https%3A%2F%2Fjlm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2F88e847da659a864015c147eb7a2b2d99.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@jlm.kulturhotell.se",
      "description": "Skid\u00E5kning i skidsp\u00E5ret vid Nordic Ski Center i Ramundberget (1988).",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:33 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:33 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/76/jlm_item_247759\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/76/jlm_item_247759\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966042\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/88e847da659a864015c147eb7a2b2d99.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"https://jlm.kulturhotell.se/items/show/247759\",\"edmObject\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/88e847da659a864015c147eb7a2b2d99.JPG\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://jlm.kulturhotell.se/files/fullsize/88e847da659a864015c147eb7a2b2d99.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/76/jlm_item_247759\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/items/show/247759\",\"textAttributionSnippet\":\"Turism och rekreation - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_247759. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/247759. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_247759' target='_blank' rel='noopener'>Turism och rekreation</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1988</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/247759' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/fullsize/88e847da659a864015c147eb7a2b2d99.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Turism och rekreation - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_247759. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/247759. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_247759' target='_blank' rel='noopener'>Turism och rekreation</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1988</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/247759' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_247759/manifest\"],\"ebucoreWidth\":750,\"ebucoreHeight\":494,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#D3D3D3\",\"#696969\",\"#000000\",\"#DCDCDC\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":195153},{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/88e847da659a864015c147eb7a2b2d99.JPG\",\"textAttributionSnippet\":\"Turism och rekreation - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_247759. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/247759. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_247759' target='_blank' rel='noopener'>Turism och rekreation</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1988</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/247759' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_247759/manifest\"],\"ebucoreWidth\":750,\"ebucoreHeight\":494,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#D3D3D3\",\"#696969\",\"#000000\",\"#DCDCDC\",\"#A9A9A9\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":203664},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_247759/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2999\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Skilanglauf\"],\"fi\":[\"Maastohiihto\"],\"ru\":[\"\u041B\u044B\u0436\u043D\u044B\u0435 \u0433\u043E\u043D\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Esqui de fundo\"],\"bg\":[\"\u0421\u043A\u0438 \u0431\u044F\u0433\u0430\u043D\u0435\"],\"lt\":[\"Slidin\u0117jimas\"],\"hr\":[\"Skija\u0161ko tr\u010Danje\"],\"lv\":[\"Distan\u010Du sl\u0113po\u0161ana\"],\"fr\":[\"Ski de fond\"],\"hu\":[\"S\u00EDfut\u00E1s\"],\"sk\":[\"Be\u017Eeck\u00E9 ly\u017Eovanie\"],\"sl\":[\"Tek na smu\u010Deh\"],\"ga\":[\"Sci\u00E1il trast\u00EDre\"],\"ca\":[\"Esqu\u00ED de fons\"],\"sv\":[\"L\u00E4ngd\u00E5kning\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B9\u03BF\u03BD\u03BF\u03B4\u03C1\u03BF\u03BC\u03AF\u03B1 \u03B1\u03BD\u03C4\u03BF\u03C7\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Cross-country skiing\"],\"it\":[\"Sci di fondo\"],\"es\":[\"Esqu\u00ED de fondo\"],\"et\":[\"Murdmaasuusatamine\"],\"cs\":[\"B\u011Bh na ly\u017E\u00EDch\"],\"pl\":[\"Biegi narciarskie\"],\"da\":[\"Langrend\"],\"ro\":[\"Schi fond\"],\"nl\":[\"Langlaufen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Nordic Cruising\",\"Langlauf\",\"Langlaufen\",\"Schilanglauf\",\"Ski-Langlauf\"],\"sv\":[\"Skidl\u00F6pning\",\"L\u00E4ngdskid\u00E5kning\"],\"fi\":[\"Murtomaahiihto\",\"Hiihto\"],\"pt\":[\"Esqui cross-country\",\"Esqui cross country\"],\"lt\":[\"Slidin\u0117jimo lenktyn\u0117s\"],\"en\":[\"XC skiing\"],\"lv\":[\"Distan\u010Du sl\u0113pot\u0101js\"],\"fr\":[\"Skating\",\"Ski-de-fond\",\"Skis de fond\"],\"es\":[\"Esqu\u00ED de fondo o n\u00F3rdico\",\"Esqui de fondo\",\"Esqu\u00ED de fondo o nordico\",\"Esqu\u00ED nordico\",\"Esqui n\u00F3rdico\",\"Esqui de fondo o nordico\",\"Esqui de fondo o n\u00F3rdico\",\"Cross country skiing\",\"Esqui nordico\"],\"et\":[\"Murdmaasuusataja\",\"Murdmaasuusatamine\"],\"cs\":[\"B\u011B\u017Eeck\u00E9 ly\u017Eov\u00E1n\u00ED\",\"B\u011B\u017Ekov\u00E1n\u00ED\"],\"sk\":[\"Be\u017Ekovanie\",\"Beh na ly\u017Eiach\"],\"sl\":[\"Smu\u010Darska teka\u010Dica\",\"Smu\u010Darski teka\u010D\",\"Smu\u010Darski teki\",\"Smu\u010Darski tek\"],\"pl\":[\"Biegi p\u0142askie\",\"Narciarstwo biegowe\",\"Narciarstwo backcountry\"],\"ro\":[\"Ski fond\"],\"nl\":[\"Langlauf\",\"Loopski\",\"Langlaufer\"]},\"note\":{\"de\":[\"Wintersportart\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0440\u0435\u0432\u043D\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0432 \u0431\u0435\u0433\u0435 \u043D\u0430 \u043B\u044B\u0436\u0430\u0445 \u043F\u043E \u0442\u0440\u0430\u0441\u0441\u0435 \u043D\u0430 \u0441\u043A\u043E\u0440\u043E\u0441\u0442\u044C\"],\"fi\":[\"Talviurheilulaji\"],\"sv\":[\"T\u00E4vlingsvintersport med skid\u00E5kning \u00F6ver l\u00E4ngre str\u00E4ckor i varierande terr\u00E4ng\"],\"en\":[\"Competitive winter sport\"],\"it\":[\"Sport invernale\"],\"fr\":[\"Sport d'hiver\"],\"hu\":[\"T\u00E9li olimpiai sport\u00E1g\"],\"es\":[\"Deporte de invierno\"],\"cs\":[\"Zimn\u00ED sport\"],\"ga\":[\"Sp\u00F3rt geimhridh\"],\"da\":[\"Skisport\"],\"nl\":[\"Wintersport\"]},\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4055233-0\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85034268\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119332760\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01075143\",\"http://purl.org/bncf/tid/3799\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300239497\",\"http://g.co/kg/g/120p4sfx\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20001149\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q179687\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/29\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Geb\u00E4ude\"],\"fi\":[\"Rakennus\"],\"ru\":[\"\u0417\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Edif\u00EDcio\"],\"bg\":[\"\u0421\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430\"],\"lt\":[\"Statinys\"],\"lv\":[\"Celtne\"],\"hr\":[\"Zgrada\"],\"fr\":[\"B\u00E2timent\"],\"hu\":[\"\u00C9p\u00FClet\"],\"sk\":[\"Budova\"],\"sl\":[\"Stavba\"],\"ga\":[\"Foirgneamh\"],\"ca\":[\"Edifici\"],\"sv\":[\"Byggnad\"],\"mt\":[\"Bini\"],\"el\":[\"\u039A\u03C4\u03AF\u03C1\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Building\"],\"it\":[\"Edificio\"],\"es\":[\"Edificio\"],\"et\":[\"Hoone\"],\"cs\":[\"Budova\"],\"eu\":[\"Eraikin\"],\"pl\":[\"Budynek\"],\"ro\":[\"Cl\u0103dire\"],\"da\":[\"Bygning\"],\"nl\":[\"Gebouw\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bauwerk, das R\u00E4ume einschlie\u00DFt, betreten werden kann und zum Schutz von Menschen, Tieren oder Sachen dient\"],\"sv\":[\"M\u00E4nniskoskapad struktur med tak och v\u00E4ggar permanent st\u00E5ende p\u00E5 samma plats\"],\"fi\":[\"Erillinen, kiinte\u00E4, omalla sis\u00E4\u00E4nk\u00E4ynnill\u00E4 varustettu rakennelma, joka sis\u00E4lt\u00E4\u00E4 katettua, yleens\u00E4 seinien erottamaa tilaa\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0441\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0435\u043D\u0438\u044F, \u043F\u043E\u043C\u0435\u0449\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043B\u044E\u0434\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Tipo de obra arquitet\u00F4nica\"],\"el\":[\"\u0391\u03C1\u03C7\u03B9\u03C4\u03B5\u03BA\u03C4\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03BA\u03B1\u03C4\u03B1\u03C3\u03BA\u03B5\u03C5\u03AE, \u03C3\u03C5\u03BD\u03AE\u03B8\u03C9\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03C3\u03C4\u03AD\u03B3\u03B7 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03BF\u03AF\u03C7\u03BF\u03C5\u03C2, \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C3\u03C4\u03AD\u03BA\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BC\u03CC\u03BD\u03B9\u03BC\u03B1 \u03C3\u03B5 \u03AD\u03BD\u03B1 \u03BC\u03AD\u03C1\u03BF\u03C2\"],\"mt\":[\"Struttura, tipikament b'saqaf u \u0127itan, wieqfa pjuttost b'mod permanenti f'post wie\u0127ed\"],\"en\":[\"Structure, typically with a roof and walls, standing more or less permanently in one place\"],\"hr\":[\"Gra\u0111evina koja se obi\u010Dno sastoji od zidova i krovne konstrukcije\"],\"lv\":[\"Celtniec\u012Bbas proces\u0101 izveidots objekts vai objektu komplekss\"],\"it\":[\"Costruzione edilizia realizzata dall'uomo\"],\"fr\":[\"Construction immobili\u00E8re, r\u00E9alis\u00E9e par intervention humaine\"],\"hu\":[\"\u00C9p\u00EDtm\u00E9ny\"],\"es\":[\"Construcci\u00F3n inmobiliaria realizada por intervenci\u00F3n humana\"],\"et\":[\"Katuse, siseruumi ja v\u00E4lispiiretega ehitis\"],\"eu\":[\"Egitura bat, usuki teilatuz eta hormez osatua, leku batean modu egonkorrean dagoena\"],\"cs\":[\"Stavba s pevnou st\u0159echou a st\u011Bnami\"],\"pl\":[\"Struktura zbudowana przez cz\u0142owieka maj\u0105ca \u015Bciany i dach stoj\u0105ca w okre\u015Blonym miejscu\"],\"da\":[\"Menneskeskabt, fritst\u00E5ende og fast placeret konstruktion - med tag og v\u00E6gge\"],\"ro\":[\"Construc\u021Bie imobiliar\u0103 cu spa\u021Bii pentru protejarea oamenilor, animalelor sau obiectelor\"],\"ca\":[\"Estructura humana amb un sostre i parets que roman m\u00E9s o menys permanentment a un lloc\"],\"nl\":[\"Bouwwerk met muren en dak\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1899\",\"http://data.europeana.eu/concept/1897\",\"http://data.europeana.eu/concept/1906\",\"http://data.europeana.eu/concept/1907\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q41176\",\"http://dbpedia.org/ontology/Building\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000073\",\"https://d-nb.info/gnd/4156127-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85017769\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133184590\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00565595\",\"http://purl.org/bncf/tid/775\",\"https://www.freebase.com/m/0cgh4\",\"https://g.co/kg/m/0cgh4\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300004792\",\"http://id.worldcat.org/fast/840962\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1786\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.BLDG\",\"http://babelnet.org/rdf/s00013722n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/18496-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2708\",\"https://libris.kb.se/nl021hv61spd5n2\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y98461\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3143\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Skisportler\"],\"fi\":[\"Hiiht\u00E4j\u00E4\"],\"sv\":[\"Skid\u00E5kare\"],\"ru\":[\"\u041B\u044B\u0436\u043D\u0438\u043A\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BA\u03B9\u03AD\u03C1\"],\"en\":[\"Skier\"],\"lv\":[\"Sl\u0113pot\u0101js\"],\"it\":[\"Sciatore\"],\"fr\":[\"Skieur ou skieuse\"],\"hu\":[\"S\u00EDel\u0151\"],\"es\":[\"Esquiador\"],\"et\":[\"Suusataja\"],\"eu\":[\"Eskiatzaile\"],\"cs\":[\"Ly\u017Ea\u0159\"],\"sl\":[\"Smu\u010Dar\"],\"ga\":[\"Sci\u00E1la\u00ED\"],\"pl\":[\"Narciarz\"],\"da\":[\"Skil\u00F8ber\"],\"ro\":[\"Schior\"],\"ca\":[\"Esquiador\"],\"nl\":[\"Ski\u00EBr\"]},\"note\":{\"de\":[\"Ski laufende oder fahrende Person\"],\"sv\":[\"Person som ut\u00F6var skid\u00E5kning\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A, \u0445\u043E\u0434\u044F\u0449\u0438\u0439 \u043D\u0430 \u043B\u044B\u0436\u0430\u0445\"],\"en\":[\"Person who performs skiing\"],\"it\":[\"Persona che pratica lo sci\"],\"fr\":[\"Personne pratiquant le ski\"],\"es\":[\"Persona que practica el esqu\u00ED\"],\"cs\":[\"Osoba pou\u017E\u00EDvaj\u00EDc\u00ED ly\u017Ee k pohybu po sn\u011Bhu\"],\"eu\":[\"Eskiatzen duen pertsona\"],\"pl\":[\"Osoba uprawiaj\u0105ca narciarstwo\"],\"da\":[\"Person der ud\u00F8ver skil\u00F8b\"],\"ro\":[\"Persoan\u0103 care practic\u0103 schiul\"],\"ca\":[\"Persona que practica l'esqu\u00ED\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3191\",\"http://data.europeana.eu/concept/3130\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q4270517\",\"http://dbpedia.org/ontology/Skier\",\"https://d-nb.info/gnd/4181646-8\",\"https://d-nb.info/gnd/7537817-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85123152\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2007004430\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11944276f\",\"http://purl.org/bncf/tid/22602\",\"https://www.freebase.com/m/02h6653\",\"https://g.co/kg/m/02h6653\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p15138\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2122\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schuppe\"],\"sv\":[\"Fj\u00E4ll\"],\"fi\":[\"Suomu\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u0448\u0443\u044F\"],\"pt\":[\"Escama\"],\"bg\":[\"\u041B\u044E\u0441\u043F\u0430\"],\"lt\":[\"\u017Dvynas\"],\"en\":[\"Scale\"],\"lv\":[\"Zv\u012B\u0146as\"],\"hr\":[\"Lustra\"],\"it\":[\"Scaglia\"],\"fr\":[\"\u00C9caille\"],\"hu\":[\"Pikkely\"],\"es\":[\"Escama\"],\"et\":[\"Soomus\"],\"eu\":[\"Ezkata\"],\"cs\":[\"\u0160upina\"],\"sl\":[\"Luska\"],\"ga\":[\"Lann\"],\"pl\":[\"\u0141uska\"],\"ro\":[\"Solz\"],\"da\":[\"Sk\u00E6l\"],\"nl\":[\"Schub\"],\"ca\":[\"Escata\"]},\"note\":{\"de\":[\"Plattenf\u00F6rmige Bildungen bei Lebewesen\"],\"fi\":[\"Ihon osa\"],\"en\":[\"Small rigid plate that grows out of an animal's skin\"],\"pl\":[\"P\u0142ytka pokrywaj\u0105ca cia\u0142a zwierz\u0105t\"],\"fr\":[\"Petite plaque rigide qui \u00E9merge du derme d'un animal pour renforcer sa protection\"],\"ca\":[\"S\u00F3n petites plaques que formen part de la pell d'animals\"],\"nl\":[\"Klein plat stukje huid dat het lichaam van een dier bedekt\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q188488\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D000075342\",\"https://www.freebase.com/m/0b41x\",\"https://g.co/kg/m/0b41x\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/A13.079\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/A17.100\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p21570\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/11080\"]}],\"edmDatasetName\":[\"76_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Jamtli\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/76/jlm_item_247759\",\"aggregatedCHO\":\"/item/76/jlm_item_247759\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fjlm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2F88e847da659a864015c147eb7a2b2d99.JPG&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_247759\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/76/jlm_item_247759#contentTier\",\"/item/76/jlm_item_247759#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"76_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Jamtli\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966042\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Jamtli - \u00D6stersund\"],\"en\":[\"Jamtli\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/27447\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"fi\":[\"J\u00E4mtlandin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u0415\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"sv\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"pt\":[\"Condado da J\u00E4mtland\"],\"bg\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0419\u0435\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03B5\u03BC\u03C4\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03C2\"],\"lt\":[\"Jemtlando l\u0117nas\"],\"en\":[\"J\u00E4mtland County\"],\"lv\":[\"Jemtlandes l\u0113ne\"],\"hr\":[\"\u017Dupanija J\u00E4mtland\"],\"it\":[\"Contea di J\u00E4mtland\"],\"fr\":[\"J\u00E4mtland\"],\"hu\":[\"J\u00E4mtland megye\"],\"es\":[\"Provincia de J\u00E4mtland\"],\"et\":[\"J\u00E4mtlandi l\u00E4\u00E4n\"],\"eu\":[\"J\u00E4mtlandeko konderria\"],\"pl\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"ro\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"da\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"ca\":[\"Comtat de J\u00E4mtland\"],\"nl\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"]},\"altLabel\":{\"fi\":[\"J\u00E4mtlannin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0415\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"sv\":[\"SE-Z\"],\"pt\":[\"Jamtlands\",\"J\u00E4mtlands\",\"Condado da J\u00E4mtland\",\"Condado de J\u00E4mtland\"],\"bg\":[\"\u0419\u0435\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\u0441\u043A\u0430 \u043E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03B5\u03BC\u03C4\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03C2\"],\"lt\":[\"Jamtalandas\"],\"en\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"lv\":[\"J\u0113mtlandes l\u0113nis\",\"Jemtlande\",\"J\u0113mtlandes l\u0113ne\"],\"hr\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\",\"\u017Dupanija J\u00E4mtlands\"],\"fr\":[\"D\u00E9partement de J\u00E4mtland\",\"Comte de Jamtland\"],\"es\":[\"Provincia de Jamtland\",\"Jamtland\",\"Condado de J\u00E4mtland\"],\"pl\":[\"Jamtland\",\"Jemtland\"],\"ro\":[\"Jamtlands lan\"],\"ca\":[\"J\u00E4mtland\"],\"nl\":[\"J\u00E4mtland\",\"Jamtlands lan\"]},\"note\":{\"de\":[\"Provinz in Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u0438\"],\"sv\":[\"L\u00E4n i Sverige\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"County (l\u00E4n) In Sweden\"],\"it\":[\"Contea svedese\"],\"fr\":[\"L\u00E4n (comt\u00E9 de Su\u00E8de)\"],\"es\":[\"Provincia de Suecia\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"latitude\":63.0,\"longitude\":14.66667,\"altitude\":402.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q103679\",\"http://viaf.org/viaf/152381929\",\"https://d-nb.info/gnd/7637941-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81078226\",\"https://www.freebase.com/m/0zs4n\",\"https://g.co/kg/m/0zs4n\",\"https://sws.geonames.org/2703330/\",\"http://dbpedia.org/resource/J%C3%A4mtland_County\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsi\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Su\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u0160vedija\"],\"hr\":[\"\u0160vedska\"],\"lv\":[\"Zviedrija\"],\"fr\":[\"Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9dorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"sl\":[\"\u0160vedska\"],\"ga\":[\"An tSualainn\"],\"ca\":[\"Su\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Sverige\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u017Bvezja\"],\"en\":[\"Sweden\"],\"it\":[\"Svezia\"],\"es\":[\"Suecia\"],\"et\":[\"Rootsi\"],\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"eu\":[\"Suedia\"],\"pl\":[\"Szwecja\"],\"da\":[\"Sverige\"],\"ro\":[\"Suedia\"],\"nl\":[\"Zweden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Schweden\",\"SE\",\"SWE\"],\"sv\":[\"Konungariket Sverige\",\"Kungariket Sverige\",\"Kungad\u00F6met Sverige\",\"SE\",\"SWE\",\"Konungad\u00F6met Sverige\"],\"ru\":[\"Sverige\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsin kuningaskunta\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-I\u017Cvezja\",\"L-I\u017Cvezja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Sweden\",\"SE\",\"se\",\"SWE\",\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"hr\":[\"Kraljevina \u0160vedska\"],\"it\":[\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"fr\":[\"SE\",\"Royaume de Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Suecia\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Szwecji\"],\"da\":[\"Kongeriget Sverige\"],\"nl\":[\"SE\",\"SWE\"],\"ca\":[\"Regne de Su\u00E8cia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Stat sovran fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord situ\u00E9 en Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"Konstitu\u010Dn\u00ED monarchie v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Scandinavi\u00EB in Noord-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":61.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"http://viaf.org/viaf/159364209\",\"http://viaf.org/viaf/311574554\",\"http://viaf.org/viaf/133243592\",\"http://viaf.org/viaf/172149294332280521859\",\"https://d-nb.info/gnd/4077258-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021184\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238534f\",\"http://www.idref.fr/026401606/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571513\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013548\",\"https://www.freebase.com/m/0d0vqn\",\"https://g.co/kg/m/0d0vqn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.500\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163435\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90570098\",\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000097\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204537\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94383\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049181n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16989-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10481\",\"https://libris.kb.se/97mppvdt327j8rx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94383\",\"http://dbpedia.org/resource/Sweden\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/76/jlm_item_247759\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/76/jlm_item_247759\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3143\",\"http://data.europeana.eu/concept/29\",\"http://data.europeana.eu/concept/2122\",\"http://data.europeana.eu/concept/2999\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/27447\",\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/76/jlm_item_247759\"],\"proxyFor\":\"/item/76/jlm_item_247759\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1988\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/76/jlm_item_247759\",\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Skid\u00E5kning i skidsp\u00E5ret vid Nordic Ski Center i Ramundberget (1988).\"],\"def\":[\"Turist 1.1989 klipp, Friluftsliv 1.1991 klipp.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/jlm/item/247759\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Jamtli\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"Fj\u00E4ll\",\"L\u00E4ngdskid\u00E5kning\",\"Skid\u00E5kare\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Byggnad\",\"Nordic Ski Center\",\"Skidbacke\",\"Turism och rekreation\",\"Vinter\",\"Vy\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Turism och rekreation\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Turism och rekreation\",\"Samlingar\",\"Fotografi\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1988\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"Format 135 cm\"]},\"dctermsSpatial\":{\"sv\":[\"T\u00E4nn\u00E4s\",\"H\u00E4rjedalen\",\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\",\"H\u00E4rjedalen\",\"Sverige J\u00E4mtlands l\u00E4n H\u00E4rjedalen H\u00E4rjedalen T\u00E4nn\u00E4s Ramundberget\"],\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/country#se\",\"Sverige\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1988-04\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_247759\"],\"proxyFor\":\"/item/76/jlm_item_247759\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/76/jlm_item_247759#contentTier\",\"created\":\"2020-07-25T01:25:13.764Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_247759\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/76/jlm_item_247759#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-25T01:25:13.764Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_247759\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-04-30T14:00:56.638Z\",\"timestamp_created_epoch\":1556632856638,\"timestamp_update\":\"2020-07-24T22:09:44.463Z\",\"timestamp_update_epoch\":1595628584463,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Skidmarschen p\u00E5 Bj\u00F6rn\u00F6n, V\u00E4ster\u00E5s 1946-47",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1761",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/916123/SLM_item_410742",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1761&width=560&url=https%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F78aafe9ce554c196539e19c5d645e78f.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sokisamlingar.sormlandsmuseum.se",
      "description": "F\u00F6rsvarets underofficersskola 1946-47. Skidmarschen p\u00E5 Bj\u00F6rn\u00F6n V\u00E4ster\u00E5s, ledd av Sigurd Eriksson. Sigurd Eriksson gick p\u00E5 armens underofficersskola i Uppsala 1945-46 och i V\u00E4ster\u00E5s fram till sommaren 1947 vilket han ber\u00E4ttat om i sin levnadsbeskrivning, se arkivet.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:30 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:30 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/916123/SLM_item_410742\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/916123/SLM_item_410742\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000026140001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/78aafe9ce554c196539e19c5d645e78f.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/objects/c24-410742/\",\"edmObject\":\"https://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/78aafe9ce554c196539e19c5d645e78f.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/916123/SLM_item_410742\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\"]},\"about\":\"https://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/78aafe9ce554c196539e19c5d645e78f.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Skidmarschen p\u00E5 Bj\u00F6rn\u00F6n, V\u00E4ster\u00E5s 1946-47 - https://www.europeana.eu/item/916123/SLM_item_410742. S\u00F6rmland Museum - https://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/objects/c24-410742/. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/916123/SLM_item_410742' target='_blank' rel='noopener'>Skidmarschen p\u00E5 Bj\u00F6rn\u00F6n, V\u00E4ster\u00E5s 1946-47</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1946</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/objects/c24-410742/' target='_blank' rel='noopener'>S\u00F6rmland Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916123/SLM_item_410742/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":369328,\"ebucoreWidth\":694,\"ebucoreHeight\":509,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D2B48C\",\"#2F4F4F\",\"#FFE4B5\",\"#D3D3D3\",\"#556B2F\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/objects/c24-410742/\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Skidmarschen p\u00E5 Bj\u00F6rn\u00F6n, V\u00E4ster\u00E5s 1946-47 - https://www.europeana.eu/item/916123/SLM_item_410742. S\u00F6rmland Museum - https://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/objects/c24-410742/. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/916123/SLM_item_410742' target='_blank' rel='noopener'>Skidmarschen p\u00E5 Bj\u00F6rn\u00F6n, V\u00E4ster\u00E5s 1946-47</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1946</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/objects/c24-410742/' target='_blank' rel='noopener'>S\u00F6rmland Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916123/SLM_item_410742/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/142\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Klima\"],\"ru\":[\"\u041A\u043B\u0438\u043C\u0430\u0442\"],\"fi\":[\"Ilmasto\"],\"pt\":[\"Clima\"],\"bg\":[\"\u041A\u043B\u0438\u043C\u0430\u0442\"],\"lt\":[\"Klimatas\"],\"lv\":[\"Klimats\"],\"hr\":[\"Klima\"],\"fr\":[\"Climat\"],\"hu\":[\"\u00C9ghajlat\"],\"sk\":[\"Podnebie\"],\"sl\":[\"Podnebje\"],\"ga\":[\"Aer\u00E1id\"],\"ca\":[\"Clima\"],\"sv\":[\"Klimat\"],\"el\":[\"\u039A\u03BB\u03AF\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"Climate\"],\"it\":[\"Clima\"],\"es\":[\"Clima\"],\"et\":[\"Kliima\"],\"eu\":[\"Klima\"],\"cs\":[\"Podneb\u00ED\"],\"pl\":[\"Klimat\"],\"ro\":[\"Clim\u0103\"],\"da\":[\"Klima\"],\"nl\":[\"Klimaat\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gesamtheit aller meteorologischen Vorg\u00E4nge, verantwortlich f\u00FCr den durchschnittlichen Zustand der Erdatmosph\u00E4re an einem Ort\"],\"fi\":[\"Alueen s\u00E4\u00E4olosuhteet pitk\u00E4ll\u00E4 aikav\u00E4lill\u00E4\"],\"sv\":[\"Fysikaliska fenomen\"],\"ru\":[\"\u041C\u043D\u043E\u0433\u043E\u043B\u0435\u0442\u043D\u0438\u0439 \u0440\u0435\u0436\u0438\u043C \u043F\u043E\u0433\u043E\u0434\u044B, \u0445\u0430\u0440\u0430\u043A\u0442\u0435\u0440\u043D\u044B\u0439 \u0434\u043B\u044F \u0434\u0430\u043D\u043D\u043E\u0439 \u043C\u0435\u0441\u0442\u043D\u043E\u0441\u0442\u0438 \u0432 \u0441\u0438\u043B\u0443 \u0435\u0451 \u0433\u0435\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u043E\u043B\u043E\u0436\u0435\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Padr\u00E3o dos diversos elementos atmosf\u00E9ricos que ocorrem na atmosfera da Terra\"],\"en\":[\"Statistics of temperature, humidity, atmospheric pressure, wind, precipitation, atmospheric particle count and other meteorological elemental measurements in a given region over long periods\"],\"lv\":[\"Ilggad\u0113js laika apst\u0101k\u013Cu re\u017E\u012Bms, kas rakstur\u012Bgs k\u0101dam apvidum t\u0101 \u0123eogr\u0101fisk\u0101 st\u0101vok\u013Ca d\u0113\u013C\"],\"it\":[\"Stato medio del tempo atmosferico\"],\"fr\":[\"Distribution statistique des conditions atmosph\u00E9riques dans une r\u00E9gion\"],\"es\":[\"Conjunto de condiciones atmosf\u00E9ricas\"],\"cs\":[\"Dlouhodob\u00FD charakteristick\u00FD re\u017Eim po\u010Das\u00ED na Zemi nebo jej\u00ED \u010D\u00E1sti, dan\u00FD variabilitou stav\u016F klimatick\u00E9ho syst\u00E9mu\"],\"pl\":[\"Og\u00F3\u0142 zjawisk pogodowych na danym obszarze\"],\"ro\":[\"Dinamica tuturor fenomenelor meteorologice din atmosfer\u0103 dintr-un anumit loc sau regiune de pe glob, \u00EEntr-un interval de timp foarte mare\"],\"nl\":[\"Gemiddelde weersgesteldheid in een deel van de wereld\"],\"ca\":[\"Conjunt de condicions mitjanes del temps meteorol\u00F2gic a llarg termini\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/155\",\"http://data.europeana.eu/concept/155\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q7937\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_01001082\",\"https://d-nb.info/gnd/4031170-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85027036\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119540674\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00565788\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D002980\",\"http://purl.org/bncf/tid/12963\",\"https://www.freebase.com/m/01s_5\",\"https://g.co/kg/m/01s_5\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/G16.500.275.071\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/N06.230.300.100.250\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300055322\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p5639\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept5434\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y95528\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"916123_SOCH_SormlandsMuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/916123/SLM_item_410742\",\"aggregatedCHO\":\"/item/916123/SLM_item_410742\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F78aafe9ce554c196539e19c5d645e78f.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/916123/SLM_item_410742\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/916123/SLM_item_410742#contentTier\",\"/item/916123/SLM_item_410742#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"916123_SOCH_SormlandsMuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000026140001\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"S\u00F6rmlands museum\"],\"en\":[\"S\u00F6rmland Museum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/25797\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"V\u00E4ster\u00E5s\"],\"sv\":[\"V\u00E4ster\u00E5s\"],\"fi\":[\"V\u00E4ster\u00E5s\"],\"ru\":[\"\u0412\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043E\u0441\"],\"pt\":[\"V\u00E4ster\u00E5s\"],\"bg\":[\"\u0412\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043E\u0441\"],\"el\":[\"\u0392\u03B5\u03C3\u03C4\u03B5\u03C1\u03CC\u03C2\"],\"lt\":[\"Vesterosas\"],\"en\":[\"V\u00E4ster\u00E5s\"],\"lv\":[\"Vesterosa\"],\"hr\":[\"V\u00E4ster\u00E5s\"],\"it\":[\"V\u00E4ster\u00E5s\"],\"fr\":[\"V\u00E4ster\u00E5s\"],\"hu\":[\"V\u00E4ster\u00E5s\"],\"es\":[\"V\u00E4ster\u00E5s\"],\"et\":[\"V\u00E4ster\u00E5s\"],\"cs\":[\"V\u00E4ster\u00E5s\"],\"sk\":[\"V\u00E4ster\u00E5s\"],\"sl\":[\"V\u00E4ster\u00E5s\"],\"pl\":[\"V\u00E4ster\u00E5s\"],\"ro\":[\"V\u00E4ster\u00E5s\"],\"da\":[\"V\u00E4ster\u00E5s\"],\"nl\":[\"V\u00E4ster\u00E5s\"],\"ca\":[\"V\u00E4ster\u00E5s\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"V\u00E4steras\",\"Westeras\"],\"fi\":[\"Vester\u00E5s\",\"Vesteroos\"],\"sv\":[\"Westra Aros\",\"Wester\u00E5s\"],\"pt\":[\"Vasteras\"],\"el\":[\"\u0392\u03B5\u03C3\u03C4\u03AD\u03C1\u03BF\u03C2\"],\"lt\":[\"Vesteras\"],\"en\":[\"Vasteras\"],\"lv\":[\"Vasteras\",\"V\u00E4ster\u00E5s\"],\"it\":[\"Vasteras\"],\"fr\":[\"V\u00E4steras\",\"Vesteras\",\"Wasteras\",\"Vasteras\"],\"hu\":[\"Vasteras\"],\"es\":[\"V\u00E4steras\",\"Vaster\u00E5s\",\"Vasteras\"],\"ro\":[\"Vasteras\"],\"da\":[\"Vester\u00E5s\"]},\"note\":{\"de\":[\"Stadt in der schwedischen Provinz V\u00E4stmanlands l\u00E4n\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0432 \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u0438, \u0430\u0434\u043C\u0438\u043D\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u044B\u0439 \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440 \u043B\u0435\u043D\u0430 \u0412\u0435\u0441\u0442\u043C\u0430\u043D\u043B\u0430\u043D\u0434 \u0438 \u043E\u0434\u043D\u043E\u0438\u043C\u0435\u043D\u043D\u043E\u0439 \u043A\u043E\u043C\u043C\u0443\u043D\u044B\"],\"fi\":[\"Taajama V\u00E4ster\u00E5sin kunnassa, Ruotsissa\"],\"sv\":[\"T\u00E4tort i V\u00E4ster\u00E5s kommun, Sverige\"],\"el\":[\"\u03A0\u03CC\u03BB\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Urban area in V\u00E4ster\u00E5s Municipality, Sweden\"],\"lv\":[\"Pils\u0113ta Zviedrij\u0101\"],\"it\":[\"Area urbana della Svezia\"],\"fr\":[\"Unit\u00E9 urbaine su\u00E9doise\"],\"es\":[\"Localidad de Suecia\"],\"sl\":[\"Mesto na \u0160vedskem\"],\"pl\":[\"Miasto w Szwecji\"],\"nl\":[\"Stad\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"latitude\":59.61732,\"longitude\":16.542158,\"altitude\":17.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/140723047\",\"http://viaf.org/viaf/142144648528674718527\",\"http://d-nb.info/gnd/4107499-3\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb123175723\",\"https://www.freebase.com/m/03zx_5\",\"https://g.co/kg/m/03zx_5\",\"https://sws.geonames.org/2664454/\",\"http://dbpedia.org/resource/V%C3%A4ster%C3%A5s\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q25412\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsi\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Su\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u0160vedija\"],\"hr\":[\"\u0160vedska\"],\"lv\":[\"Zviedrija\"],\"fr\":[\"Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9dorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"sl\":[\"\u0160vedska\"],\"ga\":[\"An tSualainn\"],\"ca\":[\"Su\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Sverige\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u017Bvezja\"],\"en\":[\"Sweden\"],\"it\":[\"Svezia\"],\"es\":[\"Suecia\"],\"et\":[\"Rootsi\"],\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"eu\":[\"Suedia\"],\"pl\":[\"Szwecja\"],\"da\":[\"Sverige\"],\"ro\":[\"Suedia\"],\"nl\":[\"Zweden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Schweden\",\"SE\",\"SWE\"],\"sv\":[\"Konungariket Sverige\",\"Kungariket Sverige\",\"Kungad\u00F6met Sverige\",\"SE\",\"SWE\",\"Konungad\u00F6met Sverige\"],\"ru\":[\"Sverige\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsin kuningaskunta\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-I\u017Cvezja\",\"L-I\u017Cvezja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Sweden\",\"SE\",\"se\",\"SWE\",\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"hr\":[\"Kraljevina \u0160vedska\"],\"it\":[\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"fr\":[\"SE\",\"Royaume de Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Suecia\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Szwecji\"],\"da\":[\"Kongeriget Sverige\"],\"nl\":[\"SE\",\"SWE\"],\"ca\":[\"Regne de Su\u00E8cia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Stat sovran fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord situ\u00E9 en Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"Konstitu\u010Dn\u00ED monarchie v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Scandinavi\u00EB in Noord-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":61.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"http://viaf.org/viaf/159364209\",\"http://viaf.org/viaf/311574554\",\"http://viaf.org/viaf/133243592\",\"http://viaf.org/viaf/172149294332280521859\",\"https://d-nb.info/gnd/4077258-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021184\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238534f\",\"http://www.idref.fr/026401606/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571513\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013548\",\"https://www.freebase.com/m/0d0vqn\",\"https://g.co/kg/m/0d0vqn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.500\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163435\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90570098\",\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000097\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204537\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94383\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049181n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16989-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10481\",\"https://libris.kb.se/97mppvdt327j8rx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94383\",\"http://dbpedia.org/resource/Sweden\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/916123/SLM_item_410742\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/916123/SLM_item_410742\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/SLM/item/410742\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/142\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/25797\",\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/916123/SLM_item_410742\"],\"proxyFor\":\"/item/916123/SLM_item_410742\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/916123/SLM_item_410742\"],\"year\":{\"def\":[\"1946\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/916123/SLM_item_410742\",\"dcDate\":{\"def\":[\"1946\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"F\u00F6rsvarets underofficersskola 1946-47. Skidmarschen p\u00E5 Bj\u00F6rn\u00F6n V\u00E4ster\u00E5s, ledd av Sigurd Eriksson. Sigurd Eriksson gick p\u00E5 armens underofficersskola i Uppsala 1945-46 och i V\u00E4ster\u00E5s fram till sommaren 1947 vilket han ber\u00E4ttat om i sin levnadsbeskrivning, se arkivet.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"text/plain\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/SLM/item/410742\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"S\u00F6rmlands museum\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"Personf\u00F6rflyttning genom egen kraft\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Flygvapnet\",\"Klimat\",\"Klimat: Vinter\",\"Motion och idrott\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Skidmarschen p\u00E5 Bj\u00F6rn\u00F6n, V\u00E4ster\u00E5s 1946-47\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"Skidmarschen p\u00E5 Bj\u00F6rn\u00F6n, V\u00E4ster\u00E5s 1946-47\"],\"def\":[\"Verksamhet\",\"Fotografi\"]},\"dctermsProvenance\":{\"sv\":[\"Motiv 1946 i Sverige V\u00E4stmanland V\u00E4stmanland V\u00E4ster\u00E5s Bj\u00F6rn\u00F6n, Sverige\"],\"def\":[\"Funnen 1946\"]},\"dctermsSpatial\":{\"sv\":[\"V\u00E4ster\u00E5s\",\"V\u00E4stmanland\",\"V\u00E4stmanland\",\"Sverige V\u00E4stmanland V\u00E4stmanland V\u00E4ster\u00E5s Bj\u00F6rn\u00F6n\"],\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/country#se\",\"Sverige\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/916123/SLM_item_410742\"],\"proxyFor\":\"/item/916123/SLM_item_410742\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/916123/SLM_item_410742#contentTier\",\"created\":\"2022-09-02T10:23:10.544757Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916123/SLM_item_410742\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/916123/SLM_item_410742#metadataTier\",\"created\":\"2022-09-02T10:23:10.545097Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916123/SLM_item_410742\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-10-27T05:52:53.920Z\",\"timestamp_created_epoch\":1603777973920,\"timestamp_update\":\"2022-09-02T08:51:13.642Z\",\"timestamp_update_epoch\":1662108673642,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "SLM X2027-78",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1759",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/916123/SLM_item_395968",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1759&width=560&url=https%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fea1605ed6357b3eab138839e1a15d8af.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sokisamlingar.sormlandsmuseum.se",
      "description": "F\u00F6rv\u00E4rvat \u00E5r 1978.  Ture Emanuel Ekman, f\u00F6dd 1880-03-17, d\u00F6d 1966-06-09.  Utbildad i Stockholm hos fotograf Nykvist. Yrkesfotograf i Mariefred \u00E5ren 1915 - ca 1930, fotograferade sedan vid sidan av anst\u00E4llningar som handelsbitr\u00E4de med mera.  N\u00E5gra bilder finns i hembygdsf\u00F6reningens \u00E4go samt  ca 200 negativ.  Uppgifter  framtagna1991-09-09  av Arne  Lundh  och G Lundberg. <br>Skidt\u00E4vling",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:28 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:28 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/916123/SLM_item_395968\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/916123/SLM_item_395968\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000026140001\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/ea1605ed6357b3eab138839e1a15d8af.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/objects/c24-395968/\",\"edmObject\":\"https://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/ea1605ed6357b3eab138839e1a15d8af.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/916123/SLM_item_395968\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/objects/c24-395968/\",\"textAttributionSnippet\":\"SLM X2027-78 - https://www.europeana.eu/item/916123/SLM_item_395968. S\u00F6rmland Museum - https://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/objects/c24-395968/. CC0 - http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/916123/SLM_item_395968' target='_blank' rel='noopener'>SLM X2027-78</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/objects/c24-395968/' target='_blank' rel='noopener'>S\u00F6rmland Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-zero'/>CC0</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\"]},\"about\":\"https://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/ea1605ed6357b3eab138839e1a15d8af.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"SLM X2027-78 - https://www.europeana.eu/item/916123/SLM_item_395968. S\u00F6rmland Museum - https://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/objects/c24-395968/. CC BY-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/916123/SLM_item_395968' target='_blank' rel='noopener'>SLM X2027-78</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/objects/c24-395968/' target='_blank' rel='noopener'>S\u00F6rmland Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-sa'/>CC BY-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916123/SLM_item_395968/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":49373,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":432,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#F5F5F5\",\"#808080\",\"#BC8F8F\",\"#FFE4E1\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916123/SLM_item_395968/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"916123_SOCH_SormlandsMuseum\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/916123/SLM_item_395968\",\"aggregatedCHO\":\"/item/916123/SLM_item_395968\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fea1605ed6357b3eab138839e1a15d8af.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/916123/SLM_item_395968\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/916123/SLM_item_395968#contentTier\",\"/item/916123/SLM_item_395968#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"916123_SOCH_SormlandsMuseum\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000026140001\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"S\u00F6rmlands museum\"],\"en\":[\"S\u00F6rmland Museum\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/26091\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Str\u00E4ngn\u00E4s\"],\"fi\":[\"Str\u00E4ngn\u00E4s\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0440\u0435\u043D\u0433\u043D\u0435\u0441\"],\"pt\":[\"Str\u00E4ngn\u00E4s\"],\"bg\":[\"\u0421\u0442\u0440\u0435\u043D\u0433\u043D\u0435\u0441\"],\"lt\":[\"Strengnesas\"],\"hr\":[\"Str\u00E4ngn\u00E4s\"],\"fr\":[\"Str\u00E4ngn\u00E4s\"],\"hu\":[\"Str\u00E4ngn\u00E4s\"],\"sk\":[\"Str\u00E4ngn\u00E4s\"],\"sl\":[\"Str\u00E4ngn\u00E4s\"],\"ga\":[\"Str\u00E4ngn\u00E4s\"],\"ca\":[\"Str\u00E4ngn\u00E4s\"],\"sv\":[\"Str\u00E4ngn\u00E4s\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C4\u03C1\u03AD\u03B3\u03BA\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Str\u00E4ngn\u00E4s\"],\"it\":[\"Str\u00E4ngn\u00E4s\"],\"es\":[\"Str\u00E4ngn\u00E4s\"],\"et\":[\"Str\u00E4ngn\u00E4s\"],\"eu\":[\"Str\u00E4ngn\u00E4s\"],\"cs\":[\"Str\u00E4ngn\u00E4s\"],\"pl\":[\"Str\u00E4ngn\u00E4s\"],\"da\":[\"Str\u00E4ngn\u00E4s\"],\"ro\":[\"Str\u00E4ngn\u00E4s\"],\"nl\":[\"Str\u00E4ngn\u00E4s\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Finninge\"],\"it\":[\"Strangnas\"],\"fr\":[\"Strangnas\"],\"ro\":[\"Strangnas\"],\"es\":[\"Strangnas\",\"Strangn\u00E4s\"]},\"note\":{\"de\":[\"Schwedische Stadt\"],\"ru\":[\"\u041D\u0430\u0441\u0435\u043B\u0451\u043D\u043D\u044B\u0439 \u043F\u0443\u043D\u043A\u0442 \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u0438\"],\"sv\":[\"T\u00E4tort i Str\u00E4ngn\u00E4s kommun, Sverige\"],\"en\":[\"Urban area in Str\u00E4ngn\u00E4s Municipality, Sweden\"],\"it\":[\"Area urbana della Svezia\"],\"fr\":[\"Unit\u00E9 urbaine su\u00E9doise\"],\"da\":[\"By i Str\u00E4ngn\u00E4s Kommune, Sverige\"],\"nl\":[\"Stad\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"latitude\":59.364647,\"longitude\":17.022545,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q106909\",\"http://viaf.org/viaf/248577316\",\"https://d-nb.info/gnd/4118840-8\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119722877\",\"https://www.freebase.com/m/02p3h6z\",\"https://g.co/kg/m/02p3h6z\",\"https://sws.geonames.org/2671392/\",\"http://dbpedia.org/resource/Str%C3%A4ngn%C3%A4s\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsi\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Su\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u0160vedija\"],\"hr\":[\"\u0160vedska\"],\"lv\":[\"Zviedrija\"],\"fr\":[\"Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9dorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"sl\":[\"\u0160vedska\"],\"ga\":[\"An tSualainn\"],\"ca\":[\"Su\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Sverige\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u017Bvezja\"],\"en\":[\"Sweden\"],\"it\":[\"Svezia\"],\"es\":[\"Suecia\"],\"et\":[\"Rootsi\"],\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"eu\":[\"Suedia\"],\"pl\":[\"Szwecja\"],\"da\":[\"Sverige\"],\"ro\":[\"Suedia\"],\"nl\":[\"Zweden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Schweden\",\"SE\",\"SWE\"],\"sv\":[\"Konungariket Sverige\",\"Kungariket Sverige\",\"Kungad\u00F6met Sverige\",\"SE\",\"SWE\",\"Konungad\u00F6met Sverige\"],\"ru\":[\"Sverige\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsin kuningaskunta\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-I\u017Cvezja\",\"L-I\u017Cvezja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Sweden\",\"SE\",\"se\",\"SWE\",\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"hr\":[\"Kraljevina \u0160vedska\"],\"it\":[\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"fr\":[\"SE\",\"Royaume de Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Suecia\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Szwecji\"],\"da\":[\"Kongeriget Sverige\"],\"nl\":[\"SE\",\"SWE\"],\"ca\":[\"Regne de Su\u00E8cia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Stat sovran fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord situ\u00E9 en Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"Konstitu\u010Dn\u00ED monarchie v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Scandinavi\u00EB in Noord-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":61.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"http://viaf.org/viaf/159364209\",\"http://viaf.org/viaf/311574554\",\"http://viaf.org/viaf/133243592\",\"http://viaf.org/viaf/172149294332280521859\",\"https://d-nb.info/gnd/4077258-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021184\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238534f\",\"http://www.idref.fr/026401606/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571513\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013548\",\"https://www.freebase.com/m/0d0vqn\",\"https://g.co/kg/m/0d0vqn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.500\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163435\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90570098\",\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000097\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204537\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94383\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049181n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16989-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10481\",\"https://libris.kb.se/97mppvdt327j8rx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94383\",\"http://dbpedia.org/resource/Sweden\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/916123/SLM_item_395968\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/916123/SLM_item_395968\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/SLM/item/395968\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"http://data.europeana.eu/place/26091\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/916123/SLM_item_395968\"],\"proxyFor\":\"/item/916123/SLM_item_395968\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/916123/SLM_item_395968\"],\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/916123/SLM_item_395968\",\"dcDate\":{\"def\":[\"1915-1947\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"F\u00F6rv\u00E4rvat \u00E5r 1978.  Ture Emanuel Ekman, f\u00F6dd 1880-03-17, d\u00F6d 1966-06-09.  Utbildad i Stockholm hos fotograf Nykvist. Yrkesfotograf i Mariefred \u00E5ren 1915 - ca 1930, fotograferade sedan vid sidan av anst\u00E4llningar som handelsbitr\u00E4de med mera.  N\u00E5gra bilder finns i hembygdsf\u00F6reningens \u00E4go samt  ca 200 negativ.  Uppgifter  framtagna1991-09-09  av Arne  Lundh  och G Lundberg.\",\"Skidt\u00E4vling\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"text/plain\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/SLM/item/395968\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"S\u00F6rmlands museum\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"SLM X2027-78\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Fotografi\"]},\"dctermsProvenance\":{\"sv\":[\"Motiv 1915 i Sverige S\u00F6dermanland S\u00F6dermanland Str\u00E4ngn\u00E4s K\u00E4rnbo Selebo, Sverige\"],\"def\":[\"Funnen 1915\"]},\"dctermsSpatial\":{\"sv\":[\"K\u00E4rnbo\",\"Str\u00E4ngn\u00E4s\",\"S\u00F6dermanland\",\"S\u00F6dermanland\",\"Sverige S\u00F6dermanland S\u00F6dermanland Str\u00E4ngn\u00E4s K\u00E4rnbo Selebo\"],\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/country#se\",\"Sverige\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/916123/SLM_item_395968\"],\"proxyFor\":\"/item/916123/SLM_item_395968\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/916123/SLM_item_395968#contentTier\",\"created\":\"2022-09-02T09:47:10.422105Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916123/SLM_item_395968\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/916123/SLM_item_395968#metadataTier\",\"created\":\"2022-09-02T09:47:10.422498Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916123/SLM_item_395968\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-10-27T05:52:53.920Z\",\"timestamp_created_epoch\":1603777973920,\"timestamp_update\":\"2022-09-02T08:51:13.642Z\",\"timestamp_update_epoch\":1662108673642,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Skitur, billede 4",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1757",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1757&width=560&url=https%3A%2F%2Fabm.reindex.net%2FABA%2Fbackground%2FbgImagick.php%3FId%3D105%26zoomed%3D10006%26context%3D10%26document%3D088_24.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@abm.reindex.net",
      "description": "fotografier af Mogens Voltelen",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:26 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:26 +0000",
      "language": "da",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477287\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://abm.reindex.net/ABA/background/bgImagick.php?Id=105&zoomed=10006&context=10&document=088_24.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://abm.reindex.net/ABA/main/T.php?Ifm=Pz&ColSearch=node0_0&zoomed=&qe=id=M2014L1162126-4&Lang=eng\",\"edmObject\":\"https://abm.reindex.net/ABA/background/bgImagick.php?Id=105&zoomed=10006&context=10&document=088_24.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"The photographer\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://abm.reindex.net/ABA/background/bgImagick.php?Id=105&zoomed=10006&context=10&document=088_24.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(da) Skitur, billede 4 - https://www.europeana.eu/item/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4. (da) Mogens Voltelen. Arbejdermuseet - https://abm.reindex.net/ABA/main/T.php?Ifm=Pz&ColSearch=node0_0&zoomed=&qe=id=M2014L1162126-4&Lang=eng. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='da'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4' target='_blank' rel='noopener'>Skitur, billede 4</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='da'>Mogens Voltelen</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://abm.reindex.net/ABA/main/T.php?Ifm=Pz&ColSearch=node0_0&zoomed=&qe=id=M2014L1162126-4&Lang=eng' target='_blank' rel='noopener'>Arbejdermuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":37093,\"ebucoreWidth\":300,\"ebucoreHeight\":450,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#D3D3D3\",\"#000000\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://abm.reindex.net/ABA/main/T.php?Ifm=Pz&ColSearch=node0_0&zoomed=&qe=id=M2014L1162126-4&Lang=eng\",\"textAttributionSnippet\":\"(da) Skitur, billede 4 - https://www.europeana.eu/item/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4. (da) Mogens Voltelen. Arbejdermuseet - https://abm.reindex.net/ABA/main/T.php?Ifm=Pz&ColSearch=node0_0&zoomed=&qe=id=M2014L1162126-4&Lang=eng. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='da'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4' target='_blank' rel='noopener'>Skitur, billede 4</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='da'>Mogens Voltelen</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://abm.reindex.net/ABA/main/T.php?Ifm=Pz&ColSearch=node0_0&zoomed=&qe=id=M2014L1162126-4&Lang=eng' target='_blank' rel='noopener'>Arbejdermuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":13619},{\"about\":\"http://abm.arbejdermuseet.dk/ABAV/main/Hits.php?tgtId=10006&qe=id=M2014L1162126-4\",\"textAttributionSnippet\":\"(da) Skitur, billede 4 - https://www.europeana.eu/item/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4. (da) Mogens Voltelen. Arbejdermuseet - https://abm.reindex.net/ABA/main/T.php?Ifm=Pz&ColSearch=node0_0&zoomed=&qe=id=M2014L1162126-4&Lang=eng. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='da'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4' target='_blank' rel='noopener'>Skitur, billede 4</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='da'>Mogens Voltelen</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://abm.reindex.net/ABA/main/T.php?Ifm=Pz&ColSearch=node0_0&zoomed=&qe=id=M2014L1162126-4&Lang=eng' target='_blank' rel='noopener'>Arbejdermuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://abm.arbejdermuseet.dk/ABAV/background/bgImg.php?Thumb=0&Alias=alias:FotoWeb1&Img=088_24.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(da) Skitur, billede 4 - https://www.europeana.eu/item/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4. (da) Mogens Voltelen. Arbejdermuseet - https://abm.reindex.net/ABA/main/T.php?Ifm=Pz&ColSearch=node0_0&zoomed=&qe=id=M2014L1162126-4&Lang=eng. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='da'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4' target='_blank' rel='noopener'>Skitur, billede 4</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='da'>Mogens Voltelen</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://abm.reindex.net/ABA/main/T.php?Ifm=Pz&ColSearch=node0_0&zoomed=&qe=id=M2014L1162126-4&Lang=eng' target='_blank' rel='noopener'>Arbejdermuseet</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Denmark</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1676\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schwarz-wei\u00DF-Fotografien\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u0440\u043D\u043E-\u0431\u0435\u043B\u0430\u044F \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"bg\":[\"\u0427\u0435\u0440\u043D\u043E-\u0431\u044F\u043B\u0430 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Baltai juodos fotografijos\"],\"en\":[\"Black-and-white photographs\"],\"it\":[\"Fotografie in bianco e nero\"],\"fr\":[\"Photo en noir et blanch\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDas en blanco y negro\"],\"sl\":[\"\u010Ciernobiela fotografia\"],\"pl\":[\"Fotografia czarno-bia\u0142a\"],\"da\":[\"Sort-hvide fotografier\"],\"nl\":[\"Zwartwitfoto\"],\"ca\":[\"Fotografia blanc i negre\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Schwarz-weiss Photographien\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDas en blanco y negro (obra visual)\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1675\"],\"exactMatch\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/-photoVocabulary-13001\"]},{\"about\":\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/13001\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schwarz-wei\u00DF-Fotografien\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u0440\u043D\u043E-\u0431\u0435\u043B\u0430\u044F \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"bg\":[\"\u0447\u0435\u0440\u043D\u043E-\u0431\u044F\u043B\u0430 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"baltai juodos fotografijos\"],\"en\":[\"Black-and-white photographs\"],\"it\":[\"fotografie in bianco e nero\"],\"fr\":[\"Photo en noir et blanch\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas en blanco y negro (obra visual)\"],\"zh\":[\"\u9ED1\u767D\u7167\u7247\"],\"uk\":[\"\u0427\u043E\u0440\u043D\u043E-\u0431\u0456\u043B\u0430 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0456\u044F\"],\"sl\":[\"\u010Diernobiela fotografia\"],\"pl\":[\"fotografia czarno-bia\u0142a\"],\"da\":[\"sort-hvide fotografier\"],\"nl\":[\"Zwartwitfoto\"],\"ca\":[\"fotografia blanc i negre\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"schwarz-weiss Photographien\"]},\"broader\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/13000\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300128347\",\"https://www.wikidata.org/entity/Q3381576\"],\"inScheme\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/Technique\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024917_Ag_EU_EuropeanaPhotography_Denmark_1025\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Denmark\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"da\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fabm.reindex.net%2FABA%2Fbackground%2FbgImagick.php%3FId%3D105%26zoomed%3D10006%26context%3D10%26document%3D088_24.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4#contentTier\",\"/item/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024917_Ag_EU_EuropeanaPhotography_Denmark_1025\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004477287\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Workers Museum\"],\"da\":[\"Arbejdermuseet\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1676\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4\"],\"proxyFor\":\"/item/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4\",\"dcCreator\":{\"da\":[\"Mogens Voltelen\"]},\"dcDescription\":{\"da\":[\"fotografier af Mogens Voltelen\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://bib.arts.kuleuven.be/photoVocabulary/13001\"],\"da\":[\"sort-hvide fotografier\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"M2014L1162126-4\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"The photographer\"]},\"dcSubject\":{\"da\":[\"ski\",\"ferier\",\"vinterbilleder\",\"isvinter\",\"Danmark\"]},\"dcTitle\":{\"da\":[\"Skitur, billede 4\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"193?\"]},\"dctermsMedium\":{\"da\":[\"sort-hvid\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Danmark\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4\"],\"proxyFor\":\"/item/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:00:15.711Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T08:00:15.712Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024917/photography_ProvidedCHO_Arbejdermuseet___ABA_M2014L1162126_4\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2014-12-02T13:06:00.591Z\",\"timestamp_created_epoch\":1417525560591,\"timestamp_update\":\"2017-08-29T10:12:01.204Z\",\"timestamp_update_epoch\":1504001521204,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Woman skiing",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1755",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1755&width=560&url=http%3A%2F%2Feliaserver.elia.org.gr%3A8080%2FLSelia%2Fimages_View%2FISA1.130.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@searchculture.gr",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:25 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:25 +0000",
      "language": "el",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504888\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/LSelia/images_View/ISA1.130.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=454721\",\"edmObject\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ELIA/000100-22_454721\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=454721\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Woman skiing - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=454721. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721' target='_blank' rel='noopener'>Woman skiing</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1926</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=454721' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"application/xhtml+xml\",\"ebucoreFileByteSize\":9090},{\"about\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/ELIA/000100-22_454721\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Woman skiing - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=454721. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721' target='_blank' rel='noopener'>Woman skiing</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1926</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=454721' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://eliaserver.elia.org.gr:8080/LSelia/images_View/ISA1.130.JPG\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Woman skiing - https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721. Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece - http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=454721. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721' target='_blank' rel='noopener'>Woman skiing</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1926</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://eliaserver.elia.org.gr:8080/lselia/rec.aspx?id=454721' target='_blank' rel='noopener'>Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721/manifest\"],\"ebucoreWidth\":427,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5DEB3\",\"#FFE4C4\",\"#DCDCDC\",\"#EEE8AA\",\"#696969\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":55315},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/423254030\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A4\u03B1\u03BE\u03AF\u03B4\u03B9\u03B1\"],\"en\":[\"Travel\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/1443853438\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/878357841\"],\"exactMatch\":[\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept661\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/fwtografia\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photo\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/disdiastata-grafika\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/fwtoarnhtika\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/fwtografikh-diafaneia\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"]}],\"edmDatasetName\":[\"122_EKT_elia\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721\",\"aggregatedCHO\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Feliaserver.elia.org.gr%3A8080%2FLSelia%2Fimages_View%2FISA1.130.JPG&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721#contentTier\",\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"122_EKT_elia\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004504888\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BB\u03B7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC \u039B\u03BF\u03B3\u03BF\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03CC \u03BA\u03B1\u03B9 \u0399\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03B9\u03BA\u03CC \u0391\u03C1\u03C7\u03B5\u03AF\u03BF - \u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03C9\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u038A\u03B4\u03C1\u03C5\u03BC\u03B1 \u0395\u03B8\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03A4\u03C1\u03B1\u03C0\u03AD\u03B6\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Hellenic Literary and Historical Archive - Cultural Foundation of the National Bank Of Greece\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Greek Aggregator SearchCulture.gr\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/ELIA/000100-22_454721\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721\"],\"proxyFor\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1926\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721\",\"dcDate\":{\"def\":[\"1926\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"ISA\u03AAA-STRATIGI, LELA\",\"\u0397\u03A3\u0391\u03AA\u0391-\u03A3\u03A4\u03A1\u0391\u03A4\u0397\u0393\u0397, \u039B\u0395\u039B\u0391\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-unesco/423254030\"],\"el\":[\"\u03A4\u0391\u039E\u0399\u0394\u0399\u0391 / \u03A0\u0395\u03A1\u0399\u0397\u0393\u0397\u03A3\u0395\u0399\u03A3\"]},\"dcTitle\":{\"el\":[\"\u0393\u03C5\u03BD\u03B1\u03AF\u03BA\u03B1 \u03BA\u03AC\u03BD\u03B5\u03B9 \u03C3\u03BA\u03B9.\"],\"en\":[\"Woman skiing\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/fwtografia\"],\"el\":[\"\u03A6\u03CE\u03C4\u03BF/\u039B\u03B5\u03C5\u03BA\u03CE\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1\",\"\u03A6\u03A9\u03A4\u039F\u0393\u03A1\u0391\u03A6\u0399\u0391\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"8x6\",\"\u03A7\u03C6\u03B7 \u03C3\u03B7\u03BC\u03B5\u03AF\u03C9\u03C3\u03B7\",\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03CC\u03C4\u03C5\u03C0\u03BF\",\"\u03A7\u0391\u03A1\u03A4\u0399\",\"\u0391\u03A3\u03A0\u03A1\u039F\u039C\u0391\u03A5\u03A1\u039F\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/mesopolemos\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721\"],\"proxyFor\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721#contentTier\",\"created\":\"2020-02-11T08:50:26.248Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721#metadataTier\",\"created\":\"2020-02-11T08:50:26.249Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/122/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_ELIA_000100_22_454721\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/mesopolemos\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u039C\u03B5\u03C3\u03BF\u03C0\u03CC\u03BB\u03B5\u03BC\u03BF\u03C2\"],\"en\":[\"Interwar period\"]},\"altLabel\":{\"el\":[\"1922-1940 \u03BC.\u03A7.\"]},\"begin\":{\"en\":[\"1922\"]},\"end\":{\"en\":[\"1940\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/neoterh-ellada\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-18T21:09:00.329Z\",\"timestamp_created_epoch\":1568840940329,\"timestamp_update\":\"2020-02-11T08:18:28.304Z\",\"timestamp_update_epoch\":1581409108304,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Cortina d'Ampezzo Un atleta durante la gara di sci di fondo viene ripreso da un cineoperatore",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1753",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/08602/AttualitaA185157",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1753&width=560&url=http%3A%2F%2Fimage.archivioluce.com%2Ffoto%2Fhigh%2FATTUALITA%2FOLFF01%2FA00185157.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@image.archivioluce.com",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:22 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:22 +0000",
      "language": "it",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/08602/AttualitaA185157\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/08602/AttualitaA185157\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509068\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://image.archivioluce.com/foto/high/ATTUALITA/OLFF01/A00185157.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"https://patrimonio.archivioluce.com/luce-web/detail/IL3000003373/12/\",\"edmObject\":\"http://image.archivioluce.com/foto/high/ATTUALITA/OLFF01/A00185157.JPG\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Istituto Luce - Cinecitt\u00E0, All rights reserved\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/08602/AttualitaA185157\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://patrimonio.archivioluce.com/luce-web/detail/IL3000003373/12/\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Cortina d'Ampezzo an athlete during the cross-country race is taken over by a cineoperator - https://www.europeana.eu/item/08602/AttualitaA185157. Luce Institute - https://patrimonio.archivioluce.com/luce-web/detail/IL3000003373/12/. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/08602/AttualitaA185157' target='_blank' rel='noopener'>Cortina d'Ampezzo an athlete during the cross-country race is taken over by a cineoperator</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://patrimonio.archivioluce.com/luce-web/detail/IL3000003373/12/' target='_blank' rel='noopener'>Luce Institute</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://image.archivioluce.com/foto/high/ATTUALITA/OLFF01/A00185157.JPG\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Cortina d'Ampezzo an athlete during the cross-country race is taken over by a cineoperator - https://www.europeana.eu/item/08602/AttualitaA185157. Luce Institute - https://patrimonio.archivioluce.com/luce-web/detail/IL3000003373/12/. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/08602/AttualitaA185157' target='_blank' rel='noopener'>Cortina d'Ampezzo an athlete during the cross-country race is taken over by a cineoperator</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://patrimonio.archivioluce.com/luce-web/detail/IL3000003373/12/' target='_blank' rel='noopener'>Luce Institute</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08602/AttualitaA185157/manifest\"]},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08602/AttualitaA185157/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/08602/AttualitaA185157\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://image.archivioluce.com/foto/high/ATTUALITA/OLFF01/A00185157.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"https://patrimonio.archivioluce.com/luce-web/detail/IL3000003373/12/\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08602/AttualitaA185157\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Foto\"],\"pt\":[\"fotografias (obras visuais)\"],\"en\":[\"photographs\"],\"it\":[\"fotografie\"],\"fr\":[\"photographies\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto's\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"fotografia (obra visual)\"],\"en\":[\"photograph\",\"photos\"],\"it\":[\"foto\",\"documenti fotografici\"],\"fr\":[\"photographie (visual works)\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Refere-se a imagens est\u00E1ticas produzidas a partir de materiais sens\u00EDveis \u00E0 radia\u00E7\u00E3o (sens\u00EDveis \u00E0 luz, feixes de el\u00E9trons ou radia\u00E7\u00E3o nuclear), geralmente por meio da a\u00E7\u00E3o qu\u00EDmica da luz em um filme, papel, vidro ou metal sens\u00EDvel. As fotografias podem ser positivas ou negativas, opacas ou transparentes. O conceito n\u00E3o inclui impress\u00F5es reprodutivas de documentos e desenhos t\u00E9cnicos, para os quais os descritores encontrados em \\\"<c\u00F3pias reprogr\u00E1ficas>\\\" s\u00E3o mais apropriados. O conceito pode incluir fotografias feitas em meio digital.\"],\"en\":[\"Refers to still images produced from radiation-sensitive materials (sensitive to light, electron beams, or nuclear radiation), generally by means of the chemical action of light on a sensitive film, paper, glass, or metal. Photographs may be positive or negative, opaque or transparent. The concept does not include reproductive prints of documents and technical drawings, for which descriptors found under \\\"<reprographic copies>\\\" are more appropriate. The concept may include photographs made by digital means.\"],\"nl\":[\"Niet-bewegende afbeeldingen vervaardigd met van stralingsgevoelige materialen (gevoelig voor licht, elektronenstralen of nucleaire straling), met uitzondering van reproductieve afdrukken van documenten en technische tekeningen. Gebruik daarvoor termen, die bijeengebracht zijn onder 'reprografische kopie\u00EBn'. Foto's kunnen positief of negatief zijn, ondoorschijnend of transparant (in vaktermen: opzicht of doorzicht).\"],\"es\":[\"Se refiere a im\u00E1genes fijas producidas por materiales sensibles a la radiaci\u00F3n (sensibles a la luz, rayos de electrones o radiaci\u00F3n nuclear), generalmente por medio de la acci\u00F3n qu\u00EDmica de la luz sobre una pel\u00EDcula, papel, vidrio o metal sensible. No incluye impresiones de documentos reproductivos y dibujos t\u00E9cnicos, para los cuales los descriptores que se encuentran bajo \\\"&lt;copias reprogr\u00E1ficas&gt;\\\" son m\u00E1s apropiados. Las fotograf\u00EDas pueden ser en positivo o negativo, opacas o transparentes.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85101195\"]}],\"edmDatasetName\":[\"08602_EFG_Instituto_Luce_Cinecitta\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/08602/AttualitaA185157\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08602/AttualitaA185157\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Italy\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fimage.archivioluce.com%2Ffoto%2Fhigh%2FATTUALITA%2FOLFF01%2FA00185157.JPG&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/08602/AttualitaA185157\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/08602/AttualitaA185157#contentTier\",\"/item/08602/AttualitaA185157#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"08602_EFG_Instituto_Luce_Cinecitta\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Film Gateway\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509068\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Luce Institute\"],\"it\":[\"Istituto Luce - Cinecitt\u00E0\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"https://sws.geonames.org/9408658/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Southern Europe\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"S\u00FCdeuropa\"],\"ru\":[\"\u042E\u0436\u043D\u0430\u044F \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"pt\":[\"Europa meridional\"],\"lt\":[\"Piet\u0173 Europa\"],\"it\":[\"Europa meridionale\"],\"fr\":[\"Europe du Sud\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":41.34382,\"longitude\":-3.33984,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Southern_Europe\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/92\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Italien\"],\"fi\":[\"Italia\"],\"ru\":[\"\u0418\u0442\u0430\u043B\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"It\u00E1lia\"],\"bg\":[\"\u0418\u0442\u0430\u043B\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Italija\"],\"hr\":[\"Italija\"],\"lv\":[\"It\u0101lija\"],\"fr\":[\"Italie\"],\"hu\":[\"Olaszorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Taliansko\"],\"sl\":[\"Italija\"],\"ga\":[\"An Iod\u00E1il\"],\"ca\":[\"It\u00E0lia\"],\"sv\":[\"Italien\"],\"mt\":[\"Italja\"],\"el\":[\"\u0399\u03C4\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Italy\"],\"it\":[\"Italia\"],\"es\":[\"Italia\"],\"et\":[\"Itaalia\"],\"cs\":[\"It\u00E1lie\"],\"eu\":[\"Italia\"],\"pl\":[\"W\u0142ochy\"],\"da\":[\"Italien\"],\"ro\":[\"Italia\"],\"nl\":[\"Itali\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Italienische Republik\",\"IT\",\"ITA\"],\"sv\":[\"Italia\",\"Republiken Italien\"],\"ru\":[\"\u0418\u0442\u0430\u043B\u044C\u044F\u043D\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Italian tasavalta\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0418\u0442\u0430\u043B\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Repubblika Taljana\"],\"el\":[\"\u0399\u03C4\u03B1\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Italia\",\"Italian Republic\",\"IT\",\"ITA\",\"Republic of Italy\",\"Repubblica Italiana\"],\"hr\":[\"Republika Italija\"],\"it\":[\"ITA\",\"IT\",\"Repubblica italiana\",\"it\",\"Bel Paese\",\"La penisola\"],\"fr\":[\"R\u00E9publique Italienne\",\"Italia\",\"IT\",\"ITA\",\"La R\u00E9publique italienne\",\"It.\",\"Ital.\",\"Ita.\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica Italiana\",\"IT\",\"ITA\"],\"et\":[\"Itaalia Vabariik\"],\"sk\":[\"Talianska republika\"],\"ro\":[\"Republica Italian\u0103\"],\"nl\":[\"Italiaanse Republiek\",\"Italie\",\"Republiek Itali\u00EB\",\"IT\",\"ITA\"],\"ca\":[\"Estat Itali\u00E0\",\"Rep\u00FAblica Italiana\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in S\u00FCdeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u043D\u0430 \u044E\u0433\u0435 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u044B, \u0432 \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440\u0435 \u0421\u0440\u0435\u0434\u0438\u0437\u0435\u043C\u043D\u043E\u043C\u043E\u0440\u044C\u044F\"],\"fi\":[\"Valtio Etel\u00E4-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs na Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u042E\u0436\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lt\":[\"\u0160alis piet\u0173 Europoje\"],\"lv\":[\"Valsts Eiropas dienvidos\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u ju\u017Enoj Europi\"],\"fr\":[\"\u00C9tat d'Europe du Sud\"],\"hu\":[\"\u00C1llam D\u00E9l-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v ju\u017Enej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"ga\":[\"T\u00EDr i ndeisceart na hEorpa\"],\"ca\":[\"Estat europeu situat a la Pen\u00EDnsula it\u00E0lica\"],\"sv\":[\"Republik i Sydeuropa\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tan-Nofsinhar\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BD\u03CC\u03C4\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Southern Europe\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa centro-meridionale, membro e cofondatore dell'Unione europea\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Riik Euroopas\"],\"eu\":[\"Europa hegoaldeko Estatu subiranoa\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v Evrop\u011B\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w po\u0142udniowej Europie\"],\"da\":[\"Land i Sydeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Sud\"],\"nl\":[\"Land in Zuid-Europa\"]},\"latitude\":42.5,\"longitude\":12.5,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q38\",\"http://viaf.org/viaf/152361066\",\"https://d-nb.info/gnd/4027833-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021783\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11864655t\",\"http://www.idref.fr/026389908/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564289\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D007558\",\"https://www.freebase.com/m/03rjj\",\"https://g.co/kg/m/03rjj\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450723\",\"https://sws.geonames.org/3175395/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000080\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204565\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105111\",\"http://babelnet.org/rdf/s00047705n\",\"http://nomisma.org/id/italy\",\"http://nomisma.org/id/italian_republic\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17039-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept910\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAB202014116\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105111\",\"http://dbpedia.org/resource/Italy\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/6695072/\",\"prefLabel\":{\"cs\":[\"Evropsk\u00E1 unie\"],\"nl\":[\"Europese Unie\"]},\"altLabel\":{\"fr\":[\"Union Europ\u00E9enne\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":50.83857,\"longitude\":4.37599,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/European_Union\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/3175395/\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Italy\"]},\"latitude\":42.83333,\"longitude\":12.83333},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/12217088/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Mediterranean Basin\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6295630/\"]},\"latitude\":35.78,\"longitude\":19.33,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Mediterranean_Basin\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/146735\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"fi\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430-\u0434\u2019\u0410\u043C\u043F\u0435\u0446\u0446\u043E\"],\"pt\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"bg\":[\"\u041A\u043E\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430 \u0434'\u0410\u043C\u043F\u0435\u0446\u043E\"],\"lt\":[\"Kortina d'Ampecas\"],\"lv\":[\"Kort\u012Bna d'Ampeco\"],\"hr\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"fr\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"hu\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"sl\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"ga\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"ca\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"sv\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03C1\u03C4\u03AF\u03BD\u03B1 \u039D\u03C4'\u0391\u03BC\u03C0\u03AD\u03C4\u03C3\u03BF\"],\"en\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"it\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"es\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"et\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"cs\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"eu\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"pl\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"ro\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"da\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"nl\":[\"Cortina d'Ampezzo\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"de\":[\"Cortina d'Amppezzo\",\"Hayden\",\"Anp\u00EBz\",\"Cortina d'Ampezzo\",\"Anpezo\",\"Petsch-Hayden\",\"Cortina d\u2019Amppezzo\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430 \u0434'\u0410\u043C\u043F\u0435\u0446\u0446\u043E\",\"\u041A\u043E\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430-\u0434'\u0410\u043C\u043F\u0435\u0446\u0446\u043E\"],\"sv\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\",\"Anpezo\",\"Cortina\"],\"lt\":[\"Cortina d'Ampezzo\",\"Kortina d\u2019Ampecas\"],\"sl\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"en\":[\"Cortina\"],\"it\":[\"Cortina de Anpezo\",\"Cortina\"],\"fr\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\",\"A\u00E9roport de Cortina d'Ampezzo\"],\"ro\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"es\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"]},\"note\":{\"de\":[\"Italienische Gemeinde\"],\"fi\":[\"Kunta Italiassa\"],\"sv\":[\"Kommun i Italien\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0432 \u0438\u0442\u0430\u043B\u044C\u044F\u043D\u0441\u043A\u043E\u0439 \u043F\u0440\u043E\u0432\u0438\u043D\u0446\u0438\u0438 \u0411\u0435\u043B\u043B\u0443\u043D\u043E, \u0441\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u0437\u0438\u043C\u043D\u0435\u0439 \u041E\u043B\u0438\u043C\u043F\u0438\u0430\u0434\u044B 1956 \u0438 2026 \u0433\u0433\"],\"pt\":[\"Comuna italiana\"],\"bg\":[\"\u0418\u0442\u0430\u043B\u0438\u0430\u043D\u0441\u043A\u0430 \u043E\u0431\u0449\u0438\u043D\u0430\"],\"el\":[\"\u0394\u03AE\u03BC\u03BF\u03C2 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03C4\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"lt\":[\"Komuna Italijoje\"],\"en\":[\"Town and comune in the Province of Belluno, in the Veneto region of Northern Italy\"],\"lv\":[\"Pils\u0113ta It\u0101lij\u0101\"],\"hr\":[\"Talijanske op\u0107ine\"],\"it\":[\"Comune italiano\"],\"fr\":[\"Commune italienne\"],\"hu\":[\"V\u00E1ros Olaszorsz\u00E1gban, Veneto r\u00E9gi\u00F3ban\"],\"es\":[\"Municipio italiano\"],\"eu\":[\"Udalerri italiako\"],\"cs\":[\"Italsk\u00E1 obec\"],\"pl\":[\"W\u0142oska gmina\"],\"ro\":[\"Comun\u0103 din Italia\"],\"nl\":[\"Italiaanse gemeente\"],\"ca\":[\"Municipi Itali\u00E0\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/92\"]},\"latitude\":46.538334,\"longitude\":12.137351,\"altitude\":1224.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q41158\",\"http://viaf.org/viaf/125505521\",\"https://d-nb.info/gnd/4085339-1\",\"https://www.freebase.com/m/02qzmh\",\"https://g.co/kg/m/02qzmh\",\"https://sws.geonames.org/6538275/\",\"http://dbpedia.org/resource/Cortina_d%27Ampezzo\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q41158\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"sv\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430-\u0434\u2019\u0410\u043C\u043F\u0435\u0446\u0446\u043E\"],\"fi\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"pt\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"bg\":[\"\u041A\u043E\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430 \u0434'\u0410\u043C\u043F\u0435\u0446\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03C1\u03C4\u03AF\u03BD\u03B1 \u039D\u03C4'\u0391\u03BC\u03C0\u03AD\u03C4\u03C3\u03BF\"],\"lt\":[\"Kortina d'Ampecas\"],\"en\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"hr\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"lv\":[\"Kort\u012Bna d'Ampeco\"],\"it\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"fr\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"hu\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"es\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"et\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"cs\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"sl\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"pl\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"da\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"ro\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"nl\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"ca\":[\"Cortina d'Ampezzo\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"de\":[\"Cortina d'Amppezzo\",\"Hayden\",\"Anp\u00EBz\",\"Cortina d'Ampezzo\",\"Anpezo\",\"Petsch-Hayden\",\"Cortina d\u2019Amppezzo\"],\"sv\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\",\"Anpezo\",\"Cortina\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430 \u0434'\u0410\u043C\u043F\u0435\u0446\u0446\u043E\",\"\u041A\u043E\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430-\u0434'\u0410\u043C\u043F\u0435\u0446\u0446\u043E\"],\"lt\":[\"Cortina d'Ampezzo\",\"Kortina d\u2019Ampecas\"],\"sl\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"en\":[\"Cortina\"],\"it\":[\"Cortina de Anpezo\",\"Cortina\"],\"fr\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\",\"A\u00E9roport de Cortina d'Ampezzo\"],\"ro\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"es\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"]},\"note\":{\"de\":[\"italienische Gemeinde\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0432 \u0438\u0442\u0430\u043B\u044C\u044F\u043D\u0441\u043A\u043E\u0439 \u043F\u0440\u043E\u0432\u0438\u043D\u0446\u0438\u0438 \u0411\u0435\u043B\u043B\u0443\u043D\u043E, \u0441\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u0437\u0438\u043C\u043D\u0435\u0439 \u041E\u043B\u0438\u043C\u043F\u0438\u0430\u0434\u044B 1956 \u0438 2026 \u0433\u0433\"],\"sv\":[\"kommun i Italien\"],\"fi\":[\"kunta Italiassa\"],\"pt\":[\"comuna italiana\"],\"bg\":[\"\u0438\u0442\u0430\u043B\u0438\u0430\u043D\u0441\u043A\u0430 \u043E\u0431\u0449\u0438\u043D\u0430\"],\"el\":[\"\u03B4\u03AE\u03BC\u03BF\u03C2 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03C4\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"lt\":[\"komuna Italijoje\"],\"en\":[\"comune in Italy\"],\"hr\":[\"Talijanske op\u0107ine\"],\"lv\":[\"pils\u0113ta It\u0101lij\u0101\"],\"it\":[\"comune italiano\"],\"fr\":[\"commune italienne\"],\"es\":[\"municipio italiano\"],\"cs\":[\"italsk\u00E1 obec\"],\"pl\":[\"w\u0142oska gmina\"],\"ro\":[\"comun\u0103 din Italia\"],\"ca\":[\"municipi Itali\u00E0\"],\"nl\":[\"Italiaanse gemeente\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q38\"]},\"latitude\":46.538055,\"longitude\":12.137222,\"altitude\":1224.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/125505521\",\"http://d-nb.info/gnd/4085339-1\",\"https://www.freebase.com/m/02qzmh\",\"https://g.co/kg/m/02qzmh\",\"https://sws.geonames.org/6538275/\",\"http://dbpedia.org/resource/Cortina_d%27Ampezzo\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/08602/AttualitaA185157\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/08602/AttualitaA185157\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"AttualitaA185157\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/146735\",\"http://data.europeana.eu/place/92\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/146735\",\"http://data.europeana.eu/place/92\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/08602/AttualitaA185157\"],\"proxyFor\":\"/item/08602/AttualitaA185157\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/08602/AttualitaA185157\",\"/proxy/aggregator/08602/AttualitaA185157\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/08602/AttualitaA185157\",\"dcTitle\":{\"en\":[\"Cortina d'Ampezzo an athlete during the cross-country race is taken over by a cineoperator\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q41158\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/08602/AttualitaA185157\"],\"proxyFor\":\"/item/08602/AttualitaA185157\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/08602/AttualitaA185157\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/08602/AttualitaA185157\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"AttualitaA185157\"]},\"dcSubject\":{\"it\":[\"Giochi olimpici invernali di Cortina d'Ampezzo\",\"Sci\",\"Cortina d'Ampezzo\"]},\"dcTitle\":{\"it\":[\"Cortina d'Ampezzo Un atleta durante la gara di sci di fondo viene ripreso da un cineoperatore\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"27.01.1956-04.02.1956\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/3175395/\"],\"it\":[\"Cortina d'Ampezzo\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/08602/AttualitaA185157\"],\"proxyFor\":\"/item/08602/AttualitaA185157\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/08602/AttualitaA185157#contentTier\",\"created\":\"2022-04-13T12:11:43.763839Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/08602/AttualitaA185157\",\"/aggregation/aggregator/08602/AttualitaA185157\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/08602/AttualitaA185157#metadataTier\",\"created\":\"2022-04-13T12:11:43.764520Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/08602/AttualitaA185157\",\"/aggregation/aggregator/08602/AttualitaA185157\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2020-11-22T21:25:10.106Z\",\"timestamp_created_epoch\":1606080310106,\"timestamp_update\":\"2022-04-13T07:48:20.507Z\",\"timestamp_update_epoch\":1649836100507,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Sixten Jernberg, skidor, Lima, Limedsforsen.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1751",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1751&width=560&url=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022wZ13JnBwu%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "Sixten Jernberg, skidor, Lima, Limedsforsen.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:20 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:20 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966073\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mm.dimu.org/image/022wZ13JnBwu?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"https://digitaltmuseum.se/021016271911\",\"edmObject\":\"https://mm.dimu.org/image/022wZ13JnBwu?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://mm.dimu.org/image/022wZ13JnBwu?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://digitaltmuseum.se/021016271911\",\"textAttributionSnippet\":\"Sixten Jernberg, skidor, Lima, Limedsforsen - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016271911. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315' target='_blank' rel='noopener'>Sixten Jernberg, skidor, Lima, Limedsforsen</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016271911' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":94172},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/022wZ13JnBwu?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"Sixten Jernberg, skidor, Lima, Limedsforsen - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016271911. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315' target='_blank' rel='noopener'>Sixten Jernberg, skidor, Lima, Limedsforsen</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016271911' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1065,\"ebucoreHeight\":800,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#808080\",\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":424967},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/022wZ13JnBwu?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"Sixten Jernberg, skidor, Lima, Limedsforsen - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016271911. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315' target='_blank' rel='noopener'>Sixten Jernberg, skidor, Lima, Limedsforsen</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016271911' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315/manifest\"],\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":451,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#808080\",\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":137356},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/114\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Sport\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"fi\":[\"Urheilu\"],\"pt\":[\"Desporto\"],\"bg\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"lt\":[\"Sportas\"],\"lv\":[\"Sports\"],\"hr\":[\"Sport\"],\"fr\":[\"Sport\"],\"hu\":[\"Sport\"],\"sk\":[\"\u0160port\"],\"sl\":[\"\u0160port\"],\"ga\":[\"Sp\u00F3rt\"],\"ca\":[\"Esport\"],\"sv\":[\"Sport\"],\"mt\":[\"Sport\"],\"el\":[\"\u0391\u03B8\u03BB\u03B7\u03C4\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Sport\"],\"it\":[\"Sport\"],\"es\":[\"Deporte\"],\"et\":[\"Sport\"],\"eu\":[\"Kirol\"],\"cs\":[\"Sport\"],\"pl\":[\"Sport\"],\"ro\":[\"Sport\"],\"da\":[\"Sport\"],\"nl\":[\"Sport\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gezielte k\u00F6rperliche Aktivit\u00E4t\"],\"sv\":[\"Form av t\u00E4vlingsaktivitet, vanligtvis fysisk\"],\"ru\":[\"\u0414\u0435\u044F\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u043E \u0441\u043E\u0441\u0442\u044F\u0437\u0430\u043D\u0438\u044F\u043C \u0438 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0439 \u043A\u0443\u043B\u044C\u0442\u0443\u0440\u0435\"],\"fi\":[\"Kilpailullinen fyysinen toiminta\"],\"pt\":[\"Atividade f\u00EDsica competitiva\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03B1\u03BD\u03C4\u03B1\u03B3\u03C9\u03BD\u03B9\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03B4\u03C1\u03B1\u03C3\u03C4\u03B7\u03C1\u03B9\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1\u03C2, \u03C3\u03C5\u03BD\u03AE\u03B8\u03C9\u03C2 \u03C3\u03C9\u03BC\u03B1\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Forms of competitive activity, usually physical\"],\"hr\":[\"Skup natjecateljskih aktivnosti, naj\u010De\u0161\u0107e fizi\u010Dkih\"],\"it\":[\"Attivit\u00E0 fisiche e psicofisiche compiute al fine di intrattenere chi le pratica o anche chi ne \u00E8 spettatore\"],\"fr\":[\"Activit\u00E9 physique ou mentale de r\u00E9cr\u00E9ation\"],\"hu\":[\"Versenyszer\u0171 fizikai tev\u00E9kenys\u00E9g\"],\"es\":[\"Actividad f\u00EDsica\"],\"cs\":[\"Fyzick\u00E1 aktivita\"],\"sk\":[\"Fyzick\u00E1 aktivita roben\u00E1 pre z\u00E1bavu\"],\"pl\":[\"Forma aktywno\u015Bci fizycznej zwi\u0105zana zazwyczaj ze wsp\u00F3\u0142zawodnictwem\"],\"ro\":[\"Activitate fizic\u0103 care implic\u0103 o serie de reguli sau regulamente care trebuie efectuate \u00EEntr-o anumit\u0103 zon\u0103\"],\"da\":[\"Fysisk aktivitet med konkurrence\"],\"nl\":[\"Doelgerichte lichaamsactiviteit\"],\"ca\":[\"Activitat f\u00EDsica competitiva o de lleure\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3130\",\"http://data.europeana.eu/concept/3207\",\"http://data.europeana.eu/concept/3251\",\"http://data.europeana.eu/concept/3268\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q349\",\"http://dbpedia.org/ontology/Sport\",\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T1-639\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/productgenre/sport\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/spct/sport\",\"https://d-nb.info/gnd/4056366-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85126887\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133188907\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571722\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013177\",\"http://purl.org/bncf/tid/467\",\"https://www.freebase.com/m/06ntj\",\"https://g.co/kg/m/06ntj\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.450.642.845\",\"http://datos.bne.es/resource/XX524968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300222725\",\"http://id.worldcat.org/fast/1130432\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p965\",\"http://babelnet.org/rdf/s00006759n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15675-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept7666\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/15000000\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/15000000\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/76\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y99900\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3130\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Sportler\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\u0441\u043C\u0435\u043D\"],\"fi\":[\"Urheilija\"],\"pt\":[\"Desportista\"],\"bg\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\u0438\u0441\u0442\"],\"lt\":[\"Sportininkas\"],\"hr\":[\"Sporta\u0161\"],\"lv\":[\"Sportists\"],\"fr\":[\"Athl\u00E8te\"],\"hu\":[\"Sportol\u00F3\"],\"sk\":[\"\u0160portovec\"],\"sl\":[\"\u0160portnik\"],\"ga\":[\"L\u00FAthchleasa\u00ED\"],\"ca\":[\"Esportista\"],\"sv\":[\"Idrottare\"],\"el\":[\"\u0391\u03B8\u03BB\u03B7\u03C4\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Athlete\"],\"it\":[\"Atleta\"],\"es\":[\"Deportista\"],\"et\":[\"Sportlane\"],\"eu\":[\"Kirolari\"],\"cs\":[\"Sportovec\"],\"pl\":[\"Sportowiec\"],\"ro\":[\"Sportiv\"],\"da\":[\"Sportsud\u00F8ver\"],\"nl\":[\"Sporter\"]},\"note\":{\"de\":[\"Person, die regelm\u00E4\u00DFig eine oder mehrere Sportarten betreibt\"],\"fi\":[\"Ihminen joka harrastaa urheilua\"],\"sv\":[\"Person som regelbundet ut\u00F6var idrott\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A, \u0437\u0430\u043D\u0438\u043C\u0430\u044E\u0449\u0438\u0439\u0441\u044F \u0441\u043F\u043E\u0440\u0442\u043E\u043C\"],\"pt\":[\"Pessoa que pratica regularmente um desporto\"],\"bg\":[\"\u0427\u043E\u0432\u0435\u043A, \u043A\u043E\u0439\u0442\u043E \u0441\u0435 \u0437\u0430\u043D\u0438\u043C\u0430\u0432\u0430 \u0441\u044A\u0441 \u0441\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"en\":[\"Person who participates regularly in a sport\"],\"hr\":[\"Osoba koja redovito sudjeluje u sportu\"],\"it\":[\"Persona che pratica sport\"],\"fr\":[\"Personne qui pratique r\u00E9guli\u00E8rement une activit\u00E9 physique\"],\"es\":[\"Persona que practica regularmente un deporte\"],\"cs\":[\"Osoba, kter\u00E1 se pravideln\u011B \u00FA\u010Dastn\u00ED sportu\"],\"eu\":[\"Kirol batean jardun ohi duen gizabanakoa\"],\"pl\":[\"Osoba uprawiaj\u0105ca pewn\u0105 dziedzin\u0119 sportow\u0105\"],\"da\":[\"Person, der regelm\u00E6ssigt dyrker sport\"],\"ro\":[\"Persoan\u0103 care practic\u0103 regulat activit\u0103\u021Bi sportive\"],\"ca\":[\"Persona que practica esport de manera regular\"],\"nl\":[\"Iemand die veel aan sport doet; beoefenaar van een bepaalde sport\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3207\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q2066131\",\"https://d-nb.info/gnd/4056399-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85009135\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933850z\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11965039b\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D056352\",\"http://purl.org/bncf/tid/1111\",\"https://www.freebase.com/m/01445t\",\"https://g.co/kg/m/01445t\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/M01.072\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300236025\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3315\",\"http://babelnet.org/rdf/s00006747n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13363-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept3259\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y99899\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3068\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Skisport\"],\"sv\":[\"Skid\u00E5kning\"],\"en\":[\"Skiing\"],\"fr\":[\"Ski sportif\"],\"da\":[\"Skisport\"],\"nl\":[\"Ski\u00EBn\"]},\"note\":{\"sv\":[\"T\u00E4vlingsvintersport d\u00E4r deltagarna anv\u00E4nder sig av skidor f\u00F6r att glida l\u00E4ngsmed sn\u00F6n\"],\"en\":[\"Competitive winter sport in which the participant uses skis to glide on snow\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/114\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3143\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q15621650\",\"https://d-nb.info/gnd/4055245-7\",\"http://g.co/kg/g/121hfwkr\"]}],\"edmDatasetName\":[\"916121_Ag_SE_s_olm\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315\",\"aggregatedCHO\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022wZ13JnBwu%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315#contentTier\",\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"916121_Ag_SE_s_olm\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966073\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"\u00D6rebro l\u00E4ns museum\"],\"en\":[\"\u00D6rebro County Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3068\",\"http://data.europeana.eu/concept/114\",\"http://data.europeana.eu/concept/3130\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315\"],\"proxyFor\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315\",\"dcDescription\":{\"def\":[\"Sixten Jernberg, skidor, Lima, Limedsforsen.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/S-OLM/photo/OLM-2003-41-1315\",\"OLM-2003-41-1315\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"\u00D6rebro l\u00E4ns museum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain Mark\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"Skid\u00E5kning\",\"Sn\u00F6\",\"T\u00E4vling\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Idrott\",\"Idrottsman\",\"Man\",\"Skidor\",\"Sport\",\"Vinter\",\"Vintersport\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Sixten Jernberg, skidor, Lima, Limedsforsen.\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Sixten Jernberg, skidor, Lima, Limedsforsen.\",\"Photo\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1960-01-01 - 1960-01-01\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1960 - 1960\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315\"],\"proxyFor\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315#contentTier\",\"created\":\"2020-07-29T10:19:15.613Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-29T10:19:15.614Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1315\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2017-12-01T14:46:54.801Z\",\"timestamp_created_epoch\":1512139614801,\"timestamp_update\":\"2020-07-29T09:08:59.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":1596013739000,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Olympische Winterspiele in Garmisch-Partenkirchen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1749",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1749&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.bildarchivaustria.at%2FPreview%2F1075232.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@bildarchivaustria.at",
      "description": "Birger Ruud, Olympiasieger im Spezialsprunglauf.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:19 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:19 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338827\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/1075232.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1075232\",\"edmObject\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/1075232.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338827\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1075232\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Olympische Winterspiele in Garmisch-Partenkirchen - https://www.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232. Hilscher, Albert. \u00D6sterreichische Nationalbibliothek - http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1075232. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232' target='_blank' rel='noopener'>Olympische Winterspiele in Garmisch-Partenkirchen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hilscher, Albert</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1075232' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Nationalbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/1075232.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Olympische Winterspiele in Garmisch-Partenkirchen - https://www.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232. Hilscher, Albert. \u00D6sterreichische Nationalbibliothek - http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1075232. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232' target='_blank' rel='noopener'>Olympische Winterspiele in Garmisch-Partenkirchen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Hilscher, Albert</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1075232' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Nationalbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":263128,\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":583,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#D3D3D3\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/114\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Sport\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"fi\":[\"Urheilu\"],\"pt\":[\"Desporto\"],\"bg\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"lt\":[\"Sportas\"],\"lv\":[\"Sports\"],\"hr\":[\"Sport\"],\"fr\":[\"Sport\"],\"hu\":[\"Sport\"],\"sk\":[\"\u0160port\"],\"sl\":[\"\u0160port\"],\"ga\":[\"Sp\u00F3rt\"],\"ca\":[\"Esport\"],\"sv\":[\"Sport\"],\"mt\":[\"Sport\"],\"el\":[\"\u0391\u03B8\u03BB\u03B7\u03C4\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Sport\"],\"it\":[\"Sport\"],\"es\":[\"Deporte\"],\"et\":[\"Sport\"],\"eu\":[\"Kirol\"],\"cs\":[\"Sport\"],\"pl\":[\"Sport\"],\"ro\":[\"Sport\"],\"da\":[\"Sport\"],\"nl\":[\"Sport\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gezielte k\u00F6rperliche Aktivit\u00E4t\"],\"sv\":[\"Form av t\u00E4vlingsaktivitet, vanligtvis fysisk\"],\"ru\":[\"\u0414\u0435\u044F\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u043E \u0441\u043E\u0441\u0442\u044F\u0437\u0430\u043D\u0438\u044F\u043C \u0438 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0439 \u043A\u0443\u043B\u044C\u0442\u0443\u0440\u0435\"],\"fi\":[\"Kilpailullinen fyysinen toiminta\"],\"pt\":[\"Atividade f\u00EDsica competitiva\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03B1\u03BD\u03C4\u03B1\u03B3\u03C9\u03BD\u03B9\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03B4\u03C1\u03B1\u03C3\u03C4\u03B7\u03C1\u03B9\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1\u03C2, \u03C3\u03C5\u03BD\u03AE\u03B8\u03C9\u03C2 \u03C3\u03C9\u03BC\u03B1\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Forms of competitive activity, usually physical\"],\"hr\":[\"Skup natjecateljskih aktivnosti, naj\u010De\u0161\u0107e fizi\u010Dkih\"],\"it\":[\"Attivit\u00E0 fisiche e psicofisiche compiute al fine di intrattenere chi le pratica o anche chi ne \u00E8 spettatore\"],\"fr\":[\"Activit\u00E9 physique ou mentale de r\u00E9cr\u00E9ation\"],\"hu\":[\"Versenyszer\u0171 fizikai tev\u00E9kenys\u00E9g\"],\"es\":[\"Actividad f\u00EDsica\"],\"cs\":[\"Fyzick\u00E1 aktivita\"],\"sk\":[\"Fyzick\u00E1 aktivita roben\u00E1 pre z\u00E1bavu\"],\"pl\":[\"Forma aktywno\u015Bci fizycznej zwi\u0105zana zazwyczaj ze wsp\u00F3\u0142zawodnictwem\"],\"ro\":[\"Activitate fizic\u0103 care implic\u0103 o serie de reguli sau regulamente care trebuie efectuate \u00EEntr-o anumit\u0103 zon\u0103\"],\"da\":[\"Fysisk aktivitet med konkurrence\"],\"nl\":[\"Doelgerichte lichaamsactiviteit\"],\"ca\":[\"Activitat f\u00EDsica competitiva o de lleure\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3130\",\"http://data.europeana.eu/concept/3207\",\"http://data.europeana.eu/concept/3251\",\"http://data.europeana.eu/concept/3268\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q349\",\"http://dbpedia.org/ontology/Sport\",\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T1-639\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/productgenre/sport\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/spct/sport\",\"https://d-nb.info/gnd/4056366-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85126887\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133188907\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571722\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013177\",\"http://purl.org/bncf/tid/467\",\"https://www.freebase.com/m/06ntj\",\"https://g.co/kg/m/06ntj\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.450.642.845\",\"http://datos.bne.es/resource/XX524968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300222725\",\"http://id.worldcat.org/fast/1130432\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p965\",\"http://babelnet.org/rdf/s00006759n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15675-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept7666\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/15000000\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/15000000\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/76\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y99900\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3120\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Olympische Spiele\"],\"ru\":[\"\u041E\u043B\u0438\u043C\u043F\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0435 \u0438\u0433\u0440\u044B\"],\"fi\":[\"Olympialaiset\"],\"pt\":[\"Jogos Ol\u00EDmpicos\"],\"bg\":[\"\u041E\u043B\u0438\u043C\u043F\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438 \u0438\u0433\u0440\u0438\"],\"lt\":[\"Olimpin\u0117s \u017Eaidyn\u0117s\"],\"lv\":[\"Olimpisk\u0101s sp\u0113les\"],\"hr\":[\"Olimpijske igre\"],\"fr\":[\"Jeux olympiques\"],\"hu\":[\"Olimpiai j\u00E1t\u00E9kok\"],\"sk\":[\"Olympijsk\u00E9 hry\"],\"sl\":[\"Olimpijske igre\"],\"ga\":[\"Cluich\u00ED Oilimpeacha\"],\"ca\":[\"Jocs Ol\u00EDmpics\"],\"sv\":[\"Olympiska spelen\"],\"mt\":[\"Log\u0127ob Olimpiku\"],\"el\":[\"\u039F\u03BB\u03C5\u03BC\u03C0\u03B9\u03B1\u03BA\u03BF\u03AF \u0391\u03B3\u03CE\u03BD\u03B5\u03C2\"],\"en\":[\"Olympic Games\"],\"it\":[\"Giochi olimpici\"],\"es\":[\"Juegos Ol\u00EDmpicos\"],\"et\":[\"N\u00FC\u00FCdisaegsed ol\u00FCmpiam\u00E4ngud\"],\"eu\":[\"Olinpiar Jokoak\"],\"cs\":[\"Olympijsk\u00E9 hry\"],\"pl\":[\"Igrzyska olimpijskie\"],\"ro\":[\"Jocurile Olimpice\"],\"da\":[\"Olympiske lege\"],\"nl\":[\"Olympische Spelen\"]},\"note\":{\"de\":[\"Alle vier Jahre stattfindende Sportveranstaltung mit zahlreichen Disziplinen\"],\"fi\":[\"Suuret kansainv\u00E4liset urheilukilpailut\"],\"sv\":[\"Idrottst\u00E4vlingar uppdelade i sommarspel och vinterspel som h\u00E5lls vart fj\u00E4rde \u00E5r\"],\"ru\":[\"\u041A\u0440\u0443\u043F\u043D\u043E\u0435 \u043C\u0435\u0436\u0434\u0443\u043D\u0430\u0440\u043E\u0434\u043D\u043E\u0435 \u043C\u0443\u043B\u044C\u0442\u0438\u0441\u043F\u043E\u0440\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u0441\u043E\u0440\u0435\u0432\u043D\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Evento multiesportivo global com modalidades de ver\u00E3o e de inverno\"],\"mt\":[\"Avveniment sportiv b'kompetizzjonijiet sportivi\"],\"el\":[\"\u0391\u03B8\u03BB\u03B7\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE \u03B4\u03B9\u03BF\u03C1\u03B3\u03AC\u03BD\u03C9\u03C3\u03B7 \u03C0\u03BF\u03BB\u03BB\u03CE\u03BD \u03B1\u03B3\u03C9\u03BD\u03B9\u03C3\u03BC\u03AC\u03C4\u03C9\u03BD \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B3\u03AF\u03BD\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BA\u03AC\u03B8\u03B5 \u03C4\u03AD\u03C3\u03C3\u03B5\u03C1\u03B1 \u03C7\u03C1\u03CC\u03BD\u03B9\u03B1\"],\"en\":[\"Major international sport event\"],\"lv\":[\"Starptautiskas daudzu sporta veidu sac\u012Bkstes, kas regul\u0101ri notiek ik p\u0113c 4 gadiem\"],\"it\":[\"Manifestazione sportiva a livello mondiale con cadenza quadriennale\"],\"fr\":[\"\u00C9v\u00E9nement sportif international majeur\"],\"hu\":[\"T\u00F6bb sport\u00E1gat mag\u00E1ba foglal\u00F3 nemzetk\u00F6zi esem\u00E9nysorozat, melyet n\u00E9gy \u00E9vente rendeznek meg\"],\"es\":[\"Evento deportivo internacional\"],\"cs\":[\"Hromadn\u00E1 mezin\u00E1rodn\u00ED sportovn\u00ED sout\u011B\u017E po\u0159\u00E1dan\u00E1 jednou za \u010Dty\u0159i roky\"],\"sk\":[\"Vrcholov\u00E9 medzin\u00E1rodn\u00E9 \u0161portov\u00E9 podujatia\"],\"pl\":[\"G\u0142\u00F3wna mi\u0119dzynarodowa impreza sportowa\"],\"ro\":[\"Eveniment multisportiv interna\u021Bional care se desf\u0103\u0219oar\u0103 o dat\u0103 la patru ani\"],\"da\":[\"Sportskonkurrencer er opdelt i Summer Games og Winter Games afholdes hvert fjerde \u00E5r\"],\"nl\":[\"Internationale sportmanifestatie\"],\"ca\":[\"Esdeveniment esportiu internacional\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3508\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q5389\",\"http://viaf.org/viaf/127994918\",\"https://d-nb.info/gnd/2021059-0\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n94004448\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85094647\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb13568581t\",\"http://www.idref.fr/052611736/id\",\"http://purl.org/bncf/tid/14499\",\"https://www.freebase.com/m/05nd_\",\"https://g.co/kg/m/05nd_\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/218023\",\"http://datos.bne.es/resource/XX11098\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90657347\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p7930\",\"http://babelnet.org/rdf/s00058910n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept12999\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20001177\",\"https://libris.kb.se/wt79chnf3bbkvh7\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y97776\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3068\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Skisport\"],\"sv\":[\"Skid\u00E5kning\"],\"en\":[\"Skiing\"],\"fr\":[\"Ski sportif\"],\"da\":[\"Skisport\"],\"nl\":[\"Ski\u00EBn\"]},\"note\":{\"sv\":[\"T\u00E4vlingsvintersport d\u00E4r deltagarna anv\u00E4nder sig av skidor f\u00F6r att glida l\u00E4ngsmed sn\u00F6n\"],\"en\":[\"Competitive winter sport in which the participant uses skis to glide on snow\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/114\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3143\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q15621650\",\"https://d-nb.info/gnd/4055245-7\",\"http://g.co/kg/g/121hfwkr\"]}],\"edmDatasetName\":[\"92064_NL_ONB_Contemporary_History\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.bildarchivaustria.at%2FPreview%2F1075232.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232#contentTier\",\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"92064_NL_ONB_Contemporary_History\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338827\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6sterreichische Nationalbibliothek\"],\"en\":[\"Austrian National Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3068\",\"http://data.europeana.eu/concept/114\",\"http://data.europeana.eu/concept/3120\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232\"],\"proxyFor\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Hilscher, Albert\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Birger Ruud, Olympiasieger im Spezialsprunglauf.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/1075232.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"\u00D6NB / Hilscher\"]},\"dcSource\":{\"de\":[\"Osterreichische Nationalbibliothek\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Norwegen\",\"Olympische Spiele\",\"Skisport\",\"Sport\"],\"en\":[\"Norway\",\"Olympic games\",\"Skiing\",\"Sport\",\"Sports\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Olympische Winterspiele in Garmisch-Partenkirchen\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Fotografie\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1936-02\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232\"],\"proxyFor\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:04:52.471Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:04:52.472Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1075232\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2016-11-08T15:48:24.938Z\",\"timestamp_created_epoch\":1478620104938,\"timestamp_update\":\"2016-11-08T15:48:24.938Z\",\"timestamp_update_epoch\":1478620104938,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Willi Walch beim Rennen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1747",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1747&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.bildarchivaustria.at%2FPreview%2F1496417.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@bildarchivaustria.at",
      "description": "Deutscher Meister im Abfahrtslauf und in der Alpinen Kombination.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:16 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:16 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338827\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/1496417.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1496417\",\"edmObject\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/1496417.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338827\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/1496417.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Willi Walch beim Rennen - https://www.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417. Blaha, Franz. \u00D6sterreichische Nationalbibliothek - http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1496417. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417' target='_blank' rel='noopener'>Willi Walch beim Rennen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Blaha, Franz</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1496417' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Nationalbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":202254,\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":593,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#A9A9A9\",\"#D3D3D3\",\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1496417\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Willi Walch beim Rennen - https://www.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417. Blaha, Franz. \u00D6sterreichische Nationalbibliothek - http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1496417. Copyright Not Evaluated - http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417' target='_blank' rel='noopener'>Willi Walch beim Rennen</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Blaha, Franz</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.bildarchivaustria.at/TELRequest.aspx?p_ImageID=1496417' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6sterreichische Nationalbibliothek</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Austria</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/CNE/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-unknown'/>Copyright Not Evaluated</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/114\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Sport\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"fi\":[\"Urheilu\"],\"pt\":[\"Desporto\"],\"bg\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"lt\":[\"Sportas\"],\"lv\":[\"Sports\"],\"hr\":[\"Sport\"],\"fr\":[\"Sport\"],\"hu\":[\"Sport\"],\"sk\":[\"\u0160port\"],\"sl\":[\"\u0160port\"],\"ga\":[\"Sp\u00F3rt\"],\"ca\":[\"Esport\"],\"sv\":[\"Sport\"],\"mt\":[\"Sport\"],\"el\":[\"\u0391\u03B8\u03BB\u03B7\u03C4\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Sport\"],\"it\":[\"Sport\"],\"es\":[\"Deporte\"],\"et\":[\"Sport\"],\"eu\":[\"Kirol\"],\"cs\":[\"Sport\"],\"pl\":[\"Sport\"],\"ro\":[\"Sport\"],\"da\":[\"Sport\"],\"nl\":[\"Sport\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gezielte k\u00F6rperliche Aktivit\u00E4t\"],\"sv\":[\"Form av t\u00E4vlingsaktivitet, vanligtvis fysisk\"],\"ru\":[\"\u0414\u0435\u044F\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u043E \u0441\u043E\u0441\u0442\u044F\u0437\u0430\u043D\u0438\u044F\u043C \u0438 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0439 \u043A\u0443\u043B\u044C\u0442\u0443\u0440\u0435\"],\"fi\":[\"Kilpailullinen fyysinen toiminta\"],\"pt\":[\"Atividade f\u00EDsica competitiva\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03B1\u03BD\u03C4\u03B1\u03B3\u03C9\u03BD\u03B9\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03B4\u03C1\u03B1\u03C3\u03C4\u03B7\u03C1\u03B9\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1\u03C2, \u03C3\u03C5\u03BD\u03AE\u03B8\u03C9\u03C2 \u03C3\u03C9\u03BC\u03B1\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Forms of competitive activity, usually physical\"],\"hr\":[\"Skup natjecateljskih aktivnosti, naj\u010De\u0161\u0107e fizi\u010Dkih\"],\"it\":[\"Attivit\u00E0 fisiche e psicofisiche compiute al fine di intrattenere chi le pratica o anche chi ne \u00E8 spettatore\"],\"fr\":[\"Activit\u00E9 physique ou mentale de r\u00E9cr\u00E9ation\"],\"hu\":[\"Versenyszer\u0171 fizikai tev\u00E9kenys\u00E9g\"],\"es\":[\"Actividad f\u00EDsica\"],\"cs\":[\"Fyzick\u00E1 aktivita\"],\"sk\":[\"Fyzick\u00E1 aktivita roben\u00E1 pre z\u00E1bavu\"],\"pl\":[\"Forma aktywno\u015Bci fizycznej zwi\u0105zana zazwyczaj ze wsp\u00F3\u0142zawodnictwem\"],\"ro\":[\"Activitate fizic\u0103 care implic\u0103 o serie de reguli sau regulamente care trebuie efectuate \u00EEntr-o anumit\u0103 zon\u0103\"],\"da\":[\"Fysisk aktivitet med konkurrence\"],\"nl\":[\"Doelgerichte lichaamsactiviteit\"],\"ca\":[\"Activitat f\u00EDsica competitiva o de lleure\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3130\",\"http://data.europeana.eu/concept/3207\",\"http://data.europeana.eu/concept/3251\",\"http://data.europeana.eu/concept/3268\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q349\",\"http://dbpedia.org/ontology/Sport\",\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T1-639\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/productgenre/sport\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/spct/sport\",\"https://d-nb.info/gnd/4056366-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85126887\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133188907\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571722\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013177\",\"http://purl.org/bncf/tid/467\",\"https://www.freebase.com/m/06ntj\",\"https://g.co/kg/m/06ntj\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.450.642.845\",\"http://datos.bne.es/resource/XX524968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300222725\",\"http://id.worldcat.org/fast/1130432\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p965\",\"http://babelnet.org/rdf/s00006759n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15675-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept7666\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/15000000\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/15000000\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/76\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y99900\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3068\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Skisport\"],\"sv\":[\"Skid\u00E5kning\"],\"en\":[\"Skiing\"],\"fr\":[\"Ski sportif\"],\"da\":[\"Skisport\"],\"nl\":[\"Ski\u00EBn\"]},\"note\":{\"sv\":[\"T\u00E4vlingsvintersport d\u00E4r deltagarna anv\u00E4nder sig av skidor f\u00F6r att glida l\u00E4ngsmed sn\u00F6n\"],\"en\":[\"Competitive winter sport in which the participant uses skis to glide on snow\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/114\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3143\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q15621650\",\"https://d-nb.info/gnd/4055245-7\",\"http://g.co/kg/g/121hfwkr\"]}],\"edmDatasetName\":[\"92064_NL_ONB_Contemporary_History\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Austria\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.bildarchivaustria.at%2FPreview%2F1496417.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417#contentTier\",\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"92064_NL_ONB_Contemporary_History\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338827\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"\u00D6sterreichische Nationalbibliothek\"],\"en\":[\"Austrian National Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/114\",\"http://data.europeana.eu/concept/3068\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417\"],\"proxyFor\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Blaha, Franz\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Deutscher Meister im Abfahrtslauf und in der Alpinen Kombination.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://www.bildarchivaustria.at/Preview/1496417.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"\u00D6NB / Blaha\"]},\"dcSource\":{\"de\":[\"Osterreichische Nationalbibliothek\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Skisport\",\"Sport\"],\"en\":[\"Skiing\",\"Sport\",\"Sports\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Willi Walch beim Rennen\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Fotografie\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1939-02-27\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417\"],\"proxyFor\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:05:23.348Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T09:05:23.348Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92064/bildarchivaustria_Preview_1496417\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2016-11-08T15:50:53.295Z\",\"timestamp_created_epoch\":1478620253295,\"timestamp_update\":\"2016-11-08T15:50:53.295Z\",\"timestamp_update_epoch\":1478620253295,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Winterurlaub",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1745",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1745&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252F50sEU%252Fp_02154435.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Mit dem DKW 1000 auf verschneiten Stra\u00DFen in der Winterurlaub, Deutschland 1957. Going to a ski vacation with a DKW 1000 car, Germany 1957.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:15 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:15 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/50sEU/p_02154435.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.united-archives.de/?34211794147082943904&EVENT=WEBSHOP_SEARCH&SEARCHMODE=NEW&SEARCHTXT1=02154435\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/50sEU/p_02154435.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/50sEU/p_02154435.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Winterurlaub - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg. United Archives - https://www.united-archives.de/?34211794147082943904&EVENT=WEBSHOP_SEARCH&SEARCHMODE=NEW&SEARCHTXT1=02154435. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Winterurlaub</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.united-archives.de/?34211794147082943904&EVENT=WEBSHOP_SEARCH&SEARCHMODE=NEW&SEARCHTXT1=02154435' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg/manifest\"],\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":800,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#708090\",\"#000000\",\"#FFE4E1\",\"#808080\",\"#FFFFFF\",\"#D8BFD8\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":108847},{\"about\":\"https://www.united-archives.de/?34211794147082943904&EVENT=WEBSHOP_SEARCH&SEARCHMODE=NEW&SEARCHTXT1=02154435\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Winterurlaub - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg. United Archives - https://www.united-archives.de/?34211794147082943904&EVENT=WEBSHOP_SEARCH&SEARCHMODE=NEW&SEARCHTXT1=02154435. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Winterurlaub</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.united-archives.de/?34211794147082943904&EVENT=WEBSHOP_SEARCH&SEARCHMODE=NEW&SEARCHTXT1=02154435' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"Fifties in Europe Kaleidoscope - 1950s\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2F50sEU%2Fp_02154435.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/p_02154435.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg\",\"dcDescription\":{\"de\":[\"Mit dem DKW 1000 auf verschneiten Stra\u00DFen in der Winterurlaub, Deutschland 1957. Going to a ski vacation with a DKW 1000 car, Germany 1957.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Negatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"p_02154435.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Auto Union, Audi, Auto, car, Schnee, verschneit, snow, Eis, kalt, cold, ice, wintertime, 1950er, 1950s, 50er, 50s, Skiurlaub, vacation, holiday, untere Mittelklasse, Dreizylinder, Zweitaktmotor, Zweitakter, automotive, fahren, driving, 50sEU\",\"Deutschland\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Winterurlaub\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1957-12-01\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:25:12.906921Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:25:12.907187Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_p_02154435_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-10-11T07:29:09.733Z\",\"timestamp_created_epoch\":1570778949733,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Allg\u00E4u Immenstadt",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1743",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1743&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F02290105.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Skiausflug nach Immenstadt im Allg\u00E4u, Deutschland 1930er Jahre. Skiing vacation to Immenstadt in the Allgaeu area, Germany 1930s.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:13 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:13 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02290105.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02290105\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02290105.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02290105\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Allg\u00E4u Immenstadt - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg. (de) Mauritius. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02290105. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Allg\u00E4u Immenstadt</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>Mauritius</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02290105' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02290105.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Allg\u00E4u Immenstadt - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg. (de) Mauritius. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02290105. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Allg\u00E4u Immenstadt</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>Mauritius</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02290105' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":120400,\"ebucoreWidth\":1024,\"ebucoreHeight\":1024,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#B0C4DE\",\"#556B2F\",\"#FAF0E6\",\"#E6E6FA\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F02290105.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/02290105.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"Mauritius\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Skiausflug nach Immenstadt im Allg\u00E4u, Deutschland 1930er Jahre. Skiing vacation to Immenstadt in the Allgaeu area, Germany 1930s.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Nagatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6 cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"02290105.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/Mauritius\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Allg\u00E4u Immenstadt\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"15.01.1938\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:23:22.801300Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:23:22.801590Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02290105_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2015-01-23T13:05:43.326Z\",\"timestamp_created_epoch\":1422018343326,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "kolme miest\u00E4 hypp\u00E4\u00E4 hiihtom\u00E4en hyppyrist\u00E4",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1741",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1741&width=560&url=http%3A%2F%2Fmuseoliittorepox.vserver.fi%3A8080%2Fmpthumbnailhelper%2Fdownload%3Fid%3D815284%26size%3Dextra_large%26key%3DT3st1%26orgid%3D43094",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@museoliittorepox.vserver.fi:8080",
      "description": "fyysinen kuvaus: vaaka <br>mustavalkoinen",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:11 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:11 +0000",
      "language": "fi",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510464\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://museoliittorepox.vserver.fi:8080/mpthumbnailhelper/download?id=815284&size=extra_large&key=T3st1&orgid=43094\",\"edmIsShownAt\":\"http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69?lng=en-gb\",\"edmObject\":\"http://museoliittorepox.vserver.fi:8080/mpthumbnailhelper/download?id=815284&size=extra_large&key=T3st1&orgid=43094\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"about\":\"http://museoliittorepox.vserver.fi:8080/mpthumbnailhelper/download?id=815284&size=extra_large&key=T3st1&orgid=43094\",\"textAttributionSnippet\":\"(fi) kolme miest\u00E4 hypp\u00E4\u00E4 hiihtom\u00E4en hyppyrist\u00E4 - https://www.europeana.eu/item/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69. Finnish Heritage Agency - http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69?lng=en-gb. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fi'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69' target='_blank' rel='noopener'>kolme miest\u00E4 hypp\u00E4\u00E4 hiihtom\u00E4en hyppyrist\u00E4</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69?lng=en-gb' target='_blank' rel='noopener'>Finnish Heritage Agency</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":760,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#BC8F8F\",\"#FFE4E1\",\"#F5F5DC\",\"#FAF0E6\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":217356},{\"about\":\"http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69?lng=en-gb\",\"textAttributionSnippet\":\"(fi) kolme miest\u00E4 hypp\u00E4\u00E4 hiihtom\u00E4en hyppyrist\u00E4 - https://www.europeana.eu/item/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69. Finnish Heritage Agency - http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69?lng=en-gb. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fi'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69' target='_blank' rel='noopener'>kolme miest\u00E4 hypp\u00E4\u00E4 hiihtom\u00E4en hyppyrist\u00E4</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69?lng=en-gb' target='_blank' rel='noopener'>Finnish Heritage Agency</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/114\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Sport\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"fi\":[\"Urheilu\"],\"pt\":[\"Desporto\"],\"bg\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"lt\":[\"Sportas\"],\"lv\":[\"Sports\"],\"hr\":[\"Sport\"],\"fr\":[\"Sport\"],\"hu\":[\"Sport\"],\"sk\":[\"\u0160port\"],\"sl\":[\"\u0160port\"],\"ga\":[\"Sp\u00F3rt\"],\"ca\":[\"Esport\"],\"sv\":[\"Sport\"],\"mt\":[\"Sport\"],\"el\":[\"\u0391\u03B8\u03BB\u03B7\u03C4\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Sport\"],\"it\":[\"Sport\"],\"es\":[\"Deporte\"],\"et\":[\"Sport\"],\"eu\":[\"Kirol\"],\"cs\":[\"Sport\"],\"pl\":[\"Sport\"],\"ro\":[\"Sport\"],\"da\":[\"Sport\"],\"nl\":[\"Sport\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gezielte k\u00F6rperliche Aktivit\u00E4t\"],\"sv\":[\"Form av t\u00E4vlingsaktivitet, vanligtvis fysisk\"],\"ru\":[\"\u0414\u0435\u044F\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u043E \u0441\u043E\u0441\u0442\u044F\u0437\u0430\u043D\u0438\u044F\u043C \u0438 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0439 \u043A\u0443\u043B\u044C\u0442\u0443\u0440\u0435\"],\"fi\":[\"Kilpailullinen fyysinen toiminta\"],\"pt\":[\"Atividade f\u00EDsica competitiva\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03B1\u03BD\u03C4\u03B1\u03B3\u03C9\u03BD\u03B9\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03B4\u03C1\u03B1\u03C3\u03C4\u03B7\u03C1\u03B9\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1\u03C2, \u03C3\u03C5\u03BD\u03AE\u03B8\u03C9\u03C2 \u03C3\u03C9\u03BC\u03B1\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Forms of competitive activity, usually physical\"],\"hr\":[\"Skup natjecateljskih aktivnosti, naj\u010De\u0161\u0107e fizi\u010Dkih\"],\"it\":[\"Attivit\u00E0 fisiche e psicofisiche compiute al fine di intrattenere chi le pratica o anche chi ne \u00E8 spettatore\"],\"fr\":[\"Activit\u00E9 physique ou mentale de r\u00E9cr\u00E9ation\"],\"hu\":[\"Versenyszer\u0171 fizikai tev\u00E9kenys\u00E9g\"],\"es\":[\"Actividad f\u00EDsica\"],\"cs\":[\"Fyzick\u00E1 aktivita\"],\"sk\":[\"Fyzick\u00E1 aktivita roben\u00E1 pre z\u00E1bavu\"],\"pl\":[\"Forma aktywno\u015Bci fizycznej zwi\u0105zana zazwyczaj ze wsp\u00F3\u0142zawodnictwem\"],\"ro\":[\"Activitate fizic\u0103 care implic\u0103 o serie de reguli sau regulamente care trebuie efectuate \u00EEntr-o anumit\u0103 zon\u0103\"],\"da\":[\"Fysisk aktivitet med konkurrence\"],\"nl\":[\"Doelgerichte lichaamsactiviteit\"],\"ca\":[\"Activitat f\u00EDsica competitiva o de lleure\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3130\",\"http://data.europeana.eu/concept/3207\",\"http://data.europeana.eu/concept/3251\",\"http://data.europeana.eu/concept/3268\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q349\",\"http://dbpedia.org/ontology/Sport\",\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T1-639\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/productgenre/sport\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/spct/sport\",\"https://d-nb.info/gnd/4056366-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85126887\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133188907\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571722\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013177\",\"http://purl.org/bncf/tid/467\",\"https://www.freebase.com/m/06ntj\",\"https://g.co/kg/m/06ntj\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.450.642.845\",\"http://datos.bne.es/resource/XX524968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300222725\",\"http://id.worldcat.org/fast/1130432\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p965\",\"http://babelnet.org/rdf/s00006759n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15675-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept7666\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/15000000\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/15000000\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/76\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y99900\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3066\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Skispringen\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u044B\u0436\u043A\u0438 \u043D\u0430 \u043B\u044B\u0436\u0430\u0445 \u0441 \u0442\u0440\u0430\u043C\u043F\u043B\u0438\u043D\u0430\"],\"fi\":[\"M\u00E4kihyppy\"],\"pt\":[\"Salto de esqui\"],\"bg\":[\"\u0421\u043A\u0438 \u0441\u043A\u043E\u043A\u043E\u0432\u0435\"],\"lt\":[\"\u0160uoliai su slid\u0117mis\"],\"lv\":[\"Trampl\u012Bnl\u0113k\u0161ana\"],\"hr\":[\"Skija\u0161ki skokovi\"],\"fr\":[\"Saut \u00E0 ski\"],\"hu\":[\"S\u00EDugr\u00E1s\"],\"sk\":[\"Skoky na ly\u017Eiach\"],\"sl\":[\"Smu\u010Darski skoki\"],\"ga\":[\"L\u00E9imneach sci\u00E1la\"],\"ca\":[\"Salt d'esqu\u00ED\"],\"sv\":[\"Backhoppning\"],\"el\":[\"\u0386\u03BB\u03BC\u03B1 \u03BC\u03B5 \u03C3\u03BA\u03B9\"],\"en\":[\"Ski jumping\"],\"it\":[\"Salto con gli sci\"],\"es\":[\"Salto de esqu\u00ED\"],\"et\":[\"Suusah\u00FCpped\"],\"eu\":[\"Eski-jauzi\"],\"cs\":[\"Skoky na ly\u017E\u00EDch\"],\"pl\":[\"Skoki narciarskie\"],\"ro\":[\"S\u0103rituri cu schiurile\"],\"da\":[\"Skihop\"],\"nl\":[\"Schansspringen\"]},\"note\":{\"de\":[\"Wintersportart\"],\"ru\":[\"\u0417\u0438\u043C\u043D\u0438\u0439 \u0432\u0438\u0434 \u0441\u043F\u043E\u0440\u0442\u0430\"],\"fi\":[\"Talviurheilulaji\"],\"sv\":[\"Skidsport med hopp utf\u00F6r backe\"],\"el\":[\"\u0386\u03B8\u03BB\u03B7\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"Skiing sport with jumping down a hill\"],\"it\":[\"Sport invernale\"],\"fr\":[\"Sport d'hiver\"],\"hu\":[\"S\u00EDsport\"],\"es\":[\"Deporte de invierno\"],\"eu\":[\"Jauzi-tranpolina erabiliz eski gainean egiten den jauzia\"],\"cs\":[\"Ly\u017Ea\u0159sk\u00FD sport na ly\u017Ea\u0159sk\u00FDch m\u016Fstc\u00EDch\"],\"sk\":[\"Ly\u017Eiarsky \u0161port na ly\u017Eiarskych most\u00EDkoch\"],\"ga\":[\"Sp\u00F3rt\"],\"pl\":[\"Dyscyplina sportowa polegaj\u0105ca na oddawaniu skok\u00F3w na nartach\"],\"ro\":[\"Sport\u00A0de iarn\u0103 \u00EEn care concuren\u021Bii coboar\u0103 o ramp\u0103 pe schiuri \u0219i apoi se lanseaz\u0103 \u00EEn aer la cap\u0103tul ei, av\u00E2nd obiectivul de a ateriza c\u00E2t mai departe posibil\"],\"da\":[\"Skil\u00F8b med h\u00E5b ned ad bakke\"],\"ca\":[\"Esport d'hivern\"],\"nl\":[\"Wintersport\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3045\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3260\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q7718\",\"https://d-nb.info/gnd/4181662-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85123132\",\"https://www.freebase.com/m/09_9n\",\"https://g.co/kg/m/09_9n\",\"http://iconclass.org/43C2452\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p17050\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20001061\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y97603\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021009_Ag_FI_NDL_museovirasto\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Finland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fi\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseoliittorepox.vserver.fi%3A8080%2Fmpthumbnailhelper%2Fdownload%3Fid%3D815284%26size%3Dextra_large%26key%3DT3st1%26orgid%3D43094&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69#contentTier\",\"/item/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021009_Ag_FI_NDL_museovirasto\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510464\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Finnish Heritage Agency\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Kansalliskirjasto\"],\"en\":[\"National Library of Finland\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"#AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/114\",\"http://data.europeana.eu/concept/3066\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69\"],\"proxyFor\":\"/item/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69\",\"dcDescription\":{\"fi\":[\"fyysinen kuvaus: vaaka\",\"mustavalkoinen\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"HK19641129:66\"]},\"dcSubject\":{\"fi\":[\"urheilu\",\"hiihtolajit\",\"m\u00E4kihyppy\",\"m\u00E4kihypp\u00E4\u00E4j\u00E4t\"]},\"dcTitle\":{\"fi\":[\"kolme miest\u00E4 hypp\u00E4\u00E4 hiihtom\u00E4en hyppyrist\u00E4\"]},\"dcType\":{\"fi\":[\"valokuva\",\"kuva\"]},\"dctermsCreated\":{\"fi\":[\"valmistusaika: 1910-1920-luku\"]},\"dctermsExtent\":{\"fi\":[\"9,0 x 14,0 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Historian kuvakokoelma\"]},\"dctermsSpatial\":{\"fi\":[\"Suomi, Lahti\",\"Suomi, Lahti; Lahti\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69\"],\"proxyFor\":\"/item/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69#contentTier\",\"created\":\"2022-06-28T12:37:21.898126Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69#metadataTier\",\"created\":\"2022-06-28T12:37:21.898591Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021009/_AA15E2005BA4CF8475D9C63B985C9E69\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-09-09T13:30:11.322Z\",\"timestamp_created_epoch\":1568035811322,\"timestamp_update\":\"2022-06-28T11:00:47.499Z\",\"timestamp_update_epoch\":1656414047499,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "ESERCIZI COGLI SKI PRESSO IL PRA, VALLE  PELLICE, CIABOTTA DEL PRA, PRIME PROVE SUGLI SCI DI KIND, VALBUSA E BENASSATI",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1739",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/282/gab10989",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1739&width=560&url=http%3A%2F%2F93.62.170.226%2Ffoto%2Fgabinio%2F8A76.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@93.62.170.226",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:09 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:09 +0000",
      "language": "it",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/282/gab10989\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/282/gab10989\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000046783092\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://93.62.170.226/foto/gabinio/8A76.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.culturaitalia.it/opencms/viewItem.jsp?language=en&case=&id=oai%3Amuseotorino.it_archiviofotografico%3A10989\",\"edmObject\":\"http://93.62.170.226/foto/gabinio/8A76.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338951\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/282/gab10989\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://www.culturaitalia.it/opencms/viewItem.jsp?language=en&case=&id=oai%3Amuseotorino.it_archiviofotografico%3A10989\",\"textAttributionSnippet\":\"(it) ESERCIZI COGLI SKI PRESSO IL PRA, VALLE  PELLICE, CIABOTTA DEL PRA, PRIME PROVE SUGLI SCI DI KIND, VALBUSA E BENASSATI - https://www.europeana.eu/item/282/gab10989. GABINIO MARIO. Archivio fotografico Fondazione Torino Musei - http://www.culturaitalia.it/opencms/viewItem.jsp?language=en&case=&id=oai%3Amuseotorino.it_archiviofotografico%3A10989. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='it'><a href='http://data.europeana.eu/item/282/gab10989' target='_blank' rel='noopener'>ESERCIZI COGLI SKI PRESSO IL PRA, VALLE  PELLICE, CIABOTTA DEL PRA, PRIME PROVE SUGLI SCI DI KIND, VALBUSA E BENASSATI</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>GABINIO MARIO</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1896</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.culturaitalia.it/opencms/viewItem.jsp?language=en&case=&id=oai%3Amuseotorino.it_archiviofotografico%3A10989' target='_blank' rel='noopener'>Archivio fotografico Fondazione Torino Musei</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceDcRights\":{\"it\":[\"Fondazione Torino Musei (Archivio Fotografico)\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"about\":\"http://93.62.170.226/foto/gabinio/8A76.jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Archivio Fotografico - Fondo Gabinio\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"IMAGE\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(it) ESERCIZI COGLI SKI PRESSO IL PRA, VALLE  PELLICE, CIABOTTA DEL PRA, PRIME PROVE SUGLI SCI DI KIND, VALBUSA E BENASSATI - https://www.europeana.eu/item/282/gab10989. Archivio Fotografico - Fondo Gabinio. Archivio fotografico Fondazione Torino Musei - http://www.culturaitalia.it/opencms/viewItem.jsp?language=en&case=&id=oai%3Amuseotorino.it_archiviofotografico%3A10989. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='it'><a href='http://data.europeana.eu/item/282/gab10989' target='_blank' rel='noopener'>ESERCIZI COGLI SKI PRESSO IL PRA, VALLE  PELLICE, CIABOTTA DEL PRA, PRIME PROVE SUGLI SCI DI KIND, VALBUSA E BENASSATI</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Archivio Fotografico - Fondo Gabinio</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1896</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.culturaitalia.it/opencms/viewItem.jsp?language=en&case=&id=oai%3Amuseotorino.it_archiviofotografico%3A10989' target='_blank' rel='noopener'>Archivio fotografico Fondazione Torino Musei</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/282/gab10989/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":108244,\"ebucoreWidth\":1024,\"ebucoreHeight\":715,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#BC8F8F\",\"#D2B48C\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/282/gab10989/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}],\"edmIntermediateProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966137\"]}}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.2#fotografie\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Photographs\"],\"it\":[\"Fotografie\"]},\"broader\":[\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.1#opere_d_arte_visiva\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"282_CulturaItalia_Fondo_Gabinio\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/282/gab10989\",\"aggregatedCHO\":\"/item/282/gab10989\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Italy\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"it\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2F93.62.170.226%2Ffoto%2Fgabinio%2F8A76.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/282/gab10989\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/282/gab10989#contentTier\",\"/item/282/gab10989#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"282_CulturaItalia_Fondo_Gabinio\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000338951\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"CulturaItalia\"],\"it\":[\"CulturaItalia\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966137\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Turin Museums Foundation\"],\"it\":[\"Fondazione Torino Musei\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000046783092\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Photographic Archive of the Civic Museums of Turin\"],\"it\":[\"Archivio fotografico Fondazione Torino Musei\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/282/gab10989\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/282/gab10989\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/282/gab10989\"],\"proxyFor\":\"/item/282/gab10989\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1896\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/282/gab10989\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"GABINIO MARIO\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1896\"]},\"dcFormat\":{\"it\":[\"STAMPA ALLA CELLOIDINA\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"gab10989\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"zxx\"]},\"dcRights\":{\"it\":[\"Fondazione Torino Musei (Archivio Fotografico)\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://culturaitalia.it/pico/thesaurus/4.2#fotografie\"]},\"dcTitle\":{\"it\":[\"ESERCIZI COGLI SKI PRESSO IL PRA, VALLE  PELLICE, CIABOTTA DEL PRA, PRIME PROVE SUGLI SCI DI KIND, VALBUSA E BENASSATI\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"photographs\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"mm 79X115\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/282/gab10989\"],\"proxyFor\":\"/item/282/gab10989\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/282/gab10989#contentTier\",\"created\":\"2020-07-02T13:41:40.908Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/282/gab10989\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/282/gab10989#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-02T13:41:40.909Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/282/gab10989\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/18xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"19\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"19..\",\"19??\",\"19e\"],\"en\":[\"19-th\",\"19th\",\"19th century\"],\"fr\":[\"19e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"19de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Thu Jan 01 01:00:00 CET 1801\"]},\"end\":{\"def\":[\"Mon Dec 31 00:19:32 CET 1900\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2020-07-02T13:34:43.532Z\",\"timestamp_created_epoch\":1593696883532,\"timestamp_update\":\"2020-07-02T13:34:43.532Z\",\"timestamp_update_epoch\":1593696883532,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Winter",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1737",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1737&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F01732444.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Ein Skiurlauber hat sich aus seinen Skier einen Sitz gebaut und macht eine Pause, Deutschland 1930er Jahre. A ski tourist built a seat from his skis and having a break now, Germany 1930s.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:08 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:08 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\",\"agents\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q20164787\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"fi\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"sv\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"pt\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"en\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"it\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"fr\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"hu\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"es\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"cs\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"sl\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"pl\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"da\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"nl\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"ca\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"]},\"note\":{\"de\":[\"deutscher Fotoreporter, Architektur- und Dokumentarfotograf\"],\"en\":[\"German photojournalist\"],\"nl\":[\"Duits persfotograaf (1910-)\"],\"es\":[\"fotoperiodista alem\u00E1n\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q362\"]},\"owlSameAs\":[\"http://g.co/kg/g/11btvh4q47\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1910-01-01T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1945-04-01T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q8775\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"Male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q957729\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01732444.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01732444\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01732444.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01732444.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Winter - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg. Karl Heinrich L\u00E4mmel. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01732444. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Winter</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Karl Heinrich L\u00E4mmel</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01732444' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg/manifest\"]},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01732444\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Winter - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg. Karl Heinrich L\u00E4mmel. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01732444. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Winter</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Karl Heinrich L\u00E4mmel</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01732444' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/01732444.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=01732444\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F01732444.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/01732444.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\",\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q20164787\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"def\":[\"https://www.wikidata.org/entity/Q20164787\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Ein Skiurlauber hat sich aus seinen Skier einen Sitz gebaut und macht eine Pause, Deutschland 1930er Jahre. A ski tourist built a seat from his skis and having a break now, Germany 1930s.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Nagatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6 cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"01732444.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/L\u00E4mmel\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Winter\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"01.12.1935\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T09:32:31.242861Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\",\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T09:32:31.243363Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\",\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_01732444_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2014-01-08T14:54:40.898Z\",\"timestamp_created_epoch\":1389192880898,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "\u03A3\u03BA\u03B9 \u03C3\u03C4\u03BF \u03A3\u03AD\u03BB\u03B9",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1735",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1735&width=560&url=http%3A%2F%2Fmedusa.libver.gr%2Fjspui%2Fbitstream%2F123456789%2F5494%2F1%2Fkatirtzis025.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@searchculture.gr",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:05 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:05 +0000",
      "language": "el",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000365831\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://medusa.libver.gr/jspui/bitstream/123456789/5494/1/katirtzis025.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://medusa.libver.gr/jspui/handle/123456789/5494\",\"edmObject\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/medusa/000114-123456789_5494\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://www.searchculture.gr/aggregator/thumbnails/edm-record/medusa/000114-123456789_5494\",\"textAttributionSnippet\":\"(el) \u03A3\u03BA\u03B9 \u03C3\u03C4\u03BF \u03A3\u03AD\u03BB\u03B9 - https://www.europeana.eu/item/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494. Veria Central Public Library - http://medusa.libver.gr/jspui/handle/123456789/5494. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='el'><a href='http://data.europeana.eu/item/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494' target='_blank' rel='noopener'>\u03A3\u03BA\u03B9 \u03C3\u03C4\u03BF \u03A3\u03AD\u03BB\u03B9</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1958</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://medusa.libver.gr/jspui/handle/123456789/5494' target='_blank' rel='noopener'>Veria Central Public Library</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":24745,\"ebucoreWidth\":380,\"ebucoreHeight\":550,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D3D3D3\",\"#F5DEB3\",\"#C0C0C0\",\"#FFE4C4\",\"#DCDCDC\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://medusa.libver.gr/jspui/bitstream/123456789/5494/1/katirtzis025.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(el) \u03A3\u03BA\u03B9 \u03C3\u03C4\u03BF \u03A3\u03AD\u03BB\u03B9 - https://www.europeana.eu/item/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494. Veria Central Public Library - http://medusa.libver.gr/jspui/handle/123456789/5494. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='el'><a href='http://data.europeana.eu/item/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494' target='_blank' rel='noopener'>\u03A3\u03BA\u03B9 \u03C3\u03C4\u03BF \u03A3\u03AD\u03BB\u03B9</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1958</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://medusa.libver.gr/jspui/handle/123456789/5494' target='_blank' rel='noopener'>Veria Central Public Library</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":603047,\"ebucoreWidth\":1110,\"ebucoreHeight\":1456,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#D3D3D3\",\"#F5DEB3\",\"#C0C0C0\",\"#FFE4C4\",\"#DCDCDC\",\"#D2B48C\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://medusa.libver.gr/jspui/handle/123456789/5494\",\"textAttributionSnippet\":\"(el) \u03A3\u03BA\u03B9 \u03C3\u03C4\u03BF \u03A3\u03AD\u03BB\u03B9 - https://www.europeana.eu/item/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494. Veria Central Public Library - http://medusa.libver.gr/jspui/handle/123456789/5494. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='el'><a href='http://data.europeana.eu/item/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494' target='_blank' rel='noopener'>\u03A3\u03BA\u03B9 \u03C3\u03C4\u03BF \u03A3\u03AD\u03BB\u03B9</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1958</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://medusa.libver.gr/jspui/handle/123456789/5494' target='_blank' rel='noopener'>Veria Central Public Library</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Greece</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271603\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0397\u03BC\u03B1\u03B8\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Imathia\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271662\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994270543\"],\"exactMatch\":[\"http://semantics.gr/authorities/general-terms-ekt/3323\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/fwtografia\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photo\"]},\"broader\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/disdiastata-grafika\"],\"narrower\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/fwtoarnhtika\",\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/fwtografikh-diafaneia\"],\"exactMatch\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"]}],\"edmDatasetName\":[\"123_EKT_medousa\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494\",\"aggregatedCHO\":\"/item/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Greece\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.searchculture.gr%2Faggregator%2Fthumbnails%2Fedm-record%2Fmedusa%2F000114-123456789_5494&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494#contentTier\",\"/item/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"123_EKT_medousa\"],\"europeanaCompleteness\":5,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000365831\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u0394\u03B7\u03BC\u03CC\u03C3\u03B9\u03B1 \u039A\u03B5\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE \u0392\u03B9\u03B2\u03BB\u03B9\u03BF\u03B8\u03AE\u03BA\u03B7 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0392\u03AD\u03C1\u03BF\u03B9\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Veria Central Public Library\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000012962180\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Greek Aggregator SearchCulture.gr\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"https://www.searchculture.gr/aggregator/edm/medusa/000114-123456789_5494\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494\"],\"proxyFor\":\"/item/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1958\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494\",\"dcContributor\":{\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B9\u03C1\u03C4\u03B6\u03AE\u03C2, \u0391\u03B2\u03C1\u03B1\u03AC\u03BC\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://medusa.libver.gr/handle/123456789/5494\"]},\"dcPublisher\":{\"el\":[\"\u03A3\u03AD\u03BB\u03B9 : [\u03C7.\u03CC.], 1958\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Seli (Imathia, Greece)\",\"Local Interest Collection\",\"Abraham Katirtzis's Collection\",\"Ski center of Seli (Imathia)\",\"http://semantics.gr/authorities/thematic_tags/994271603\"],\"el\":[\"\u03A3\u03C5\u03BB\u03BB\u03BF\u03B3\u03AE \u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD \u0395\u03BD\u03B4\u03B9\u03B1\u03C6\u03AD\u03C1\u03BF\u03BD\u03C4\u03BF\u03C2\",\"\u03A3\u03AD\u03BB\u03B9 (\u0397\u03BC\u03B1\u03B8\u03AF\u03B1, \u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03C2)\",\"\u03A7\u03B9\u03BF\u03BD\u03BF\u03B4\u03C1\u03BF\u03BC\u03B9\u03BA\u03CC \u039A\u03AD\u03BD\u03C4\u03C1\u03BF \u03A3\u03B5\u03BB\u03AF\u03BF\u03C5 (\u0397\u03BC\u03B1\u03B8\u03AF\u03B1)\",\"\u03A3\u03C5\u03BB\u03BB\u03BF\u03B3\u03AE \u0391\u03B2\u03C1\u03B1\u03AC\u03BC \u039A\u03B1\u03C4\u03B9\u03C1\u03C4\u03B6\u03AE\"]},\"dcTitle\":{\"el\":[\"\u03A3\u03BA\u03B9 \u03C3\u03C4\u03BF \u03A3\u03AD\u03BB\u03B9\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/ekt-item-types/fwtografia\",\"Image\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2014-03-31T08:33:57Z\"]},\"dctermsIssued\":{\"def\":[\"1958\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/Postwar-Greece\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494\"],\"proxyFor\":\"/item/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494#contentTier\",\"created\":\"2020-01-24T12:30:12.182Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494#metadataTier\",\"created\":\"2020-01-24T12:30:12.182Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/123/https___www_searchculture_gr_aggregator_edm_medusa_000114_123456789_5494\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/Postwar-Greece\",\"prefLabel\":{\"el\":[\"\u039C\u03B5\u03C4\u03B1\u03C0\u03BF\u03BB\u03B5\u03BC\u03B9\u03BA\u03AE \u0395\u03BB\u03BB\u03AC\u03B4\u03B1\"],\"en\":[\"Postwar Greece\"]},\"altLabel\":{\"el\":[\"1950-1967 \u03BC.\u03A7.\"]},\"begin\":{\"en\":[\"1950\"]},\"end\":{\"en\":[\"1967\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semantics.gr/authorities/historical-periods/neoterh-ellada\"]},\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/page/Greek_military_junta_of_1967%E2%80%9374\"]},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-08-23T21:10:30.459Z\",\"timestamp_created_epoch\":1566594630459,\"timestamp_update\":\"2020-01-24T12:20:20.131Z\",\"timestamp_update_epoch\":1579868420131,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "K. Bajarskikh under langrenn for kvinner, VM p\u00E5 ski i Oslo 1966",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1733",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2058626/locloud_flickr_5485711628",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1733&width=560&url=https%3A%2F%2Ffarm6.staticflickr.com%2F5296%2F5485711628_fc48d36e6c_o.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@farm6.staticflickr.com",
      "description": "Beskrivelse: 10 km langrenn for damer under verdensmesterskapet p\u00E5 ski i Oslo 1966, gullvinner Bajarskikh fra Sovjet. Fotograf: Billedbladet N\u00C5/van Deurs Sted: Oslo \u00C5r: 1966 Arkivreferanse:  RIKSARKIVET- RA/PA/0797/U/Ua/3896_1_038  K. BAJARSKIKH DURING CROSS COUNTRY SKIING FOR WOMEN, NORDIC WORLD SKI  CHAMPIONSHIPS  IN OSLO 1966 <br>10 km cross country for women during the Nordic World Ski Championships in Oslo 1966, gold winner Bajarskikh from the Soviet Union. Photographer: Billedbladet N\u00C5/van Deurs Place: Oslo Year: 1966 Archival reference: RA/PA/0797/U/Ua/3896_1_038",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:03 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:03 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2058626/locloud_flickr_5485711628\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2058626/locloud_flickr_5485711628\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003457295\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://farm6.staticflickr.com/5296/5485711628_fc48d36e6c_o.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/5485711628/\",\"edmObject\":\"https://farm6.staticflickr.com/5296/5485711628_fc48d36e6c_o.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-NC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058626/locloud_flickr_5485711628\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"https://farm6.staticflickr.com/5296/5485711628_fc48d36e6c_o.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"jpg\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"2513\",\"1667\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"2011-02-28\"]},\"textAttributionSnippet\":\"K. Bajarskikh under langrenn for kvinner, VM p\u00E5 ski i Oslo 1966 - https://www.europeana.eu/item/2058626/locloud_flickr_5485711628. Arkivverket - https://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/5485711628/. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058626/locloud_flickr_5485711628' target='_blank' rel='noopener'>K. Bajarskikh under langrenn for kvinner, VM p\u00E5 ski i Oslo 1966</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/5485711628/' target='_blank' rel='noopener'>Arkivverket</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Norway</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058626/locloud_flickr_5485711628/manifest\"],\"ebucoreWidth\":2502,\"ebucoreHeight\":1639,\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#696969\",\"#D3D3D3\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":546017},{\"about\":\"https://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/5485711628/\",\"textAttributionSnippet\":\"K. Bajarskikh under langrenn for kvinner, VM p\u00E5 ski i Oslo 1966 - https://www.europeana.eu/item/2058626/locloud_flickr_5485711628. Arkivverket - https://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/5485711628/. No Copyright - non-commercial re-use only - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-NC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/2058626/locloud_flickr_5485711628' target='_blank' rel='noopener'>K. Bajarskikh under langrenn for kvinner, VM p\u00E5 ski i Oslo 1966</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/5485711628/' target='_blank' rel='noopener'>Arkivverket</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Norway</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-NC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - non-commercial re-use only</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":288634},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058626/locloud_flickr_5485711628/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2058626_Ag_EU_LoCloud_NRA-e\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2058626/locloud_flickr_5485711628\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058626/locloud_flickr_5485711628\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Norway\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"no\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Ffarm6.staticflickr.com%2F5296%2F5485711628_fc48d36e6c_o.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2058626/locloud_flickr_5485711628\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2058626/locloud_flickr_5485711628#contentTier\",\"/item/2058626/locloud_flickr_5485711628#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2058626_Ag_EU_LoCloud_NRA-e\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671137\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"LoCloud\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000003457295\",\"prefLabel\":{\"no\":[\"Arkivverket\"],\"en\":[\"The National Archives of Norway\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/107\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Norwegen\"],\"fi\":[\"Norja\"],\"ru\":[\"\u041D\u043E\u0440\u0432\u0435\u0433\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Noruega\"],\"bg\":[\"\u041D\u043E\u0440\u0432\u0435\u0433\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Norvegija\"],\"hr\":[\"Norve\u0161ka\"],\"lv\":[\"Norv\u0113\u0123ija\"],\"fr\":[\"Norv\u00E8ge\"],\"hu\":[\"Norv\u00E9gia\"],\"sk\":[\"N\u00F3rsko\"],\"sl\":[\"Norve\u0161ka\"],\"ga\":[\"An Iorua\"],\"ca\":[\"Noruega\"],\"sv\":[\"Norge\"],\"el\":[\"\u039D\u03BF\u03C1\u03B2\u03B7\u03B3\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"Norve\u0121ja\"],\"en\":[\"Norway\"],\"it\":[\"Norvegia\"],\"es\":[\"Noruega\"],\"et\":[\"Norra\"],\"cs\":[\"Norsko\"],\"eu\":[\"Norvegia\"],\"pl\":[\"Norwegia\"],\"da\":[\"Norge\"],\"ro\":[\"Norvegia\"],\"nl\":[\"Noorwegen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Norwegen\"],\"ru\":[\"Noreg\",\"Norge\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u043E\u0440\u0432\u0435\u0433\u0438\u044F\",\"Norway\",\"Kongeriket Norge\",\"Kongeriket Noreg\"],\"fi\":[\"Norge\",\"Noreg\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u041D\u043E\u0440\u0432\u0435\u0433\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tan-Norve\u0121ja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u039D\u03BF\u03C1\u03B2\u03B7\u03B3\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Norway\",\"NO\",\"NOR\"],\"hr\":[\"NO\",\"NOR\",\"no\",\"Norve\u0161ko kraljevstvo\"],\"it\":[\"Regno di Norvegia\",\"Noreg\",\"Kongeriket Norge\",\"Kongeriket Noreg\"],\"fr\":[\"Royaume de Norv\u00E8ge\",\"NO\",\"NOR\",\"Le Royaume de Norv\u00E8ge\",\"Norv.\"],\"hu\":[\"Norv\u00E9g Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Noruega\",\"NO\",\"NOR\"],\"et\":[\"Norra Kuningriik\"],\"sk\":[\"N\u00F3rske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"da\":[\"Kongeriget Norge\"],\"ro\":[\"Regatul Norvegiei\"],\"nl\":[\"NO\",\"NOR\"],\"ca\":[\"Regne de Noruega\",\"Norv\u00E8gia\",\"Nerigos\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs no norte da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lv\":[\"Suver\u0113na valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord et de la Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"ga\":[\"T\u00EDr in iarthuaisceart na hEorpa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in northern Europe\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs del norte de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Noord-Europa\"]},\"latitude\":65.0,\"longitude\":11.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q20\",\"http://viaf.org/viaf/155855229\",\"https://d-nb.info/gnd/4042640-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021528\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11865124d\",\"http://www.idref.fr/026396009/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00568689\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D009664\",\"https://www.freebase.com/m/05b4w\",\"https://g.co/kg/m/05b4w\",\"http://datos.bne.es/resource/XX451946\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90052905\",\"https://sws.geonames.org/3144096/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000088\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204556\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94309\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049178n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16985-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14609\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94309\",\"http://dbpedia.org/resource/Norway\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2058626/locloud_flickr_5485711628\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2058626/locloud_flickr_5485711628\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/107\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2058626/locloud_flickr_5485711628\"],\"proxyFor\":\"/item/2058626/locloud_flickr_5485711628\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2058626/locloud_flickr_5485711628\",\"dcDescription\":{\"def\":[\"Beskrivelse: 10 km langrenn for damer under verdensmesterskapet p\u00E5 ski i Oslo 1966, gullvinner Bajarskikh fra Sovjet. Fotograf: Billedbladet N\u00C5/van Deurs Sted: Oslo \u00C5r: 1966 Arkivreferanse:  RIKSARKIVET- RA/PA/0797/U/Ua/3896_1_038  K. BAJARSKIKH DURING CROSS COUNTRY SKIING FOR WOMEN, NORDIC WORLD SKI  CHAMPIONSHIPS  IN OSLO 1966\",\"10 km cross country for women during the Nordic World Ski Championships in Oslo 1966, gold winner Bajarskikh from the Soviet Union. Photographer: Billedbladet N\u00C5/van Deurs Place: Oslo Year: 1966 Archival reference: RA/PA/0797/U/Ua/3896_1_038\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"5485711628\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"PA/0797/U/Ua/3896_1_038\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Foto\",\"Historiske foto\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"K. Bajarskikh under langrenn for kvinner, VM p\u00E5 ski i Oslo 1966\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"photo\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Norge\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2058626/locloud_flickr_5485711628\"],\"proxyFor\":\"/item/2058626/locloud_flickr_5485711628\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2058626/locloud_flickr_5485711628#contentTier\",\"created\":\"2019-07-16T20:32:50.526Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058626/locloud_flickr_5485711628\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2058626/locloud_flickr_5485711628#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-16T20:32:50.526Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058626/locloud_flickr_5485711628\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"2016-02-09T08:29:33.068Z\",\"timestamp_created_epoch\":1455006573068,\"timestamp_update\":\"2016-03-10T17:37:52.224Z\",\"timestamp_update_epoch\":1457631472224,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Skid\u00E5kning, slalom. Peder Blomqvist, \u00D6rebro SIF (Nora ?).\n31 januari 1977.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1731",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1731&width=560&url=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022wZ1VMUEeB%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "Skid\u00E5kning, slalom. Peder Blomqvist, \u00D6rebro SIF (Nora ?).\n31 januari 1977.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:02 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:11:02 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966073\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mm.dimu.org/image/022wZ1VMUEeB?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"https://digitaltmuseum.se/021016292227\",\"edmObject\":\"https://mm.dimu.org/image/022wZ1VMUEeB?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://mm.dimu.org/image/022wZ1VMUEeB?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://digitaltmuseum.se/021016292227\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Skid\u00E5kning, slalom. Peder Blomqvist, \u00D6rebro SIF (Nora ?).\\n31 januari 1977 - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484. Lundberg, Roger. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016292227. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484' target='_blank' rel='noopener'>Skid\u00E5kning, slalom. Peder Blomqvist, \u00D6rebro SIF (Nora ?).\\n31 januari 1977</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lundberg, Roger</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016292227' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":98664},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/022wZ1VMUEeB?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Skid\u00E5kning, slalom. Peder Blomqvist, \u00D6rebro SIF (Nora ?).\\n31 januari 1977 - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484. Lundberg, Roger. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016292227. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484' target='_blank' rel='noopener'>Skid\u00E5kning, slalom. Peder Blomqvist, \u00D6rebro SIF (Nora ?).\\n31 januari 1977</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lundberg, Roger</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016292227' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":369652,\"ebucoreWidth\":1152,\"ebucoreHeight\":840,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#F5F5F5\",\"#FFFAFA\",\"#F5FFFA\",\"#F8F8FF\",\"#808080\",\"#E6E6FA\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/022wZ1VMUEeB?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Skid\u00E5kning, slalom. Peder Blomqvist, \u00D6rebro SIF (Nora ?).\\n31 januari 1977 - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484. Lundberg, Roger. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016292227. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484' target='_blank' rel='noopener'>Skid\u00E5kning, slalom. Peder Blomqvist, \u00D6rebro SIF (Nora ?).\\n31 januari 1977</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lundberg, Roger</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016292227' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":98790,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":417,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#F5F5F5\",\"#FFFAFA\",\"#F5FFFA\",\"#F8F8FF\",\"#E6E6FA\",\"#FAF0E6\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2399\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Helm\"],\"ru\":[\"\u041A\u0430\u0441\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Kyp\u00E4r\u00E4\"],\"pt\":[\"Capacete\"],\"bg\":[\"\u041A\u0430\u0441\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"\u0160almas\"],\"hr\":[\"Kaciga\"],\"lv\":[\"\u0136ivere\"],\"fr\":[\"Casque\"],\"hu\":[\"Sisak\"],\"sk\":[\"Prilba\"],\"sl\":[\"\u010Celada\"],\"ga\":[\"Clogad\"],\"ca\":[\"Casc\"],\"sv\":[\"Hj\u00E4lm\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B5\u03C1\u03B9\u03BA\u03B5\u03C6\u03B1\u03BB\u03B1\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Helmet\"],\"it\":[\"Casco\"],\"es\":[\"Casco\"],\"et\":[\"Kiiver\"],\"cs\":[\"P\u0159ilba\"],\"eu\":[\"Kasko\"],\"pl\":[\"Kask\"],\"da\":[\"Hjelm\"],\"ro\":[\"Casc\u0103\"],\"nl\":[\"Helm\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Ochrana hlavy; sportovn\u00ED n\u00E1\u010Din\u00ED i bojov\u00E1 v\u00FDzbroj\"],\"de\":[\"Sch\u00FCtzende Kopfbedeckung\"],\"sv\":[\"Huvudbonad f\u00F6r skydd av huvudet\"],\"pt\":[\"Qualquer tipo de armadura hist\u00F3rica ou moderna usada para proteger a cabe\u00E7a\"],\"en\":[\"Any type of historical or modern armor worn to protect the head\"],\"it\":[\"Equipaggiamento destinato a proteggere la testa\"],\"pl\":[\"Rodzaj ochronnego nakrycia g\u0142owy\"],\"fr\":[\"\u00C9quipement de protection individuelle destin\u00E9 \u00E0 prot\u00E9ger la t\u00EAte\"],\"ca\":[\"Pe\u00E7a de protecci\u00F3 del cap\"],\"es\":[\"Prenda protectora usada en la cabeza\"],\"nl\":[\"Hoofddeksel\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2397\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q173603\",\"https://d-nb.info/gnd/4130510-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85060069\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563130\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D006260\",\"https://www.freebase.com/m/0zvk5\",\"https://g.co/kg/m/0zvk5\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/E07.700.380\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.637.708.560.750\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300203712\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300036794\",\"http://iconclass.org/45C221\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p9570\",\"http://babelnet.org/rdf/s00043623n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10213\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y104434\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/114\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Sport\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"fi\":[\"Urheilu\"],\"pt\":[\"Desporto\"],\"bg\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"lt\":[\"Sportas\"],\"lv\":[\"Sports\"],\"hr\":[\"Sport\"],\"fr\":[\"Sport\"],\"hu\":[\"Sport\"],\"sk\":[\"\u0160port\"],\"sl\":[\"\u0160port\"],\"ga\":[\"Sp\u00F3rt\"],\"ca\":[\"Esport\"],\"sv\":[\"Sport\"],\"mt\":[\"Sport\"],\"el\":[\"\u0391\u03B8\u03BB\u03B7\u03C4\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Sport\"],\"it\":[\"Sport\"],\"es\":[\"Deporte\"],\"et\":[\"Sport\"],\"eu\":[\"Kirol\"],\"cs\":[\"Sport\"],\"pl\":[\"Sport\"],\"ro\":[\"Sport\"],\"da\":[\"Sport\"],\"nl\":[\"Sport\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gezielte k\u00F6rperliche Aktivit\u00E4t\"],\"sv\":[\"Form av t\u00E4vlingsaktivitet, vanligtvis fysisk\"],\"ru\":[\"\u0414\u0435\u044F\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u043E \u0441\u043E\u0441\u0442\u044F\u0437\u0430\u043D\u0438\u044F\u043C \u0438 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0439 \u043A\u0443\u043B\u044C\u0442\u0443\u0440\u0435\"],\"fi\":[\"Kilpailullinen fyysinen toiminta\"],\"pt\":[\"Atividade f\u00EDsica competitiva\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03B1\u03BD\u03C4\u03B1\u03B3\u03C9\u03BD\u03B9\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03B4\u03C1\u03B1\u03C3\u03C4\u03B7\u03C1\u03B9\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1\u03C2, \u03C3\u03C5\u03BD\u03AE\u03B8\u03C9\u03C2 \u03C3\u03C9\u03BC\u03B1\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Forms of competitive activity, usually physical\"],\"hr\":[\"Skup natjecateljskih aktivnosti, naj\u010De\u0161\u0107e fizi\u010Dkih\"],\"it\":[\"Attivit\u00E0 fisiche e psicofisiche compiute al fine di intrattenere chi le pratica o anche chi ne \u00E8 spettatore\"],\"fr\":[\"Activit\u00E9 physique ou mentale de r\u00E9cr\u00E9ation\"],\"hu\":[\"Versenyszer\u0171 fizikai tev\u00E9kenys\u00E9g\"],\"es\":[\"Actividad f\u00EDsica\"],\"cs\":[\"Fyzick\u00E1 aktivita\"],\"sk\":[\"Fyzick\u00E1 aktivita roben\u00E1 pre z\u00E1bavu\"],\"pl\":[\"Forma aktywno\u015Bci fizycznej zwi\u0105zana zazwyczaj ze wsp\u00F3\u0142zawodnictwem\"],\"ro\":[\"Activitate fizic\u0103 care implic\u0103 o serie de reguli sau regulamente care trebuie efectuate \u00EEntr-o anumit\u0103 zon\u0103\"],\"da\":[\"Fysisk aktivitet med konkurrence\"],\"nl\":[\"Doelgerichte lichaamsactiviteit\"],\"ca\":[\"Activitat f\u00EDsica competitiva o de lleure\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3130\",\"http://data.europeana.eu/concept/3207\",\"http://data.europeana.eu/concept/3251\",\"http://data.europeana.eu/concept/3268\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q349\",\"http://dbpedia.org/ontology/Sport\",\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T1-639\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/productgenre/sport\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/spct/sport\",\"https://d-nb.info/gnd/4056366-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85126887\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133188907\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571722\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013177\",\"http://purl.org/bncf/tid/467\",\"https://www.freebase.com/m/06ntj\",\"https://g.co/kg/m/06ntj\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.450.642.845\",\"http://datos.bne.es/resource/XX524968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300222725\",\"http://id.worldcat.org/fast/1130432\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p965\",\"http://babelnet.org/rdf/s00006759n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15675-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept7666\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/15000000\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/15000000\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/76\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y99900\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3118\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Sportveranstaltung\"],\"fi\":[\"Urheilukilpailu\"],\"sv\":[\"Idrottst\u00E4vling\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\u0438\u0432\u043D\u043E\u0435 \u0441\u043E\u0440\u0435\u0432\u043D\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Competi\u00E7\u00E3o desportiva\"],\"el\":[\"\u0391\u03B8\u03BB\u03B7\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE \u03B4\u03B9\u03BF\u03C1\u03B3\u03AC\u03BD\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"Sports competition\"],\"lv\":[\"Sporta sacens\u012Bbas\"],\"it\":[\"Competizione sportiva\"],\"fr\":[\"Comp\u00E9tition sportive\"],\"hu\":[\"Sportverseny\"],\"es\":[\"Competici\u00F3n deportiva\"],\"et\":[\"Spordiv\u00F5istlus\"],\"eu\":[\"Kirol txapelketa\"],\"cs\":[\"Sportovn\u00ED sout\u011B\u017E\"],\"sl\":[\"\u0160portno tekmovanje\"],\"ga\":[\"Com\u00F3rtas sp\u00F3irt\"],\"pl\":[\"Zawody sportowe\"],\"ro\":[\"Competi\u021Bie sportiv\u0103\"],\"da\":[\"Sportskonkurrence\"],\"ca\":[\"Competici\u00F3 esportiva\"],\"nl\":[\"Sportcompetitie\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Sportovn\u00ED souboj mezi soupe\u0159i\"],\"de\":[\"Veranstaltung, bei der Sportwettbewerbe ausgetragen werden\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0431\u044B\u0442\u0438\u0435\"],\"sv\":[\"T\u00E4vling mellan deltagare som resulterar i en vinnare\"],\"en\":[\"Event, during which one or more sporting events are held\"],\"it\":[\"Incontro sportivo tra concorrenti individuali o squadre, che misura l'abilit\u00E0 dei partecipanti\"],\"fr\":[\"Confrontation comp\u00E9titive de concurrents dans le cadre de r\u00E8gles fix\u00E9es\"],\"da\":[\"En konkurrence i en sportsgren\"],\"ca\":[\"Esdeveniment esportiu entre competidors individuals o equips, on es mesura la capacitat dels participants\"],\"es\":[\"Juego entre competidores que finaliza con un ganador\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q13406554\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/spct/competition\",\"https://d-nb.info/gnd/4056431-9\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh99005287\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb120987752\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00567121\",\"http://purl.org/bncf/tid/4782\",\"http://iconclass.org/43C397\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1934\",\"http://g.co/kg/g/1q6jfqksd\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/30038-6\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3160\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Eishockeyspieler\"],\"ru\":[\"\u0425\u043E\u043A\u043A\u0435\u0438\u0441\u0442\"],\"fi\":[\"J\u00E4\u00E4kiekkoilija\"],\"pt\":[\"Jogador do hoquei de gelo\"],\"bg\":[\"\u0425\u043E\u043A\u0435\u0438\u0441\u0442 \u043D\u0430 \u043B\u0435\u0434\"],\"lt\":[\"Ledo ritulininkas\"],\"hr\":[\"Hokeja\u0161 na ledu\"],\"lv\":[\"Hokejists\"],\"fr\":[\"Joueur de hockey sur glace\"],\"hu\":[\"J\u00E9gkorongoz\u00F3\"],\"sk\":[\"Hokejista\"],\"sl\":[\"Hokejist\"],\"ga\":[\"Imreoir haca oighir\"],\"ca\":[\"Jugador d'hoquei sobre gel\"],\"sv\":[\"Ishockeyspelare\"],\"mt\":[\"Plejer tal-hockey sil\u0121\"],\"el\":[\"\u03A0\u03B1\u03AF\u03BA\u03C4\u03B7\u03C2 \u03C7\u03CC\u03BA\u03B5\u03CA \u03B5\u03C0\u03AF \u03C0\u03AC\u03B3\u03BF\u03C5\"],\"en\":[\"Ice hockey player\"],\"it\":[\"Hockeista su ghiaccio\"],\"es\":[\"Jugador de hockey sobre hielo\"],\"et\":[\"J\u00E4\u00E4hokim\u00E4ngija\"],\"eu\":[\"Izotz-hockeyko jokalari\"],\"cs\":[\"Hokejista\"],\"pl\":[\"Hokeista\"],\"ro\":[\"Juc\u0103tor de hochei pe ghea\u021B\u0103\"],\"da\":[\"Ishockeyspiller\"],\"nl\":[\"Ijshockeyspeler\"]},\"note\":{\"de\":[\"Sportler, der an Eishockeywettbewerben teilnimmt\"],\"fi\":[\"Henkil\u00F6, joka pelaa j\u00E4\u00E4kiekkoa\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\u0441\u043C\u0435\u043D, \u0438\u0433\u0440\u0430\u044E\u0449\u0438\u0439 \u0432 \u0445\u043E\u043A\u043A\u0435\u0439 \u0441 \u0448\u0430\u0439\u0431\u043E\u0439\"],\"sv\":[\"Person som ut\u00F6var sporten ishockey\"],\"el\":[\"\u0391\u03B8\u03BB\u03B7\u03C4\u03AE\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C3\u03C5\u03BC\u03BC\u03B5\u03C4\u03AD\u03C7\u03B5\u03B9 \u03C3\u03B5 \u03B4\u03B9\u03B1\u03B3\u03C9\u03BD\u03B9\u03C3\u03BC\u03BF\u03CD\u03C2 \u03C7\u03CC\u03BA\u03B5\u03CA \u03B5\u03C0\u03AF \u03C0\u03AC\u03B3\u03BF\u03C5\"],\"en\":[\"Sportsperson taking part in ice hockey competitions\"],\"it\":[\"Persona che pratica l'hockey su ghiaccio\"],\"fr\":[\"Sportif pratiquant le hockey sur glace\"],\"es\":[\"Deportista que practica hockey sobre hielo\"],\"eu\":[\"Izotz gainean irristatzen den hockey kirolaria\"],\"cs\":[\"Sportovec hraj\u00EDc\u00ED ledn\u00ED hokej\"],\"sk\":[\"\u0160portovec hraj\u00FAci \u013Eadov\u00FD hokej\"],\"ga\":[\"Duine a imr\u00EDonn haca oighir\"],\"pl\":[\"Sportowiec uprawiaj\u0105cy hokej na lodzie\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3130\"],\"exactMatch\":[\"http://dbpedia.org/ontology/IceHockeyPlayer\",\"https://www.freebase.com/m/02nslmx\",\"https://g.co/kg/m/02nslmx\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p14736\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q11774891\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3130\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Sportler\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\u0441\u043C\u0435\u043D\"],\"fi\":[\"Urheilija\"],\"pt\":[\"Desportista\"],\"bg\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\u0438\u0441\u0442\"],\"lt\":[\"Sportininkas\"],\"hr\":[\"Sporta\u0161\"],\"lv\":[\"Sportists\"],\"fr\":[\"Athl\u00E8te\"],\"hu\":[\"Sportol\u00F3\"],\"sk\":[\"\u0160portovec\"],\"sl\":[\"\u0160portnik\"],\"ga\":[\"L\u00FAthchleasa\u00ED\"],\"ca\":[\"Esportista\"],\"sv\":[\"Idrottare\"],\"el\":[\"\u0391\u03B8\u03BB\u03B7\u03C4\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Athlete\"],\"it\":[\"Atleta\"],\"es\":[\"Deportista\"],\"et\":[\"Sportlane\"],\"eu\":[\"Kirolari\"],\"cs\":[\"Sportovec\"],\"pl\":[\"Sportowiec\"],\"ro\":[\"Sportiv\"],\"da\":[\"Sportsud\u00F8ver\"],\"nl\":[\"Sporter\"]},\"note\":{\"de\":[\"Person, die regelm\u00E4\u00DFig eine oder mehrere Sportarten betreibt\"],\"fi\":[\"Ihminen joka harrastaa urheilua\"],\"sv\":[\"Person som regelbundet ut\u00F6var idrott\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A, \u0437\u0430\u043D\u0438\u043C\u0430\u044E\u0449\u0438\u0439\u0441\u044F \u0441\u043F\u043E\u0440\u0442\u043E\u043C\"],\"pt\":[\"Pessoa que pratica regularmente um desporto\"],\"bg\":[\"\u0427\u043E\u0432\u0435\u043A, \u043A\u043E\u0439\u0442\u043E \u0441\u0435 \u0437\u0430\u043D\u0438\u043C\u0430\u0432\u0430 \u0441\u044A\u0441 \u0441\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"en\":[\"Person who participates regularly in a sport\"],\"hr\":[\"Osoba koja redovito sudjeluje u sportu\"],\"it\":[\"Persona che pratica sport\"],\"fr\":[\"Personne qui pratique r\u00E9guli\u00E8rement une activit\u00E9 physique\"],\"es\":[\"Persona que practica regularmente un deporte\"],\"cs\":[\"Osoba, kter\u00E1 se pravideln\u011B \u00FA\u010Dastn\u00ED sportu\"],\"eu\":[\"Kirol batean jardun ohi duen gizabanakoa\"],\"pl\":[\"Osoba uprawiaj\u0105ca pewn\u0105 dziedzin\u0119 sportow\u0105\"],\"da\":[\"Person, der regelm\u00E6ssigt dyrker sport\"],\"ro\":[\"Persoan\u0103 care practic\u0103 regulat activit\u0103\u021Bi sportive\"],\"ca\":[\"Persona que practica esport de manera regular\"],\"nl\":[\"Iemand die veel aan sport doet; beoefenaar van een bepaalde sport\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3207\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q2066131\",\"https://d-nb.info/gnd/4056399-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85009135\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933850z\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11965039b\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D056352\",\"http://purl.org/bncf/tid/1111\",\"https://www.freebase.com/m/01445t\",\"https://g.co/kg/m/01445t\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/M01.072\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300236025\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3315\",\"http://babelnet.org/rdf/s00006747n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13363-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept3259\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y99899\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3068\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Skisport\"],\"sv\":[\"Skid\u00E5kning\"],\"en\":[\"Skiing\"],\"fr\":[\"Ski sportif\"],\"da\":[\"Skisport\"],\"nl\":[\"Ski\u00EBn\"]},\"note\":{\"sv\":[\"T\u00E4vlingsvintersport d\u00E4r deltagarna anv\u00E4nder sig av skidor f\u00F6r att glida l\u00E4ngsmed sn\u00F6n\"],\"en\":[\"Competitive winter sport in which the participant uses skis to glide on snow\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/114\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3143\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q15621650\",\"https://d-nb.info/gnd/4055245-7\",\"http://g.co/kg/g/121hfwkr\"]}],\"edmDatasetName\":[\"916121_Ag_SE_s_olm\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484\",\"aggregatedCHO\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022wZ1VMUEeB%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484#contentTier\",\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"916121_Ag_SE_s_olm\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966073\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"\u00D6rebro l\u00E4ns museum\"],\"en\":[\"\u00D6rebro County Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3068\",\"http://data.europeana.eu/concept/114\",\"http://data.europeana.eu/concept/3118\",\"http://data.europeana.eu/concept/3160\",\"http://data.europeana.eu/concept/2399\",\"http://data.europeana.eu/concept/3130\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484\"],\"proxyFor\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Lundberg, Roger\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Skid\u00E5kning, slalom. Peder Blomqvist, \u00D6rebro SIF (Nora ?).\\n31 januari 1977.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/S-OLM/photo/OLM-2003-41-484\",\"OLM-2003-41-484\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"\u00D6rebro l\u00E4ns museum\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"Hj\u00E4lm\",\"Idrottst\u00E4vling\",\"Skid\u00E5kning\",\"Sn\u00F6\",\"T\u00E4vling\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Idrott\",\"Idrottsman\",\"Ishockeyspelare\",\"Pojke\",\"Skidor\",\"Slalom\",\"Sport\",\"Vinter\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Skid\u00E5kning, slalom. Peder Blomqvist, \u00D6rebro SIF (Nora ?).\\n31 januari 1977.\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"Skid\u00E5kning, slalom. Peder Blomqvist, \u00D6rebro SIF (Nora ?).\\n31 januari 1977.\"],\"def\":[\"Photo\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1977-01-01 - 1977-01-01\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1977 - 1977\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484\"],\"proxyFor\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484#contentTier\",\"created\":\"2020-07-29T10:12:03.114Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-29T10:12:03.114Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_484\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2017-12-01T14:46:56.259Z\",\"timestamp_created_epoch\":1512139616259,\"timestamp_update\":\"2020-07-29T09:08:59.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":1596013739000,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "[Excursi\u00F3 a N\u00FAria]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1729",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1729&width=560&url=http%3A%2F%2Fsgdap.girona.cat%2Fsdam%2Fimatges%2F343262.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sgdap.girona.cat",
      "description": "Excursi\u00F3 a la Vall de N\u00FAria. Esquiador durant un descens.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:59 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:59 +0000",
      "language": "ca",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001165121\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://sgdap.girona.cat/sdam/imatges/343262.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_GussinyeErnest/Positius/343262.jpg.info\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_GussinyeErnest/Positius/343262.jpg.info\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) [Excursion to Nuria] - https://www.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262. (ca) Gussiny\u00E9 Ribas, Ernest. Girona City Council - https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_GussinyeErnest/Positius/343262.jpg.info. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262' target='_blank' rel='noopener'>[Excursion to Nuria]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='ca'>Gussiny\u00E9 Ribas, Ernest</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>-1933</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_GussinyeErnest/Positius/343262.jpg.info' target='_blank' rel='noopener'>Girona City Council</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://sgdap.girona.cat/sdam/imatges/343262.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) [Excursion to Nuria] - https://www.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262. (ca) Gussiny\u00E9 Ribas, Ernest. Girona City Council - https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_GussinyeErnest/Positius/343262.jpg.info. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262' target='_blank' rel='noopener'>[Excursion to Nuria]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='ca'>Gussiny\u00E9 Ribas, Ernest</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>-1933</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_GussinyeErnest/Positius/343262.jpg.info' target='_blank' rel='noopener'>Girona City Council</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":206631,\"ebucoreWidth\":1600,\"ebucoreHeight\":1124,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#BC8F8F\",\"#DCDCDC\",\"#D8BFD8\",\"#D2B48C\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://sgdap.girona.cat/sdam/imatges/343262.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_GussinyeErnest/Positius/343262.jpg.info\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1684\",\"prefLabel\":{\"cs\":[\"Pozitiv\"],\"de\":[\"Positiv\"],\"sv\":[\"Positiv (fotografier)\"],\"ru\":[\"\u041F\u043E\u0437\u0438\u0442\u0438\u0301\u0432\"],\"fi\":[\"Positiivi\"],\"en\":[\"Positive\"],\"it\":[\"Positivo\"],\"pl\":[\"Pozytyw\"],\"fr\":[\"Positif\"],\"nl\":[\"Positief\"],\"es\":[\"Positivo\"],\"et\":[\"Positiiv\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Fotografie v p\u0159irozen\u00FDch barv\u00E1ch\"],\"de\":[\"Fotografie, in der die T\u00F6ne und Farben mit ihrer nat\u00FCrlichen Erscheinung korrespondieren (das hei\u00DFt, nicht gegens\u00E4tzlich zu ihr sind)\"],\"fi\":[\"Kuva, jonka valos\u00E4vyt vastaavat kuvauskohteen s\u00E4vyj\u00E4\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0438\u043D\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0435\u0439 \u043D\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\u0430\"],\"en\":[\"Photograph in which the tones or colors correspond to (that is, are not reversed from) their appearance in nature\"],\"pl\":[\"Odwrotno\u015B\u0107 negatywu\"],\"nl\":[\"Foto's waarvan de tonen en kleuren overeenkomen met hun voorkomen in de natuur, meestal afdrukken op papier of dia's, gebruikt ter onderscheiding van 'negatieven'\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa en que los tonos o colores corresponden (esto es no en forma inversa) a su apariencia real\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"],\"exactMatch\":[\"https://www.freebase.com/m/05zl724\",\"https://g.co/kg/m/05zl724\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300138191\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6232\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1413646\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300124834\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Vistes\"]}},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"sv\":[\"papper\"],\"pt\":[\"papel\"],\"en\":[\"paper (fiber product)\"],\"it\":[\"carta\"],\"fr\":[\"papier\"],\"es\":[\"papel (papel)\"],\"nl\":[\"papier (vezelproduct)\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"papers (fiber products)\"],\"es\":[\"papel de amate\",\"amate\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Refere-se geralmente a todos os tipos de folhas finas emaranhadas ou feltradas ou teias de fibra formadas e secas em uma tela fina a partir de uma suspens\u00E3o aquosa de polpa. As fibras podem ser animais, como cabelo, seda ou l\u00E3, ou minerais, como amianto, ou sint\u00E9ticas. No entanto, a maior parte do papel \u00E9 feita de fibra vegetal celul\u00F3sica, como polpa de madeira, grama, algod\u00E3o, linho e palha.\"],\"en\":[\"Refers generally to all types of thin matted or felted sheets or webs of fiber formed and dried on a fine screen from a pulpy water suspension. The fibers may be animal, such as hair, silk or wool, or mineral, such as asbestos, or synthetic. However most paper is made from cellulosic plant fiber, such as from wood pulp, grass, cotton, linen, and straw.\"],\"nl\":[\"Verwijst in het algemeen naar alle typen vervilte vellen of weefsels die bestaan uit vezels, die uit in water gedompelde pulp zijn gevormd en gedroogd op een fijn schepraam. De vezels kunnen dierlijk zijn, zoals haar, zijde of wol, of mineraal, bijvoorbeeld asbest. Ook kunstvezels zijn een mogelijkheid. Het meeste papier wordt echter gemaakt van plantenvezels van bijvoorbeeld houtpulp, gras, katoen, linnen en stro.\"],\"es\":[\"Se refiere en general a todo tipo de hojas o redes enmara\u00F1adas o afieltradas de fibra formadas y secadas en una filtro fino a partir de un compuesto de agua con pulpa. Las fibras pueden ser animales, como pelo, seda o lana o minerales, como asbesto, o bien sint\u00E9ticas. Sin embargo, la mayor parte del papel es fabricado con fibra celul\u00F3sica de plantas la pulpa de madera, pasto, lino y paja.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300010358\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2974\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Ski Alpin\"],\"fi\":[\"Alppihiihto\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0440\u043D\u043E\u043B\u044B\u0436\u043D\u044B\u0439 \u0441\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"sv\":[\"Alpin skidsport\"],\"pt\":[\"Esqui alpino\"],\"bg\":[\"\u0421\u043A\u0438 \u0430\u043B\u043F\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438 \u0434\u0438\u0441\u0446\u0438\u043F\u043B\u0438\u043D\u0438\"],\"el\":[\"\u0391\u03BB\u03C0\u03B9\u03BA\u03CC \u03C3\u03BA\u03B9\"],\"lt\":[\"Kaln\u0173 slidin\u0117jimas\"],\"en\":[\"Alpine skiing\"],\"hr\":[\"Alpsko skijanje\"],\"lv\":[\"Kalnu sl\u0113po\u0161ana\"],\"it\":[\"Sci alpino\"],\"fr\":[\"Ski alpin\"],\"hu\":[\"Alpesis\u00ED\"],\"es\":[\"Esqu\u00ED alpino\"],\"et\":[\"M\u00E4esuusatamine\"],\"cs\":[\"Alpsk\u00E9 ly\u017Eov\u00E1n\u00ED\"],\"sl\":[\"Alpsko smu\u010Danje\"],\"pl\":[\"Narciarstwo alpejskie\"],\"da\":[\"Alpine discipliner\"],\"ro\":[\"Schi alpin\"],\"ca\":[\"Esqu\u00ED alp\u00ED\"],\"nl\":[\"Alpineski\u00EBn\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Alpiner Skisport\",\"Schi Alpin\",\"Abfahrt\",\"Abfahrtslauf\"],\"sv\":[\"Alpinskid\u00E5kning\",\"Alpin utf\u00F6rs\u00E5kning\",\"Alpin skid\u00E5kning\",\"Alpint\",\"Alpinsport\",\"Utf\u00F6rs\u00E5kning\",\"Alpin skidutrustning\"],\"fi\":[\"Alppilajit\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0440\u043D\u044B\u0435 \u043B\u044B\u0436\u0438\"],\"lv\":[\"Kalnu sl\u0113pot\u0101js\",\"Kalnu sl\u0113pot\u0101ja\"],\"it\":[\"Sci da discesa\"],\"fr\":[\"Ski de piste\",\"Ski de descente\",\"Ski alpins\",\"Skis alpins\"],\"es\":[\"Super-G\",\"Esqui alpino\",\"Giant slalom\",\"Eslalom gigante\"],\"et\":[\"M\u00E4esuusataja\"],\"cs\":[\"Sjezdov\u00E9 ly\u017Eov\u00E1n\u00ED\"],\"pl\":[\"Narciarstwo zjazdowe\"],\"ro\":[\"Schi\"],\"nl\":[\"Alpijns ski\u00EBn\",\"Alpine skien\",\"Alpineskien\",\"Alpijns skien\",\"Alpine ski\u00EBn\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Druh zimn\u00EDho sportu\"],\"de\":[\"Wintersportart\"],\"sv\":[\"Skid\u00E5kningsvariant\"],\"ru\":[\"\u041A\u0430\u0442\u0430\u043D\u0438\u0435 \u043D\u0430 \u0441\u043F\u0435\u0446\u0438\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0445 \u043B\u044B\u0436\u0430\u0445 \u043F\u043E \u043F\u0435\u0440\u0435\u0441\u0435\u0447\u0451\u043D\u043D\u043E\u0439 \u043C\u0435\u0441\u0442\u043D\u043E\u0441\u0442\u0438\"],\"en\":[\"Sport of skiing downhill\"],\"fr\":[\"Sport de neige\"],\"pl\":[\"Jedna z form narciarstwa\"],\"hu\":[\"Sport\u00E1g\"],\"ca\":[\"Esport d'hivern\"],\"es\":[\"Deporte de invierno\"]},\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4229641-9\",\"https://www.freebase.com/m/09w1n\",\"https://g.co/kg/m/09w1n\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300239498\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300222809\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8333\",\"http://babelnet.org/rdf/s00071948n\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20001057\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q186222\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1710\",\"prefLabel\":{\"cs\":[\"Amat\u00E9rsk\u00E1 fotografie\"],\"de\":[\"Amateurfotografie\"],\"ru\":[\"\u041B\u044E\u0431\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u0441\u043A\u0430\u044F \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"bg\":[\"\u041B\u044E\u0431\u0438\u0442\u0435\u043B\u0441\u043A\u0430 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"en\":[\"Amateur photography\"],\"it\":[\"Fotografia amatoriale\"],\"pl\":[\"Fotografia amatorska\"],\"fr\":[\"Photographie amateur\"],\"nl\":[\"Amateurfotografie\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa amateur\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Amateurphotographie\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa aficionada\",\"Fotograf\u00EDa no profesional\",\"Fotografia amateur\",\"Fotografia aficionada\",\"Fotografia no profesional\"]},\"note\":{\"de\":[\"Erstellung von fotografischen Aufnahmen als Hobby, also ohne Gewinnerzielungsabsicht\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438 \u0431\u044B\u0442\u0430 \u0438 \u043F\u043E\u0432\u0441\u0435\u0434\u043D\u0435\u0432\u043D\u043E\u0441\u0442\u0438, \u0441\u0434\u0435\u043B\u0430\u043D\u043D\u044B\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u043B\u044E\u0431\u0438\u0442\u0435\u043B\u044F\u043C\u0438\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"fr\":[\"Genre de photographie\"],\"nl\":[\"Fotografie uitgeoefend door een amateur\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"],\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/11bc5yhg8s\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q21694262\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300138191\",\"prefLabel\":{\"nn\":[\"positiv\"],\"de\":[\"Positiv (Fotografie)\"],\"nb\":[\"positiv\"],\"zh-hant\":[\"\u6B63\u7247 (\u7167\u7247)\"],\"zh-latn-wadegile\":[\"cheng p'ien\"],\"en\":[\"positives (photographs)\"],\"zh-latn-pinyin-x-hanyu\":[\"zh\u00E8ng pi\u00E0n\"],\"zh-latn-pinyin-x-notone\":[\"zheng pian\"],\"it\":[\"positivi (fotografie)\"],\"nl\":[\"positieven (foto's)\"],\"es\":[\"positivos\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Positive (Fotografie)\"],\"en\":[\"positive (photograph)\"],\"es\":[\"positivo\"],\"nl\":[\"positief (foto)\"]},\"note\":{\"de\":[\"Fotografie, in der die T\u00F6ne und Farben mit ihrer nat\u00FCrlichen Erscheinung korrespondieren (das hei\u00DFt, nicht gegens\u00E4tzlich zu ihr sind).\"],\"zh-hant\":[\"\u7167\u7247\u4E2D\u7684\u8272\u76F8\u6216\u8272\u5F69\u8207\u771F\u5BE6\u666F\u7269\u4E00\u81F4\uFF0C\u6C92\u6709\u76F8\u53CD\u3002\"],\"en\":[\"Photographs in which the tones or colors correspond to (that is, are not reversed from) their appearance in nature.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para fotograf\u00EDas en que los tonos o colores corresponden (esto es no en forma inversa) a su apariencia real.\"],\"nl\":[\"Foto's waarvan de tonen en kleuren overeenkomen met hun voorkomen in de natuur, meestal afdrukken op papier of dia's. Gebruikt ter onderscheiding van 'negatieven'.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"],\"narrower\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300127180\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300134775\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127104\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300244116\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300055381\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Neu\"]}},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300222781\",\"prefLabel\":{\"zh-hant\":[\"\u6ED1\u96EA\u904B\u52D5\"],\"zh-latn-wadegile\":[\"hua hs\u00FCeh y\u00FCn tung\"],\"en\":[\"skiing\"],\"zh-latn-pinyin-x-notone\":[\"hua xue yun dong\"],\"nl\":[\"ski\u00EBn\"],\"es\":[\"esqu\u00ED\"]},\"note\":{\"zh-hant\":[\"\u85C9\u7531\u7A7F\u7D81\u5728\u9774\u5B50\u6216\u9774\u4E0A\u7684\u4E00\u5C0D\u9577\u6241\u5F62\u6ED1\u96EA\u677F\uFF0C\u5728\u96EA\u5730\u4E0A\u79FB\u52D5\u7684\u5A1B\u6A02\u3001\u904B\u52D5\u6216\u4E00\u7A2E\u904B\u8F38\u65B9\u5F0F\u3002\"],\"en\":[\"Recreation, sport, or mode of transportation that involves moving over snow by means of a pair of long, flat runners called skis, attached or bound to shoes or boots.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300222722\"],\"narrower\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300239498\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300222810\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300229608\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300210046\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300230122\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300444296\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"vernacular art\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"art, vernacular\"]},\"note\":{\"en\":[\"Art produced by artisans trained and working within a local client economy according to local tastes, as opposed to \\\"academic art.\\\" It differs also from \\\"folk art,\\\" in that vernacular art is defined in terms of its creators (rather than the response of its viewers), and is not so much bound to the biographical details of an individual craftsman.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300056462\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300056465\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300056487\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300222725\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"sports\"],\"es\":[\"deportes\"],\"nl\":[\"sporten (lichamelijke activiteiten)\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"sport\"],\"es\":[\"deporte\"],\"nl\":[\"sport (lichamelijke activiteit)\"]},\"note\":{\"en\":[\"Games that involve a significant degree of individual skill and physical prowess.\"],\"es\":[\"Usese para juegos que involucran un grado razonable de habilidad individual y destreza f\u00EDsica.\"],\"nl\":[\"Te gebruiken voor spelen waarbij een redelijk hoeveelheid individuele vaardigheid en lichamelijke bekwaamheid zijn gemoeid.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300069657\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85126887\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/114\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Sport\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"fi\":[\"Urheilu\"],\"pt\":[\"Desporto\"],\"bg\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"lt\":[\"Sportas\"],\"lv\":[\"Sports\"],\"hr\":[\"Sport\"],\"fr\":[\"Sport\"],\"hu\":[\"Sport\"],\"sk\":[\"\u0160port\"],\"sl\":[\"\u0160port\"],\"ga\":[\"Sp\u00F3rt\"],\"ca\":[\"Esport\"],\"sv\":[\"Sport\"],\"mt\":[\"Sport\"],\"el\":[\"\u0391\u03B8\u03BB\u03B7\u03C4\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Sport\"],\"it\":[\"Sport\"],\"es\":[\"Deporte\"],\"et\":[\"Sport\"],\"eu\":[\"Kirol\"],\"cs\":[\"Sport\"],\"pl\":[\"Sport\"],\"ro\":[\"Sport\"],\"da\":[\"Sport\"],\"nl\":[\"Sport\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gezielte k\u00F6rperliche Aktivit\u00E4t\"],\"sv\":[\"Form av t\u00E4vlingsaktivitet, vanligtvis fysisk\"],\"ru\":[\"\u0414\u0435\u044F\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u043E \u0441\u043E\u0441\u0442\u044F\u0437\u0430\u043D\u0438\u044F\u043C \u0438 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0439 \u043A\u0443\u043B\u044C\u0442\u0443\u0440\u0435\"],\"fi\":[\"Kilpailullinen fyysinen toiminta\"],\"pt\":[\"Atividade f\u00EDsica competitiva\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03B1\u03BD\u03C4\u03B1\u03B3\u03C9\u03BD\u03B9\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03B4\u03C1\u03B1\u03C3\u03C4\u03B7\u03C1\u03B9\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1\u03C2, \u03C3\u03C5\u03BD\u03AE\u03B8\u03C9\u03C2 \u03C3\u03C9\u03BC\u03B1\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Forms of competitive activity, usually physical\"],\"hr\":[\"Skup natjecateljskih aktivnosti, naj\u010De\u0161\u0107e fizi\u010Dkih\"],\"it\":[\"Attivit\u00E0 fisiche e psicofisiche compiute al fine di intrattenere chi le pratica o anche chi ne \u00E8 spettatore\"],\"fr\":[\"Activit\u00E9 physique ou mentale de r\u00E9cr\u00E9ation\"],\"hu\":[\"Versenyszer\u0171 fizikai tev\u00E9kenys\u00E9g\"],\"es\":[\"Actividad f\u00EDsica\"],\"cs\":[\"Fyzick\u00E1 aktivita\"],\"sk\":[\"Fyzick\u00E1 aktivita roben\u00E1 pre z\u00E1bavu\"],\"pl\":[\"Forma aktywno\u015Bci fizycznej zwi\u0105zana zazwyczaj ze wsp\u00F3\u0142zawodnictwem\"],\"ro\":[\"Activitate fizic\u0103 care implic\u0103 o serie de reguli sau regulamente care trebuie efectuate \u00EEntr-o anumit\u0103 zon\u0103\"],\"da\":[\"Fysisk aktivitet med konkurrence\"],\"nl\":[\"Doelgerichte lichaamsactiviteit\"],\"ca\":[\"Activitat f\u00EDsica competitiva o de lleure\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3130\",\"http://data.europeana.eu/concept/3207\",\"http://data.europeana.eu/concept/3251\",\"http://data.europeana.eu/concept/3268\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q349\",\"http://dbpedia.org/ontology/Sport\",\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T1-639\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/productgenre/sport\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/spct/sport\",\"https://d-nb.info/gnd/4056366-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85126887\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133188907\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571722\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013177\",\"http://purl.org/bncf/tid/467\",\"https://www.freebase.com/m/06ntj\",\"https://g.co/kg/m/06ntj\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.450.642.845\",\"http://datos.bne.es/resource/XX524968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300222725\",\"http://id.worldcat.org/fast/1130432\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p965\",\"http://babelnet.org/rdf/s00006759n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15675-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept7666\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/15000000\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/15000000\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/76\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y99900\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300128695\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gelatinesilberabzug\"],\"en\":[\"gelatin silver prints\"],\"it\":[\"stampe ai sali d'argento\"],\"nl\":[\"gelatinezilverdrukken\"],\"es\":[\"impresiones de plata sobre gelatina\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Gelatinesilberabz\u00FCge\"],\"en\":[\"gelatin silver print\",\"gelatin prints\",\"gelatin silver photoprints\",\"gelatin-silver prints\",\"photoprints, gelatin silver\",\"prints, gelatin\",\"prints, gelatin silver\",\"prints, silver gelatin\",\"silver gelatin photoprints\",\"silver gelatin prints\",\"silver prints, gelatin\"],\"it\":[\"copie ai sali d'argento\",\"stampe fotografiche ai sali d'argento\"],\"nl\":[\"gelatinezilverdruk\",\"ontwikkelgelatinezilverdruk\",\"daglichtgelatinezilverdruk\"],\"es\":[\"impresi\u00F3n de plata sobre gelatina\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bezeichnet einen Fotoabzug mit Gelatine als Bindemittel, die Silber als finales Bildmaterial besitzt, immer schwarz-wei\u00DF, kann aber eine einfarbige T\u00F6nung aufweisen.\"],\"en\":[\"Refers to photographic prints having gelatin as the binder, holding silver as the final image material; always black-and-white, though they may be toned to a monochrome hue.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para impresiones fotogr\u00E1ficas que tienen gelatina como aglutinante, manteniendo la plata como el material final de la imagen; siempre son en blanco y negro, aunque pueden ser coloreadas para obtener un matiz monocromo.\"],\"nl\":[\"Fotografische afdrukken met gelatine als bindmiddel, met zilver als het materiaal waaruit het beeld uiteindelijk gevormd wordt. Ze zijn altijd zwart/wit, hoewel ze tot een monochrome kleurschakering getoneerd zouden kunnen worden.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300127104\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2090\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Papier\"],\"ru\":[\"\u0411\u0443\u043C\u0430\u0433\u0430\"],\"fi\":[\"Paperi\"],\"pt\":[\"Papel\"],\"bg\":[\"\u0425\u0430\u0440\u0442\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Popierius\"],\"lv\":[\"Pap\u012Brs\"],\"hr\":[\"Papir\"],\"fr\":[\"Papier\"],\"hu\":[\"Pap\u00EDr\"],\"sk\":[\"Papier\"],\"sl\":[\"Papir\"],\"ga\":[\"P\u00E1ip\u00E9ar\"],\"ca\":[\"Paper\"],\"sv\":[\"Papper\"],\"mt\":[\"Karta\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B1\u03C1\u03C4\u03AF\"],\"en\":[\"Paper\"],\"it\":[\"Carta\"],\"es\":[\"Papel\"],\"et\":[\"Paber\"],\"eu\":[\"Paper\"],\"cs\":[\"Pap\u00EDr\"],\"pl\":[\"Papier\"],\"ro\":[\"H\u00E2rtie\"],\"da\":[\"Papir\"],\"nl\":[\"Papier\"]},\"note\":{\"de\":[\"Werkstoff aus Fasern zum Beschreiben, Bedrucken ud Verpacken\"],\"fi\":[\"Ohut kuiduista tehty materiaali\"],\"sv\":[\"Cellulosabaserat material\"],\"ru\":[\"\u0412\u043E\u043B\u043E\u043A\u043D\u0438\u0441\u0442\u044B\u0439 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B \u0441 \u043C\u0438\u043D\u0435\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u043C\u0438 \u0434\u043E\u0431\u0430\u0432\u043A\u0430\u043C\u0438\"],\"pt\":[\"Folha fina feita com pasta de fibras vegetais\"],\"en\":[\"Thin, flexible material mainly used for writing upon, printing upon, drawing or for packaging\"],\"it\":[\"Materiale igroscopico, costituito da materie prime fibrose\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re fabriqu\u00E9e \u00E0 partir de fibres cellulosiques v\u00E9g\u00E9tales et animales\"],\"es\":[\"Delgada hoja elaborada con pasta de fibras vegetales\"],\"cs\":[\"Tenk\u00FD, pru\u017En\u00FD, vl\u00E1knit\u00FD materi\u00E1l s miner\u00E1ln\u00EDmi p\u0159\u00EDsadami, vyr\u00E1b\u011Bn\u00FD p\u0159ev\u00E1\u017En\u011B z celul\u00F3zy, u\u017E\u00EDvan\u00FD pro psan\u00ED, kreslen\u00ED, tisk nebo k balen\u00ED\"],\"sk\":[\"Tenk\u00FD, hladk\u00FD materi\u00E1l vyr\u00E1ban\u00FD zhutnen\u00EDm vl\u00E1kna\"],\"pl\":[\"Pod\u0142o\u017Ce pisarskie lub malarskie otrzymywane z makulatury, celulozy i w\u0142\u00F3kien innych ro\u015Blin\"],\"da\":[\"Materiale man kan skrive og tegne p\u00E5\"],\"nl\":[\"Materiaal waarop kan worden geschreven en getekend en dat kan worden bedrukt door middel van een druktechniek\"],\"ca\":[\"L\u00E0mina constitu\u00EFda per un entramat tridimensional de fibres de cel\u00B7lulosa i altres subst\u00E0ncies\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11472\",\"https://d-nb.info/gnd/4044522-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85097578\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11949744d\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564806\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010209\",\"http://purl.org/bncf/tid/1192\",\"https://www.freebase.com/m/0641k\",\"https://g.co/kg/m/0641k\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\",\"http://iconclass.org/49L641\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p8522\",\"http://babelnet.org/rdf/s00060464n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10574\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14802-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept14922\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300239498\",\"prefLabel\":{\"zh-hant\":[\"\u963F\u723E\u5351\u65AF\u5F0F\u6ED1\u96EA\"],\"zh-latn-wadegile\":[\"a erh pei ssu shih hua hs\u00FCeh\"],\"en\":[\"Alpine skiing\"],\"zh-latn-pinyin-x-hanyu\":[\"\u0101 \u011Br b\u0113i s\u012B sh\u00EC hu\u00E1 xu\u011B\"],\"zh-latn-pinyin-x-notone\":[\"a er bei si shi hua xue\"],\"nl\":[\"alpineski\u00EBn\"],\"es\":[\"esqu\u00ED alpino\"]},\"altLabel\":{\"zh-hant\":[\"\u9AD8\u5C71\u6ED1\u96EA\"],\"en\":[\"skiing, Alpine\",\"alpine skiing\"]},\"note\":{\"zh-hant\":[\"\u767C\u5C55\u65BC\u5341\u4E5D\u4E16\u7D00\u665A\u671F\u81F3\u4E8C\u5341\u4E16\u7D00\u521D\u671F\u7684\u4E2D\u6B50\u963F\u723E\u5351\u65AF\u5C71\u5340\u904B\u52D5\u3002\u73FE\u4EE3\u9AD8\u5C71\u6ED1\u96EA\u70BA\u7AF6\u8CFD\u985E\u904B\u52D5\uFF0C\u5206\u6210\u7AF6\u901F\u9805\u76EE\uFF08\u6ED1\u964D\u6ED1\u96EA\u548C\u8D85\u7D1A\u5927\u66F2\u9053\uFF0C\u7C21\u7A31super-G\uFF09\u4EE5\u53CA\u6280\u8853\u9805\u76EE\uFF08\u66F2\u9053\u548C\u5927\u66F2\u9053\uFF09\u3002\"],\"en\":[\"Sport that evolved during the late 19th and early 20th centuries in the mountainous terrain of the Alps in central Europe. Modern Alpine skiing is competitive, divided into speed events (downhill skiing and the supergiant slalom, or super-G) and technical events (slalom and giant slalom).\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300222781\"],\"narrower\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300222809\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300128347\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schwarz-Wei\u00DF-Fotografie\"],\"en\":[\"black-and-white photographs\"],\"it\":[\"fotografie in bianco e nero\"],\"fr\":[\"photographies en noir et blanc\"],\"nl\":[\"zwart-wit foto's\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas en blanco y negro (obra visual)\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Schwarzwei\u00DFfotografie\",\"Schwarzwei\u00DFfotografien\",\"Schwarzwei\u00DFfoto\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Foto\",\"Schwarzwei\u00DF-Fotografie\",\"Schwarzwei\u00DF-Fotografien\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Fotografien\",\"Schwarzwei\u00DFfotographie\",\"Schwarzwei\u00DFfotographien\",\"Schwarzwei\u00DFfotos\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Fotos\",\"Schwarzwei\u00DFphoto\",\"Schwarzwei\u00DFphotographie\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Photographie\",\"Schwarzwei\u00DF-Photographie\",\"Schwarzwei\u00DFphotographien\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Photographien\"],\"en\":[\"black-and-white photograph\",\"black and white photographs\",\"photographs, black-and-white\"],\"it\":[\"fotografie b/n\"],\"fr\":[\"photographie en noir et blanc\"],\"nl\":[\"zwart-wit foto\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa en blanco y negro (obra visual)\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bezieht sich auf die umfangreiche Klasse von Fotografien, auf denen Bilder in Graut\u00F6nen, Schwarz und Wei\u00DF, und manchmal einem Farbton (die durch chemische Prozesse, einschlie\u00DFlich einer farblichen T\u00F6nung oder dem Alterungsprozess entstehen).\"],\"en\":[\"Refers to a broad class of photographs having images in gray tones, black, and white, and sometimes one hue (which can result from chemical processes used, including toning, or from aging).\"],\"es\":[\"\u00DAsese para la amplia clase de fotograf\u00EDas cuyas im\u00E1genes est\u00E1n compuestas en tonos grises, negro y blanco y a veces un matiz (el cual puede resultar de un proceso qu\u00EDmico usado, incluyendo virado, o por envejecimiento).\"],\"nl\":[\"Foto's waarbij de afbeelding bestaat uit grijstinten, zwart en wit, en soms \u00E9\u00E9n kleur (die kan ontstaan door gebruik van chemische processen, inclusief tonering, of van ouderdom).\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Foto\"],\"pt\":[\"fotografias (obras visuais)\"],\"en\":[\"photographs\"],\"it\":[\"fotografie\"],\"fr\":[\"photographies\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto's\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"fotografia (obra visual)\"],\"en\":[\"photograph\",\"photos\"],\"it\":[\"foto\",\"documenti fotografici\"],\"fr\":[\"photographie (visual works)\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Refere-se a imagens est\u00E1ticas produzidas a partir de materiais sens\u00EDveis \u00E0 radia\u00E7\u00E3o (sens\u00EDveis \u00E0 luz, feixes de el\u00E9trons ou radia\u00E7\u00E3o nuclear), geralmente por meio da a\u00E7\u00E3o qu\u00EDmica da luz em um filme, papel, vidro ou metal sens\u00EDvel. As fotografias podem ser positivas ou negativas, opacas ou transparentes. O conceito n\u00E3o inclui impress\u00F5es reprodutivas de documentos e desenhos t\u00E9cnicos, para os quais os descritores encontrados em \\\"<c\u00F3pias reprogr\u00E1ficas>\\\" s\u00E3o mais apropriados. O conceito pode incluir fotografias feitas em meio digital.\"],\"en\":[\"Refers to still images produced from radiation-sensitive materials (sensitive to light, electron beams, or nuclear radiation), generally by means of the chemical action of light on a sensitive film, paper, glass, or metal. Photographs may be positive or negative, opaque or transparent. The concept does not include reproductive prints of documents and technical drawings, for which descriptors found under \\\"<reprographic copies>\\\" are more appropriate. The concept may include photographs made by digital means.\"],\"nl\":[\"Niet-bewegende afbeeldingen vervaardigd met van stralingsgevoelige materialen (gevoelig voor licht, elektronenstralen of nucleaire straling), met uitzondering van reproductieve afdrukken van documenten en technische tekeningen. Gebruik daarvoor termen, die bijeengebracht zijn onder 'reprografische kopie\u00EBn'. Foto's kunnen positief of negatief zijn, ondoorschijnend of transparant (in vaktermen: opzicht of doorzicht).\"],\"es\":[\"Se refiere a im\u00E1genes fijas producidas por materiales sensibles a la radiaci\u00F3n (sensibles a la luz, rayos de electrones o radiaci\u00F3n nuclear), generalmente por medio de la acci\u00F3n qu\u00EDmica de la luz sobre una pel\u00EDcula, papel, vidrio o metal sensible. No incluye impresiones de documentos reproductivos y dibujos t\u00E9cnicos, para los cuales los descriptores que se encuentran bajo \\\"&lt;copias reprogr\u00E1ficas&gt;\\\" son m\u00E1s apropiados. Las fotograf\u00EDas pueden ser en positivo o negativo, opacas o transparentes.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85101195\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024914_EuropeanaPhotography_Girona_1019\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Spain\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fsgdap.girona.cat%2Fsdam%2Fimatges%2F343262.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262#contentTier\",\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024914_EuropeanaPhotography_Girona_1019\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001165121\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Girona City Council\"],\"ca\":[\"Ajuntament de Girona\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/204487\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Katalonien\"],\"ru\":[\"\u041A\u0430\u0442\u0430\u043B\u043E\u043D\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Katalonia\"],\"pt\":[\"Catalunha\"],\"bg\":[\"\u041A\u0430\u0442\u0430\u043B\u043E\u043D\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Katalonija\"],\"hr\":[\"Katalonija\"],\"lv\":[\"Katalonija\"],\"fr\":[\"Catalogne\"],\"hu\":[\"Katal\u00F3nia\"],\"sk\":[\"Katal\u00E1nsko\"],\"sl\":[\"Katalonija\"],\"ga\":[\"An Chatal\u00F3in\"],\"ca\":[\"Catalunya\"],\"sv\":[\"Katalonien\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B1\u03BB\u03BF\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Catalonia\"],\"it\":[\"Catalogna\"],\"es\":[\"Catalu\u00F1a\"],\"et\":[\"Kataloonia\"],\"cs\":[\"Katal\u00E1nsko\"],\"eu\":[\"Katalunia\"],\"pl\":[\"Katalonia\"],\"da\":[\"Catalonien\"],\"ro\":[\"Catalonia\"],\"nl\":[\"Cataloni\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Catalunya\"],\"ru\":[\"\u0410\u0432\u0442\u043E\u043D\u043E\u043C\u043D\u043E\u0435 \u0441\u043E\u043E\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043E \u041A\u0430\u0442\u0430\u043B\u043E\u043D\u0438\u044F\"],\"sv\":[\"Catalunya\",\"Catalu\u00F1a\",\"Catalonha\"],\"fi\":[\"Catalunya\",\"Catalu\u00F1a\",\"Catalonha\"],\"pt\":[\"Catalunya\"],\"bg\":[\"Catalunya\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B1\u03BB\u03C9\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Catalunya\",\"Catalu\u00F1a\",\"Catalonha\",\"Autonomous community of Catalonia\"],\"it\":[\"Catalunya\"],\"fr\":[\"Catalunya\",\"Cat.\",\"Catal.\"],\"hu\":[\"Catalunya\"],\"et\":[\"Catalunya\"],\"eu\":[\"Catalunya\"],\"cs\":[\"Catalunya\"],\"pl\":[\"Catalunya\"],\"da\":[\"Catalunya\"],\"ca\":[\"Comunitat Aut\u00F2noma de Catalunya\",\"Catalu\u00F1a\",\"Catalonha\"],\"nl\":[\"Catalonie\"]},\"note\":{\"de\":[\"Autonome Gemeinschaft in Spanien\"],\"sv\":[\"Autonom region i nord\u00F6stra Spanien\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043E\u043D \u0438 \u0430\u0432\u0442\u043E\u043D\u043E\u043C\u043D\u043E\u0435 \u0441\u043E\u043E\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u0438\"],\"fi\":[\"Itsehallintoalue Koillis-Espanjassa\"],\"pt\":[\"Regi\u00E3o aut\u00F4noma da Espanha\"],\"bg\":[\"\u0410\u0432\u0442\u043E\u043D\u043E\u043C\u043D\u0430 \u043E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442 \u0432 \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u0391\u03C5\u03C4\u03BF\u03B4\u03B9\u03BF\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD\u03BC\u03B5\u03BD\u03B7 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03C6\u03AD\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03C3\u03C0\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Autonomous community of Spain\"],\"lv\":[\"Sp\u0101nijas autonomais apgabals\"],\"it\":[\"Comunit\u00E0 autonoma della Spagna\"],\"fr\":[\"R\u00E9gion europ\u00E9enne constitu\u00E9 en communaut\u00E9 autonome de l'Espagne\"],\"es\":[\"Comunidad aut\u00F3noma de Espa\u00F1a\"],\"cs\":[\"Autonomn\u00ED spole\u010Denstv\u00ED \u0160pan\u011Blska\"],\"eu\":[\"Espainiako autonomia erkidegoa\"],\"sk\":[\"Auton\u00F3mne spolo\u010Denstvo v \u0160panielsku\"],\"pl\":[\"Wsp\u00F3lnota autonomiczna Hiszpanii\"],\"nl\":[\"Autonome gemeenschap van Spanje\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs europeu constitu\u00EFt com a comunitat aut\u00F2noma d'Espanya\"]},\"latitude\":41.8375,\"longitude\":1.5377778,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q5705\",\"http://viaf.org/viaf/159380011\",\"https://d-nb.info/gnd/4029916-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79089624\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11868397w\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11950591d\",\"http://www.idref.fr/026436051/id\",\"http://www.idref.fr/02747299X/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00628351\",\"https://www.freebase.com/m/01zv_\",\"https://g.co/kg/m/01zv_\",\"http://openlibrary.org/works/OL76843A\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/150096\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450536\",\"http://datos.bne.es/resource/XX96174\",\"https://sws.geonames.org/3336901/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7030216\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7337734\",\"http://id.worldcat.org/fast/1206043\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p108089\",\"http://babelnet.org/rdf/s00016656n\",\"http://data.cervantesvirtual.com/person/15402\",\"http://data.cervantesvirtual.com/person/60736\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record6727\",\"https://libris.kb.se/nl021qz644jl4f6\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y108089\",\"http://dbpedia.org/resource/Catalonia\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/83\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Spanien\"],\"fi\":[\"Espanja\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Espanha\"],\"bg\":[\"\u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Ispanija\"],\"hr\":[\"\u0160panjolska\"],\"lv\":[\"Sp\u0101nija\"],\"fr\":[\"Espagne\"],\"hu\":[\"Spanyolorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160panielsko\"],\"sl\":[\"\u0160panija\"],\"ga\":[\"An Sp\u00E1inn\"],\"ca\":[\"Espanya\"],\"sv\":[\"Spanien\"],\"mt\":[\"Spanja\"],\"el\":[\"\u0399\u03C3\u03C0\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Spain\"],\"it\":[\"Spagna\"],\"es\":[\"Espa\u00F1a\"],\"et\":[\"Hispaania\"],\"cs\":[\"\u0160pan\u011Blsko\"],\"eu\":[\"Espainia\"],\"pl\":[\"Hiszpania\"],\"da\":[\"Spanien\"],\"ro\":[\"Spania\"],\"nl\":[\"Spanje\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Spanien\",\"ES\",\"ESP\"],\"sv\":[\"Espa\u00F1a\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\",\"\u042D\u0441\u043F\u0430\u043D\u044C\u044F\"],\"pt\":[\"Reino de Espanha\",\"Reino da Espanha\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju ta\u2019 Spanja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03C3\u03C0\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Spain\",\"ES\",\"ESP\"],\"it\":[\"Regno di Spagna\"],\"fr\":[\"Royaume d'Espagne\",\"\u00C9tat espagnol\",\"ES\",\"ESP\",\"Esp.\"],\"es\":[\"ES\",\"ESP\",\"Estado espa\u00F1ol\",\"Reino de Espa\u00F1a (1975- )\",\"Reino de Espa\u00F1a\",\"Spa\u00F1a\"],\"eu\":[\"Espainiako Erresuma\",\"ES\",\"ESP\"],\"cs\":[\"\u0160pan\u011Blsk\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"sk\":[\"\u0160panielske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"ro\":[\"Regatul Spaniei\"],\"nl\":[\"Koninkrijk Spanje\",\"ES\",\"ESP\"],\"ca\":[\"Regne d'Espanya\",\"ES\",\"ESP\",\"Estat espanyol\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat auf der Iberischen Halbinsel\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0440\u0430\u043D\u0430 \u043D\u0430 \u044E\u0433\u043E-\u0437\u0430\u043F\u0430\u0434\u0435 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u044B\"],\"fi\":[\"Valtio Lounais-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs europeu\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lv\":[\"Valsts Eirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u jugozapadnoj Europi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe\"],\"hu\":[\"\u00C1llam D\u00E9lnyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"Krajina v juhoz\u00E1padnej Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr in iardheisceart na hEorpa\"],\"ca\":[\"Estat d'Europa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Sydeuropa\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tal-Lbi\u010B\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BD\u03BF\u03C4\u03B9\u03BF\u03B4\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in southwestern Europe with territories in Africa\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa sud-occidentale, membro dell'Unione europea\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs del suroeste de Europa\"],\"et\":[\"Riik Edela-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v jihoz\u00E1padn\u00ED Evrop\u011B\"],\"eu\":[\"Europako hego-mendebaldeko estatu burujabe bat\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Po\u0142udniowej\"],\"da\":[\"Land i Europa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Vest\"],\"nl\":[\"Land op het Iberisch Schiereiland in het zuidwesten van Europa\"]},\"latitude\":40.2,\"longitude\":-3.5,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q29\",\"http://viaf.org/viaf/133609710\",\"https://d-nb.info/gnd/4055964-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79006971\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb118635857\",\"http://www.idref.fr/026376296/id\",\"http://www.idref.fr/027224406/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571694\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013030\",\"https://www.freebase.com/m/06mkj\",\"https://g.co/kg/m/06mkj\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163816\",\"http://datos.bne.es/resource/XX109717\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450592\",\"https://sws.geonames.org/2510769/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000095\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204303\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105209\",\"http://babelnet.org/rdf/s00031605n\",\"http://nomisma.org/id/spain\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17161-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept923\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAB202013690\",\"https://libris.kb.se/0xbddljj0wdngtx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105209\",\"http://dbpedia.org/resource/Spain\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/Ajuntament de Girona/343262\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2974\",\"http://data.europeana.eu/concept/114\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1710\",\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"http://data.europeana.eu/concept/1684\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2090\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/204487\",\"http://data.europeana.eu/place/83\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\"],\"proxyFor\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\",\"/proxy/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"-1933\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"Excursion to Nuria Valley Esquiador during a descent.\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"[Excursion to Nuria]\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\"],\"proxyFor\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\",\"dcContributor\":{\"ca\":[\"Gussiny\u00E9 Ribas, Ernest\"]},\"dcCreator\":{\"ca\":[\"Gussiny\u00E9 Ribas, Ernest\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"-1933\"]},\"dcDescription\":{\"ca\":[\"Excursi\u00F3 a la Vall de N\u00FAria. Esquiador durant un descens.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"Photography\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"343262\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Ajuntament de Girona\"]},\"dcSource\":{\"ca\":[\"Fons Ernest Gussiny\u00E9 Ribas\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300124834\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300055381\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300222781\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300222725\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300239498\",\"Vistes\",\"Neu\",\"Esqu\u00ED\",\"Esqu\u00ED - Equip i accessoris\",\"Esports\",\"Esqu\u00ED alp\u00ED\"]},\"dcTitle\":{\"ca\":[\"[Excursi\u00F3 a N\u00FAria]\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"fotografia amateur\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300444296\",\"B/N\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300128347\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300138191\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300128695\"],\"ca\":[\"Fotografia\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"6x9\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014109\"]},\"dctermsSpatial\":{\"ca\":[\"Espais naturals i accidents geogr\u00E0fics\",\"Vall de N\u00FAria\",\"Catalunya\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\"],\"proxyFor\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262#contentTier\",\"created\":\"2022-05-09T11:56:43.509230Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\",\"/aggregation/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262#metadataTier\",\"created\":\"2022-05-09T11:56:43.510283Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\",\"/aggregation/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_343262\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2014-12-01T16:56:36.012Z\",\"timestamp_created_epoch\":1417452996012,\"timestamp_update\":\"2022-05-09T07:34:34.762Z\",\"timestamp_update_epoch\":1652081674762,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "[XII Campionat Provincial d'Esqu\u00ED]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1727",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1727&width=560&url=http%3A%2F%2Fsgdap.girona.cat%2Fsdam%2Fimatges%2F638113.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sgdap.girona.cat",
      "description": "XII Campionat Provincial d'Esqu\u00ED. Retrat de quatre participants. Vall de N\u00FAria.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:58 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:58 +0000",
      "language": "ca",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\",\"agents\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q50805118\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Narc\u00EDs Sans Prats\"],\"en\":[\"Narc\u00EDs Sans Prats\"],\"sl\":[\"Narc\u00EDs Sans Prats\"],\"ga\":[\"Narc\u00EDs Sans Prats\"],\"fr\":[\"Narc\u00EDs Sans Prats\"],\"ca\":[\"Narc\u00EDs Sans Prats\"],\"es\":[\"Narc\u00EDs Sans Prats\"],\"nl\":[\"Narc\u00EDs Sans Prats\"]},\"note\":{\"ca\":[\"fot\u00F2graf i realitzador cinematogr\u00E0fic\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/315538611\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n2016012521\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5473677\",\"http://g.co/kg/g/11f4pn4pf0\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1920-01-01T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1994-07-15T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q13455\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q7038\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001165121\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://sgdap.girona.cat/sdam/imatges/638113.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_SansNarcis/SANS2/638113.jpg.info\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_SansNarcis/SANS2/638113.jpg.info\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) [XII Provincial Ski Championship] - https://www.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113. Narc\u00EDs Sans Prats. Girona City Council - https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_SansNarcis/SANS2/638113.jpg.info. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113' target='_blank' rel='noopener'>[XII Provincial Ski Championship]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Narc\u00EDs Sans Prats</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_SansNarcis/SANS2/638113.jpg.info' target='_blank' rel='noopener'>Girona City Council</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://sgdap.girona.cat/sdam/imatges/638113.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) [XII Provincial Ski Championship] - https://www.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113. Narc\u00EDs Sans Prats. Girona City Council - https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_SansNarcis/SANS2/638113.jpg.info. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113' target='_blank' rel='noopener'>[XII Provincial Ski Championship]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Narc\u00EDs Sans Prats</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_SansNarcis/SANS2/638113.jpg.info' target='_blank' rel='noopener'>Girona City Council</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1600,\"ebucoreHeight\":1083,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#000000\",\"#556B2F\",\"#696969\",\"#808080\",\"#DCDCDC\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":294527},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://sgdap.girona.cat/sdam/imatges/638113.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_SansNarcis/SANS2/638113.jpg.info\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300235959\",\"prefLabel\":{\"zh-hant\":[\"\u6ED1\u96EA\u52DD\u5730\"],\"zh-latn-wadegile\":[\"hua hs\u00FCeh sheng ti\"],\"en\":[\"ski resorts\"],\"zh-latn-pinyin-x-hanyu\":[\"hu\u00E1 xu\u011B sh\u00E8ng d\u00EC\"],\"zh-latn-pinyin-x-notone\":[\"hua xue sheng di\"],\"nl\":[\"skigebieden\"],\"es\":[\"estaciones de esqu\u00ED\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"ski resort\",\"resorts, ski\"],\"nl\":[\"skigebied\"],\"es\":[\"estaci\u00F3n de esqu\u00ED\"]},\"note\":{\"zh-hant\":[\"\u4E3B\u8981\u7528\u65BC\u6ED1\u96EA\u7684\u5EA6\u5047\u52DD\u5730\u3002\"],\"en\":[\"Resorts specializing primarily in snow skiing.\"],\"nl\":[\"Wintersportcentra waar men zich vooral richt op ski\u00EBn.\"],\"es\":[\"Resort especializado fundamentalmente en ski de nieve.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300000559\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300054229\",\"prefLabel\":{\"pt\":[\"fotojornalismo\"],\"en\":[\"journalistic photography\"],\"it\":[\"fotogiornalismo\"],\"nl\":[\"persfotografie\"],\"es\":[\"fotoperiodismo\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"photography, journalistic\",\"news photography\",\"press photography\",\"photojournalist (photography)\",\"photojournalism (photography)\",\"photoreportage\",\"photo-reportage\"],\"it\":[\"fotografia giornalistica\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Fotografia criada como dispositivo jornal\u00EDstico; especialmente a documenta\u00E7\u00E3o fotogr\u00E1fica serial de eventos significativos para publica\u00E7\u00E3o em revistas e jornais.\"],\"en\":[\"Photography created as a journalistic device; especially serial photographic documentation of significant events intended for publication in magazines and newspapers.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300054225\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300386725\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300025695\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300255863\",\"prefLabel\":{\"nn\":[\"acetat\"],\"nb\":[\"acetat\"],\"en\":[\"acetate film\"],\"it\":[\"pellicole di acetato\"],\"nl\":[\"acetaatfolie\"],\"es\":[\"pel\u00EDcula de acetato\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Azetatfilm\",\"Sichersheitsfilm\"],\"sv\":[\"cellulosaacetatfilm\"],\"en\":[\"acetate films\",\"acetate (film material)\",\"film, acetate\"],\"it\":[\"pellicole all'acetato di cellulosa\",\"pellicole di acetato di cellulosa\",\"pellicole in acetato\",\"pellicole in acetato di cellulosa\",\"film d'acetato\",\"pellicola all'acetato di cellulosa\"],\"fr\":[\"film ac\u00E9tate\"],\"es\":[\"pel\u00EDculas de acetato\"]},\"note\":{\"en\":[\"Material in film form that has a base of cellulose acetate (CA), cellulose acetate butyrate (CAB) or cellulose propionate (CP). Cellulose acetate was first used as a photographic film in 1908 (Eastman-Kodak) and by 1910 the acetate film produced by Dreyfus in France started to replace cellulose nitrate motion picture film. Acetate film is also used for magnetic tapes, animation cels, drafting films, envelope windows and other protective sheets, and has many other uses. It is transparent, air proof, hygenic, and resistent to grease, oil, and dust.\"],\"nl\":[\"Een folie van celluloseacetaathars dat transparant, luchtdicht en hygi\u00EBnisch is en bestendig tegen vet, olie en stof; wordt gebruikt voor fotografische film, magnetische banden en als beschermmateriaal.\"],\"es\":[\"L\u00E1mina de resina de celulosa acetato transparente, a prueba de aire, higi\u00E9nica y resistente a la grasa, petr\u00F3leo y polvo. Se utiliza en pel\u00EDcula fotogr\u00E1fica, cintas magn\u00E9ticas y como material de protecci\u00F3n.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014637\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300419267\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127384\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300222781\",\"prefLabel\":{\"zh-hant\":[\"\u6ED1\u96EA\u904B\u52D5\"],\"zh-latn-wadegile\":[\"hua hs\u00FCeh y\u00FCn tung\"],\"en\":[\"skiing\"],\"zh-latn-pinyin-x-notone\":[\"hua xue yun dong\"],\"nl\":[\"ski\u00EBn\"],\"es\":[\"esqu\u00ED\"]},\"note\":{\"zh-hant\":[\"\u85C9\u7531\u7A7F\u7D81\u5728\u9774\u5B50\u6216\u9774\u4E0A\u7684\u4E00\u5C0D\u9577\u6241\u5F62\u6ED1\u96EA\u677F\uFF0C\u5728\u96EA\u5730\u4E0A\u79FB\u52D5\u7684\u5A1B\u6A02\u3001\u904B\u52D5\u6216\u4E00\u7A2E\u904B\u8F38\u65B9\u5F0F\u3002\"],\"en\":[\"Recreation, sport, or mode of transportation that involves moving over snow by means of a pair of long, flat runners called skis, attached or bound to shoes or boots.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300222722\"],\"narrower\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300239498\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300222810\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300229608\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300210046\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300230122\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300128347\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schwarz-Wei\u00DF-Fotografie\"],\"en\":[\"black-and-white photographs\"],\"it\":[\"fotografie in bianco e nero\"],\"fr\":[\"photographies en noir et blanc\"],\"nl\":[\"zwart-wit foto's\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas en blanco y negro (obra visual)\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Schwarzwei\u00DFfotografie\",\"Schwarzwei\u00DFfotografien\",\"Schwarzwei\u00DFfoto\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Foto\",\"Schwarzwei\u00DF-Fotografie\",\"Schwarzwei\u00DF-Fotografien\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Fotografien\",\"Schwarzwei\u00DFfotographie\",\"Schwarzwei\u00DFfotographien\",\"Schwarzwei\u00DFfotos\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Fotos\",\"Schwarzwei\u00DFphoto\",\"Schwarzwei\u00DFphotographie\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Photographie\",\"Schwarzwei\u00DF-Photographie\",\"Schwarzwei\u00DFphotographien\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Photographien\"],\"en\":[\"black-and-white photograph\",\"black and white photographs\",\"photographs, black-and-white\"],\"it\":[\"fotografie b/n\"],\"fr\":[\"photographie en noir et blanc\"],\"nl\":[\"zwart-wit foto\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa en blanco y negro (obra visual)\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bezieht sich auf die umfangreiche Klasse von Fotografien, auf denen Bilder in Graut\u00F6nen, Schwarz und Wei\u00DF, und manchmal einem Farbton (die durch chemische Prozesse, einschlie\u00DFlich einer farblichen T\u00F6nung oder dem Alterungsprozess entstehen).\"],\"en\":[\"Refers to a broad class of photographs having images in gray tones, black, and white, and sometimes one hue (which can result from chemical processes used, including toning, or from aging).\"],\"es\":[\"\u00DAsese para la amplia clase de fotograf\u00EDas cuyas im\u00E1genes est\u00E1n compuestas en tonos grises, negro y blanco y a veces un matiz (el cual puede resultar de un proceso qu\u00EDmico usado, incluyendo virado, o por envejecimiento).\"],\"nl\":[\"Foto's waarbij de afbeelding bestaat uit grijstinten, zwart en wit, en soms \u00E9\u00E9n kleur (die kan ontstaan door gebruik van chemische processen, inclusief tonering, of van ouderdom).\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300128688\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"gelatin silver negatives\"],\"it\":[\"negativi alla gelatina ai sali d'argento\"],\"nl\":[\"gelatine-zilver negatieven\"],\"es\":[\"negativos de plata en gelatina\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"gelatin silver negative\",\"gelatin photonegatives\",\"negatives, gelatin silver\",\"negatives, silver gelatin\",\"silver gelatin negatives\",\"silver gelatin photonegatives\",\"silver negatives, gelatin\"],\"nl\":[\"gelatine-zilver negatief\"],\"es\":[\"negativo de plata en gelatina\",\"gelatina fotogr\u00E1fica (negativo)\"]},\"note\":{\"en\":[\"Negatives having gelatin as the binder, holding silver as the final image material; may be on glass (\\\"gelatin dry plate negatives\\\") or on film.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para negativos que tienen gelatina como aglutinante, que contiene plata como material de imagen final; puede ser en vidrio (\\\"negativo de gelatina en placa seca\\\").\"],\"nl\":[\"Negatieven met gelatine als bindmiddel, met zilver als het materiaal waaruit het beeld uiteindelijk vervaardigd is; kunnen als drager glas hebben ('gelatineplaatnegatieven') of film.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300127173\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300127173\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Negativ (Fotografie)\"],\"en\":[\"negatives (photographs)\"],\"it\":[\"negativi (fotografie)\"],\"fr\":[\"n\u00E9gatifs\"],\"es\":[\"negativos\"],\"nl\":[\"negatieven\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Negative (Fotografie)\"],\"sv\":[\"negativ\"],\"en\":[\"negative (photograph)\",\"photographic negatives\",\"photonegatives\"],\"it\":[\"fotografie negative\",\"negativo (fotografie negative)\"],\"fr\":[\"n\u00E9gatif\"],\"es\":[\"negativo (negative)\"],\"nl\":[\"negatief\"]},\"note\":{\"de\":[\"Fotografie, meist auf einem durchsichtigen Tr\u00E4ger, bei der die T\u00F6ne und Farben entgegengesetzt zu ihrem nat\u00FCrlichen Auftreten erscheinen. F\u00FCr Drucke, bei denen die T\u00F6ne und Farben entgegengesetzt erscheinen, siehe \u201CNegativdruck\u201D. Wenn auf einer Glasplatte gemalt oder gezeichnet wurde und ein fotografischer Abzug davon gemacht wird, siehe \u201CGlasklischee\u201D.\"],\"en\":[\"Photographs in which the tones or colors are reversed from their appearance in nature, usually on a transparent support of celluloid, acetate, or on paper, intended for the purpose of producing positive prints. For finished prints in which tones or colors are reversed, see \\\"negative prints.\\\" When a glass plate is painted or drawn on and a photographic print made from it, use \\\"clich\u00E9s-verre.\\\"\"],\"nl\":[\"Foto's, gewoonlijk op een transparante drager waarop de tonen en kleuren het tegenovergestelde zijn van hun natuurlijke verschijning. Gebruik 'negatiefdrukken' voor fotografische afdrukken waarop de tonen en kleuren het tegenovergestelde zijn van hun natuurlijke verschijning. Gebruik 'clich\u00E9s-verre' voor fotografische afdrukken van een beschilderde of betekende glazen plaat.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para fotograf\u00EDas, usualmente en soporte transparente, en que las tomas o colores son inversos a su apariencia al natural. Para impresiones en que los tonos o colores son inversos, use \\\"impresi\u00F3n negativa\\\". Cuando una placa de vidrio es pintada o dibujada y se realiza una impresi\u00F3n fotogr\u00E1fica de ella, use \\\"clich\u00E9-verre\\\".\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300014570\",\"prefLabel\":{\"nn\":[\"plast\"],\"nb\":[\"plast\"],\"zh-hant\":[\"\u5851\u81A0\"],\"zh-latn-wadegile\":[\"su chiao\"],\"en\":[\"plastic (material)\"],\"zh-latn-pinyin-x-hanyu\":[\"s\u00F9 ji\u0101o\"],\"zh-latn-pinyin-x-notone\":[\"su jiao\"],\"it\":[\"plastica\"],\"fr\":[\"plastique\"],\"nl\":[\"plastic\"],\"es\":[\"pl\u00E1stico\"]},\"altLabel\":{\"zh-hant\":[\"\u53EF\u5851\u6750\u6599\",\"\u5851\u6599\",\"\u5408\u6210\u6A39\u8102\"],\"en\":[\"plastics (materials)\"],\"fr\":[\"plastiques\"]},\"note\":{\"zh-hant\":[\"\u4E00\u500B\u6578\u91CF\u591A\u3001\u6DB5\u84CB\u5EE3\u4E4B\u6750\u6599\u985E\u5225\u4E2D\u4EFB\u4F55\u4E00\u7A2E\uFF0C\u5EE3\u6CDB\u7528\u65BC\u88FD\u9020\uFF0C\u662F\u4EE5\u5408\u6210\u6750\u6599\u70BA\u57FA\u5E95\u7684\u9AD8\u5206\u5B50\u91CF\u6709\u6A5F\u805A\u5408\u7269\uFF0C\u8CEA\u5730\u70BA\u8EDF\u6216\u6DB2\u614B\u6642\u53EF\u5851\u5F62\u3001\u64E0\u58D3\u6216\u9444\u9020\uFF0C\u4E4B\u5F8C\u6703\u5B9A\u578B\u6210\u56FA\u72C0\u6216\u7A0D\u5177\u5F48\u6027\u7684\u5F62\u5F0F\u3002\"],\"en\":[\"A general term for any of a large and varied class of natural or synthetic organic materials that can be molded, extruded, or cast when soft or liquid, and then set into a rigid or slightly elastic form. Natural plastics include tree resins, beeswax, gutta-percha, horn, and clay. Synthetic plastics were first made in the 19th century. Plastics are used widely in manufacturing.\"],\"nl\":[\"Een algemene term voor een grote en gevarieerde klasse van natuurlijke of synthetische organische materialen die kunnen worden gevormd, ge\u00EBxtrudeerd of gegoten wanneer ze zacht of vloeibaar zijn en vervolgens stollen tot een harde of enigszins elastische vorm. Natuurlijke plastics zijn onder andere boomhars, bijenwas, guttapercha, hoorn en klei. Synthetische plastics werden voor het eerst gemaakt in de 19de eeuw. Plastics worden veel gebruikt in productieprocessen.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300011792\"],\"narrower\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300178912\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014415\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014546\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014574\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014572\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014578\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014515\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014553\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300419267\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300379881\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014581\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404195\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014495\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014565\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300256237\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014582\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014575\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300393229\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014579\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014583\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300311925\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Foto\"],\"pt\":[\"fotografias (obras visuais)\"],\"en\":[\"photographs\"],\"it\":[\"fotografie\"],\"fr\":[\"photographies\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto's\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"fotografia (obra visual)\"],\"en\":[\"photograph\",\"photos\"],\"it\":[\"foto\",\"documenti fotografici\"],\"fr\":[\"photographie (visual works)\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Refere-se a imagens est\u00E1ticas produzidas a partir de materiais sens\u00EDveis \u00E0 radia\u00E7\u00E3o (sens\u00EDveis \u00E0 luz, feixes de el\u00E9trons ou radia\u00E7\u00E3o nuclear), geralmente por meio da a\u00E7\u00E3o qu\u00EDmica da luz em um filme, papel, vidro ou metal sens\u00EDvel. As fotografias podem ser positivas ou negativas, opacas ou transparentes. O conceito n\u00E3o inclui impress\u00F5es reprodutivas de documentos e desenhos t\u00E9cnicos, para os quais os descritores encontrados em \\\"<c\u00F3pias reprogr\u00E1ficas>\\\" s\u00E3o mais apropriados. O conceito pode incluir fotografias feitas em meio digital.\"],\"en\":[\"Refers to still images produced from radiation-sensitive materials (sensitive to light, electron beams, or nuclear radiation), generally by means of the chemical action of light on a sensitive film, paper, glass, or metal. Photographs may be positive or negative, opaque or transparent. The concept does not include reproductive prints of documents and technical drawings, for which descriptors found under \\\"<reprographic copies>\\\" are more appropriate. The concept may include photographs made by digital means.\"],\"nl\":[\"Niet-bewegende afbeeldingen vervaardigd met van stralingsgevoelige materialen (gevoelig voor licht, elektronenstralen of nucleaire straling), met uitzondering van reproductieve afdrukken van documenten en technische tekeningen. Gebruik daarvoor termen, die bijeengebracht zijn onder 'reprografische kopie\u00EBn'. Foto's kunnen positief of negatief zijn, ondoorschijnend of transparant (in vaktermen: opzicht of doorzicht).\"],\"es\":[\"Se refiere a im\u00E1genes fijas producidas por materiales sensibles a la radiaci\u00F3n (sensibles a la luz, rayos de electrones o radiaci\u00F3n nuclear), generalmente por medio de la acci\u00F3n qu\u00EDmica de la luz sobre una pel\u00EDcula, papel, vidrio o metal sensible. No incluye impresiones de documentos reproductivos y dibujos t\u00E9cnicos, para los cuales los descriptores que se encuentran bajo \\\"&lt;copias reprogr\u00E1ficas&gt;\\\" son m\u00E1s apropiados. Las fotograf\u00EDas pueden ser en positivo o negativo, opacas o transparentes.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85101195\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024914_EuropeanaPhotography_Girona_1019\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Spain\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fsgdap.girona.cat%2Fsdam%2Fimatges%2F638113.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113#contentTier\",\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024914_EuropeanaPhotography_Girona_1019\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001165121\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Girona City Council\"],\"ca\":[\"Ajuntament de Girona\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/Ajuntament de Girona/638113\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\"],\"proxyFor\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\",\"/proxy/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q50805118\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"XII Provincial Ski Championship. Portrait of four participants. Nuria Valley.\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"[XII Provincial Ski Championship]\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\"],\"proxyFor\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\",\"dcContributor\":{\"ca\":[\"Sans Prats, Narc\u00EDs\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"https://www.wikidata.org/entity/Q50805118\"],\"ca\":[\"Sans Prats, Narc\u00EDs\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"04-02-1968\"]},\"dcDescription\":{\"ca\":[\"XII Campionat Provincial d'Esqu\u00ED. Retrat de quatre participants. Vall de N\u00FAria.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"Photography\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"638113\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Ajuntament de Girona\"]},\"dcSource\":{\"ca\":[\"Fons Narc\u00EDs Sans Prats\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300235959\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300222781\",\"Estacions d'esqu\u00ED\",\"Esqu\u00ED\",\"Esqu\u00ED - Equip i accessoris\"]},\"dcTitle\":{\"ca\":[\"[XII Campionat Provincial d'Esqu\u00ED]\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"fotoperiodisme\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054229\",\"B/N\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300128347\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127173\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300128688\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300255863\"],\"ca\":[\"Fotografia\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"135 mm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014570\"]},\"dctermsSpatial\":{\"ca\":[\"Vall de N\u00FAria\",\"Catalunya\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\"],\"proxyFor\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113#contentTier\",\"created\":\"2022-05-09T10:03:49.185693Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\",\"/aggregation/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113#metadataTier\",\"created\":\"2022-05-09T10:03:49.186268Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\",\"/aggregation/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_638113\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timestamp_created\":\"2017-12-19T09:46:48.721Z\",\"timestamp_created_epoch\":1513676808721,\"timestamp_update\":\"2022-05-09T07:34:34.762Z\",\"timestamp_update_epoch\":1652081674762,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Norjan Lars Bergendahl matkalla pronssimitalille 50 kilometrill\u00E4 Lahden maailmanmestaruuskisoissa Salpaussel\u00E4ll\u00E4",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1725",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1725&width=560&url=http%3A%2F%2Fmuseoliittorepox.vserver.fi%3A8080%2Fmpthumbnailhelper%2Fdownload%3Fid%3D981197%26size%3Dextra_large%26key%3DT3st1%26orgid%3D43094",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@museoliittorepox.vserver.fi:8080",
      "description": "mustavalkoinen",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:55 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:55 +0000",
      "language": "fi",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510464\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://museoliittorepox.vserver.fi:8080/mpthumbnailhelper/download?id=981197&size=extra_large&key=T3st1&orgid=43094\",\"edmIsShownAt\":\"http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7?lng=en-gb\",\"edmObject\":\"http://museoliittorepox.vserver.fi:8080/mpthumbnailhelper/download?id=981197&size=extra_large&key=T3st1&orgid=43094\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7?lng=en-gb\",\"textAttributionSnippet\":\"(fi) Norjan Lars Bergendahl matkalla pronssimitalille 50 kilometrill\u00E4 Lahden maailmanmestaruuskisoissa Salpaussel\u00E4ll\u00E4 - https://www.europeana.eu/item/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7. Pietinen. Finnish Heritage Agency - http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7?lng=en-gb. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fi'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7' target='_blank' rel='noopener'>Norjan Lars Bergendahl matkalla pronssimitalille 50 kilometrill\u00E4 Lahden maailmanmestaruuskisoissa Salpaussel\u00E4ll\u00E4</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Pietinen</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7?lng=en-gb' target='_blank' rel='noopener'>Finnish Heritage Agency</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"about\":\"http://museoliittorepox.vserver.fi:8080/mpthumbnailhelper/download?id=981197&size=extra_large&key=T3st1&orgid=43094\",\"textAttributionSnippet\":\"(fi) Norjan Lars Bergendahl matkalla pronssimitalille 50 kilometrill\u00E4 Lahden maailmanmestaruuskisoissa Salpaussel\u00E4ll\u00E4 - https://www.europeana.eu/item/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7. Pietinen. Finnish Heritage Agency - http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7?lng=en-gb. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fi'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7' target='_blank' rel='noopener'>Norjan Lars Bergendahl matkalla pronssimitalille 50 kilometrill\u00E4 Lahden maailmanmestaruuskisoissa Salpaussel\u00E4ll\u00E4</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Pietinen</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7?lng=en-gb' target='_blank' rel='noopener'>Finnish Heritage Agency</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":259486,\"ebucoreWidth\":1189,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#F5F5F5\",\"#E6E6FA\",\"#556B2F\",\"#808080\",\"#C0C0C0\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1665\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Negativfilm\"],\"sv\":[\"Negativfilm\"],\"ru\":[\"\u041D\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0301\u0432\"],\"fi\":[\"Negatiivi\"],\"pt\":[\"Negativo\"],\"bg\":[\"\u041D\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\"],\"lt\":[\"Negatyvas\"],\"en\":[\"Negative\"],\"lv\":[\"Negat\u012Bvs\"],\"it\":[\"Pellicola per negativi\"],\"fr\":[\"Film n\u00E9gatif\"],\"es\":[\"Negativo\"],\"et\":[\"Fotonegatiiv\"],\"cs\":[\"Negativ\"],\"ga\":[\"Claonchl\u00F3\"],\"pl\":[\"Negatyw\"],\"nl\":[\"Negatief\"],\"ca\":[\"Negatiu\"]},\"note\":{\"de\":[\"Fotografischer Film, der nach seiner Entwicklung Grauwerte oder Farben in den umgekehrten (komplement\u00E4ren) Tonwerten aufweist\"],\"fi\":[\"Kuvan vastavalokuva\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0441 \u0438\u043D\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0435\u0439 \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430, \u0432 \u043E\u0431\u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u043A\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u043F\u043B\u0451\u043D\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Imagem em filme fotogr\u00E1fico com cor e brilho invertidos\"],\"en\":[\"Image on photographic film in which color and brightness are inverted\"],\"pl\":[\"Odwrotno\u015B\u0107 pozytywu\"],\"es\":[\"Pel\u00EDcula que se utiliza en la c\u00E1mara fotogr\u00E1fica convencional\"],\"nl\":[\"Beeld op een filmstrook waarvan de kleuren en helderheid omgekeerd van het originele object zijn\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q595597\",\"https://d-nb.info/gnd/4347758-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101237\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119809767\",\"http://purl.org/bncf/tid/68970\",\"https://www.freebase.com/m/024kk2\",\"https://g.co/kg/m/024kk2\",\"http://datos.bne.es/resource/XX585517\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127173\",\"http://iconclass.org/48C6141\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6233\",\"http://babelnet.org/rdf/s00057190n\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021009_Ag_FI_NDL_museovirasto\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Finland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fi\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseoliittorepox.vserver.fi%3A8080%2Fmpthumbnailhelper%2Fdownload%3Fid%3D981197%26size%3Dextra_large%26key%3DT3st1%26orgid%3D43094&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7#contentTier\",\"/item/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021009_Ag_FI_NDL_museovirasto\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510464\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Finnish Heritage Agency\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Kansalliskirjasto\"],\"en\":[\"National Library of Finland\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"#C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1665\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7\"],\"proxyFor\":\"/item/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Pietinen\"]},\"dcDescription\":{\"fi\":[\"mustavalkoinen\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"HK19670603:35252A\"]},\"dcSubject\":{\"fi\":[\"hiihtokeskukset\",\"hiihtolajit\",\"hiihtopuvut\",\"hiiht\u00E4j\u00E4t\"],\"def\":[\"Bergendahl, Lars\"]},\"dcTitle\":{\"fi\":[\"Norjan Lars Bergendahl matkalla pronssimitalille 50 kilometrill\u00E4 Lahden maailmanmestaruuskisoissa Salpaussel\u00E4ll\u00E4\"]},\"dcType\":{\"fi\":[\"negatiivi\",\"kuva\"]},\"dctermsCreated\":{\"fi\":[\"valmistusaika: 1938, valmistusaika: helmikuun loppu\"]},\"dctermsExtent\":{\"fi\":[\"6,0 x 6,0 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Historian kuvakokoelma\",\"Valokuvaamo Pietisen kokoelma\"]},\"dctermsSpatial\":{\"fi\":[\"Suomi, Lahti, Salpausselk\u00E4\",\"Suomi, Lahti, Salpausselk\u00E4; Lahti, Salpausselk\u00E4\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7\"],\"proxyFor\":\"/item/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7#contentTier\",\"created\":\"2022-06-28T12:07:41.179668Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7#metadataTier\",\"created\":\"2022-06-28T12:07:41.180380Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021009/_C7EA0069AB05275305819C51248DFDF7\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-09-09T11:39:36.374Z\",\"timestamp_created_epoch\":1568029176374,\"timestamp_update\":\"2022-06-28T11:00:47.499Z\",\"timestamp_update_epoch\":1656414047499,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Lahden hyppyrim\u00E4et",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1723",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1723&width=560&url=http%3A%2F%2Fmuseoliittorepox.vserver.fi%3A8080%2Fmpthumbnailhelper%2Fdownload%3Fid%3D800239%26size%3Dextra_large%26key%3DT3st1%26orgid%3D43094",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@museoliittorepox.vserver.fi:8080",
      "description": "fyysinen kuvaus: pysty <br>mustavalkoinen",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:53 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:53 +0000",
      "language": "fi",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510464\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://museoliittorepox.vserver.fi:8080/mpthumbnailhelper/download?id=800239&size=extra_large&key=T3st1&orgid=43094\",\"edmIsShownAt\":\"http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.255720125985B6674FD7592AF6ABC012?lng=en-gb\",\"edmObject\":\"http://museoliittorepox.vserver.fi:8080/mpthumbnailhelper/download?id=800239&size=extra_large&key=T3st1&orgid=43094\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.255720125985B6674FD7592AF6ABC012?lng=en-gb\",\"textAttributionSnippet\":\"(fi) Lahden hyppyrim\u00E4et - https://www.europeana.eu/item/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012. Bonin, Volker von. Finnish Heritage Agency - http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.255720125985B6674FD7592AF6ABC012?lng=en-gb. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fi'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012' target='_blank' rel='noopener'>Lahden hyppyrim\u00E4et</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Bonin, Volker von</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.255720125985B6674FD7592AF6ABC012?lng=en-gb' target='_blank' rel='noopener'>Finnish Heritage Agency</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"about\":\"http://museoliittorepox.vserver.fi:8080/mpthumbnailhelper/download?id=800239&size=extra_large&key=T3st1&orgid=43094\",\"textAttributionSnippet\":\"(fi) Lahden hyppyrim\u00E4et - https://www.europeana.eu/item/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012. Bonin, Volker von. Finnish Heritage Agency - http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.255720125985B6674FD7592AF6ABC012?lng=en-gb. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fi'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012' target='_blank' rel='noopener'>Lahden hyppyrim\u00E4et</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Bonin, Volker von</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.255720125985B6674FD7592AF6ABC012?lng=en-gb' target='_blank' rel='noopener'>Finnish Heritage Agency</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012/manifest\"],\"ebucoreWidth\":959,\"ebucoreHeight\":1200,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#778899\",\"#E6E6FA\",\"#556B2F\",\"#FAF0E6\",\"#FFFFFF\",\"#8FBC8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":375458},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/114\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Sport\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"fi\":[\"Urheilu\"],\"pt\":[\"Desporto\"],\"bg\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"lt\":[\"Sportas\"],\"lv\":[\"Sports\"],\"hr\":[\"Sport\"],\"fr\":[\"Sport\"],\"hu\":[\"Sport\"],\"sk\":[\"\u0160port\"],\"sl\":[\"\u0160port\"],\"ga\":[\"Sp\u00F3rt\"],\"ca\":[\"Esport\"],\"sv\":[\"Sport\"],\"mt\":[\"Sport\"],\"el\":[\"\u0391\u03B8\u03BB\u03B7\u03C4\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Sport\"],\"it\":[\"Sport\"],\"es\":[\"Deporte\"],\"et\":[\"Sport\"],\"eu\":[\"Kirol\"],\"cs\":[\"Sport\"],\"pl\":[\"Sport\"],\"ro\":[\"Sport\"],\"da\":[\"Sport\"],\"nl\":[\"Sport\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gezielte k\u00F6rperliche Aktivit\u00E4t\"],\"sv\":[\"Form av t\u00E4vlingsaktivitet, vanligtvis fysisk\"],\"ru\":[\"\u0414\u0435\u044F\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u043E \u0441\u043E\u0441\u0442\u044F\u0437\u0430\u043D\u0438\u044F\u043C \u0438 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0439 \u043A\u0443\u043B\u044C\u0442\u0443\u0440\u0435\"],\"fi\":[\"Kilpailullinen fyysinen toiminta\"],\"pt\":[\"Atividade f\u00EDsica competitiva\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03B1\u03BD\u03C4\u03B1\u03B3\u03C9\u03BD\u03B9\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03B4\u03C1\u03B1\u03C3\u03C4\u03B7\u03C1\u03B9\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1\u03C2, \u03C3\u03C5\u03BD\u03AE\u03B8\u03C9\u03C2 \u03C3\u03C9\u03BC\u03B1\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Forms of competitive activity, usually physical\"],\"hr\":[\"Skup natjecateljskih aktivnosti, naj\u010De\u0161\u0107e fizi\u010Dkih\"],\"it\":[\"Attivit\u00E0 fisiche e psicofisiche compiute al fine di intrattenere chi le pratica o anche chi ne \u00E8 spettatore\"],\"fr\":[\"Activit\u00E9 physique ou mentale de r\u00E9cr\u00E9ation\"],\"hu\":[\"Versenyszer\u0171 fizikai tev\u00E9kenys\u00E9g\"],\"es\":[\"Actividad f\u00EDsica\"],\"cs\":[\"Fyzick\u00E1 aktivita\"],\"sk\":[\"Fyzick\u00E1 aktivita roben\u00E1 pre z\u00E1bavu\"],\"pl\":[\"Forma aktywno\u015Bci fizycznej zwi\u0105zana zazwyczaj ze wsp\u00F3\u0142zawodnictwem\"],\"ro\":[\"Activitate fizic\u0103 care implic\u0103 o serie de reguli sau regulamente care trebuie efectuate \u00EEntr-o anumit\u0103 zon\u0103\"],\"da\":[\"Fysisk aktivitet med konkurrence\"],\"nl\":[\"Doelgerichte lichaamsactiviteit\"],\"ca\":[\"Activitat f\u00EDsica competitiva o de lleure\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3130\",\"http://data.europeana.eu/concept/3207\",\"http://data.europeana.eu/concept/3251\",\"http://data.europeana.eu/concept/3268\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q349\",\"http://dbpedia.org/ontology/Sport\",\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T1-639\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/productgenre/sport\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/spct/sport\",\"https://d-nb.info/gnd/4056366-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85126887\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133188907\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571722\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013177\",\"http://purl.org/bncf/tid/467\",\"https://www.freebase.com/m/06ntj\",\"https://g.co/kg/m/06ntj\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.450.642.845\",\"http://datos.bne.es/resource/XX524968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300222725\",\"http://id.worldcat.org/fast/1130432\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p965\",\"http://babelnet.org/rdf/s00006759n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15675-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept7666\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/15000000\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/15000000\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/76\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y99900\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021009_Ag_FI_NDL_museovirasto\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Finland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fi\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseoliittorepox.vserver.fi%3A8080%2Fmpthumbnailhelper%2Fdownload%3Fid%3D800239%26size%3Dextra_large%26key%3DT3st1%26orgid%3D43094&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012#contentTier\",\"/item/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021009_Ag_FI_NDL_museovirasto\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510464\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Finnish Heritage Agency\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Kansalliskirjasto\"],\"en\":[\"National Library of Finland\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"#255720125985B6674FD7592AF6ABC012\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/114\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012\"],\"proxyFor\":\"/item/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Bonin, Volker von\"]},\"dcDescription\":{\"fi\":[\"fyysinen kuvaus: pysty\",\"mustavalkoinen\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"HK19870106:1600\"]},\"dcSubject\":{\"fi\":[\"hyppyrim\u00E4et\",\"urheilukilpailut\",\"ulkoiluvaatteet\",\"urheilu\"]},\"dcTitle\":{\"fi\":[\"Lahden hyppyrim\u00E4et\"]},\"dcType\":{\"fi\":[\"valokuva\",\"kuva\"]},\"dctermsCreated\":{\"fi\":[\"valmistusaika: 1977\"]},\"dctermsExtent\":{\"fi\":[\"23,0 x 18,0 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Historian kuvakokoelma\"]},\"dctermsSpatial\":{\"fi\":[\"Suomi, Lahti\",\"Suomi, Lahti; Lahti\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012\"],\"proxyFor\":\"/item/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012#contentTier\",\"created\":\"2022-06-28T14:43:01.721173Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012#metadataTier\",\"created\":\"2022-06-28T14:43:01.721509Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021009/_255720125985B6674FD7592AF6ABC012\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-12-08T13:05:04.452Z\",\"timestamp_created_epoch\":1607432704452,\"timestamp_update\":\"2022-06-28T11:00:47.499Z\",\"timestamp_update_epoch\":1656414047499,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "presidentti Urho Kekkonen hiihtoseurueineen matkalla kohti Somasj\u00E4rve\u00E4",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1721",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1721&width=560&url=http%3A%2F%2Fmuseoliittorepox.vserver.fi%3A8080%2Fmpthumbnailhelper%2Fdownload%3Fid%3D1313305%26size%3Dextra_large%26key%3DT3st1%26orgid%3D43094",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@museoliittorepox.vserver.fi:8080",
      "description": "sis\u00E4ll\u00F6n kuvaus: Kuvassa presidentti Urho Kekkonen reess\u00E4 ja muu hiihtoseurue suksilla menossa kohti Somasj\u00E4rve\u00E4. Kuva otettu presidentin perinteisell\u00E4 hiihtoretkell\u00E4 Poroj\u00E4rvelle 21.04.-30.04.1978.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:51 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:51 +0000",
      "language": "fi",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510464\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://museoliittorepox.vserver.fi:8080/mpthumbnailhelper/download?id=1313305&size=extra_large&key=T3st1&orgid=43094\",\"edmIsShownAt\":\"http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.17dd7d97-fe6c-4ee5-850f-b72fa66e60bb?lng=en-gb\",\"edmObject\":\"http://museoliittorepox.vserver.fi:8080/mpthumbnailhelper/download?id=1313305&size=extra_large&key=T3st1&orgid=43094\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"about\":\"http://museoliittorepox.vserver.fi:8080/mpthumbnailhelper/download?id=1313305&size=extra_large&key=T3st1&orgid=43094\",\"textAttributionSnippet\":\"(fi) presidentti Urho Kekkonen hiihtoseurueineen matkalla kohti Somasj\u00E4rve\u00E4 - https://www.europeana.eu/item/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb. Finnish Heritage Agency - http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.17dd7d97-fe6c-4ee5-850f-b72fa66e60bb?lng=en-gb. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fi'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb' target='_blank' rel='noopener'>presidentti Urho Kekkonen hiihtoseurueineen matkalla kohti Somasj\u00E4rve\u00E4</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.17dd7d97-fe6c-4ee5-850f-b72fa66e60bb?lng=en-gb' target='_blank' rel='noopener'>Finnish Heritage Agency</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":817,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFA07A\",\"#D2691E\",\"#FFB6C1\",\"#FF7F50\",\"#F5DEB3\",\"#F5F5DC\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":110660},{\"about\":\"http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.17dd7d97-fe6c-4ee5-850f-b72fa66e60bb?lng=en-gb\",\"textAttributionSnippet\":\"(fi) presidentti Urho Kekkonen hiihtoseurueineen matkalla kohti Somasj\u00E4rve\u00E4 - https://www.europeana.eu/item/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb. Finnish Heritage Agency - http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.17dd7d97-fe6c-4ee5-850f-b72fa66e60bb?lng=en-gb. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fi'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb' target='_blank' rel='noopener'>presidentti Urho Kekkonen hiihtoseurueineen matkalla kohti Somasj\u00E4rve\u00E4</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.17dd7d97-fe6c-4ee5-850f-b72fa66e60bb?lng=en-gb' target='_blank' rel='noopener'>Finnish Heritage Agency</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2999\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Skilanglauf\"],\"fi\":[\"Maastohiihto\"],\"ru\":[\"\u041B\u044B\u0436\u043D\u044B\u0435 \u0433\u043E\u043D\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Esqui de fundo\"],\"bg\":[\"\u0421\u043A\u0438 \u0431\u044F\u0433\u0430\u043D\u0435\"],\"lt\":[\"Slidin\u0117jimas\"],\"hr\":[\"Skija\u0161ko tr\u010Danje\"],\"lv\":[\"Distan\u010Du sl\u0113po\u0161ana\"],\"fr\":[\"Ski de fond\"],\"hu\":[\"S\u00EDfut\u00E1s\"],\"sk\":[\"Be\u017Eeck\u00E9 ly\u017Eovanie\"],\"sl\":[\"Tek na smu\u010Deh\"],\"ga\":[\"Sci\u00E1il trast\u00EDre\"],\"ca\":[\"Esqu\u00ED de fons\"],\"sv\":[\"L\u00E4ngd\u00E5kning\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B9\u03BF\u03BD\u03BF\u03B4\u03C1\u03BF\u03BC\u03AF\u03B1 \u03B1\u03BD\u03C4\u03BF\u03C7\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Cross-country skiing\"],\"it\":[\"Sci di fondo\"],\"es\":[\"Esqu\u00ED de fondo\"],\"et\":[\"Murdmaasuusatamine\"],\"cs\":[\"B\u011Bh na ly\u017E\u00EDch\"],\"pl\":[\"Biegi narciarskie\"],\"da\":[\"Langrend\"],\"ro\":[\"Schi fond\"],\"nl\":[\"Langlaufen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Nordic Cruising\",\"Langlauf\",\"Langlaufen\",\"Schilanglauf\",\"Ski-Langlauf\"],\"sv\":[\"Skidl\u00F6pning\",\"L\u00E4ngdskid\u00E5kning\"],\"fi\":[\"Murtomaahiihto\",\"Hiihto\"],\"pt\":[\"Esqui cross-country\",\"Esqui cross country\"],\"lt\":[\"Slidin\u0117jimo lenktyn\u0117s\"],\"en\":[\"XC skiing\"],\"lv\":[\"Distan\u010Du sl\u0113pot\u0101js\"],\"fr\":[\"Skating\",\"Ski-de-fond\",\"Skis de fond\"],\"es\":[\"Esqu\u00ED de fondo o n\u00F3rdico\",\"Esqui de fondo\",\"Esqu\u00ED de fondo o nordico\",\"Esqu\u00ED nordico\",\"Esqui n\u00F3rdico\",\"Esqui de fondo o nordico\",\"Esqui de fondo o n\u00F3rdico\",\"Cross country skiing\",\"Esqui nordico\"],\"et\":[\"Murdmaasuusataja\",\"Murdmaasuusatamine\"],\"cs\":[\"B\u011B\u017Eeck\u00E9 ly\u017Eov\u00E1n\u00ED\",\"B\u011B\u017Ekov\u00E1n\u00ED\"],\"sk\":[\"Be\u017Ekovanie\",\"Beh na ly\u017Eiach\"],\"sl\":[\"Smu\u010Darska teka\u010Dica\",\"Smu\u010Darski teka\u010D\",\"Smu\u010Darski teki\",\"Smu\u010Darski tek\"],\"pl\":[\"Biegi p\u0142askie\",\"Narciarstwo biegowe\",\"Narciarstwo backcountry\"],\"ro\":[\"Ski fond\"],\"nl\":[\"Langlauf\",\"Loopski\",\"Langlaufer\"]},\"note\":{\"de\":[\"Wintersportart\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0440\u0435\u0432\u043D\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0432 \u0431\u0435\u0433\u0435 \u043D\u0430 \u043B\u044B\u0436\u0430\u0445 \u043F\u043E \u0442\u0440\u0430\u0441\u0441\u0435 \u043D\u0430 \u0441\u043A\u043E\u0440\u043E\u0441\u0442\u044C\"],\"fi\":[\"Talviurheilulaji\"],\"sv\":[\"T\u00E4vlingsvintersport med skid\u00E5kning \u00F6ver l\u00E4ngre str\u00E4ckor i varierande terr\u00E4ng\"],\"en\":[\"Competitive winter sport\"],\"it\":[\"Sport invernale\"],\"fr\":[\"Sport d'hiver\"],\"hu\":[\"T\u00E9li olimpiai sport\u00E1g\"],\"es\":[\"Deporte de invierno\"],\"cs\":[\"Zimn\u00ED sport\"],\"ga\":[\"Sp\u00F3rt geimhridh\"],\"da\":[\"Skisport\"],\"nl\":[\"Wintersport\"]},\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4055233-0\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85034268\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119332760\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01075143\",\"http://purl.org/bncf/tid/3799\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300239497\",\"http://g.co/kg/g/120p4sfx\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20001149\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q179687\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3068\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Skisport\"],\"sv\":[\"Skid\u00E5kning\"],\"en\":[\"Skiing\"],\"fr\":[\"Ski sportif\"],\"da\":[\"Skisport\"],\"nl\":[\"Ski\u00EBn\"]},\"note\":{\"sv\":[\"T\u00E4vlingsvintersport d\u00E4r deltagarna anv\u00E4nder sig av skidor f\u00F6r att glida l\u00E4ngsmed sn\u00F6n\"],\"en\":[\"Competitive winter sport in which the participant uses skis to glide on snow\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/114\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3143\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q15621650\",\"https://d-nb.info/gnd/4055245-7\",\"http://g.co/kg/g/121hfwkr\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021009_Ag_FI_NDL_museovirasto\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Finland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fi\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseoliittorepox.vserver.fi%3A8080%2Fmpthumbnailhelper%2Fdownload%3Fid%3D1313305%26size%3Dextra_large%26key%3DT3st1%26orgid%3D43094&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb#contentTier\",\"/item/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021009_Ag_FI_NDL_museovirasto\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510464\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Finnish Heritage Agency\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Kansalliskirjasto\"],\"en\":[\"National Library of Finland\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"#17dd7d97-fe6c-4ee5-850f-b72fa66e60bb\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2999\",\"http://data.europeana.eu/concept/3068\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb\"],\"proxyFor\":\"/item/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb\",\"dcDescription\":{\"fi\":[\"sis\u00E4ll\u00F6n kuvaus: Kuvassa presidentti Urho Kekkonen reess\u00E4 ja muu hiihtoseurue suksilla menossa kohti Somasj\u00E4rve\u00E4. Kuva otettu presidentin perinteisell\u00E4 hiihtoretkell\u00E4 Poroj\u00E4rvelle 21.04.-30.04.1978.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"HK7966:50\"]},\"dcSubject\":{\"fi\":[\"hiihto\",\"skid\u00E5kning\"],\"def\":[\"Wirkkala, Tapio\"],\"en\":[\"skiing\"]},\"dcTitle\":{\"fi\":[\"presidentti Urho Kekkonen hiihtoseurueineen matkalla kohti Somasj\u00E4rve\u00E4\"]},\"dcType\":{\"fi\":[\"valokuva\",\"kuva\"]},\"dctermsExtent\":{\"fi\":[\"9,0 x 13,0 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Historian kuvakokoelma\"]},\"dctermsSpatial\":{\"fi\":[\"Fennoskandia, Lappi, Pohjoismaat, Suomi, Lappi, Enonteki\u00F6\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb\"],\"proxyFor\":\"/item/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb#contentTier\",\"created\":\"2022-06-28T14:07:30.852263Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb#metadataTier\",\"created\":\"2022-06-28T14:07:30.852751Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021009/_17dd7d97_fe6c_4ee5_850f_b72fa66e60bb\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-12-08T13:05:04.452Z\",\"timestamp_created_epoch\":1607432704452,\"timestamp_update\":\"2022-06-28T11:00:47.499Z\",\"timestamp_update_epoch\":1656414047499,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1719",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1719&width=560&url=http%3A%2F%2Fwww.theeuropeanlibrary.org%2Fexhibition-travel-history%2Fobject.html%3Fid%3D164066",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@search.theeuropeanlibrary.org",
      "description": "The University and Regional Library of Tyrol is contributing 251 postcards to the \"Travelling Through History\" exhibition. Our selected postcards range from landscape to city life and give an impression of life in Tyrol in the late 19th and early 20th centuries. <br>Die Universitaets- und Landesbibliothek Tirol steuert 251 Postkarten zu der Ausstellung \u201CTravelling through history\u201D bei. Die Postkarten umfassen sowohl Landschaftsaufnahmen als auch Impressionen aus dem staedtischen Leben und vermitteln einen Eindruck vom taeglichen Leben in Tirol am Ende des 19. und zu Beginn des 20. Jahrhunderts.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:50 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:50 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://www.theeuropeanlibrary.org/exhibition-travel-history/object.html?id=164066\",\"edmIsShownAt\":\"http://www.theeuropeanlibrary.org/exhibition-travel-history/detail.html?id=164066\",\"edmObject\":\"http://search.theeuropeanlibrary.org/images/expothumbs/128350/a29317dec961dd44ba84138ee7d960bf.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://search.theeuropeanlibrary.org/images/expothumbs/128350/a29317dec961dd44ba84138ee7d960bf.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"St. Anton am Arlberg - Rosanna ski jump; St. Anton am Arlberg - Rosanna Sprungbahn - https://www.europeana.eu/item/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF. Verlag Robert Warger. The European Library - http://www.theeuropeanlibrary.org/exhibition-travel-history/detail.html?id=164066. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF' target='_blank' rel='noopener'>St. Anton am Arlberg - Rosanna ski jump; St. Anton am Arlberg - Rosanna Sprungbahn</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Verlag Robert Warger</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.theeuropeanlibrary.org/exhibition-travel-history/detail.html?id=164066' target='_blank' rel='noopener'>The European Library</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":400,\"ebucoreHeight\":252,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#000000\",\"#2F4F4F\",\"#EEE8AA\",\"#D3D3D3\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":38641},{\"about\":\"http://www.theeuropeanlibrary.org/exhibition-travel-history/object.html?id=164066\",\"textAttributionSnippet\":\"St. Anton am Arlberg - Rosanna ski jump; St. Anton am Arlberg - Rosanna Sprungbahn - https://www.europeana.eu/item/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF. Verlag Robert Warger. The European Library - http://www.theeuropeanlibrary.org/exhibition-travel-history/detail.html?id=164066. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF' target='_blank' rel='noopener'>St. Anton am Arlberg - Rosanna ski jump; St. Anton am Arlberg - Rosanna Sprungbahn</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Verlag Robert Warger</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.theeuropeanlibrary.org/exhibition-travel-history/detail.html?id=164066' target='_blank' rel='noopener'>The European Library</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF/manifest\"],\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":13195},{\"about\":\"http://www.theeuropeanlibrary.org/exhibition-travel-history/detail.html?id=164066\",\"textAttributionSnippet\":\"St. Anton am Arlberg - Rosanna ski jump; St. Anton am Arlberg - Rosanna Sprungbahn - https://www.europeana.eu/item/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF. Verlag Robert Warger. The European Library - http://www.theeuropeanlibrary.org/exhibition-travel-history/detail.html?id=164066. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF' target='_blank' rel='noopener'>St. Anton am Arlberg - Rosanna ski jump; St. Anton am Arlberg - Rosanna Sprungbahn</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Verlag Robert Warger</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://www.theeuropeanlibrary.org/exhibition-travel-history/detail.html?id=164066' target='_blank' rel='noopener'>The European Library</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Europe</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"edmDatasetName\":[\"92075_Ag_EU_TEL_a0500_TravelTroughHistory\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF\",\"aggregatedCHO\":\"/item/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Europe\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fsearch.theeuropeanlibrary.org%2Fimages%2Fexpothumbs%2F128350%2Fa29317dec961dd44ba84138ee7d960bf.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF#contentTier\",\"/item/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"92075_Ag_EU_TEL_a0500_TravelTroughHistory\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516062\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Library\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF\",\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF\"],\"proxyFor\":\"/item/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Verlag Robert Warger\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"The University and Regional Library of Tyrol is contributing 251 postcards to the \\\"Travelling Through History\\\" exhibition. Our selected postcards range from landscape to city life and give an impression of life in Tyrol in the late 19th and early 20th centuries.\",\"Die Universitaets- und Landesbibliothek Tirol steuert 251 Postkarten zu der Ausstellung \u201CTravelling through history\u201D bei. Die Postkarten umfassen sowohl Landschaftsaufnahmen als auch Impressionen aus dem staedtischen Leben und vermitteln einen Eindruck vom taeglichen Leben in Tirol am Ende des 19. und zu Beginn des 20. Jahrhunderts.\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ger\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Verlag Robert Warger\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"770 Photography & photographs\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"St. Anton am Arlberg - Rosanna ski jump\",\"St. Anton am Arlberg - Rosanna Sprungbahn\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"IMAGE\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF\"],\"proxyFor\":\"/item/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF#contentTier\",\"created\":\"2019-07-17T10:00:23.114Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier0\"},{\"about\":\"/item/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF#metadataTier\",\"created\":\"2019-07-17T10:00:23.115Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/92075/8FE469AAE61A7CFDB45C16EE09398054E049A9EF\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"timestamp_created\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_created_epoch\":0,\"timestamp_update\":\"1970-01-01T00:00:00.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":0,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "D\u00E9butante en ski, Chamonix, [janvier] 1908 : [photographie de presse] / [Agence Rol]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1717",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b53110572g",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1717&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b53110572g%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "R\u00E9f\u00E9rence bibliographique : Rol, 8639 <br>Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol <br>Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : RhoneAlp1",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:47 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:47 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b53110572g\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b53110572g\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53110572g/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53110572g\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53110572g/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b53110572g\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53110572g/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"D\u00E9butante en ski, Chamonix, [janvier] 1908 : [photographie de presse] / [Agence Rol] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b53110572g. Agence Rol. Agence photographique. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53110572g. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b53110572g' target='_blank' rel='noopener'>D\u00E9butante en ski, Chamonix, [janvier] 1908 : [photographie de presse] / [Agence Rol]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Agence Rol. Agence photographique</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1908</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53110572g' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53110572g/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53110572g/manifest.json\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":61255,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":712,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#000000\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53110572g/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"D\u00E9butante en ski, Chamonix, [janvier] 1908 : [photographie de presse] / [Agence Rol] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b53110572g. Agence Rol. Agence photographique. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53110572g. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b53110572g' target='_blank' rel='noopener'>D\u00E9butante en ski, Chamonix, [janvier] 1908 : [photographie de presse] / [Agence Rol]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Agence Rol. Agence photographique</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1908</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53110572g' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":61255,\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":712,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#2F4F4F\",\"#C0C0C0\",\"#696969\",\"#000000\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53110572g\",\"textAttributionSnippet\":\"D\u00E9butante en ski, Chamonix, [janvier] 1908 : [photographie de presse] / [Agence Rol] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b53110572g. Agence Rol. Agence photographique. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53110572g. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b53110572g' target='_blank' rel='noopener'>D\u00E9butante en ski, Chamonix, [janvier] 1908 : [photographie de presse] / [Agence Rol]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Agence Rol. Agence photographique</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1908</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53110572g' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":580150}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b53110572g\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b53110572g\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b53110572g%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b53110572g\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b53110572g#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b53110572g#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b53110572g\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b53110572g\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b53110572g\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b53110572g\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b53110572g\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1908\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b53110572g\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\".. janvier 1908\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"Agence Rol. Agence photographique\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1908\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"R\u00E9f\u00E9rence bibliographique : Rol, 8639\",\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol\",\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : RhoneAlp1\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"1 photogr. n\u00E9g. souple ; 13 x 18 cm (sup.)\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53110572g\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"fra\",\"fra\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb40481822k\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, d\u00E9partement Estampes et photographie, EI-13 (67)\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Sports d'hiver -- France -- Chamonix-Mont-Blanc (Haute-Savoie)\",\"Chamonix-Mont-Blanc (Haute-Savoie)\",\"Ski -- Apprentissage\",\"Photographie de presse -- 1900-1945\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"D\u00E9butante en ski, Chamonix, [janvier] 1908 : [photographie de presse] / [Agence Rol]\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\",\"photographie\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\",\"photograph\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b53110572g\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b53110572g\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b53110572g#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T20:13:03.626Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b53110572g\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b53110572g#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T20:13:03.626Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b53110572g\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53110572g/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T20:13:03.652Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567455183652,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T20:13:03.652Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567455183652,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "[Recueil. Portraits d'\u00C9mile Allais, champion de ski (XXe s.)]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1715",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b8529828g",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1715&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b8529828g%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : IconEST2",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:45 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:45 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b8529828g\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b8529828g\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b8529828g/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b8529828g\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b8529828g/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b8529828g\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b8529828g/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"[Recueil. Portraits d'\u00C9mile Allais, champion de ski (XXe s.)] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b8529828g. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b8529828g. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b8529828g' target='_blank' rel='noopener'>[Recueil. Portraits d'\u00C9mile Allais, champion de ski (XXe s.)]</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b8529828g' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":744,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#FFE4E1\",\"#2F4F4F\",\"#FAEBD7\",\"#FAF0E6\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":38253},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b8529828g\",\"textAttributionSnippet\":\"[Recueil. Portraits d'\u00C9mile Allais, champion de ski (XXe s.)] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b8529828g. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b8529828g. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b8529828g' target='_blank' rel='noopener'>[Recueil. Portraits d'\u00C9mile Allais, champion de ski (XXe s.)]</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b8529828g' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":571504},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b8529828g/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"[Recueil. Portraits d'\u00C9mile Allais, champion de ski (XXe s.)] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b8529828g. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b8529828g. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b8529828g' target='_blank' rel='noopener'>[Recueil. Portraits d'\u00C9mile Allais, champion de ski (XXe s.)]</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b8529828g' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b8529828g/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b8529828g/manifest.json\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":744,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#FFE4E1\",\"#2F4F4F\",\"#FAF0E6\",\"#D3D3D3\",\"#FAEBD7\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":38253}]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b8529828g\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b8529828g\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b8529828g%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b8529828g\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b8529828g#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b8529828g#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b8529828g\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b8529828g\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b8529828g\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b8529828g\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b8529828g\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b8529828g\",\"dcDescription\":{\"def\":[\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : IconEST2\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"Doc. iconogr. ; formats divers\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b8529828g\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice d'ensemble : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb41870959k\",\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb41870959k\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, d\u00E9partement Estampes et photographie, N-2 (ALLAIS, Emile)\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Allais, \u00C9mile (1912-2012) -- Portraits\",\"Portraits\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"[Recueil. Portraits d'\u00C9mile Allais, champion de ski (XXe s.)]\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b8529828g\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b8529828g\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b8529828g#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T17:24:16.927Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b8529828g\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b8529828g#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T17:24:16.927Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b8529828g\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b8529828g/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T17:24:16.953Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567445056953,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T17:24:16.953Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567445056953,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Skolungdomens skidt\u00E4vling.\n\u00D6rebro",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1713",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1713&width=560&url=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032wY1jADWgP%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "Skolungdomens skidt\u00E4vling.\n\u00D6rebro",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:42 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:42 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966073\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mm.dimu.org/image/032wY1jADWgP?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"https://digitaltmuseum.se/021016137795\",\"edmObject\":\"https://mm.dimu.org/image/032wY1jADWgP?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://mm.dimu.org/image/032wY1jADWgP?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/032wY1jADWgP?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Skolungdomens skidt\u00E4vling.\\n\u00D6rebro - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1. Lindskog, Samuel. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016137795. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1' target='_blank' rel='noopener'>Skolungdomens skidt\u00E4vling.\\n\u00D6rebro</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lindskog, Samuel</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016137795' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1/manifest\"],\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":375,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#D3D3D3\",\"#F5DEB3\",\"#D2B48C\",\"#800000\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":91333},{\"about\":\"https://digitaltmuseum.se/021016137795\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Skolungdomens skidt\u00E4vling.\\n\u00D6rebro - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1. Lindskog, Samuel. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016137795. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1' target='_blank' rel='noopener'>Skolungdomens skidt\u00E4vling.\\n\u00D6rebro</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lindskog, Samuel</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016137795' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":95946},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/032wY1jADWgP?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) Skolungdomens skidt\u00E4vling.\\n\u00D6rebro - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1. Lindskog, Samuel. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016137795. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1' target='_blank' rel='noopener'>Skolungdomens skidt\u00E4vling.\\n\u00D6rebro</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lindskog, Samuel</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016137795' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1/manifest\"],\"ebucoreWidth\":500,\"ebucoreHeight\":375,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#D3D3D3\",\"#F5DEB3\",\"#D2B48C\",\"#800000\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":91333},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"916121_Ag_SE_s_olm\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1\",\"aggregatedCHO\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032wY1jADWgP%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1#contentTier\",\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"916121_Ag_SE_s_olm\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966073\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"\u00D6rebro l\u00E4ns museum\"],\"en\":[\"\u00D6rebro County Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1\"],\"proxyFor\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Lindskog, Samuel\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Skolungdomens skidt\u00E4vling.\\n\u00D6rebro\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/S-OLM/photo/OLM-1929104D-1\",\"OLM-1929.104.D-1\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"\u00D6rebro l\u00E4ns museum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain Mark\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"Kulturhistoria\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"Skolungdomens skidt\u00E4vling.\\n\u00D6rebro\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"Skolungdomens skidt\u00E4vling.\\n\u00D6rebro\"],\"def\":[\"Photo\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1929-01-01 - 1929-01-01\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1929 - 1929\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1\"],\"proxyFor\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1#contentTier\",\"created\":\"2020-07-29T09:48:50.008Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-29T09:48:50.009Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_1929104D_1\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2017-12-04T15:43:29.856Z\",\"timestamp_created_epoch\":1512402209856,\"timestamp_update\":\"2020-07-29T09:08:59.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":1596013739000,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Cortina d'Ampezzo Inquadratura del trampolino \"Italia\"",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1711",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/08602/AttualitaA185585",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1711&width=560&url=http%3A%2F%2Fimage.archivioluce.com%2Ffoto%2Fhigh%2FATTUALITA%2FOL04%2FA00185585.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@image.archivioluce.com",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:41 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:41 +0000",
      "language": "it",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/08602/AttualitaA185585\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/08602/AttualitaA185585\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509068\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://image.archivioluce.com/foto/high/ATTUALITA/OL04/A00185585.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"https://patrimonio.archivioluce.com/luce-web/detail/IL3000004085/12/\",\"edmObject\":\"http://image.archivioluce.com/foto/high/ATTUALITA/OL04/A00185585.JPG\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Istituto Luce - Cinecitt\u00E0, All rights reserved\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/08602/AttualitaA185585\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://patrimonio.archivioluce.com/luce-web/detail/IL3000004085/12/\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Cortina d'Ampezzo framing the trampoline\\\\ \\\"Italia\\\\\\\" - https://www.europeana.eu/item/08602/AttualitaA185585. Luce Institute - https://patrimonio.archivioluce.com/luce-web/detail/IL3000004085/12/. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/08602/AttualitaA185585' target='_blank' rel='noopener'>Cortina d'Ampezzo framing the trampoline\\\\ \\\"Italia\\\\\\\"</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://patrimonio.archivioluce.com/luce-web/detail/IL3000004085/12/' target='_blank' rel='noopener'>Luce Institute</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://image.archivioluce.com/foto/high/ATTUALITA/OL04/A00185585.JPG\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Cortina d'Ampezzo framing the trampoline\\\\ \\\"Italia\\\\\\\" - https://www.europeana.eu/item/08602/AttualitaA185585. Luce Institute - https://patrimonio.archivioluce.com/luce-web/detail/IL3000004085/12/. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/08602/AttualitaA185585' target='_blank' rel='noopener'>Cortina d'Ampezzo framing the trampoline\\\\ \\\"Italia\\\\\\\"</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://patrimonio.archivioluce.com/luce-web/detail/IL3000004085/12/' target='_blank' rel='noopener'>Luce Institute</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08602/AttualitaA185585/manifest\"],\"ebucoreWidth\":644,\"ebucoreHeight\":576,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#E6E6FA\",\"#BC8F8F\",\"#FFFAFA\",\"#708090\",\"#FAF0E6\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":91396},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08602/AttualitaA185585/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/08602/AttualitaA185585\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://image.archivioluce.com/foto/high/ATTUALITA/OL04/A00185585.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"https://patrimonio.archivioluce.com/luce-web/detail/IL3000004085/12/\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08602/AttualitaA185585\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3066\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Skispringen\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u044B\u0436\u043A\u0438 \u043D\u0430 \u043B\u044B\u0436\u0430\u0445 \u0441 \u0442\u0440\u0430\u043C\u043F\u043B\u0438\u043D\u0430\"],\"fi\":[\"M\u00E4kihyppy\"],\"pt\":[\"Salto de esqui\"],\"bg\":[\"\u0421\u043A\u0438 \u0441\u043A\u043E\u043A\u043E\u0432\u0435\"],\"lt\":[\"\u0160uoliai su slid\u0117mis\"],\"lv\":[\"Trampl\u012Bnl\u0113k\u0161ana\"],\"hr\":[\"Skija\u0161ki skokovi\"],\"fr\":[\"Saut \u00E0 ski\"],\"hu\":[\"S\u00EDugr\u00E1s\"],\"sk\":[\"Skoky na ly\u017Eiach\"],\"sl\":[\"Smu\u010Darski skoki\"],\"ga\":[\"L\u00E9imneach sci\u00E1la\"],\"ca\":[\"Salt d'esqu\u00ED\"],\"sv\":[\"Backhoppning\"],\"el\":[\"\u0386\u03BB\u03BC\u03B1 \u03BC\u03B5 \u03C3\u03BA\u03B9\"],\"en\":[\"Ski jumping\"],\"it\":[\"Salto con gli sci\"],\"es\":[\"Salto de esqu\u00ED\"],\"et\":[\"Suusah\u00FCpped\"],\"eu\":[\"Eski-jauzi\"],\"cs\":[\"Skoky na ly\u017E\u00EDch\"],\"pl\":[\"Skoki narciarskie\"],\"ro\":[\"S\u0103rituri cu schiurile\"],\"da\":[\"Skihop\"],\"nl\":[\"Schansspringen\"]},\"note\":{\"de\":[\"Wintersportart\"],\"ru\":[\"\u0417\u0438\u043C\u043D\u0438\u0439 \u0432\u0438\u0434 \u0441\u043F\u043E\u0440\u0442\u0430\"],\"fi\":[\"Talviurheilulaji\"],\"sv\":[\"Skidsport med hopp utf\u00F6r backe\"],\"el\":[\"\u0386\u03B8\u03BB\u03B7\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"Skiing sport with jumping down a hill\"],\"it\":[\"Sport invernale\"],\"fr\":[\"Sport d'hiver\"],\"hu\":[\"S\u00EDsport\"],\"es\":[\"Deporte de invierno\"],\"eu\":[\"Jauzi-tranpolina erabiliz eski gainean egiten den jauzia\"],\"cs\":[\"Ly\u017Ea\u0159sk\u00FD sport na ly\u017Ea\u0159sk\u00FDch m\u016Fstc\u00EDch\"],\"sk\":[\"Ly\u017Eiarsky \u0161port na ly\u017Eiarskych most\u00EDkoch\"],\"ga\":[\"Sp\u00F3rt\"],\"pl\":[\"Dyscyplina sportowa polegaj\u0105ca na oddawaniu skok\u00F3w na nartach\"],\"ro\":[\"Sport\u00A0de iarn\u0103 \u00EEn care concuren\u021Bii coboar\u0103 o ramp\u0103 pe schiuri \u0219i apoi se lanseaz\u0103 \u00EEn aer la cap\u0103tul ei, av\u00E2nd obiectivul de a ateriza c\u00E2t mai departe posibil\"],\"da\":[\"Skil\u00F8b med h\u00E5b ned ad bakke\"],\"ca\":[\"Esport d'hivern\"],\"nl\":[\"Wintersport\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3045\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3260\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q7718\",\"https://d-nb.info/gnd/4181662-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85123132\",\"https://www.freebase.com/m/09_9n\",\"https://g.co/kg/m/09_9n\",\"http://iconclass.org/43C2452\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p17050\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20001061\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y97603\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Foto\"],\"pt\":[\"fotografias (obras visuais)\"],\"en\":[\"photographs\"],\"it\":[\"fotografie\"],\"fr\":[\"photographies\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto's\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"fotografia (obra visual)\"],\"en\":[\"photograph\",\"photos\"],\"it\":[\"foto\",\"documenti fotografici\"],\"fr\":[\"photographie (visual works)\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Refere-se a imagens est\u00E1ticas produzidas a partir de materiais sens\u00EDveis \u00E0 radia\u00E7\u00E3o (sens\u00EDveis \u00E0 luz, feixes de el\u00E9trons ou radia\u00E7\u00E3o nuclear), geralmente por meio da a\u00E7\u00E3o qu\u00EDmica da luz em um filme, papel, vidro ou metal sens\u00EDvel. As fotografias podem ser positivas ou negativas, opacas ou transparentes. O conceito n\u00E3o inclui impress\u00F5es reprodutivas de documentos e desenhos t\u00E9cnicos, para os quais os descritores encontrados em \\\"<c\u00F3pias reprogr\u00E1ficas>\\\" s\u00E3o mais apropriados. O conceito pode incluir fotografias feitas em meio digital.\"],\"en\":[\"Refers to still images produced from radiation-sensitive materials (sensitive to light, electron beams, or nuclear radiation), generally by means of the chemical action of light on a sensitive film, paper, glass, or metal. Photographs may be positive or negative, opaque or transparent. The concept does not include reproductive prints of documents and technical drawings, for which descriptors found under \\\"<reprographic copies>\\\" are more appropriate. The concept may include photographs made by digital means.\"],\"nl\":[\"Niet-bewegende afbeeldingen vervaardigd met van stralingsgevoelige materialen (gevoelig voor licht, elektronenstralen of nucleaire straling), met uitzondering van reproductieve afdrukken van documenten en technische tekeningen. Gebruik daarvoor termen, die bijeengebracht zijn onder 'reprografische kopie\u00EBn'. Foto's kunnen positief of negatief zijn, ondoorschijnend of transparant (in vaktermen: opzicht of doorzicht).\"],\"es\":[\"Se refiere a im\u00E1genes fijas producidas por materiales sensibles a la radiaci\u00F3n (sensibles a la luz, rayos de electrones o radiaci\u00F3n nuclear), generalmente por medio de la acci\u00F3n qu\u00EDmica de la luz sobre una pel\u00EDcula, papel, vidrio o metal sensible. No incluye impresiones de documentos reproductivos y dibujos t\u00E9cnicos, para los cuales los descriptores que se encuentran bajo \\\"&lt;copias reprogr\u00E1ficas&gt;\\\" son m\u00E1s apropiados. Las fotograf\u00EDas pueden ser en positivo o negativo, opacas o transparentes.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85101195\"]}],\"edmDatasetName\":[\"08602_EFG_Instituto_Luce_Cinecitta\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/08602/AttualitaA185585\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08602/AttualitaA185585\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Italy\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fimage.archivioluce.com%2Ffoto%2Fhigh%2FATTUALITA%2FOL04%2FA00185585.JPG&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/08602/AttualitaA185585\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/08602/AttualitaA185585#contentTier\",\"/item/08602/AttualitaA185585#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"08602_EFG_Instituto_Luce_Cinecitta\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Film Gateway\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509068\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Luce Institute\"],\"it\":[\"Istituto Luce - Cinecitt\u00E0\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"https://sws.geonames.org/9408658/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Southern Europe\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"S\u00FCdeuropa\"],\"ru\":[\"\u042E\u0436\u043D\u0430\u044F \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"pt\":[\"Europa meridional\"],\"lt\":[\"Piet\u0173 Europa\"],\"it\":[\"Europa meridionale\"],\"fr\":[\"Europe du Sud\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":41.34382,\"longitude\":-3.33984,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Southern_Europe\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/92\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Italien\"],\"fi\":[\"Italia\"],\"ru\":[\"\u0418\u0442\u0430\u043B\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"It\u00E1lia\"],\"bg\":[\"\u0418\u0442\u0430\u043B\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Italija\"],\"hr\":[\"Italija\"],\"lv\":[\"It\u0101lija\"],\"fr\":[\"Italie\"],\"hu\":[\"Olaszorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Taliansko\"],\"sl\":[\"Italija\"],\"ga\":[\"An Iod\u00E1il\"],\"ca\":[\"It\u00E0lia\"],\"sv\":[\"Italien\"],\"mt\":[\"Italja\"],\"el\":[\"\u0399\u03C4\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Italy\"],\"it\":[\"Italia\"],\"es\":[\"Italia\"],\"et\":[\"Itaalia\"],\"cs\":[\"It\u00E1lie\"],\"eu\":[\"Italia\"],\"pl\":[\"W\u0142ochy\"],\"da\":[\"Italien\"],\"ro\":[\"Italia\"],\"nl\":[\"Itali\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Italienische Republik\",\"IT\",\"ITA\"],\"sv\":[\"Italia\",\"Republiken Italien\"],\"ru\":[\"\u0418\u0442\u0430\u043B\u044C\u044F\u043D\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Italian tasavalta\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0418\u0442\u0430\u043B\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Repubblika Taljana\"],\"el\":[\"\u0399\u03C4\u03B1\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Italia\",\"Italian Republic\",\"IT\",\"ITA\",\"Republic of Italy\",\"Repubblica Italiana\"],\"hr\":[\"Republika Italija\"],\"it\":[\"ITA\",\"IT\",\"Repubblica italiana\",\"it\",\"Bel Paese\",\"La penisola\"],\"fr\":[\"R\u00E9publique Italienne\",\"Italia\",\"IT\",\"ITA\",\"La R\u00E9publique italienne\",\"It.\",\"Ital.\",\"Ita.\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica Italiana\",\"IT\",\"ITA\"],\"et\":[\"Itaalia Vabariik\"],\"sk\":[\"Talianska republika\"],\"ro\":[\"Republica Italian\u0103\"],\"nl\":[\"Italiaanse Republiek\",\"Italie\",\"Republiek Itali\u00EB\",\"IT\",\"ITA\"],\"ca\":[\"Estat Itali\u00E0\",\"Rep\u00FAblica Italiana\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in S\u00FCdeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u043D\u0430 \u044E\u0433\u0435 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u044B, \u0432 \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440\u0435 \u0421\u0440\u0435\u0434\u0438\u0437\u0435\u043C\u043D\u043E\u043C\u043E\u0440\u044C\u044F\"],\"fi\":[\"Valtio Etel\u00E4-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs na Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u042E\u0436\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lt\":[\"\u0160alis piet\u0173 Europoje\"],\"lv\":[\"Valsts Eiropas dienvidos\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u ju\u017Enoj Europi\"],\"fr\":[\"\u00C9tat d'Europe du Sud\"],\"hu\":[\"\u00C1llam D\u00E9l-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v ju\u017Enej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"ga\":[\"T\u00EDr i ndeisceart na hEorpa\"],\"ca\":[\"Estat europeu situat a la Pen\u00EDnsula it\u00E0lica\"],\"sv\":[\"Republik i Sydeuropa\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tan-Nofsinhar\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BD\u03CC\u03C4\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Southern Europe\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa centro-meridionale, membro e cofondatore dell'Unione europea\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Riik Euroopas\"],\"eu\":[\"Europa hegoaldeko Estatu subiranoa\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v Evrop\u011B\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w po\u0142udniowej Europie\"],\"da\":[\"Land i Sydeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Sud\"],\"nl\":[\"Land in Zuid-Europa\"]},\"latitude\":42.5,\"longitude\":12.5,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q38\",\"http://viaf.org/viaf/152361066\",\"https://d-nb.info/gnd/4027833-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021783\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11864655t\",\"http://www.idref.fr/026389908/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564289\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D007558\",\"https://www.freebase.com/m/03rjj\",\"https://g.co/kg/m/03rjj\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450723\",\"https://sws.geonames.org/3175395/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000080\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204565\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105111\",\"http://babelnet.org/rdf/s00047705n\",\"http://nomisma.org/id/italy\",\"http://nomisma.org/id/italian_republic\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17039-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept910\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAB202014116\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105111\",\"http://dbpedia.org/resource/Italy\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/6695072/\",\"prefLabel\":{\"cs\":[\"Evropsk\u00E1 unie\"],\"nl\":[\"Europese Unie\"]},\"altLabel\":{\"fr\":[\"Union Europ\u00E9enne\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":50.83857,\"longitude\":4.37599,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/European_Union\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/3175395/\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Italy\"]},\"latitude\":42.83333,\"longitude\":12.83333},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/12217088/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Mediterranean Basin\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6295630/\"]},\"latitude\":35.78,\"longitude\":19.33,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Mediterranean_Basin\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/146735\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"fi\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430-\u0434\u2019\u0410\u043C\u043F\u0435\u0446\u0446\u043E\"],\"pt\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"bg\":[\"\u041A\u043E\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430 \u0434'\u0410\u043C\u043F\u0435\u0446\u043E\"],\"lt\":[\"Kortina d'Ampecas\"],\"lv\":[\"Kort\u012Bna d'Ampeco\"],\"hr\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"fr\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"hu\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"sl\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"ga\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"ca\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"sv\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03C1\u03C4\u03AF\u03BD\u03B1 \u039D\u03C4'\u0391\u03BC\u03C0\u03AD\u03C4\u03C3\u03BF\"],\"en\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"it\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"es\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"et\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"cs\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"eu\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"pl\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"ro\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"da\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"nl\":[\"Cortina d'Ampezzo\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"de\":[\"Cortina d'Amppezzo\",\"Hayden\",\"Anp\u00EBz\",\"Cortina d'Ampezzo\",\"Anpezo\",\"Petsch-Hayden\",\"Cortina d\u2019Amppezzo\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430 \u0434'\u0410\u043C\u043F\u0435\u0446\u0446\u043E\",\"\u041A\u043E\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430-\u0434'\u0410\u043C\u043F\u0435\u0446\u0446\u043E\"],\"sv\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\",\"Anpezo\",\"Cortina\"],\"lt\":[\"Cortina d'Ampezzo\",\"Kortina d\u2019Ampecas\"],\"sl\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"en\":[\"Cortina\"],\"it\":[\"Cortina de Anpezo\",\"Cortina\"],\"fr\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\",\"A\u00E9roport de Cortina d'Ampezzo\"],\"ro\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"es\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"]},\"note\":{\"de\":[\"Italienische Gemeinde\"],\"fi\":[\"Kunta Italiassa\"],\"sv\":[\"Kommun i Italien\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0432 \u0438\u0442\u0430\u043B\u044C\u044F\u043D\u0441\u043A\u043E\u0439 \u043F\u0440\u043E\u0432\u0438\u043D\u0446\u0438\u0438 \u0411\u0435\u043B\u043B\u0443\u043D\u043E, \u0441\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u0437\u0438\u043C\u043D\u0435\u0439 \u041E\u043B\u0438\u043C\u043F\u0438\u0430\u0434\u044B 1956 \u0438 2026 \u0433\u0433\"],\"pt\":[\"Comuna italiana\"],\"bg\":[\"\u0418\u0442\u0430\u043B\u0438\u0430\u043D\u0441\u043A\u0430 \u043E\u0431\u0449\u0438\u043D\u0430\"],\"el\":[\"\u0394\u03AE\u03BC\u03BF\u03C2 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03C4\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"lt\":[\"Komuna Italijoje\"],\"en\":[\"Town and comune in the Province of Belluno, in the Veneto region of Northern Italy\"],\"lv\":[\"Pils\u0113ta It\u0101lij\u0101\"],\"hr\":[\"Talijanske op\u0107ine\"],\"it\":[\"Comune italiano\"],\"fr\":[\"Commune italienne\"],\"hu\":[\"V\u00E1ros Olaszorsz\u00E1gban, Veneto r\u00E9gi\u00F3ban\"],\"es\":[\"Municipio italiano\"],\"eu\":[\"Udalerri italiako\"],\"cs\":[\"Italsk\u00E1 obec\"],\"pl\":[\"W\u0142oska gmina\"],\"ro\":[\"Comun\u0103 din Italia\"],\"nl\":[\"Italiaanse gemeente\"],\"ca\":[\"Municipi Itali\u00E0\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/92\"]},\"latitude\":46.538334,\"longitude\":12.137351,\"altitude\":1224.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q41158\",\"http://viaf.org/viaf/125505521\",\"https://d-nb.info/gnd/4085339-1\",\"https://www.freebase.com/m/02qzmh\",\"https://g.co/kg/m/02qzmh\",\"https://sws.geonames.org/6538275/\",\"http://dbpedia.org/resource/Cortina_d%27Ampezzo\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q41158\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"sv\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430-\u0434\u2019\u0410\u043C\u043F\u0435\u0446\u0446\u043E\"],\"fi\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"pt\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"bg\":[\"\u041A\u043E\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430 \u0434'\u0410\u043C\u043F\u0435\u0446\u043E\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03C1\u03C4\u03AF\u03BD\u03B1 \u039D\u03C4'\u0391\u03BC\u03C0\u03AD\u03C4\u03C3\u03BF\"],\"lt\":[\"Kortina d'Ampecas\"],\"en\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"hr\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"lv\":[\"Kort\u012Bna d'Ampeco\"],\"it\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"fr\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"hu\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"es\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"et\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"cs\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"sl\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"pl\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"da\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"ro\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"nl\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"ca\":[\"Cortina d'Ampezzo\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"de\":[\"Cortina d'Amppezzo\",\"Hayden\",\"Anp\u00EBz\",\"Cortina d'Ampezzo\",\"Anpezo\",\"Petsch-Hayden\",\"Cortina d\u2019Amppezzo\"],\"sv\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\",\"Anpezo\",\"Cortina\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430 \u0434'\u0410\u043C\u043F\u0435\u0446\u0446\u043E\",\"\u041A\u043E\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430-\u0434'\u0410\u043C\u043F\u0435\u0446\u0446\u043E\"],\"lt\":[\"Cortina d'Ampezzo\",\"Kortina d\u2019Ampecas\"],\"sl\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"en\":[\"Cortina\"],\"it\":[\"Cortina de Anpezo\",\"Cortina\"],\"fr\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\",\"A\u00E9roport de Cortina d'Ampezzo\"],\"ro\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"es\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"]},\"note\":{\"de\":[\"italienische Gemeinde\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0432 \u0438\u0442\u0430\u043B\u044C\u044F\u043D\u0441\u043A\u043E\u0439 \u043F\u0440\u043E\u0432\u0438\u043D\u0446\u0438\u0438 \u0411\u0435\u043B\u043B\u0443\u043D\u043E, \u0441\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u0437\u0438\u043C\u043D\u0435\u0439 \u041E\u043B\u0438\u043C\u043F\u0438\u0430\u0434\u044B 1956 \u0438 2026 \u0433\u0433\"],\"sv\":[\"kommun i Italien\"],\"fi\":[\"kunta Italiassa\"],\"pt\":[\"comuna italiana\"],\"bg\":[\"\u0438\u0442\u0430\u043B\u0438\u0430\u043D\u0441\u043A\u0430 \u043E\u0431\u0449\u0438\u043D\u0430\"],\"el\":[\"\u03B4\u03AE\u03BC\u03BF\u03C2 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03C4\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"lt\":[\"komuna Italijoje\"],\"en\":[\"comune in Italy\"],\"hr\":[\"Talijanske op\u0107ine\"],\"lv\":[\"pils\u0113ta It\u0101lij\u0101\"],\"it\":[\"comune italiano\"],\"fr\":[\"commune italienne\"],\"es\":[\"municipio italiano\"],\"cs\":[\"italsk\u00E1 obec\"],\"pl\":[\"w\u0142oska gmina\"],\"ro\":[\"comun\u0103 din Italia\"],\"ca\":[\"municipi Itali\u00E0\"],\"nl\":[\"Italiaanse gemeente\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q38\"]},\"latitude\":46.538055,\"longitude\":12.137222,\"altitude\":1224.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/125505521\",\"http://d-nb.info/gnd/4085339-1\",\"https://www.freebase.com/m/02qzmh\",\"https://g.co/kg/m/02qzmh\",\"https://sws.geonames.org/6538275/\",\"http://dbpedia.org/resource/Cortina_d%27Ampezzo\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/08602/AttualitaA185585\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/08602/AttualitaA185585\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"AttualitaA185585\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3066\",\"http://data.europeana.eu/place/146735\",\"http://data.europeana.eu/place/92\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/146735\",\"http://data.europeana.eu/place/92\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/08602/AttualitaA185585\"],\"proxyFor\":\"/item/08602/AttualitaA185585\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/08602/AttualitaA185585\",\"/proxy/aggregator/08602/AttualitaA185585\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/08602/AttualitaA185585\",\"dcTitle\":{\"en\":[\"Cortina d'Ampezzo framing the trampoline\\\\ \\\"Italia\\\\\\\"\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q41158\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/08602/AttualitaA185585\"],\"proxyFor\":\"/item/08602/AttualitaA185585\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/08602/AttualitaA185585\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/08602/AttualitaA185585\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"AttualitaA185585\"]},\"dcSubject\":{\"it\":[\"Giochi olimpici invernali di Cortina d'Ampezzo\",\"Salto con gli sci\",\"Cortina d'Ampezzo\"]},\"dcTitle\":{\"it\":[\"Cortina d'Ampezzo Inquadratura del trampolino \\\"Italia\\\"\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"27.01.1956-04.02.1956\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/3175395/\"],\"it\":[\"Cortina d'Ampezzo\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/08602/AttualitaA185585\"],\"proxyFor\":\"/item/08602/AttualitaA185585\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/08602/AttualitaA185585#contentTier\",\"created\":\"2022-04-13T14:38:02.367271Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/08602/AttualitaA185585\",\"/aggregation/provider/08602/AttualitaA185585\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/08602/AttualitaA185585#metadataTier\",\"created\":\"2022-04-13T14:38:02.367604Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/08602/AttualitaA185585\",\"/aggregation/provider/08602/AttualitaA185585\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2020-11-22T21:25:10.106Z\",\"timestamp_created_epoch\":1606080310106,\"timestamp_update\":\"2022-04-13T07:48:20.507Z\",\"timestamp_update_epoch\":1649836100507,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "II. D\u011Blnick\u00E1 Olympiada \u010Deskoslovensk\u00E1",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1709",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/08615/0065532",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1709&width=560&url=http%3A%2F%2Fdata.nfa.cz%2Fvideo%2Fmp4%2Fefg%2Ffilm%2F0065532.mp4",
      "type": "Video",
      "where": "Europeana",
      "who": "@data.nfa.cz",
      "description": "Z\u00E1znam II. d\u011Blnick\u00E9 olympi\u00E1dy konan\u00E9 5. a 6. 2. 1927 ve Velk\u00FDch Hamrech u Tanvaldu. Z\u00E1vod v b\u011Bhu na ly\u017E\u00EDch na 30km je doprov\u00E1zen p\u00E1dy ly\u017Ea\u0159\u016F ve vysok\u00E9m sn\u011Bhu. Z\u00E1b\u011Bry na v\u00EDt\u011Bze z\u00E1vod\u016F na 30 a 15km. Z\u00E1vody v s\u00E1\u0148kov\u00E1n\u00ED jsou vyst\u0159\u00EDd\u00E1ny pohledem na v\u00EDt\u011Bzn\u00E9 skokany na ly\u017E\u00EDch i jejich skoky, kter\u00E9 \u010Dasto kon\u010D\u00ED nebezpe\u010Dn\u00FDmi p\u00E1dy.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:39 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:39 +0000",
      "language": "cs",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/08615/0065532\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/08615/0065532\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000369649\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.nfa.cz/video/mp4/efg/film/0065532.mp4\",\"edmObject\":\"http://data.nfa.cz/image/jpeg/efg/film/0065532/photo/a02.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"N\u00E1rodn\u00ED filmov\u00FD archiv\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/08615/0065532\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://data.nfa.cz/image/jpeg/efg/film/0065532/photo/a02.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) II. Labour Olympiad of Czechoslovakia - https://www.europeana.eu/item/08615/0065532. National Film Archive. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/08615/0065532' target='_blank' rel='noopener'>II. Labour Olympiad of Czechoslovakia</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1927</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>National Film Archive</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Czech Republic</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":541,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#A9A9A9\",\"#DCDCDC\",\"#696969\",\"#D8BFD8\",\"#BC8F8F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":84870},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://data.nfa.cz/video/mp4/efg/film/0065532.mp4\",\"dctermsExtent\":{\"en\":[\"7:05 min:sec\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) II. Labour Olympiad of Czechoslovakia - https://www.europeana.eu/item/08615/0065532. National Film Archive. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/08615/0065532' target='_blank' rel='noopener'>II. Labour Olympiad of Czechoslovakia</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1927</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>National Film Archive</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Czech Republic</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08615/0065532/manifest\"],\"ebucoreDuration\":\"425920\",\"ebucoreWidth\":384,\"ebucoreHeight\":288,\"ebucoreBitRate\":554423,\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreFrameRate\":25.0,\"edmCodecName\":\"h264\",\"ebucoreHasMimeType\":\"video/mp4\",\"ebucoreFileByteSize\":29935153},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08615/0065532/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/08615/0065532\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.nfa.cz/video/mp4/efg/film/0065532.mp4\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08615/0065532\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300136900\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Film\"],\"en\":[\"motion pictures (visual works)\"],\"fr\":[\"film\"],\"es\":[\"pel\u00EDculas cinematogr\u00E1ficas (obra visual)\"],\"nl\":[\"films (visuele werken)\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"motion picture (visual work)\",\"film (visual work)\",\"films (visual works)\",\"movies\",\"moving pictures\",\"moving-pictures\",\"pictures, motion (visual works)\",\"pictures, moving\"],\"es\":[\"pel\u00EDcula (obra visual)\",\"pel\u00EDcula cinematogr\u00E1fica (obra visual)\"],\"nl\":[\"film (visueel werk)\",\"speelfilm\",\"speelfilms\",\"rolprenten\",\"rolprent\"]},\"note\":{\"en\":[\"Works presented in the form of a series of pictures carried on photographic film or video tape, presented to the eye in such rapid succession as to give the illusion of natural movement. For the study and practice of filmmaking and motion pictures as an art and form of expression, use \\\"film (performing arts).\\\"\"],\"nl\":[\"Te gebruiken voor werken die bestaan uit een reeks plaatjes op fotografische film, die zo snel achter elkaar worden vertoond dat ze de illusie geven van een natuurlijke beweging. Voor het maken van films en de studie daarvan en voor films als kunst en vorm van expressie wordt 'film (uitvoerende kunsten)' gebruikt.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para obras presentadas en forma de series de im\u00E1genes llevadas a pel\u00EDcula fotogr\u00E1fica o cinta de video, presentadas al ojo en una sucesi\u00F3n tan r\u00E1pida como para dar la ilusi\u00F3n de movimiento natural. Para el estudio y pr\u00E1ctica de la realizaci\u00F3n de pel\u00EDculas y la cinematogr\u00E1fia como un arte y forma de expresi\u00F3n, use \\\"pel\u00EDcula (artes interpretativas)\\\".\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300230425\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300263857\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300400520\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85088084\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/60\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Dokumentarfilm\"],\"fi\":[\"Dokumenttielokuva\"],\"ru\":[\"\u0414\u043E\u043A\u0443\u043C\u0435\u043D\u0442\u0430\u043B\u044C\u043D\u044B\u0439 \u0444\u0438\u043B\u044C\u043C\"],\"pt\":[\"Filme documental\"],\"bg\":[\"\u0414\u043E\u043A\u0443\u043C\u0435\u043D\u0442\u0430\u043B\u0435\u043D \u0444\u0438\u043B\u043C\"],\"lt\":[\"Dokumentinis kinas\"],\"lv\":[\"Dokument\u0101l\u0101 filma\"],\"hr\":[\"Dokumentarni film\"],\"fr\":[\"Film documentaire\"],\"hu\":[\"Dokumentumfilm\"],\"sk\":[\"Dokument\u00E1rny film\"],\"ga\":[\"Scann\u00E1n faisn\u00E9iseach\"],\"ca\":[\"Documental\"],\"sv\":[\"Dokument\u00E4rfilm\"],\"el\":[\"\u039D\u03C4\u03BF\u03BA\u03B9\u03BC\u03B1\u03BD\u03C4\u03AD\u03C1\"],\"en\":[\"Documentary film\"],\"it\":[\"Documentario\"],\"es\":[\"Documental\"],\"et\":[\"Dokumentaalfilm\"],\"cs\":[\"Dokument\u00E1rn\u00ED film\"],\"eu\":[\"Film dokumental\"],\"pl\":[\"Film dokumentalny\"],\"ro\":[\"Film documentar\"],\"da\":[\"Dokumentarfilm\"],\"nl\":[\"Documentairefilm\"]},\"note\":{\"de\":[\"Filmgattung, die sich mit tats\u00E4chlichem Geschehen befasst\"],\"fi\":[\"Elokuva, joka esitt\u00E4\u00E4 todellisia tapahtumia\"],\"sv\":[\"Film utan fiktivt inneh\u00E5ll\"],\"ru\":[\"\u041A\u0438\u043D\u043E\u0444\u0438\u043B\u044C\u043C, \u043A\u043E\u0442\u043E\u0440\u044B\u0439 \u0441\u043D\u0438\u043C\u0430\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C\"],\"pt\":[\"G\u00EAnero cinematogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03BA\u03B9\u03BD\u03B7\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03C4\u03B1\u03B9\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2 \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C0\u03C1\u03B1\u03B3\u03BC\u03B1\u03C4\u03B5\u03CD\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03B9\u03C3\u03C4\u03BF\u03C1\u03B9\u03BA\u03AC, \u03C0\u03BF\u03BB\u03B9\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC, \u03BA\u03B1\u03BB\u03BB\u03B9\u03C4\u03B5\u03C7\u03BD\u03B9\u03BA\u03AC \u03AE \u03AC\u03BB\u03BB\u03B1 \u03B8\u03AD\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1, \u03B3\u03B9\u03B1 \u03C4\u03B7\u03BD \u03C0\u03B1\u03C1\u03BF\u03C5\u03C3\u03AF\u03B1\u03C3\u03B7 \u03C4\u03C9\u03BD \u03BF\u03C0\u03BF\u03AF\u03C9\u03BD \u03B2\u03B1\u03C3\u03AF\u03B6\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03C3\u03B5 \u03C0\u03C1\u03B1\u03B3\u03BC\u03B1\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03C3\u03C4\u03B1\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC \u03BA\u03B1\u03B9 \u03B1\u03C0\u03BF\u03B4\u03B5\u03B9\u03BA\u03C4\u03B9\u03BA\u03AC \u03C3\u03C4\u03BF\u03B9\u03C7\u03B5\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Nonfictional motion picture\"],\"it\":[\"Genere cinematografico\"],\"fr\":[\"Film \u00E0 caract\u00E8re didactique, descriptif et/ou informatif\"],\"hu\":[\"Val\u00F3s t\u00E9nyeket ismertet\u0151, elemz\u0151 film\"],\"es\":[\"Expresi\u00F3n\u00A0de un aspecto de la realidad, mostrada en forma audiovisual\"],\"eu\":[\"Zinema-generoa\"],\"cs\":[\"Filmov\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"sk\":[\"Druh filmu, ktor\u00E9ho hlavn\u00FDm cie\u013Eom je sprostredkovanie a dokument\u00E1cia skuto\u010Dnosti\"],\"pl\":[\"Gatunek filmu\"],\"da\":[\"Nonfiktion film\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere cinematogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Non-fictiefilm\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q93204\",\"https://d-nb.info/gnd/4012653-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85088115\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11947584m\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D019499\",\"http://purl.org/bncf/tid/1118\",\"https://www.freebase.com/m/0jtdp\",\"https://g.co/kg/m/0jtdp\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300375156\",\"http://iconclass.org/48C8733\",\"http://id.worldcat.org/fast/896079\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p13105\",\"http://babelnet.org/rdf/s00028014n\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept8332\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2011026205\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94931\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2999\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Skilanglauf\"],\"fi\":[\"Maastohiihto\"],\"ru\":[\"\u041B\u044B\u0436\u043D\u044B\u0435 \u0433\u043E\u043D\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Esqui de fundo\"],\"bg\":[\"\u0421\u043A\u0438 \u0431\u044F\u0433\u0430\u043D\u0435\"],\"lt\":[\"Slidin\u0117jimas\"],\"hr\":[\"Skija\u0161ko tr\u010Danje\"],\"lv\":[\"Distan\u010Du sl\u0113po\u0161ana\"],\"fr\":[\"Ski de fond\"],\"hu\":[\"S\u00EDfut\u00E1s\"],\"sk\":[\"Be\u017Eeck\u00E9 ly\u017Eovanie\"],\"sl\":[\"Tek na smu\u010Deh\"],\"ga\":[\"Sci\u00E1il trast\u00EDre\"],\"ca\":[\"Esqu\u00ED de fons\"],\"sv\":[\"L\u00E4ngd\u00E5kning\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B9\u03BF\u03BD\u03BF\u03B4\u03C1\u03BF\u03BC\u03AF\u03B1 \u03B1\u03BD\u03C4\u03BF\u03C7\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Cross-country skiing\"],\"it\":[\"Sci di fondo\"],\"es\":[\"Esqu\u00ED de fondo\"],\"et\":[\"Murdmaasuusatamine\"],\"cs\":[\"B\u011Bh na ly\u017E\u00EDch\"],\"pl\":[\"Biegi narciarskie\"],\"da\":[\"Langrend\"],\"ro\":[\"Schi fond\"],\"nl\":[\"Langlaufen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Nordic Cruising\",\"Langlauf\",\"Langlaufen\",\"Schilanglauf\",\"Ski-Langlauf\"],\"sv\":[\"Skidl\u00F6pning\",\"L\u00E4ngdskid\u00E5kning\"],\"fi\":[\"Murtomaahiihto\",\"Hiihto\"],\"pt\":[\"Esqui cross-country\",\"Esqui cross country\"],\"lt\":[\"Slidin\u0117jimo lenktyn\u0117s\"],\"en\":[\"XC skiing\"],\"lv\":[\"Distan\u010Du sl\u0113pot\u0101js\"],\"fr\":[\"Skating\",\"Ski-de-fond\",\"Skis de fond\"],\"es\":[\"Esqu\u00ED de fondo o n\u00F3rdico\",\"Esqui de fondo\",\"Esqu\u00ED de fondo o nordico\",\"Esqu\u00ED nordico\",\"Esqui n\u00F3rdico\",\"Esqui de fondo o nordico\",\"Esqui de fondo o n\u00F3rdico\",\"Cross country skiing\",\"Esqui nordico\"],\"et\":[\"Murdmaasuusataja\",\"Murdmaasuusatamine\"],\"cs\":[\"B\u011B\u017Eeck\u00E9 ly\u017Eov\u00E1n\u00ED\",\"B\u011B\u017Ekov\u00E1n\u00ED\"],\"sk\":[\"Be\u017Ekovanie\",\"Beh na ly\u017Eiach\"],\"sl\":[\"Smu\u010Darska teka\u010Dica\",\"Smu\u010Darski teka\u010D\",\"Smu\u010Darski teki\",\"Smu\u010Darski tek\"],\"pl\":[\"Biegi p\u0142askie\",\"Narciarstwo biegowe\",\"Narciarstwo backcountry\"],\"ro\":[\"Ski fond\"],\"nl\":[\"Langlauf\",\"Loopski\",\"Langlaufer\"]},\"note\":{\"de\":[\"Wintersportart\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0440\u0435\u0432\u043D\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0432 \u0431\u0435\u0433\u0435 \u043D\u0430 \u043B\u044B\u0436\u0430\u0445 \u043F\u043E \u0442\u0440\u0430\u0441\u0441\u0435 \u043D\u0430 \u0441\u043A\u043E\u0440\u043E\u0441\u0442\u044C\"],\"fi\":[\"Talviurheilulaji\"],\"sv\":[\"T\u00E4vlingsvintersport med skid\u00E5kning \u00F6ver l\u00E4ngre str\u00E4ckor i varierande terr\u00E4ng\"],\"en\":[\"Competitive winter sport\"],\"it\":[\"Sport invernale\"],\"fr\":[\"Sport d'hiver\"],\"hu\":[\"T\u00E9li olimpiai sport\u00E1g\"],\"es\":[\"Deporte de invierno\"],\"cs\":[\"Zimn\u00ED sport\"],\"ga\":[\"Sp\u00F3rt geimhridh\"],\"da\":[\"Skisport\"],\"nl\":[\"Wintersport\"]},\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4055233-0\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85034268\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119332760\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01075143\",\"http://purl.org/bncf/tid/3799\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300239497\",\"http://g.co/kg/g/120p4sfx\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20001149\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q179687\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3071\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Rodeln\"],\"fi\":[\"Kelkkailu\"],\"sv\":[\"K\u00E4lksport\"],\"el\":[\"\u0395\u03BB\u03BA\u03B7\u03B8\u03C1\u03BF\u03B4\u03C1\u03BF\u03BC\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Sledding\"],\"fr\":[\"Luge\"],\"es\":[\"Descenso en trineo\"],\"et\":[\"Kelgutamine\"],\"eu\":[\"Lera-jaitsiera\"],\"cs\":[\"S\u00E1\u0148kov\u00E1n\u00ED\"],\"ga\":[\"Sleamhn\u00E1n\u00FA\"],\"pl\":[\"Sanki\"],\"ca\":[\"Descens en trineu\"]},\"note\":{\"de\":[\"Einen Berg mittels eines Rodels (Schlitten) hinunterfahren\"],\"fi\":[\"Talviurheilulaji\"],\"en\":[\"Winter sport\"],\"ga\":[\"Sp\u00F3rt geimhridh\"],\"pl\":[\"Sprz\u0119t do poruszania si\u0119 po \u015Bniegu i lodzie\"],\"fr\":[\"V\u00E9hicule sur lequel on s'assied pour glisser sur la neige ou sur la glace\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3274\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q3266340\",\"https://d-nb.info/gnd/4178272-0\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85135758\",\"https://www.freebase.com/m/02cxd4\",\"https://g.co/kg/m/02cxd4\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6494\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300375156\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"documentary film\"],\"nl\":[\"documentaires (filmgenre)\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"documentary films\",\"film, documentary\",\"film documentaries\",\"documentaries (motion pictures)\"]},\"note\":{\"en\":[\"Film genre that presents fact and real situations and people rather than fiction. They typically feature the people, places, and events who are the subjects of the film, rather than actors or sets. Early examples were influenced by television news and used portable cameras.\"],\"nl\":[\"Films die zich direct bezighouden met feiten en werkelijkheid van een bepaalde situatie en geen fictieve versie van de werkelijkheid geven. In deze films zijn echte mensen, plaatsen en gebeurtenissen te zien en geen acteurs of sets. De term verwijst naar het Franse woord 'documentaire', dat reisverslag betekent, en werd bedacht door de Franse filmmaker John Grierson. Een van de eerste bekende documentaires was 'Nanook of the North' (1922) over het leven van de Inuit. De twee belangrijkste ontwikkelingen in de documentaire waren cin\u00E9ma verit\u00E9 in Frankrijk en direct cinema in de VS. De meeste van deze documentaires werden be\u00EFnvloed door tv-journaals en de lichtgewicht draagbare camera's waarmee filmmakers dichter bij hun onderwerp konden komen. In de jaren 70 en 80 van de 20ste eeuw werkte Errol Morris het genre van de documentaire verder uit door er fragmenten van tekenfilms in te gebruiken en door het gebruik van camera's met meerdere lenzen.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300249172\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3066\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Skispringen\"],\"ru\":[\"\u041F\u0440\u044B\u0436\u043A\u0438 \u043D\u0430 \u043B\u044B\u0436\u0430\u0445 \u0441 \u0442\u0440\u0430\u043C\u043F\u043B\u0438\u043D\u0430\"],\"fi\":[\"M\u00E4kihyppy\"],\"pt\":[\"Salto de esqui\"],\"bg\":[\"\u0421\u043A\u0438 \u0441\u043A\u043E\u043A\u043E\u0432\u0435\"],\"lt\":[\"\u0160uoliai su slid\u0117mis\"],\"lv\":[\"Trampl\u012Bnl\u0113k\u0161ana\"],\"hr\":[\"Skija\u0161ki skokovi\"],\"fr\":[\"Saut \u00E0 ski\"],\"hu\":[\"S\u00EDugr\u00E1s\"],\"sk\":[\"Skoky na ly\u017Eiach\"],\"sl\":[\"Smu\u010Darski skoki\"],\"ga\":[\"L\u00E9imneach sci\u00E1la\"],\"ca\":[\"Salt d'esqu\u00ED\"],\"sv\":[\"Backhoppning\"],\"el\":[\"\u0386\u03BB\u03BC\u03B1 \u03BC\u03B5 \u03C3\u03BA\u03B9\"],\"en\":[\"Ski jumping\"],\"it\":[\"Salto con gli sci\"],\"es\":[\"Salto de esqu\u00ED\"],\"et\":[\"Suusah\u00FCpped\"],\"eu\":[\"Eski-jauzi\"],\"cs\":[\"Skoky na ly\u017E\u00EDch\"],\"pl\":[\"Skoki narciarskie\"],\"ro\":[\"S\u0103rituri cu schiurile\"],\"da\":[\"Skihop\"],\"nl\":[\"Schansspringen\"]},\"note\":{\"de\":[\"Wintersportart\"],\"ru\":[\"\u0417\u0438\u043C\u043D\u0438\u0439 \u0432\u0438\u0434 \u0441\u043F\u043E\u0440\u0442\u0430\"],\"fi\":[\"Talviurheilulaji\"],\"sv\":[\"Skidsport med hopp utf\u00F6r backe\"],\"el\":[\"\u0386\u03B8\u03BB\u03B7\u03BC\u03B1\"],\"en\":[\"Skiing sport with jumping down a hill\"],\"it\":[\"Sport invernale\"],\"fr\":[\"Sport d'hiver\"],\"hu\":[\"S\u00EDsport\"],\"es\":[\"Deporte de invierno\"],\"eu\":[\"Jauzi-tranpolina erabiliz eski gainean egiten den jauzia\"],\"cs\":[\"Ly\u017Ea\u0159sk\u00FD sport na ly\u017Ea\u0159sk\u00FDch m\u016Fstc\u00EDch\"],\"sk\":[\"Ly\u017Eiarsky \u0161port na ly\u017Eiarskych most\u00EDkoch\"],\"ga\":[\"Sp\u00F3rt\"],\"pl\":[\"Dyscyplina sportowa polegaj\u0105ca na oddawaniu skok\u00F3w na nartach\"],\"ro\":[\"Sport\u00A0de iarn\u0103 \u00EEn care concuren\u021Bii coboar\u0103 o ramp\u0103 pe schiuri \u0219i apoi se lanseaz\u0103 \u00EEn aer la cap\u0103tul ei, av\u00E2nd obiectivul de a ateriza c\u00E2t mai departe posibil\"],\"da\":[\"Skil\u00F8b med h\u00E5b ned ad bakke\"],\"ca\":[\"Esport d'hivern\"],\"nl\":[\"Wintersport\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3045\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3260\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q7718\",\"https://d-nb.info/gnd/4181662-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85123132\",\"https://www.freebase.com/m/09_9n\",\"https://g.co/kg/m/09_9n\",\"http://iconclass.org/43C2452\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p17050\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20001061\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y97603\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3331\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Film\"],\"ru\":[\"\u0424\u0438\u043B\u044C\u043C\"],\"fi\":[\"Elokuva\"],\"pt\":[\"Filme\"],\"bg\":[\"\u0424\u0438\u043B\u043C\"],\"lt\":[\"Filmas\"],\"lv\":[\"Kinofilma\"],\"hr\":[\"Film\"],\"fr\":[\"Film\"],\"hu\":[\"Film\"],\"sk\":[\"Film\"],\"sl\":[\"Film\"],\"ga\":[\"Scann\u00E1n\"],\"ca\":[\"Pel\u00B7l\u00EDcula\"],\"sv\":[\"Film\"],\"mt\":[\"\u010Ainema\"],\"el\":[\"\u03A4\u03B1\u03B9\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Film\"],\"it\":[\"Film\"],\"es\":[\"Pel\u00EDcula\"],\"et\":[\"Film\"],\"eu\":[\"Film\"],\"cs\":[\"Film\"],\"pl\":[\"Film\"],\"ro\":[\"Film\"],\"da\":[\"Film\"],\"nl\":[\"Film\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abfolge von Bildern, die ein Gef\u00FChl von Bewegung vermitteln und eine Geschichte oder ein reales Ereignis erz\u00E4hlen\"],\"fi\":[\"Liikkuvan kuvan ja \u00E4\u00E4nen tallenne\"],\"sv\":[\"Serie av bilder som ger intrycket av r\u00F6relse\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0432\u043E\u043A\u0443\u043F\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u0434\u0432\u0438\u0436\u0443\u0449\u0438\u0445\u0441\u044F \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0439, \u0441\u0432\u044F\u0437\u0430\u043D\u043D\u044B\u0445 \u0435\u0434\u0438\u043D\u044B\u043C \u0441\u044E\u0436\u0435\u0442\u043E\u043C\"],\"pt\":[\"Produto audiovisual derivado de uma sequencia de imagens que gera uma impress\u00E3o de movimento\"],\"el\":[\"\u0391\u03BB\u03BB\u03B7\u03BB\u03BF\u03C5\u03C7\u03AF\u03B1 \u03B5\u03B9\u03BA\u03CC\u03BD\u03C9\u03BD \u03C0\u03BF\u03C5 \u03B4\u03AF\u03BD\u03BF\u03C5\u03BD \u03C4\u03B7\u03BD \u03B5\u03BD\u03C4\u03CD\u03C0\u03C9\u03C3\u03B7 \u03BA\u03AF\u03BD\u03B7\u03C3\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Sequence of images that give the impression of movement, stored on film stock\"],\"hr\":[\"Niz slika koje daju dojam pokreta\"],\"it\":[\"Sequenza di immagini dette fotogrammi\"],\"fr\":[\"S\u00E9quence d'images qui donnent une impression de mouvement et racontent une histoire ou un \u00E9v\u00E9nement r\u00E9el\"],\"hu\":[\"Alkot\u00E1s\"],\"es\":[\"Secuencia de im\u00E1genes que dan sensaci\u00F3n de movimiento y narran una historia o un hecho real\"],\"eu\":[\"Istorio bat azaltzen duen zinema-lana\"],\"cs\":[\"Audiovizu\u00E1ln\u00ED d\u00EDlo tvo\u0159en\u00E9 sekvenc\u00ED obr\u00E1zk\u016F vytv\u00E1\u0159ej\u00EDc\u00EDch dojem pohybu\"],\"sk\":[\"Sekvencia obr\u00E1zkov vytv\u00E1raj\u00FAcich dojem pohybu\"],\"pl\":[\"Utw\u00F3r audiowizualny\"],\"da\":[\"Kunstform med bev\u00E6gende billeder\"],\"ca\":[\"Obra cinematogr\u00E0fica\"],\"nl\":[\"Audiovisueel werk\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11424\",\"https://schema.org/Movie\",\"https://citationstyles.org/ontology/type/motion_picture\",\"https://d-nb.info/gnd/4017102-4\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85088084\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00561772\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D009040\",\"http://purl.org/bncf/tid/1122\",\"https://www.freebase.com/m/02vxn\",\"https://g.co/kg/m/02vxn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.897.280.500.598\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/K01.093.545\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.590.500\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/L01.178.820.090.598\",\"http://datos.bne.es/resource/XX4576234\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300136900\",\"http://iconclass.org/48C87\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1235\",\"http://babelnet.org/rdf/s00034471n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10311\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/29301-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept352\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2011026406\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y95002\"]}],\"edmDatasetName\":[\"08615_Narodni_filmovy_archiv\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/08615/0065532\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08615/0065532\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Czech Republic\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdata.nfa.cz%2Fimage%2Fjpeg%2Fefg%2Ffilm%2F0065532%2Fphoto%2Fa02.jpg&type=VIDEO\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/08615/0065532\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/08615/0065532#contentTier\",\"/item/08615/0065532#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"08615_Narodni_filmovy_archiv\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Film Gateway\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000369649\",\"prefLabel\":{\"cs\":[\"N\u00E1rodn\u00ED filmov\u00FD archiv\"],\"en\":[\"National Film Archive\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"https://sws.geonames.org/7729884/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Eastern Europe\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u0412\u043E\u0441\u0442\u043E\u0447\u043D\u0430\u044F \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"pt\":[\"Leste Europeu\"],\"lt\":[\"Ryt\u0173 Europa\"],\"it\":[\"Europa orientale\"],\"fr\":[\"Europe de l'Est\"],\"nl\":[\"Oost-Europa\"],\"es\":[\"Europa Oriental\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":51.72703,\"longitude\":28.38867,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Eastern_Europe\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/6695072/\",\"prefLabel\":{\"cs\":[\"Evropsk\u00E1 unie\"],\"nl\":[\"Europese Unie\"]},\"altLabel\":{\"fr\":[\"Union Europ\u00E9enne\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":50.83857,\"longitude\":4.37599,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/European_Union\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q9663\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Olympische Winterspiele 1994\"],\"ru\":[\"\u0417\u0438\u043C\u043D\u0438\u0435 \u041E\u043B\u0438\u043C\u043F\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0435 \u0438\u0433\u0440\u044B 1994\"],\"fi\":[\"Talviolympialaiset 1994\"],\"pt\":[\"Jogos Ol\u00EDmpicos de Inverno de 1994\"],\"bg\":[\"\u0417\u0438\u043C\u043D\u0438 \u043E\u043B\u0438\u043C\u043F\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438 \u0438\u0433\u0440\u0438 1994\"],\"lt\":[\"1994 m. \u017Eiemos olimpin\u0117s \u017Eaidyn\u0117s\"],\"lv\":[\"1994. gada Ziemas Olimpisk\u0101s sp\u0113les\"],\"hr\":[\"XVII. Zimske olimpijske igre - Lillehammer 1994.\"],\"fr\":[\"jeux olympiques d'hiver de 1994\"],\"hu\":[\"1994. \u00E9vi t\u00E9li olimpiai j\u00E1t\u00E9kok\"],\"sk\":[\"Zimn\u00E9 olympijsk\u00E9 hry 1994\"],\"sl\":[\"Zimske olimpijske igre 1994\"],\"ga\":[\"Cluich\u00ED Oilimpeacha an Gheimhridh 1994\"],\"ca\":[\"Jocs Ol\u00EDmpics d'Hivern de 1994\"],\"sv\":[\"Olympiska vinterspelen 1994\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B5\u03B9\u03BC\u03B5\u03C1\u03B9\u03BD\u03BF\u03AF \u039F\u03BB\u03C5\u03BC\u03C0\u03B9\u03B1\u03BA\u03BF\u03AF \u0391\u03B3\u03CE\u03BD\u03B5\u03C2 1994\"],\"en\":[\"1994 Winter Olympics\"],\"it\":[\"XVII Giochi olimpici invernali\"],\"es\":[\"Juegos Ol\u00EDmpicos de Lillehammer 1994\"],\"et\":[\"1994. aasta taliol\u00FCmpiam\u00E4ngud\"],\"cs\":[\"Zimn\u00ED olympijsk\u00E9 hry 1994\"],\"pl\":[\"Zimowe Igrzyska Olimpijskie 1994\"],\"ro\":[\"Jocurile Olimpice de iarn\u0103 din 1994\"],\"da\":[\"Vinter-OL 1994\"],\"nl\":[\"Olympische Winterspelen 1994\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"ZOH 1994\",\"Lillehammer 1994\"],\"de\":[\"Lillehammer 1994\",\"Olympia 1994\",\"Olympische Spiele 1994\"],\"ru\":[\"\u0417\u0438\u043C\u043D\u0438\u0435 \u041E\u043B\u0438\u043C\u043F\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0435 \u0438\u0433\u0440\u044B 1994 \u0433\u043E\u0434\u0430\"],\"sv\":[\"Vinter-OS 1994\",\"OS 1994\"],\"en\":[\"Lillehammer 1994\",\"1994 Olympic Winter Games\"],\"it\":[\"Lillehammer 1994\",\"Olimpiadi di Lillehammer\"]},\"note\":{\"cs\":[\"17. zimn\u00ED olympijsk\u00E9 hry, konan\u00E9 v norsk\u00E9m Lillehammeru\"],\"de\":[\"18. Austragung der Olympischen Spiele in Lillehammer, Norwegen\"],\"sv\":[\"17:e upplagan av olympiska vinterspelen\"],\"ru\":[\"\u0417\u0438\u043C\u043D\u0438\u0435 \u041E\u043B\u0438\u043C\u043F\u0438\u0439\u0441\u043A\u0438\u0435 \u0438\u0433\u0440\u044B, 1994 \u0433\u043E\u0434\u0430, \u043A\u043E\u0442\u043E\u0440\u044B\u0435 \u043F\u0440\u043E\u0445\u043E\u0434\u0438\u043B\u0438 \u0441 12 \u043F\u043E 27 \u0444\u0435\u0432\u0440\u0430\u043B\u044F.\"],\"pt\":[\"evento multiesportivo realizado em Lillehammer, na Noruega\"],\"en\":[\"17th edition of Winter Olympics, held in Lillehammer (Norway) in 1994\"],\"it\":[\"17\u00AA edizione dei Giochi olimpici invernali, tenutasi a Lillehammer (Norvegia) nel 1994\"],\"fr\":[\"XVII\u00E8me \u00E9dition des Jeux olympiques d'hiver\"],\"es\":[\"edici\u00F3n de las olimpiadas de invierno de 1994\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q20\"]},\"latitude\":61.125,\"longitude\":10.487222,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/123091778\",\"http://d-nb.info/gnd/2134988-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n94025366\",\"http://www.idref.fr/030636140/id\",\"https://www.freebase.com/m/0swff\",\"https://g.co/kg/m/0swff\",\"http://babelnet.org/rdf/s00257883n\",\"http://dbpedia.org/resource/1994_Winter_Olympics\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q33946\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tschechoslowakei\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u0445\u043E\u0441\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"T\u0161ekkoslovakia\"],\"pt\":[\"Checoslov\u00E1quia\"],\"bg\":[\"\u0427\u0435\u0445\u043E\u0441\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u010Cekoslovakija\"],\"hr\":[\"\u010Cehoslova\u010Dka\"],\"lv\":[\"\u010Cehoslov\u0101kija\"],\"fr\":[\"Tch\u00E9coslovaquie\"],\"hu\":[\"Csehszlov\u00E1kia\"],\"sk\":[\"\u010Cesko-Slovensko\"],\"sl\":[\"\u010Ce\u0161koslova\u0161ka\"],\"ga\":[\"An tSeicsl\u00F3vaic\"],\"ca\":[\"Txecoslov\u00E0quia\"],\"sv\":[\"Tjeckoslovakien\"],\"el\":[\"\u03A4\u03C3\u03B5\u03C7\u03BF\u03C3\u03BB\u03BF\u03B2\u03B1\u03BA\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u010Aekoslovakkja\"],\"en\":[\"Czechoslovakia\"],\"it\":[\"Cecoslovacchia\"],\"es\":[\"Checoslovaquia\"],\"et\":[\"T\u0161ehhoslovakkia\"],\"cs\":[\"\u010Ceskoslovensko\"],\"pl\":[\"Czechos\u0142owacja\"],\"da\":[\"Tjekkoslovakiet\"],\"ro\":[\"Cehoslovacia\"],\"nl\":[\"Tsjecho-Slowakije\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Tschechoslowakisch\",\"\u010CSR\",\"Tschecho-Slowakei\",\"CSFR\",\"Tschechoslowakische Sozialistische Republik\",\"Republik Tschecho-Slowakei\",\"Tschecho-Slowakische Republik\",\"Tschechoslowakische Republik\",\"Republik Tschechoslowakei\",\"\u010CSFR\",\"Tschechische und Slowakische F\u00F6derative Republik\"],\"sv\":[\"Republiken Tjeckoslovakien\",\"Tjeckoslovakiska\",\"Tjeckoslovakiet\",\"Tjeckolovakisk\",\"Tjeckoslovakisk\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u0448\u0441\u043A\u043E-\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u0421\u043E\u0446\u0438\u0430\u043B\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0427\u0435\u0448\u0441\u043A\u0430\u044F \u0438 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0427\u0435\u0448\u0441\u043A\u043E-\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0427\u0435\u0445\u043E\u0441\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u0421\u0421\u0420\",\"\u0427\u0435\u0445\u0438\u044F \u0438 \u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\",\"\u0427\u0421\u0424\u0420\",\"\u0427\u0435\u0445\u043E\u0441\u043B\u043E\u0432\u0430\u0446\u043A\u0430\u044F \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043D\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0427\u0435\u0445\u043E-\u0421\u043B\u043E\u0432\u0430\u043A\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Tsekkoslovakia\",\"Tshekkoslovakia\",\"T\u0161ekko-Slovakia\"],\"pt\":[\"Tcheco-eslov\u00E1quia\",\"Czechoslovakia\",\"Tchecoeslov\u00E1quia\",\"Tchecoslov\u00E1quia\",\"\u010CSSR\",\"Tchecoslovaca\",\"Checoslovaquia\"],\"bg\":[\"\u0427\u0435\u0445\u043E\u0441\u043B\u043E\u0432\u0430\u0448\u043A\u0430 \u0440\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0427\u0421\u0421\u0420\"],\"lt\":[\"\u010Cekoslovakij\"],\"en\":[\"Czecho-Slovakia\",\"cs\",\"TCH\",\"\u010Ceskoslovensko\",\"\u010CSFR\",\"Federation of Czechoslovakia\",\"People's Republic of Czechoslovakia\",\"CSFR\"],\"hr\":[\"\u010CSSR\",\"\u010Ce\u0161ka i Slova\u010Dka\"],\"lv\":[\"\u010CSSR\",\"Czechoslovakia\",\"\u010Cehoslovakija\",\"\u010Cehoslov\u0101ki\",\"\u010Cekoslov\u0101kija\"],\"it\":[\"Czechoslovakia\",\"Cecoslovacchi\",\"Cecoslovacca\",\"Cecoslovacche\",\"Cecoslovacco\",\"CSK\",\"TCH\"],\"fr\":[\"Tchecoslovaquie\",\"R\u00E9publique tch\u00E9coslovaque\",\"Tch\u00E9co-Slovaquie\",\"R\u00E9publique socialiste tch\u00E9coslovaque\",\"R\u00E9publique f\u00E9d\u00E9rale tch\u00E8que et slovaque\",\"Tch\u00E9c.\"],\"hu\":[\"\u010CSSR\",\"\u010Ceskoslovensko\",\"Csehszlov\u00E1k\",\"Csehszlov\u00E1k Szocialista K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\",\"Csehszlov\u00E1k N\u00E9pk\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\",\"Csehszlov\u00E1k K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"es\":[\"Czechoslovakia\",\"Checoeslovaco\",\"Checoslovaco\",\"Republica Checoslovaca\",\"Rep\u00FAblica Checoslovaca\",\"Checoeslovaquia\",\"Segunda Republica Checoslovaquia\"],\"cs\":[\"\u010Ceskoslovensk\u00FD st\u00E1t\",\"\u010Ceskoslovensk\u00E1 republika\",\"\u010Ceskoslovensk\u00E1 socialistick\u00E1 republika\",\"\u010Ceskoslovensk\u00E1 federativn\u00ED republika\",\"\u010CSR\",\"\u010CSSR\",\"\u010CSFR\",\"\u010Cesko-slovensk\u00FD st\u00E1t\",\"Republika \u010Ceskoslovensk\u00E1\",\"\u010Cesko-Slovensk\u00E1 republika\",\"\u010Cesk\u00E1 a Slovensk\u00E1 federativn\u00ED republika\"],\"sk\":[\"\u010Ceskoslovensko\",\"\u010Cesk\u00E1 a slovensk\u00E1 federat\u00EDvna republika\"],\"sl\":[\"\u010Ce\u0161ko-Slova\u0161ka\",\"\u010Cehoslova\u0161ka\",\"\u010CSR\"],\"pl\":[\"\u010CSSR\",\"CSRS\",\"Republika Czesko-S\u0142owacka\",\"Socjalistyczna Czechos\u0142owacja\"],\"da\":[\"Tjekkietslovakiet\"],\"ro\":[\"Cehoslovaciei\"],\"nl\":[\"Tsjechoslovakie\",\"Tsjechi\u00EB-Slovakije\",\"Tsjechoslowakije\",\"Tsjechoslovakije\",\"Tsjechoslovaki\u00EB\",\"Tjechoslowakije\",\"Tsjechie-Slovakije\",\"Tsjecho Slowakije\",\"Tsjechoslowaakse Federatie\",\"CS\",\"TCH\"],\"ca\":[\"Rep\u00FAblica Txecoslovaca\",\"Rep\u00FAblica de Txecoslov\u00E0quia\",\"Txecoslovac\",\"Primera Rep\u00FAblica Txecoslovaca\",\"Txecoeslov\u00E0quia\"]},\"note\":{\"de\":[\"historischer Staat in Mitteleuropa\"],\"fi\":[\"valtio Keski-Euroopassa 1918\u20131992\"],\"sv\":[\"republik i Centraleuropa 1918\u20131939 och 1945\u20131993\"],\"ru\":[\"\u0433\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435, \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043E\u0432\u0430\u0432\u0448\u0435\u0435 \u0432 \u043F\u0435\u0440\u0438\u043E\u0434 \u0441 1918 \u043F\u043E 1993 \u0433\u043E\u0434\"],\"pt\":[\"antigo pa\u00EDs na Europa Central, 1918\u20131992\"],\"mt\":[\"stat sovran fl-Ewropa \u010Aentrali (1918-1992)\"],\"en\":[\"country in Central Europe, 1918\u20131992\"],\"it\":[\"Stato storico dell'Europa centrale (1918\u20131939, 1945\u20131992)\"],\"fr\":[\"ancien pays europ\u00E9en (1918-1992)\"],\"hu\":[\"egykori k\u00F6z\u00E9p-eur\u00F3pai orsz\u00E1g\"],\"es\":[\"antiguo pa\u00EDs de Europa Oriental que existi\u00F3 entre 1918 y 1992\"],\"cs\":[\"st\u00E1t ve st\u0159edn\u00ED Evrop\u011B mezi lety 1918\u20131992\"],\"sk\":[\"\u0161t\u00E1t v strednej Eur\u00F3pe v rokoch 1918 \u2013 1992\"],\"pl\":[\"historyczne pa\u0144stwo w Europie \u015Arodkowej\"],\"da\":[\"republik i Centraleuropa, 1918-1939 og 1945-1993\"],\"ca\":[\"antic estat d'Europa Central\"],\"nl\":[\"voormalige republiek in Midden-Europa\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q33946\"]},\"latitude\":50.083332,\"longitude\":14.416667,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/143697606\",\"http://d-nb.info/gnd/4078435-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81032269\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11881605z\",\"http://www.idref.fr/026599465/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00573587\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D003604\",\"https://www.freebase.com/m/01mk6\",\"https://g.co/kg/m/01mk6\",\"http://datos.bne.es/resource/XX451387\",\"https://sws.geonames.org/8505031/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000065\",\"http://id.worldcat.org/fast/1212490\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105847\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16828-1\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept898\",\"http://dbpedia.org/resource/Czechoslovakia\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/79\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tschechien\"],\"fi\":[\"T\u0161ekki\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u0445\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Ch\u00E9quia\"],\"bg\":[\"\u0427\u0435\u0445\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u010Cekija\"],\"hr\":[\"\u010Ce\u0161ka\"],\"lv\":[\"\u010Cehija\"],\"fr\":[\"Tch\u00E9quie\"],\"hu\":[\"Csehorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u010Cesko\"],\"sl\":[\"\u010Ce\u0161ka\"],\"ga\":[\"Poblacht na Seice\"],\"ca\":[\"Tx\u00E8quia\"],\"sv\":[\"Tjeckien\"],\"el\":[\"\u03A4\u03C3\u03B5\u03C7\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"Repubblika \u010Aeka\"],\"en\":[\"Czech Republic\"],\"it\":[\"Repubblica Ceca\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica Checa\"],\"et\":[\"T\u0161ehhi\"],\"cs\":[\"\u010Cesko\"],\"pl\":[\"Czechy\"],\"da\":[\"Tjekkiet\"],\"ro\":[\"Cehia\"],\"nl\":[\"Tsjechi\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Tschechische Republik\",\"Czechia\"],\"sv\":[\"Republiken Tjeckien\",\"Tjeckiska republiken\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u0448\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"T\u0161ekin tasavalta\",\"T\u0161ekinmaa\",\"Tshekki\",\"Tshekin tasavalta\",\"Tshekinmaa\",\"Tsekki\"],\"pt\":[\"Rep\u00FAblica Checa\"],\"bg\":[\"\u0427\u0435\u0448\u043A\u0430 \u0440\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0427\u0435\u0445\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"\u010Aekja\"],\"el\":[\"\u03A4\u03C3\u03B5\u03C7\u03B9\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"CZR\",\"Cz\",\"\u010Cesko\",\"\u010Cesk\u00E1 republika\",\"\u010CR\",\"Cze\",\"CZE\",\"Czechia\"],\"it\":[\"Cechia\"],\"fr\":[\"Cz\",\"R\u00E9publique tch\u00E8que\",\"CZ\",\"La R\u00E9publique tch\u00E8que\",\"R\u00E9p. tch.\",\"Boh\u00E9mie\"],\"hu\":[\"Cseh K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"es\":[\"Bohemia\",\"Chequia\",\"Republica Checa\"],\"et\":[\"T\u0161ehhi Vabariik\"],\"cs\":[\"\u010CR\",\"Cz\",\"Cze\",\"\u010Cesk\u00E1 republika\"],\"sk\":[\"\u010Cesk\u00E1 republika\"],\"pl\":[\"Republika Czeska\",\"Czechia\",\"\u010Cesko\",\"\u010CR\",\"\u010Cesk\u00E1 republika\"],\"nl\":[\"Tsjechische Republiek\",\"Tsjechie\",\"CZ\",\"CZE\"],\"ca\":[\"Rep\u00FAblica Txeca\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Mitteleuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"sv\":[\"Republik i Centraleuropa\"],\"fi\":[\"Valtio Keski-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa \u010Aentrali\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B5\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Central Europe\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u srednjoj Europi\"],\"lv\":[\"Valsts Eirop\u0101\"],\"it\":[\"Stato dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d\u2019Europe\"],\"hu\":[\"\u00C1llam K\u00F6z\u00E9p-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Riik Kesk-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t ve st\u0159edn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v strednej Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr i l\u00E1r na hEorpa\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie\"],\"ro\":[\"\u021Aar\u0103 din Europa\"],\"ca\":[\"Estat d'Europa\"],\"nl\":[\"Land in Centraal-Europa\"]},\"latitude\":49.5,\"longitude\":16.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/137159957\",\"http://d-nb.info/gnd/4303381-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n90718759\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12004532d\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119797263\",\"http://www.idref.fr/073704040/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00577401\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D018153\",\"https://www.freebase.com/m/01mjq\",\"https://g.co/kg/m/01mjq\",\"http://datos.bne.es/resource/XX453741\",\"http://dewey.info/class/2--4371/\",\"https://sws.geonames.org/3077311/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1001780\",\"http://id.worldcat.org/fast/1256743\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p107480\",\"http://babelnet.org/rdf/s00024932n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/18224-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept7343\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y107480\",\"http://dbpedia.org/resource/Czech_Republic\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q213\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/12217848/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Central Europe\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":50.28762,\"longitude\":15.1903,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Central_Europe\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/3077311/\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Czech Republic\"]},\"latitude\":49.75,\"longitude\":15.0}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/08615/0065532\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/08615/0065532\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"0065532\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"ces\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2999\",\"http://data.europeana.eu/concept/3071\",\"http://data.europeana.eu/concept/3066\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/60\",\"http://data.europeana.eu/concept/3331\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/79\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/08615/0065532\"],\"proxyFor\":\"/item/08615/0065532\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/08615/0065532\",\"/proxy/aggregator/08615/0065532\"],\"year\":{\"def\":[\"1927\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/08615/0065532\",\"dcTitle\":{\"en\":[\"II. Labour Olympiad of Czechoslovakia\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q9663\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q33946\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/08615/0065532\"],\"proxyFor\":\"/item/08615/0065532\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/08615/0065532\"],\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/08615/0065532\",\"dcContributor\":{\"def\":[\"Elekta-journal\"]},\"dcDescription\":{\"cs\":[\"Z\u00E1znam II. d\u011Blnick\u00E9 olympi\u00E1dy konan\u00E9 5. a 6. 2. 1927 ve Velk\u00FDch Hamrech u Tanvaldu. Z\u00E1vod v b\u011Bhu na ly\u017E\u00EDch na 30km je doprov\u00E1zen p\u00E1dy ly\u017Ea\u0159\u016F ve vysok\u00E9m sn\u011Bhu. Z\u00E1b\u011Bry na v\u00EDt\u011Bze z\u00E1vod\u016F na 30 a 15km. Z\u00E1vody v s\u00E1\u0148kov\u00E1n\u00ED jsou vyst\u0159\u00EDd\u00E1ny pohledem na v\u00EDt\u011Bzn\u00E9 skokany na ly\u017E\u00EDch i jejich skoky, kter\u00E9 \u010Dasto kon\u010D\u00ED nebezpe\u010Dn\u00FDmi p\u00E1dy.\"],\"en\":[\"Recording of the 2nd Worker's Olympics held on 6/5-6/1927 in Velk\u00E9 Hamry u Tanvaldu. We can see ski running racers in their 30 km-run, some of them are falling in the deep snow. The film shots introduce the winner of the 30 km and 15 km-runs. The sledging race are followed by those presenting the ski jump race winners...\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"0065532\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"cs\"]},\"dcSubject\":{\"cs\":[\"dokument\",\"s\u00E1\u0148kov\u00E1n\u00ED\",\"d\u011Bti na san\u00EDch\",\"ly\u017Ea\u0159i\",\"b\u011Bh na ly\u017E\u00EDch\",\"z\u00E1vody ly\u017Ea\u0159sk\u00E9\",\"z\u00E1vody na san\u00EDch\",\"skoky na ly\u017E\u00EDch\",\"DTJ\",\"ly\u017Eov\u00E1n\u00ED v hlubok\u00E9m sn\u011Bhu\",\"olympi\u00E1da d\u011Blnick\u00E1 zimn\u00ED\",\"p\u00E1dy skokan\u016F na ly\u017E\u00EDch\"],\"en\":[\"sledging\",\"children on sledges\",\"skiers\",\"ski-running\",\"skiing race\",\"sledging race\",\"skiing in deep snow\",\"falling ski jumpers\",\"winter worker's Olympics\",\"ski jumps\",\"dangerous falls\",\"DTJ (The Worker's Gymnastic Union)\"]},\"dcTitle\":{\"cs\":[\"II. D\u011Blnick\u00E1 Olympiada \u010Deskoslovensk\u00E1\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300375156\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300136900\"]},\"dctermsAlternative\":{\"en\":[\"The Second Czechoslovak Worker's Olympics\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"1927\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"Velk\u00E9 Hamry u Tanvaldu\",\"https://sws.geonames.org/3077311/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/08615/0065532\"],\"proxyFor\":\"/item/08615/0065532\",\"edmType\":\"VIDEO\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/08615/0065532#contentTier\",\"created\":\"2022-07-21T07:40:21.649541Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/08615/0065532\",\"/aggregation/aggregator/08615/0065532\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/08615/0065532#metadataTier\",\"created\":\"2022-07-21T07:40:21.650099Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/08615/0065532\",\"/aggregation/aggregator/08615/0065532\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timestamp_created\":\"2017-08-14T12:45:47.093Z\",\"timestamp_created_epoch\":1502714747093,\"timestamp_update\":\"2022-07-21T07:36:52.722Z\",\"timestamp_update_epoch\":1658389012722,\"type\":\"VIDEO\"}"
    },
    {
      "title": "SM skidor \u00C5nnaboda 2-8 februari 1986",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1707",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1707&width=560&url=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032wYWA4F4Tg%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "SM skidor \u00C5nnaboda 2-8 februari 1986",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:37 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:37 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966073\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mm.dimu.org/image/032wYWA4F4Tg?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"https://digitaltmuseum.se/021016181919\",\"edmObject\":\"https://mm.dimu.org/image/032wYWA4F4Tg?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://mm.dimu.org/image/032wYWA4F4Tg?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://digitaltmuseum.se/021016181919\",\"textAttributionSnippet\":\"SM skidor \u00C5nnaboda 2-8 februari 1986 - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865. (sv) Wretling, Lars G\u00F6ran. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016181919. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865' target='_blank' rel='noopener'>SM skidor \u00C5nnaboda 2-8 februari 1986</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Wretling, Lars G\u00F6ran</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016181919' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":96710},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/032wYWA4F4Tg?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"SM skidor \u00C5nnaboda 2-8 februari 1986 - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865. (sv) Wretling, Lars G\u00F6ran. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016181919. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865' target='_blank' rel='noopener'>SM skidor \u00C5nnaboda 2-8 februari 1986</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Wretling, Lars G\u00F6ran</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016181919' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":136189,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":361,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/032wYWA4F4Tg?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"SM skidor \u00C5nnaboda 2-8 februari 1986 - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865. (sv) Wretling, Lars G\u00F6ran. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016181919. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865' target='_blank' rel='noopener'>SM skidor \u00C5nnaboda 2-8 februari 1986</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Wretling, Lars G\u00F6ran</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016181919' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":468236,\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":762,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#000000\",\"#808080\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3117\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Meisterschaft\"],\"fi\":[\"Mestaruuskilpailu\"],\"sv\":[\"M\u00E4sterskap\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442\"],\"pt\":[\"Campeonato\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03AC\u03B8\u03BB\u03B7\u03BC\u03B1\"],\"lt\":[\"\u010Cempionatas\"],\"en\":[\"Championship\"],\"lv\":[\"\u010Cempion\u0101ts\"],\"it\":[\"Campionato\"],\"fr\":[\"Championnat\"],\"hu\":[\"Bajnoks\u00E1g\"],\"es\":[\"Campeonato\"],\"et\":[\"Meistriv\u00F5istlused\"],\"cs\":[\"Mistrovstv\u00ED\"],\"pl\":[\"Mistrzostwa\"],\"ro\":[\"Campionat\"],\"da\":[\"Mesterskab\"],\"nl\":[\"Kampioenschap\"],\"ca\":[\"Campionat\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u0160ampion\u00E1t\"],\"de\":[\"Meisterschaften\",\"Meisterschaftspiel\",\"Meisterschaftspiele\"],\"fi\":[\"Mestaruuskisa\",\"Mestaruussarja\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\u0438\u0432\u043D\u044B\u0439 \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03B1\u03B8\u03BB\u03AE\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1\"],\"en\":[\"Championship game\",\"Championships\",\"Championship games\"],\"fr\":[\"Championnats\"]},\"note\":{\"cs\":[\"R\u016Fzn\u00E9 formy sportovn\u00EDch sout\u011B\u017E\u00ED, jejich\u017E c\u00EDlem je ur\u010Dit v\u00EDt\u011Bzn\u00E9ho jednotlivce \u010Di t\u00FDm\"],\"de\":[\"Sportlicher Wettbewerb\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B8\u03BB\u03B7\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03B4\u03B9\u03BF\u03C1\u03B3\u03AC\u03BD\u03C9\u03C3\u03B7\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03B4\u03B9\u03B1\u03C6\u03BF\u03C1\u03B5\u03C4\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD\u03C2 \u03C4\u03C1\u03CC\u03C0\u03BF\u03C5\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B5\u03BE\u03B1\u03B3\u03C9\u03B3\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Various forms of competition in which the aim is to decide which individual or team is the champion\"],\"lv\":[\"Sacens\u012Bbas lab\u0101k\u0101 sportista vai lab\u0101k\u0101s komandas noskaidro\u0161anai\"],\"it\":[\"Termine\"],\"fr\":[\"Type de comp\u00E9tition sportive de d\u00E9finitions variables\"],\"da\":[\"Sportsbegivenhed\"],\"es\":[\"Varios tipos de competencias en la cual el objetivo es resolver cual persona o grupo es el campe\u00F3n\"],\"nl\":[\"Diverse vormen van competitie met als doel welk individu of team de kampioen is\"]},\"exactMatch\":[\"http://purl.org/bncf/tid/62388\",\"https://www.freebase.com/m/0b4_rz\",\"https://g.co/kg/m/0b4_rz\",\"http://babelnet.org/rdf/s00017615n\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1079023\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"916121_Ag_SE_s_olm\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865\",\"aggregatedCHO\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032wYWA4F4Tg%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865#contentTier\",\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"916121_Ag_SE_s_olm\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966073\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"\u00D6rebro l\u00E4ns museum\"],\"en\":[\"\u00D6rebro County Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3117\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865\"],\"proxyFor\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865\",\"dcCreator\":{\"sv\":[\"Wretling, Lars G\u00F6ran\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"SM skidor \u00C5nnaboda 2-8 februari 1986\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/S-OLM/photo/OLM-2012-8-10865\",\"OLM-2012-8-10865\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"\u00D6rebro l\u00E4ns museum\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"M\u00E4sterskap\",\"T\u00E4vling\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Skida\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"SM skidor \u00C5nnaboda 2-8 februari 1986\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"SM skidor \u00C5nnaboda 2-8 februari 1986\",\"Photo\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1986-01-01 - 1986-01-01\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1986 - 1986\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865\"],\"proxyFor\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865#contentTier\",\"created\":\"2020-07-29T09:31:37.437Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-29T09:31:37.437Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10865\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2017-12-01T14:52:15.740Z\",\"timestamp_created_epoch\":1512139935740,\"timestamp_update\":\"2020-07-29T09:08:59.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":1596013739000,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "SM skidor \u00C5nnaboda 2-8 februari 1986",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1705",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1705&width=560&url=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032wYWA4EjfQ%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "SM skidor \u00C5nnaboda 2-8 februari 1986",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:36 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:36 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966073\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mm.dimu.org/image/032wYWA4EjfQ?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"https://digitaltmuseum.se/021016181905\",\"edmObject\":\"https://mm.dimu.org/image/032wYWA4EjfQ?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://mm.dimu.org/image/032wYWA4EjfQ?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/032wYWA4EjfQ?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"SM skidor \u00C5nnaboda 2-8 februari 1986 - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852. (sv) Wretling, Lars G\u00F6ran. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016181905. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852' target='_blank' rel='noopener'>SM skidor \u00C5nnaboda 2-8 februari 1986</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Wretling, Lars G\u00F6ran</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016181905' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":135092,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":367,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#000000\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/032wYWA4EjfQ?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"SM skidor \u00C5nnaboda 2-8 februari 1986 - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852. (sv) Wretling, Lars G\u00F6ran. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016181905. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852' target='_blank' rel='noopener'>SM skidor \u00C5nnaboda 2-8 februari 1986</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Wretling, Lars G\u00F6ran</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016181905' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":469944,\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":774,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#000000\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://digitaltmuseum.se/021016181905\",\"textAttributionSnippet\":\"SM skidor \u00C5nnaboda 2-8 februari 1986 - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852. (sv) Wretling, Lars G\u00F6ran. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016181905. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852' target='_blank' rel='noopener'>SM skidor \u00C5nnaboda 2-8 februari 1986</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='sv'>Wretling, Lars G\u00F6ran</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016181905' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":96710},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3117\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Meisterschaft\"],\"fi\":[\"Mestaruuskilpailu\"],\"sv\":[\"M\u00E4sterskap\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442\"],\"pt\":[\"Campeonato\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03AC\u03B8\u03BB\u03B7\u03BC\u03B1\"],\"lt\":[\"\u010Cempionatas\"],\"en\":[\"Championship\"],\"lv\":[\"\u010Cempion\u0101ts\"],\"it\":[\"Campionato\"],\"fr\":[\"Championnat\"],\"hu\":[\"Bajnoks\u00E1g\"],\"es\":[\"Campeonato\"],\"et\":[\"Meistriv\u00F5istlused\"],\"cs\":[\"Mistrovstv\u00ED\"],\"pl\":[\"Mistrzostwa\"],\"ro\":[\"Campionat\"],\"da\":[\"Mesterskab\"],\"nl\":[\"Kampioenschap\"],\"ca\":[\"Campionat\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u0160ampion\u00E1t\"],\"de\":[\"Meisterschaften\",\"Meisterschaftspiel\",\"Meisterschaftspiele\"],\"fi\":[\"Mestaruuskisa\",\"Mestaruussarja\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\u0438\u0432\u043D\u044B\u0439 \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03B1\u03B8\u03BB\u03AE\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1\"],\"en\":[\"Championship game\",\"Championships\",\"Championship games\"],\"fr\":[\"Championnats\"]},\"note\":{\"cs\":[\"R\u016Fzn\u00E9 formy sportovn\u00EDch sout\u011B\u017E\u00ED, jejich\u017E c\u00EDlem je ur\u010Dit v\u00EDt\u011Bzn\u00E9ho jednotlivce \u010Di t\u00FDm\"],\"de\":[\"Sportlicher Wettbewerb\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B8\u03BB\u03B7\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03B4\u03B9\u03BF\u03C1\u03B3\u03AC\u03BD\u03C9\u03C3\u03B7\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03B4\u03B9\u03B1\u03C6\u03BF\u03C1\u03B5\u03C4\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD\u03C2 \u03C4\u03C1\u03CC\u03C0\u03BF\u03C5\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B5\u03BE\u03B1\u03B3\u03C9\u03B3\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Various forms of competition in which the aim is to decide which individual or team is the champion\"],\"lv\":[\"Sacens\u012Bbas lab\u0101k\u0101 sportista vai lab\u0101k\u0101s komandas noskaidro\u0161anai\"],\"it\":[\"Termine\"],\"fr\":[\"Type de comp\u00E9tition sportive de d\u00E9finitions variables\"],\"da\":[\"Sportsbegivenhed\"],\"es\":[\"Varios tipos de competencias en la cual el objetivo es resolver cual persona o grupo es el campe\u00F3n\"],\"nl\":[\"Diverse vormen van competitie met als doel welk individu of team de kampioen is\"]},\"exactMatch\":[\"http://purl.org/bncf/tid/62388\",\"https://www.freebase.com/m/0b4_rz\",\"https://g.co/kg/m/0b4_rz\",\"http://babelnet.org/rdf/s00017615n\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1079023\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"916121_Ag_SE_s_olm\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852\",\"aggregatedCHO\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032wYWA4EjfQ%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852#contentTier\",\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"916121_Ag_SE_s_olm\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966073\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"\u00D6rebro l\u00E4ns museum\"],\"en\":[\"\u00D6rebro County Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3117\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852\"],\"proxyFor\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852\",\"dcCreator\":{\"sv\":[\"Wretling, Lars G\u00F6ran\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"SM skidor \u00C5nnaboda 2-8 februari 1986\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/S-OLM/photo/OLM-2012-8-10852\",\"OLM-2012-8-10852\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"\u00D6rebro l\u00E4ns museum\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"M\u00E4sterskap\",\"T\u00E4vling\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Skida\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"SM skidor \u00C5nnaboda 2-8 februari 1986\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"SM skidor \u00C5nnaboda 2-8 februari 1986\",\"Photo\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1986-01-01 - 1986-01-01\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1986 - 1986\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852\"],\"proxyFor\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852#contentTier\",\"created\":\"2020-07-29T09:50:18.560Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-29T09:50:18.560Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2012_8_10852\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2017-12-01T14:52:15.623Z\",\"timestamp_created_epoch\":1512139935623,\"timestamp_update\":\"2020-07-29T09:08:59.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":1596013739000,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "G\u00F6ran Larsson, slalom, \u00D6rebro.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1703",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1703&width=560&url=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032wZ1VMUuJL%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "G\u00F6ran Larsson, slalom, \u00D6rebro.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:34 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:34 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966073\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mm.dimu.org/image/032wZ1VMUuJL?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"https://digitaltmuseum.se/021016292313\",\"edmObject\":\"https://mm.dimu.org/image/032wZ1VMUuJL?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://mm.dimu.org/image/032wZ1VMUuJL?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/032wZ1VMUuJL?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) G\u00F6ran Larsson, slalom, \u00D6rebro - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404. Lundberg, Roger. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016292313. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404' target='_blank' rel='noopener'>G\u00F6ran Larsson, slalom, \u00D6rebro</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lundberg, Roger</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016292313' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":135036,\"ebucoreWidth\":417,\"ebucoreHeight\":600,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#DCDCDC\",\"#000000\",\"#A9A9A9\",\"#D3D3D3\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://digitaltmuseum.se/021016292313\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) G\u00F6ran Larsson, slalom, \u00D6rebro - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404. Lundberg, Roger. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016292313. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404' target='_blank' rel='noopener'>G\u00F6ran Larsson, slalom, \u00D6rebro</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lundberg, Roger</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016292313' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":99383},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/032wZ1VMUuJL?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) G\u00F6ran Larsson, slalom, \u00D6rebro - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404. Lundberg, Roger. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016292313. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404' target='_blank' rel='noopener'>G\u00F6ran Larsson, slalom, \u00D6rebro</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Lundberg, Roger</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016292313' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":245193,\"ebucoreWidth\":556,\"ebucoreHeight\":840,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#DCDCDC\",\"#000000\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/114\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Sport\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"fi\":[\"Urheilu\"],\"pt\":[\"Desporto\"],\"bg\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"lt\":[\"Sportas\"],\"lv\":[\"Sports\"],\"hr\":[\"Sport\"],\"fr\":[\"Sport\"],\"hu\":[\"Sport\"],\"sk\":[\"\u0160port\"],\"sl\":[\"\u0160port\"],\"ga\":[\"Sp\u00F3rt\"],\"ca\":[\"Esport\"],\"sv\":[\"Sport\"],\"mt\":[\"Sport\"],\"el\":[\"\u0391\u03B8\u03BB\u03B7\u03C4\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Sport\"],\"it\":[\"Sport\"],\"es\":[\"Deporte\"],\"et\":[\"Sport\"],\"eu\":[\"Kirol\"],\"cs\":[\"Sport\"],\"pl\":[\"Sport\"],\"ro\":[\"Sport\"],\"da\":[\"Sport\"],\"nl\":[\"Sport\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gezielte k\u00F6rperliche Aktivit\u00E4t\"],\"sv\":[\"Form av t\u00E4vlingsaktivitet, vanligtvis fysisk\"],\"ru\":[\"\u0414\u0435\u044F\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u043E \u0441\u043E\u0441\u0442\u044F\u0437\u0430\u043D\u0438\u044F\u043C \u0438 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0439 \u043A\u0443\u043B\u044C\u0442\u0443\u0440\u0435\"],\"fi\":[\"Kilpailullinen fyysinen toiminta\"],\"pt\":[\"Atividade f\u00EDsica competitiva\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03B1\u03BD\u03C4\u03B1\u03B3\u03C9\u03BD\u03B9\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03B4\u03C1\u03B1\u03C3\u03C4\u03B7\u03C1\u03B9\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1\u03C2, \u03C3\u03C5\u03BD\u03AE\u03B8\u03C9\u03C2 \u03C3\u03C9\u03BC\u03B1\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Forms of competitive activity, usually physical\"],\"hr\":[\"Skup natjecateljskih aktivnosti, naj\u010De\u0161\u0107e fizi\u010Dkih\"],\"it\":[\"Attivit\u00E0 fisiche e psicofisiche compiute al fine di intrattenere chi le pratica o anche chi ne \u00E8 spettatore\"],\"fr\":[\"Activit\u00E9 physique ou mentale de r\u00E9cr\u00E9ation\"],\"hu\":[\"Versenyszer\u0171 fizikai tev\u00E9kenys\u00E9g\"],\"es\":[\"Actividad f\u00EDsica\"],\"cs\":[\"Fyzick\u00E1 aktivita\"],\"sk\":[\"Fyzick\u00E1 aktivita roben\u00E1 pre z\u00E1bavu\"],\"pl\":[\"Forma aktywno\u015Bci fizycznej zwi\u0105zana zazwyczaj ze wsp\u00F3\u0142zawodnictwem\"],\"ro\":[\"Activitate fizic\u0103 care implic\u0103 o serie de reguli sau regulamente care trebuie efectuate \u00EEntr-o anumit\u0103 zon\u0103\"],\"da\":[\"Fysisk aktivitet med konkurrence\"],\"nl\":[\"Doelgerichte lichaamsactiviteit\"],\"ca\":[\"Activitat f\u00EDsica competitiva o de lleure\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3130\",\"http://data.europeana.eu/concept/3207\",\"http://data.europeana.eu/concept/3251\",\"http://data.europeana.eu/concept/3268\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q349\",\"http://dbpedia.org/ontology/Sport\",\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T1-639\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/productgenre/sport\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/spct/sport\",\"https://d-nb.info/gnd/4056366-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85126887\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133188907\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571722\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013177\",\"http://purl.org/bncf/tid/467\",\"https://www.freebase.com/m/06ntj\",\"https://g.co/kg/m/06ntj\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.450.642.845\",\"http://datos.bne.es/resource/XX524968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300222725\",\"http://id.worldcat.org/fast/1130432\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p965\",\"http://babelnet.org/rdf/s00006759n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15675-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept7666\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/15000000\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/15000000\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/76\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y99900\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3130\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Sportler\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\u0441\u043C\u0435\u043D\"],\"fi\":[\"Urheilija\"],\"pt\":[\"Desportista\"],\"bg\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\u0438\u0441\u0442\"],\"lt\":[\"Sportininkas\"],\"hr\":[\"Sporta\u0161\"],\"lv\":[\"Sportists\"],\"fr\":[\"Athl\u00E8te\"],\"hu\":[\"Sportol\u00F3\"],\"sk\":[\"\u0160portovec\"],\"sl\":[\"\u0160portnik\"],\"ga\":[\"L\u00FAthchleasa\u00ED\"],\"ca\":[\"Esportista\"],\"sv\":[\"Idrottare\"],\"el\":[\"\u0391\u03B8\u03BB\u03B7\u03C4\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Athlete\"],\"it\":[\"Atleta\"],\"es\":[\"Deportista\"],\"et\":[\"Sportlane\"],\"eu\":[\"Kirolari\"],\"cs\":[\"Sportovec\"],\"pl\":[\"Sportowiec\"],\"ro\":[\"Sportiv\"],\"da\":[\"Sportsud\u00F8ver\"],\"nl\":[\"Sporter\"]},\"note\":{\"de\":[\"Person, die regelm\u00E4\u00DFig eine oder mehrere Sportarten betreibt\"],\"fi\":[\"Ihminen joka harrastaa urheilua\"],\"sv\":[\"Person som regelbundet ut\u00F6var idrott\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A, \u0437\u0430\u043D\u0438\u043C\u0430\u044E\u0449\u0438\u0439\u0441\u044F \u0441\u043F\u043E\u0440\u0442\u043E\u043C\"],\"pt\":[\"Pessoa que pratica regularmente um desporto\"],\"bg\":[\"\u0427\u043E\u0432\u0435\u043A, \u043A\u043E\u0439\u0442\u043E \u0441\u0435 \u0437\u0430\u043D\u0438\u043C\u0430\u0432\u0430 \u0441\u044A\u0441 \u0441\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"en\":[\"Person who participates regularly in a sport\"],\"hr\":[\"Osoba koja redovito sudjeluje u sportu\"],\"it\":[\"Persona che pratica sport\"],\"fr\":[\"Personne qui pratique r\u00E9guli\u00E8rement une activit\u00E9 physique\"],\"es\":[\"Persona que practica regularmente un deporte\"],\"cs\":[\"Osoba, kter\u00E1 se pravideln\u011B \u00FA\u010Dastn\u00ED sportu\"],\"eu\":[\"Kirol batean jardun ohi duen gizabanakoa\"],\"pl\":[\"Osoba uprawiaj\u0105ca pewn\u0105 dziedzin\u0119 sportow\u0105\"],\"da\":[\"Person, der regelm\u00E6ssigt dyrker sport\"],\"ro\":[\"Persoan\u0103 care practic\u0103 regulat activit\u0103\u021Bi sportive\"],\"ca\":[\"Persona que practica esport de manera regular\"],\"nl\":[\"Iemand die veel aan sport doet; beoefenaar van een bepaalde sport\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3207\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q2066131\",\"https://d-nb.info/gnd/4056399-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85009135\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933850z\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11965039b\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D056352\",\"http://purl.org/bncf/tid/1111\",\"https://www.freebase.com/m/01445t\",\"https://g.co/kg/m/01445t\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/M01.072\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300236025\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p3315\",\"http://babelnet.org/rdf/s00006747n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/13363-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept3259\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y99899\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3068\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Skisport\"],\"sv\":[\"Skid\u00E5kning\"],\"en\":[\"Skiing\"],\"fr\":[\"Ski sportif\"],\"da\":[\"Skisport\"],\"nl\":[\"Ski\u00EBn\"]},\"note\":{\"sv\":[\"T\u00E4vlingsvintersport d\u00E4r deltagarna anv\u00E4nder sig av skidor f\u00F6r att glida l\u00E4ngsmed sn\u00F6n\"],\"en\":[\"Competitive winter sport in which the participant uses skis to glide on snow\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/114\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3143\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q15621650\",\"https://d-nb.info/gnd/4055245-7\",\"http://g.co/kg/g/121hfwkr\"]}],\"edmDatasetName\":[\"916121_Ag_SE_s_olm\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404\",\"aggregatedCHO\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032wZ1VMUuJL%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404#contentTier\",\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"916121_Ag_SE_s_olm\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966073\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"\u00D6rebro l\u00E4ns museum\"],\"en\":[\"\u00D6rebro County Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3068\",\"http://data.europeana.eu/concept/114\",\"http://data.europeana.eu/concept/3130\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404\"],\"proxyFor\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Lundberg, Roger\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"G\u00F6ran Larsson, slalom, \u00D6rebro.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/S-OLM/photo/OLM-2003-41-1404\",\"OLM-2003-41-1404\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"\u00D6rebro l\u00E4ns museum\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"Skid\u00E5kning\",\"Sn\u00F6\",\"T\u00E4vling\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Idrott\",\"Idrottsman\",\"Man\",\"Skidor\",\"Slalom\",\"Sport\",\"Vinter\",\"Vintersport\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"G\u00F6ran Larsson, slalom, \u00D6rebro.\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"G\u00F6ran Larsson, slalom, \u00D6rebro.\"],\"def\":[\"Photo\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1977-01-01 - 1977-01-01\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1977 - 1977\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404\"],\"proxyFor\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404#contentTier\",\"created\":\"2020-07-29T09:58:35.733Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-29T09:58:35.733Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2003_41_1404\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2017-12-01T14:46:56.193Z\",\"timestamp_created_epoch\":1512139616193,\"timestamp_update\":\"2020-07-29T09:08:59.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":1596013739000,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Allg\u00E4u Immenstadt",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1701",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1701&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F02291061.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Skiausflug nach Immenstadt im Allg\u00E4u, Deutschland 1930er Jahre. Skiing vacation to Immenstadt in the Allgaeu area, Germany 1930s.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:33 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:33 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02291061.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02291061\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02291061.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02291061\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Allg\u00E4u Immenstadt - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg. (de) Mauritius. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02291061. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Allg\u00E4u Immenstadt</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>Mauritius</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02291061' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02291061.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Allg\u00E4u Immenstadt - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg. (de) Mauritius. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02291061. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Allg\u00E4u Immenstadt</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang='de'>Mauritius</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02291061' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1024,\"ebucoreHeight\":1024,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#C0C0C0\",\"#FFFAFA\",\"#696969\",\"#FFFFFF\",\"#000000\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":117046},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F02291061.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/02291061.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"Mauritius\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Skiausflug nach Immenstadt im Allg\u00E4u, Deutschland 1930er Jahre. Skiing vacation to Immenstadt in the Allgaeu area, Germany 1930s.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Nagatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6 cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"02291061.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/Mauritius\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Allg\u00E4u Immenstadt\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"16.01.1938\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T11:23:01.183743Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T11:23:01.184026Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02291061_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2015-01-23T13:05:53.546Z\",\"timestamp_created_epoch\":1422018353546,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Pech [nieuko\u0144czony]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1699",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/08609/1_F_2534_126_931x",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1699&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Ffototeka.fn.org.pl%252Fpublic%252Fcache%252F1-F-2534-126-931x.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@fototeka.fn.org.pl",
      "description": "Film nieuko\u0144czony; mia\u0142 by\u0107 debiutem Zbigniewa Ku\u017Ami\u0144skiego",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:31 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:31 +0000",
      "language": "pl",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/08609/1_F_2534_126_931x\",\"agents\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q9388087\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Zbigniew Ku\u017Ami\u0144ski\"],\"fi\":[\"Zbigniew Ku\u017Ami\u0144ski\"],\"sv\":[\"Zbigniew Ku\u017Ami\u0144ski\"],\"pt\":[\"Zbigniew Ku\u017Ami\u0144ski\"],\"lt\":[\"Zbigniew Ku\u017Ami\u0144ski\"],\"en\":[\"Zbigniew Ku\u017Ami\u0144ski\"],\"hr\":[\"Zbigniew Ku\u017Ami\u0144ski\"],\"it\":[\"Zbigniew Ku\u017Ami\u0144ski\"],\"fr\":[\"Zbigniew Ku\u017Ami\u0144ski\"],\"hu\":[\"Zbigniew Ku\u017Ami\u0144ski\"],\"es\":[\"Zbigniew Ku\u017Ami\u0144ski\"],\"et\":[\"Zbigniew Ku\u017Ami\u0144ski\"],\"cs\":[\"Zbigniew Ku\u017Ami\u0144ski\"],\"sk\":[\"Zbigniew Ku\u017Ami\u0144ski\"],\"sl\":[\"Zbigniew Ku\u017Ami\u0144ski\"],\"ga\":[\"Zbigniew Ku\u017Ami\u0144ski\"],\"pl\":[\"Zbigniew Ku\u017Ami\u0144ski\"],\"da\":[\"Zbigniew Ku\u017Ami\u0144ski\"],\"ro\":[\"Zbigniew Ku\u017Ami\u0144ski\"],\"ca\":[\"Zbigniew Ku\u017Ami\u0144ski\"],\"nl\":[\"Zbigniew Ku\u017Ami\u0144ski\"]},\"altLabel\":{\"nl\":[\"Zbigniew Kuzminski\"]},\"note\":{\"de\":[\"polnischer Drehbuchautor\"],\"en\":[\"Polish screenwriter\"],\"ga\":[\"scr\u00EDbhneoir scann\u00E1n Polannach\"],\"pl\":[\"polski re\u017Cyser filmowy\"],\"fr\":[\"sc\u00E9nariste polonais\"],\"ro\":[\"scenarist polonez\"],\"nl\":[\"Pools scenarioschrijver (1921-2005)\"],\"ca\":[\"guionista polon\u00E8s\"],\"es\":[\"guionista polaco\"],\"et\":[\"Poola stsenarist\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/102263563\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb17015118w\",\"https://www.freebase.com/m/0gdkm8t\",\"https://g.co/kg/m/0gdkm8t\",\"http://dbpedia.org/resource/Zbigniew_Ku%C5%BAmi%C5%84ski\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1921-11-04T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"2005-03-12T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q41252\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1792\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"Male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q28389\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q2526255\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/08609/1_F_2534_126_931x\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065240\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://fototeka.fn.org.pl/public/cache/1-F-2534-126-931x.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://fototeka.fn.org.pl/pl/foto/view/51521.html\",\"edmObject\":\"http://fototeka.fn.org.pl/public/cache/1-F-2534-126-931x.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Filmoteka Narodowa\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/08609/1_F_2534_126_931x\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://fototeka.fn.org.pl/pl/foto/view/51521.html\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Bad luck [unfinished] - https://www.europeana.eu/item/08609/1_F_2534_126_931x. Filmoteka Narodowa \u2013 Instytut Audiowizualny - http://fototeka.fn.org.pl/pl/foto/view/51521.html. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/08609/1_F_2534_126_931x' target='_blank' rel='noopener'>Bad luck [unfinished]</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1954</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://fototeka.fn.org.pl/pl/foto/view/51521.html' target='_blank' rel='noopener'>Filmoteka Narodowa \u2013 Instytut Audiowizualny</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Poland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://fototeka.fn.org.pl/public/cache/1-F-2534-126-931x.jpg\",\"dcFormat\":{\"en\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Bad luck [unfinished] - https://www.europeana.eu/item/08609/1_F_2534_126_931x. Filmoteka Narodowa \u2013 Instytut Audiowizualny - http://fototeka.fn.org.pl/pl/foto/view/51521.html. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/08609/1_F_2534_126_931x' target='_blank' rel='noopener'>Bad luck [unfinished]</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1954</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://fototeka.fn.org.pl/pl/foto/view/51521.html' target='_blank' rel='noopener'>Filmoteka Narodowa \u2013 Instytut Audiowizualny</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Poland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08609/1_F_2534_126_931x/manifest\"],\"ebucoreWidth\":931,\"ebucoreHeight\":931,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#B0C4DE\",\"#FFFFFF\",\"#556B2F\",\"#FAF0E6\",\"#F5F5F5\",\"#BDB76B\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":215177},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08609/1_F_2534_126_931x/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/08609/1_F_2534_126_931x\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://fototeka.fn.org.pl/public/cache/1-F-2534-126-931x.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://fototeka.fn.org.pl/pl/foto/view/51521.html\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08609/1_F_2534_126_931x\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q7561\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schnee\"],\"ru\":[\"\u0441\u043D\u0435\u0433\"],\"fi\":[\"lumi\"],\"pt\":[\"neve\"],\"bg\":[\"\u0441\u043D\u044F\u0433\"],\"lt\":[\"Sniegas\"],\"lv\":[\"sniegs\"],\"hr\":[\"snijeg\"],\"fr\":[\"neige\"],\"hu\":[\"h\u00F3\"],\"sk\":[\"sneh\"],\"sl\":[\"sneg\"],\"ga\":[\"sneachta\"],\"ca\":[\"neu\"],\"sv\":[\"sn\u00F6\"],\"el\":[\"\u03C7\u03B9\u03CC\u03BD\u03B9\"],\"en\":[\"snow\"],\"it\":[\"neve\"],\"es\":[\"nieve\"],\"et\":[\"lumi\"],\"cs\":[\"sn\u00EDh\"],\"pl\":[\"\u015Bnieg\"],\"ro\":[\"Z\u0103pad\u0103\"],\"da\":[\"sne\"],\"nl\":[\"sneeuw\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"sn\u011Bhov\u00E9 sr\u00E1\u017Eky\"],\"ru\":[\"\u0441\u043D\u0435\u0433\u043E\u043F\u0430\u0434\"],\"sv\":[\"sn\u00F6fall\"],\"el\":[\"\u03C7\u03B9\u03BF\u03BD\u03CC\u03C0\u03C4\u03C9\u03C3\u03B7\"],\"en\":[\"snowfall\",\"snowfalls\",\"Snow\"],\"fr\":[\"or blanc\"],\"et\":[\"Lumi\"]},\"note\":{\"de\":[\"aus Eiskristallen bestehender Niederschlag\"],\"fi\":[\"j\u00E4\u00E4tyneen veden muodostama aine\"],\"ru\":[\"\u0430\u0442\u043C\u043E\u0441\u0444\u0435\u0440\u043D\u044B\u0435 \u043E\u0441\u0430\u0434\u043A\u0438 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043C\u043D\u043E\u0433\u043E\u0447\u0438\u0441\u043B\u0435\u043D\u043D\u044B\u0445 \u043C\u0435\u043B\u043A\u0438\u0445 \u043A\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u043B\u043B\u043E\u0432 \u043B\u044C\u0434\u0430\"],\"sv\":[\"nederb\u00F6rd i form av sn\u00F6flingor, som i sin tur best\u00E5r av enstaka eller sammanfogade iskristaller, och bildar sn\u00F6t\u00E4cke p\u00E5 marken\"],\"pt\":[\"precipita\u00E7\u00E3o de \u00E1gua congelada cristalina\"],\"en\":[\"precipitation in the form of ice crystal flakes\"],\"lv\":[\"nokri\u0161\u0146u veids, kas rakstur\u012Bgs zemai gaisa temperat\u016Brai\"],\"it\":[\"forma di precipitazione atmosferica\"],\"fr\":[\"forme de pluie cristalline se produisant lorsque la temp\u00E9rature descend en dessous de 0\u00B0C\"],\"es\":[\"fen\u00F3meno meteorol\u00F3gico que consiste en la precipitaci\u00F3n de peque\u00F1os cristales de hielo\"],\"cs\":[\"forma tuh\u00E9ho skupenstv\u00ED vody\"],\"sk\":[\"forma zamrznutej vody\"],\"pl\":[\"opad atmosferyczny z\u0142o\u017Cony z lodowych p\u0142atk\u00F3w\"],\"da\":[\"vand frossen til krystaller\"],\"ca\":[\"fenomen meteorol\u00F2gic que consisteix en la precipitaci\u00F3 de petits cristalls de gel\"],\"nl\":[\"vorm van\u00A0neerslag\u00A0die bestaat uit\u00A0ijskristallen\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q25257\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1898432\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q550147\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4133053-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85123771\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11977248j\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00574461\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D012914\",\"http://purl.org/bncf/tid/26369\",\"https://www.freebase.com/m/06_dn\",\"https://g.co/kg/m/06_dn\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300055381\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p681\",\"http://babelnet.org/rdf/s00072455n\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q1311\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Winter\"],\"fi\":[\"talvi\"],\"ru\":[\"\u0437\u0438\u043C\u0430\"],\"pt\":[\"inverno\"],\"bg\":[\"\u0417\u0438\u043C\u0430\"],\"lt\":[\"\u017Eiema\"],\"lv\":[\"ziema\"],\"hr\":[\"zima\"],\"fr\":[\"hiver\"],\"hu\":[\"t\u00E9l\"],\"sk\":[\"zima\"],\"sl\":[\"zima\"],\"ga\":[\"Geimhreadh\"],\"ca\":[\"hivern\"],\"sv\":[\"vinter\"],\"el\":[\"\u03C7\u03B5\u03B9\u03BC\u03CE\u03BD\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"winter\"],\"it\":[\"inverno\"],\"es\":[\"invierno\"],\"et\":[\"talv\"],\"cs\":[\"zima\"],\"pl\":[\"zima\"],\"ro\":[\"iarn\u0103\"],\"da\":[\"vinter\"],\"nl\":[\"winter\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Wintersaison\",\"Winterzeit\"],\"sv\":[\"vinters\u00E4song\",\"vinters\u00E4songen\",\"vintern\"],\"en\":[\"winter season\",\"wintertime\",\"wintertime season\"],\"nl\":[\"winterperiode\",\"winterseizoen\"]},\"note\":{\"de\":[\"Jahreszeit\"],\"sv\":[\"en av fyra \u00E5rstider i Jordens tempererade klimatzoner, infaller mellan h\u00F6st och v\u00E5r\"],\"fi\":[\"vuodenaika\"],\"ru\":[\"\u0432\u0440\u0435\u043C\u044F \u0433\u043E\u0434\u0430\"],\"pt\":[\"esta\u00E7\u00E3o do ano\"],\"el\":[\"\u03BC\u03B9\u03B1 \u03B1\u03C0\u03CC \u03C4\u03B9\u03C2 \u03C4\u03AD\u03C3\u03C3\u03B5\u03C1\u03B9\u03C2 \u03B5\u03CD\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03B5\u03C2 \u03B5\u03C0\u03BF\u03C7\u03AD\u03C2 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0393\u03B7\u03C2 \u03B1\u03BD\u03AC\u03BC\u03B5\u03C3\u03B1 \u03C3\u03C4\u03BF \u03C6\u03B8\u03B9\u03BD\u03CC\u03C0\u03C9\u03C1\u03BF \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03B7 \u03AC\u03BD\u03BF\u03B9\u03BE\u03B7\"],\"en\":[\"one of the Earth's four temperate seasons, occurring between autumn and spring\"],\"lv\":[\"aukst\u0101kais gadalaiks pol\u0101raj\u0101 un m\u0113renaj\u0101 klimata josl\u0101\"],\"hr\":[\"godi\u0161nje doba nakon jeseni\"],\"it\":[\"una delle quattro stagioni della Terra, che si verifica tra l'autunno e la primavera\"],\"fr\":[\"saison\"],\"hu\":[\"\u00E9vszak\"],\"es\":[\"estaci\u00F3n del a\u00F1o\"],\"cs\":[\"ro\u010Dn\u00ED obdob\u00ED\"],\"sk\":[\"ro\u010Dn\u00E9 obdobie\"],\"pl\":[\"jedna z czterech podstawowych p\u00F3r roku\"],\"ro\":[\"anotimp\"],\"da\":[\"en af \u200B\u200BJordens fire tempererede s\u00E6soner, forekommer mellem efter\u00E5r og for\u00E5r\"],\"ca\":[\"una de les quatre estacions, que s'esdev\u00E9 entre la tardor i la primavera\"],\"nl\":[\"jaargetijde\"]},\"broader\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q15275719\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q24384\"],\"related\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1314\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1312\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4066326-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85147029\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119541709\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563812\",\"http://purl.org/bncf/tid/14408\",\"https://www.freebase.com/m/086mh\",\"https://g.co/kg/m/086mh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300133101\",\"http://iconclass.org/23D41\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6784\",\"http://babelnet.org/rdf/s00081370n\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y99300\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Foto\"],\"pt\":[\"fotografias (obras visuais)\"],\"en\":[\"photographs\"],\"it\":[\"fotografie\"],\"fr\":[\"photographies\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto's\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"fotografia (obra visual)\"],\"en\":[\"photograph\",\"photos\"],\"it\":[\"foto\",\"documenti fotografici\"],\"fr\":[\"photographie (visual works)\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Refere-se a imagens est\u00E1ticas produzidas a partir de materiais sens\u00EDveis \u00E0 radia\u00E7\u00E3o (sens\u00EDveis \u00E0 luz, feixes de el\u00E9trons ou radia\u00E7\u00E3o nuclear), geralmente por meio da a\u00E7\u00E3o qu\u00EDmica da luz em um filme, papel, vidro ou metal sens\u00EDvel. As fotografias podem ser positivas ou negativas, opacas ou transparentes. O conceito n\u00E3o inclui impress\u00F5es reprodutivas de documentos e desenhos t\u00E9cnicos, para os quais os descritores encontrados em \\\"<c\u00F3pias reprogr\u00E1ficas>\\\" s\u00E3o mais apropriados. O conceito pode incluir fotografias feitas em meio digital.\"],\"en\":[\"Refers to still images produced from radiation-sensitive materials (sensitive to light, electron beams, or nuclear radiation), generally by means of the chemical action of light on a sensitive film, paper, glass, or metal. Photographs may be positive or negative, opaque or transparent. The concept does not include reproductive prints of documents and technical drawings, for which descriptors found under \\\"<reprographic copies>\\\" are more appropriate. The concept may include photographs made by digital means.\"],\"nl\":[\"Niet-bewegende afbeeldingen vervaardigd met van stralingsgevoelige materialen (gevoelig voor licht, elektronenstralen of nucleaire straling), met uitzondering van reproductieve afdrukken van documenten en technische tekeningen. Gebruik daarvoor termen, die bijeengebracht zijn onder 'reprografische kopie\u00EBn'. Foto's kunnen positief of negatief zijn, ondoorschijnend of transparant (in vaktermen: opzicht of doorzicht).\"],\"es\":[\"Se refiere a im\u00E1genes fijas producidas por materiales sensibles a la radiaci\u00F3n (sensibles a la luz, rayos de electrones o radiaci\u00F3n nuclear), generalmente por medio de la acci\u00F3n qu\u00EDmica de la luz sobre una pel\u00EDcula, papel, vidrio o metal sensible. No incluye impresiones de documentos reproductivos y dibujos t\u00E9cnicos, para los cuales los descriptores que se encuentran bajo \\\"&lt;copias reprogr\u00E1ficas&gt;\\\" son m\u00E1s apropiados. Las fotograf\u00EDas pueden ser en positivo o negativo, opacas o transparentes.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85101195\"]}],\"edmDatasetName\":[\"08609_EFG_Filmoteka_Narodowa\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/08609/1_F_2534_126_931x\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08609/1_F_2534_126_931x\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Poland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"pl\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Ffototeka.fn.org.pl%2Fpublic%2Fcache%2F1-F-2534-126-931x.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/08609/1_F_2534_126_931x\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/08609/1_F_2534_126_931x#contentTier\",\"/item/08609/1_F_2534_126_931x#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"08609_EFG_Filmoteka_Narodowa\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Film Gateway\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002065240\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Filmoteka Narodowa \u2013 Instytut Audiowizualny\"],\"en\":[\"Polish National Film Archive\"],\"pl\":[\"Filmoteka Narodowa \u2013 Instytut Audiowizualny\"],\"fr\":[\"Cin\u00E9math\u00E8que nationale de Pologne\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"https://sws.geonames.org/7729884/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Eastern Europe\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u0412\u043E\u0441\u0442\u043E\u0447\u043D\u0430\u044F \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"pt\":[\"Leste Europeu\"],\"lt\":[\"Ryt\u0173 Europa\"],\"it\":[\"Europa orientale\"],\"fr\":[\"Europe de l'Est\"],\"nl\":[\"Oost-Europa\"],\"es\":[\"Europa Oriental\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":51.72703,\"longitude\":28.38867,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Eastern_Europe\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/6695072/\",\"prefLabel\":{\"cs\":[\"Evropsk\u00E1 unie\"],\"nl\":[\"Europese Unie\"]},\"altLabel\":{\"fr\":[\"Union Europ\u00E9enne\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":50.83857,\"longitude\":4.37599,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/European_Union\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/12217933/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Baltic Region\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":57.29568,\"longitude\":19.48591,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Baltic_region\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/108\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Polen\"],\"fi\":[\"Puola\"],\"ru\":[\"\u041F\u043E\u043B\u044C\u0448\u0430\"],\"pt\":[\"Pol\u00F3nia\"],\"bg\":[\"\u041F\u043E\u043B\u0448\u0430\"],\"lt\":[\"Lenkija\"],\"hr\":[\"Poljska\"],\"lv\":[\"Polija\"],\"fr\":[\"Pologne\"],\"hu\":[\"Lengyelorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Po\u013Esko\"],\"sl\":[\"Poljska\"],\"ga\":[\"An Pholainn\"],\"ca\":[\"Pol\u00F2nia\"],\"sv\":[\"Polen\"],\"mt\":[\"Polonja\"],\"el\":[\"\u03A0\u03BF\u03BB\u03C9\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Poland\"],\"it\":[\"Polonia\"],\"es\":[\"Polonia\"],\"et\":[\"Poola\"],\"cs\":[\"Polsko\"],\"eu\":[\"Polonia\"],\"pl\":[\"Polska\"],\"da\":[\"Polen\"],\"ro\":[\"Polonia\"],\"nl\":[\"Polen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Republik Polen\",\"Polska\",\"PL\",\"POL\"],\"sv\":[\"POL\",\"Republiken Polen\"],\"ru\":[\"\u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u041F\u043E\u043B\u044C\u0448\u0430\"],\"fi\":[\"POL\",\"PL\",\"Puolan tasavalta\"],\"pt\":[\"Rep\u00FAblica da Pol\u00F3nia\",\"Polska\",\"PL\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u041F\u043E\u043B\u0448\u0430\",\"PL\",\"POL\",\"Polska\"],\"mt\":[\"Repubblika tal-Polonja\"],\"el\":[\"\u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A0\u03BF\u03BB\u03C9\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2\",\"POL\"],\"lt\":[\"PL\",\"Polska\",\"POL\",\"Rzeczpospolita Polska\"],\"en\":[\"POL\",\"Republic of Poland\",\"PL\",\"Polska\"],\"lv\":[\"POL\"],\"hr\":[\"Republika Poljska\",\"Polska\"],\"it\":[\"Repubblica di Polonia\",\"PL\"],\"fr\":[\"R\u00E9publique de Pologne\",\"R\u00E9publique polonaise\",\"PL\",\"POL\",\"La R\u00E9publique de Pologne\",\"Pol.\"],\"hu\":[\"Polska\",\"POL\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica de Polonia\",\"PL\"],\"et\":[\"Poola Vabariik\",\"PL\",\"Poolamaa\"],\"sk\":[\"PL\",\"Po\u013Esk\u00E1 republika\"],\"ga\":[\"Polska\",\"PL\"],\"pl\":[\"Rzeczpospolita Polska\",\"RP\",\"POL\",\"PL\"],\"da\":[\"Republikken Polen\",\"Den tredje polske republik\",\"Polska\",\"PL\"],\"ro\":[\"PL\"],\"nl\":[\"Republiek Polen\",\"PL\",\"POL\"],\"ca\":[\"Rep\u00FAblica de Pol\u00F2nia\",\"Polonia\",\"POL\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Mitteleuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u044C\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Keski-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da\u00A0Europa Central\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lt\":[\"Vidurio Europos valstyb\u0117\"],\"lv\":[\"Valsts Centr\u0101leirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u srednjoj Europi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe centrale\"],\"hu\":[\"\u00C1llam K\u00F6z\u00E9p-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v strednej Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr in Oirthear na hEorpa\"],\"ca\":[\"Estat de l'Europa Central\"],\"sv\":[\"Republik i Centraleuropa\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa \u010Aentrali\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B5\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Central Europe\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa centro-orientale, membro dell'Unione europea\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Riik Kesk-Euroopas\"],\"eu\":[\"Europako erdialdeko herrialdea\"],\"cs\":[\"St\u00E1t ve st\u0159edn\u00ED Evrop\u011B\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie \u015Arodkowej\"],\"da\":[\"Land i Centraleuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa Central\u0103\"],\"nl\":[\"Land in Europa\"]},\"latitude\":52.0,\"longitude\":19.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q36\",\"http://viaf.org/viaf/141810140\",\"https://d-nb.info/gnd/4046496-9\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79131071\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11880842g\",\"http://www.idref.fr/02658994X/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00569130\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D011044\",\"https://www.freebase.com/m/05qhw\",\"https://g.co/kg/m/05qhw\",\"https://sws.geonames.org/798544/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7006366\",\"http://id.worldcat.org/fast/1206891\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105244\",\"http://babelnet.org/rdf/s00063279n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16826-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept918\",\"https://libris.kb.se/fcrtsr1z0mdxhjq\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105244\",\"http://dbpedia.org/resource/Poland\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/12217848/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Central Europe\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":50.28762,\"longitude\":15.1903,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Central_Europe\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/798544/\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Poland\"]},\"latitude\":52.0,\"longitude\":20.0}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/08609/1_F_2534_126_931x\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/08609/1_F_2534_126_931x\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"1-F-2534-126-931x\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/108\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/08609/1_F_2534_126_931x\"],\"proxyFor\":\"/item/08609/1_F_2534_126_931x\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/08609/1_F_2534_126_931x\",\"/proxy/aggregator/08609/1_F_2534_126_931x\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1954\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/08609/1_F_2534_126_931x\",\"dcDescription\":{\"en\":[\"The film unfinished; it was to be the debut of Zbigniew Ku\u017Ami\u0144ski\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Bad luck [unfinished]\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q9388087\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1311\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q7561\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/08609/1_F_2534_126_931x\"],\"proxyFor\":\"/item/08609/1_F_2534_126_931x\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/08609/1_F_2534_126_931x\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/08609/1_F_2534_126_931x\",\"dcDescription\":{\"pl\":[\"Film nieuko\u0144czony; mia\u0142 by\u0107 debiutem Zbigniewa Ku\u017Ami\u0144skiego\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"1-F-2534-126-931x\"]},\"dcSubject\":{\"pl\":[\"g\u00F3ry\",\"zima\",\"\u015Bnieg\",\"narty\",\"Director: Ku\u017Ami\u0144ski Zbigniew\",\"\u017Bardecki Jan\"]},\"dcTitle\":{\"pl\":[\"Pech [nieuko\u0144czony]\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300134997\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"1954\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/798544/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/08609/1_F_2534_126_931x\"],\"proxyFor\":\"/item/08609/1_F_2534_126_931x\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/08609/1_F_2534_126_931x#contentTier\",\"created\":\"2021-12-17T16:28:01.371442Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/08609/1_F_2534_126_931x\",\"/aggregation/provider/08609/1_F_2534_126_931x\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/08609/1_F_2534_126_931x#metadataTier\",\"created\":\"2021-12-17T16:28:01.371772Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/08609/1_F_2534_126_931x\",\"/aggregation/provider/08609/1_F_2534_126_931x\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2019-09-12T08:24:33.229Z\",\"timestamp_created_epoch\":1568276673229,\"timestamp_update\":\"2021-12-17T15:20:21.199Z\",\"timestamp_update_epoch\":1639754421199,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Skigebiet Bayern",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1697",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1697&width=560&url=https%3A%2F%2Fapi.europeana.eu%2Fthumbnail%2Fv2%2Furl.json%3Furi%3Dhttp%253A%252F%252Funitedarchives.noip.me%252Feuropeana%252F02143458.jpg%26type%3DIMAGE",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@unitedarchives.noip.me",
      "description": "Ein Ausflug in ein Skigebiet in Bayern, Deutsches Reich 1930er Jahre. A trip to a Ski region in Bavaria, Germany 1930s.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:27 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:27 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\",\"agents\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q20164787\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"fi\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"sv\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"pt\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"en\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"it\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"fr\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"hu\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"es\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"cs\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"sl\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"pl\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"da\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"nl\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"ca\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"]},\"note\":{\"de\":[\"deutscher Fotoreporter, Architektur- und Dokumentarfotograf\"],\"en\":[\"German photojournalist\"],\"nl\":[\"Duits persfotograaf (1910-)\"],\"es\":[\"fotoperiodista alem\u00E1n\"]},\"edmHasMet\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q362\"]},\"owlSameAs\":[\"http://g.co/kg/g/11btvh4q47\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1910-01-01T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1945-04-01T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q8775\"]},\"rdaGr2Gender\":{\"def\":[\"Male\"]},\"rdaGr2ProfessionOrOccupation\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q957729\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02143458.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02143458\",\"edmObject\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02143458.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02143458.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Skigebiet Bayern - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg. Karl Heinrich L\u00E4mmel. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02143458. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Skigebiet Bayern</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Karl Heinrich L\u00E4mmel</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02143458' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg/manifest\"],\"ebucoreWidth\":958,\"ebucoreHeight\":1024,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#C0C0C0\",\"#FFE4E1\",\"#D3D3D3\",\"#000000\",\"#FFF0F5\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"portrait\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":136112},{\"about\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02143458\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Skigebiet Bayern - https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg. Karl Heinrich L\u00E4mmel. United Archives - http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02143458. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg' target='_blank' rel='noopener'>Skigebiet Bayern</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Karl Heinrich L\u00E4mmel</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02143458' target='_blank' rel='noopener'>United Archives</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Germany</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://unitedarchives.noip.me/europeana/02143458.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://unitedarchives.noip.me/uawebsite/bildnummer.php?bildnummer=02143458\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Germany\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Funitedarchives.noip.me%2Feuropeana%2F02143458.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg#contentTier\",\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024909_EuropeanaPhotography_UA_1005\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004516169\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"United Archives\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/United Archives/02143458.jpg\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\",\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q20164787\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\",\"dcCreator\":{\"de\":[\"Karl Heinrich L\u00E4mmel\"],\"def\":[\"https://www.wikidata.org/entity/Q20164787\"]},\"dcDescription\":{\"de\":[\"Ein Ausflug in ein Skigebiet in Bayern, Deutsches Reich 1930er Jahre. A trip to a Ski region in Bavaria, Germany 1930s.\"]},\"dcFormat\":{\"de\":[\"Nagatives (6cm x 6cm, 2,4cm x 3,6 cm (KB))\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"02143458.jpg\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"United Archives/L\u00E4mmel\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Skigebiet Bayern\"]},\"dcType\":{\"en\":[\"Photography\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"15.01.1938\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\"],\"proxyFor\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg#contentTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:46:59.218133Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\",\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg#metadataTier\",\"created\":\"2022-01-10T10:46:59.218560Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\",\"/aggregation/provider/2024909/photography_ProvidedCHO_United_Archives_02143458_jpg\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2014-11-04T16:19:18.383Z\",\"timestamp_created_epoch\":1415117958383,\"timestamp_update\":\"2022-01-10T09:30:44.871Z\",\"timestamp_update_epoch\":1641807044871,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "\u010Ceskoslovensko - picture 2",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1695",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/08615/0060417a08",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1695&width=560&url=http%3A%2F%2Fdata.nfa.cz%2Fimage%2Fjpeg%2Fefg%2Ffilm%2F0060417%2Fphoto%2Fa08.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@data.nfa.cz",
      "description": "jeden z \u00FA\u010Dastn\u00EDk\u016F b\u011B\u017Eeck\u00E9ho z\u00E1vodu v c\u00EDli",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:26 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:26 +0000",
      "language": "cs",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/08615/0060417a08\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/08615/0060417a08\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000369649\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.nfa.cz/image/jpeg/efg/film/0060417/photo/a08.jpg\",\"edmObject\":\"http://data.nfa.cz/image/jpeg/efg/film/0060417/photo/a08.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"N\u00E1rodn\u00ED filmov\u00FD archiv\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/08615/0060417a08\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://data.nfa.cz/image/jpeg/efg/film/0060417/photo/a08.jpg\",\"dcFormat\":{\"en\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"(en) Czechoslovakia - picture 2 - https://www.europeana.eu/item/08615/0060417a08. National Film Archive. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/08615/0060417a08' target='_blank' rel='noopener'>Czechoslovakia - picture 2</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1926</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''>National Film Archive</dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Czech Republic</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08615/0060417a08/manifest\"],\"ebucoreWidth\":800,\"ebucoreHeight\":607,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#556B2F\",\"#FFFAFA\",\"#D3D3D3\",\"#808080\",\"#E6E6FA\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":71539},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08615/0060417a08/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/08615/0060417a08\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://data.nfa.cz/image/jpeg/efg/film/0060417/photo/a08.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08615/0060417a08\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Foto\"],\"pt\":[\"fotografias (obras visuais)\"],\"en\":[\"photographs\"],\"it\":[\"fotografie\"],\"fr\":[\"photographies\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto's\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"fotografia (obra visual)\"],\"en\":[\"photograph\",\"photos\"],\"it\":[\"foto\",\"documenti fotografici\"],\"fr\":[\"photographie (visual works)\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Refere-se a imagens est\u00E1ticas produzidas a partir de materiais sens\u00EDveis \u00E0 radia\u00E7\u00E3o (sens\u00EDveis \u00E0 luz, feixes de el\u00E9trons ou radia\u00E7\u00E3o nuclear), geralmente por meio da a\u00E7\u00E3o qu\u00EDmica da luz em um filme, papel, vidro ou metal sens\u00EDvel. As fotografias podem ser positivas ou negativas, opacas ou transparentes. O conceito n\u00E3o inclui impress\u00F5es reprodutivas de documentos e desenhos t\u00E9cnicos, para os quais os descritores encontrados em \\\"<c\u00F3pias reprogr\u00E1ficas>\\\" s\u00E3o mais apropriados. O conceito pode incluir fotografias feitas em meio digital.\"],\"en\":[\"Refers to still images produced from radiation-sensitive materials (sensitive to light, electron beams, or nuclear radiation), generally by means of the chemical action of light on a sensitive film, paper, glass, or metal. Photographs may be positive or negative, opaque or transparent. The concept does not include reproductive prints of documents and technical drawings, for which descriptors found under \\\"<reprographic copies>\\\" are more appropriate. The concept may include photographs made by digital means.\"],\"nl\":[\"Niet-bewegende afbeeldingen vervaardigd met van stralingsgevoelige materialen (gevoelig voor licht, elektronenstralen of nucleaire straling), met uitzondering van reproductieve afdrukken van documenten en technische tekeningen. Gebruik daarvoor termen, die bijeengebracht zijn onder 'reprografische kopie\u00EBn'. Foto's kunnen positief of negatief zijn, ondoorschijnend of transparant (in vaktermen: opzicht of doorzicht).\"],\"es\":[\"Se refiere a im\u00E1genes fijas producidas por materiales sensibles a la radiaci\u00F3n (sensibles a la luz, rayos de electrones o radiaci\u00F3n nuclear), generalmente por medio de la acci\u00F3n qu\u00EDmica de la luz sobre una pel\u00EDcula, papel, vidrio o metal sensible. No incluye impresiones de documentos reproductivos y dibujos t\u00E9cnicos, para los cuales los descriptores que se encuentran bajo \\\"&lt;copias reprogr\u00E1ficas&gt;\\\" son m\u00E1s apropiados. Las fotograf\u00EDas pueden ser en positivo o negativo, opacas o transparentes.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85101195\"]}],\"edmDatasetName\":[\"08615_Narodni_filmovy_archiv\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/08615/0060417a08\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08615/0060417a08\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Czech Republic\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fdata.nfa.cz%2Fimage%2Fjpeg%2Fefg%2Ffilm%2F0060417%2Fphoto%2Fa08.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/08615/0060417a08\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/08615/0060417a08#contentTier\",\"/item/08615/0060417a08#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"08615_Narodni_filmovy_archiv\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Film Gateway\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000369649\",\"prefLabel\":{\"cs\":[\"N\u00E1rodn\u00ED filmov\u00FD archiv\"],\"en\":[\"National Film Archive\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"https://sws.geonames.org/7729884/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Eastern Europe\"]},\"altLabel\":{\"ru\":[\"\u0412\u043E\u0441\u0442\u043E\u0447\u043D\u0430\u044F \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"pt\":[\"Leste Europeu\"],\"lt\":[\"Ryt\u0173 Europa\"],\"it\":[\"Europa orientale\"],\"fr\":[\"Europe de l'Est\"],\"nl\":[\"Oost-Europa\"],\"es\":[\"Europa Oriental\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":51.72703,\"longitude\":28.38867,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Eastern_Europe\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/6695072/\",\"prefLabel\":{\"cs\":[\"Evropsk\u00E1 unie\"],\"nl\":[\"Europese Unie\"]},\"altLabel\":{\"fr\":[\"Union Europ\u00E9enne\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":50.83857,\"longitude\":4.37599,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/European_Union\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/79\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Tschechien\"],\"fi\":[\"T\u0161ekki\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u0445\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Ch\u00E9quia\"],\"bg\":[\"\u0427\u0435\u0445\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u010Cekija\"],\"hr\":[\"\u010Ce\u0161ka\"],\"lv\":[\"\u010Cehija\"],\"fr\":[\"Tch\u00E9quie\"],\"hu\":[\"Csehorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u010Cesko\"],\"sl\":[\"\u010Ce\u0161ka\"],\"ga\":[\"Poblacht na Seice\"],\"ca\":[\"Tx\u00E8quia\"],\"sv\":[\"Tjeckien\"],\"el\":[\"\u03A4\u03C3\u03B5\u03C7\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"Repubblika \u010Aeka\"],\"en\":[\"Czech Republic\"],\"it\":[\"Repubblica Ceca\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica Checa\"],\"et\":[\"T\u0161ehhi\"],\"cs\":[\"\u010Cesko\"],\"pl\":[\"Czechy\"],\"da\":[\"Tjekkiet\"],\"ro\":[\"Cehia\"],\"nl\":[\"Tsjechi\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Tschechische Republik\",\"Czechia\"],\"sv\":[\"Republiken Tjeckien\",\"Tjeckiska republiken\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u0448\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"T\u0161ekin tasavalta\",\"T\u0161ekinmaa\",\"Tshekki\",\"Tshekin tasavalta\",\"Tshekinmaa\",\"Tsekki\"],\"pt\":[\"Rep\u00FAblica Checa\"],\"bg\":[\"\u0427\u0435\u0448\u043A\u0430 \u0440\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\",\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0427\u0435\u0445\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"\u010Aekja\"],\"el\":[\"\u03A4\u03C3\u03B5\u03C7\u03B9\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"CZR\",\"Cz\",\"\u010Cesko\",\"\u010Cesk\u00E1 republika\",\"\u010CR\",\"Cze\",\"CZE\",\"Czechia\"],\"it\":[\"Cechia\"],\"fr\":[\"Cz\",\"R\u00E9publique tch\u00E8que\",\"CZ\",\"La R\u00E9publique tch\u00E8que\",\"R\u00E9p. tch.\",\"Boh\u00E9mie\"],\"hu\":[\"Cseh K\u00F6zt\u00E1rsas\u00E1g\"],\"es\":[\"Bohemia\",\"Chequia\",\"Republica Checa\"],\"et\":[\"T\u0161ehhi Vabariik\"],\"cs\":[\"\u010CR\",\"Cz\",\"Cze\",\"\u010Cesk\u00E1 republika\"],\"sk\":[\"\u010Cesk\u00E1 republika\"],\"pl\":[\"Republika Czeska\",\"Czechia\",\"\u010Cesko\",\"\u010CR\",\"\u010Cesk\u00E1 republika\"],\"nl\":[\"Tsjechische Republiek\",\"Tsjechie\",\"CZ\",\"CZE\"],\"ca\":[\"Rep\u00FAblica Txeca\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Mitteleuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"sv\":[\"Republik i Centraleuropa\"],\"fi\":[\"Valtio Keski-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0426\u0435\u043D\u0442\u0440\u0430\u043B\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa \u010Aentrali\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BA\u03B5\u03BD\u03C4\u03C1\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Central Europe\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u srednjoj Europi\"],\"lv\":[\"Valsts Eirop\u0101\"],\"it\":[\"Stato dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d\u2019Europe\"],\"hu\":[\"\u00C1llam K\u00F6z\u00E9p-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Riik Kesk-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t ve st\u0159edn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v strednej Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr i l\u00E1r na hEorpa\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie\"],\"ro\":[\"\u021Aar\u0103 din Europa\"],\"ca\":[\"Estat d'Europa\"],\"nl\":[\"Land in Centraal-Europa\"]},\"latitude\":49.5,\"longitude\":16.0,\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/137159957\",\"http://d-nb.info/gnd/4303381-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n90718759\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12004532d\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119797263\",\"http://www.idref.fr/073704040/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00577401\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D018153\",\"https://www.freebase.com/m/01mjq\",\"https://g.co/kg/m/01mjq\",\"http://datos.bne.es/resource/XX453741\",\"http://dewey.info/class/2--4371/\",\"https://sws.geonames.org/3077311/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1001780\",\"http://id.worldcat.org/fast/1256743\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p107480\",\"http://babelnet.org/rdf/s00024932n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/18224-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept7343\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y107480\",\"http://dbpedia.org/resource/Czech_Republic\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q213\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/3077311/\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Czech Republic\"]},\"latitude\":49.75,\"longitude\":15.0},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/12217848/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Central Europe\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":50.28762,\"longitude\":15.1903,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Central_Europe\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/08615/0060417a08\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/08615/0060417a08\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"0060417a08\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/79\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/08615/0060417a08\"],\"proxyFor\":\"/item/08615/0060417a08\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/08615/0060417a08\",\"/proxy/aggregator/08615/0060417a08\"],\"year\":{\"def\":[\"1926\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/08615/0060417a08\",\"dcTitle\":{\"en\":[\"Czechoslovakia - picture 2\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/08615/0060417a08\"],\"proxyFor\":\"/item/08615/0060417a08\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/08615/0060417a08\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/08615/0060417a08\",\"dcDescription\":{\"cs\":[\"jeden z \u00FA\u010Dastn\u00EDk\u016F b\u011B\u017Eeck\u00E9ho z\u00E1vodu v c\u00EDli\"],\"en\":[\"one of the competitors of a cross-country skiing contest\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"0060417a08\"]},\"dcTitle\":{\"cs\":[\"\u010Ceskoslovensko - picture 2\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"],\"en\":[\"Set photo\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"1926\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/3077311/\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/08615/0060417a08\"],\"proxyFor\":\"/item/08615/0060417a08\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/08615/0060417a08#contentTier\",\"created\":\"2022-07-21T07:40:55.905606Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/08615/0060417a08\",\"/aggregation/aggregator/08615/0060417a08\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier2\"},{\"about\":\"/item/08615/0060417a08#metadataTier\",\"created\":\"2022-07-21T07:40:55.906046Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/08615/0060417a08\",\"/aggregation/aggregator/08615/0060417a08\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2017-08-14T12:45:37.274Z\",\"timestamp_created_epoch\":1502714737274,\"timestamp_update\":\"2022-07-21T07:36:52.722Z\",\"timestamp_update_epoch\":1658389012722,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1693",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/916122/S_HM_photo_HMM26277",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1693&width=560&url=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032yjz9A36iT%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "Sverige, H\u00E4lsingland, G\u00E4vleborg, Ljusdal, J\u00E4rvs\u00F6, Harsa (Avbildad, ort)",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:25 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:25 +0000",
      "language": "",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/916122/S_HM_photo_HMM26277\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/916122/S_HM_photo_HMM26277\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966114\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://mm.dimu.org/image/032yjz9A36iT?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"http://digitaltmuseum.se/021016990736\",\"edmObject\":\"http://mm.dimu.org/image/032yjz9A36iT?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"http://mm.dimu.org/image/032yjz9A36iT?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM26277\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/032yjz9A36iT?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/916122/S_HM_photo_HMM26277. Mickelsson, Hilding. H\u00E4lsinglands Museum - http://digitaltmuseum.se/021016990736. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Mickelsson, Hilding</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016990736' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E4lsinglands Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916122/S_HM_photo_HMM26277/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":234408,\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":587,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#E6E6FA\",\"#F5F5F5\",\"#F0FFF0\",\"#000000\",\"#DCDCDC\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://mm.dimu.org/image/032yjz9A36iT?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/916122/S_HM_photo_HMM26277. Mickelsson, Hilding. H\u00E4lsinglands Museum - http://digitaltmuseum.se/021016990736. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Mickelsson, Hilding</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016990736' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E4lsinglands Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916122/S_HM_photo_HMM26277/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":903432,\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":1174,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#E6E6FA\",\"#F5F5F5\",\"#F0FFF0\",\"#DCDCDC\",\"#000000\",\"#2F4F4F\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"http://digitaltmuseum.se/021016990736\",\"textAttributionSnippet\":\" - https://www.europeana.eu/item/916122/S_HM_photo_HMM26277. Mickelsson, Hilding. H\u00E4lsinglands Museum - http://digitaltmuseum.se/021016990736. CC BY-NC - http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Creator</dt><dd lang=''>Mickelsson, Hilding</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://digitaltmuseum.se/021016990736' target='_blank' rel='noopener'>H\u00E4lsinglands Museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/>CC BY-NC</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916122/S_HM_photo_HMM26277/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3117\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Meisterschaft\"],\"fi\":[\"Mestaruuskilpailu\"],\"sv\":[\"M\u00E4sterskap\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442\"],\"pt\":[\"Campeonato\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03AC\u03B8\u03BB\u03B7\u03BC\u03B1\"],\"lt\":[\"\u010Cempionatas\"],\"en\":[\"Championship\"],\"lv\":[\"\u010Cempion\u0101ts\"],\"it\":[\"Campionato\"],\"fr\":[\"Championnat\"],\"hu\":[\"Bajnoks\u00E1g\"],\"es\":[\"Campeonato\"],\"et\":[\"Meistriv\u00F5istlused\"],\"cs\":[\"Mistrovstv\u00ED\"],\"pl\":[\"Mistrzostwa\"],\"ro\":[\"Campionat\"],\"da\":[\"Mesterskab\"],\"nl\":[\"Kampioenschap\"],\"ca\":[\"Campionat\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u0160ampion\u00E1t\"],\"de\":[\"Meisterschaften\",\"Meisterschaftspiel\",\"Meisterschaftspiele\"],\"fi\":[\"Mestaruuskisa\",\"Mestaruussarja\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\u0438\u0432\u043D\u044B\u0439 \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03B1\u03B8\u03BB\u03AE\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1\"],\"en\":[\"Championship game\",\"Championships\",\"Championship games\"],\"fr\":[\"Championnats\"]},\"note\":{\"cs\":[\"R\u016Fzn\u00E9 formy sportovn\u00EDch sout\u011B\u017E\u00ED, jejich\u017E c\u00EDlem je ur\u010Dit v\u00EDt\u011Bzn\u00E9ho jednotlivce \u010Di t\u00FDm\"],\"de\":[\"Sportlicher Wettbewerb\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B8\u03BB\u03B7\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03B4\u03B9\u03BF\u03C1\u03B3\u03AC\u03BD\u03C9\u03C3\u03B7\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03B4\u03B9\u03B1\u03C6\u03BF\u03C1\u03B5\u03C4\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD\u03C2 \u03C4\u03C1\u03CC\u03C0\u03BF\u03C5\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B5\u03BE\u03B1\u03B3\u03C9\u03B3\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Various forms of competition in which the aim is to decide which individual or team is the champion\"],\"lv\":[\"Sacens\u012Bbas lab\u0101k\u0101 sportista vai lab\u0101k\u0101s komandas noskaidro\u0161anai\"],\"it\":[\"Termine\"],\"fr\":[\"Type de comp\u00E9tition sportive de d\u00E9finitions variables\"],\"da\":[\"Sportsbegivenhed\"],\"es\":[\"Varios tipos de competencias en la cual el objetivo es resolver cual persona o grupo es el campe\u00F3n\"],\"nl\":[\"Diverse vormen van competitie met als doel welk individu of team de kampioen is\"]},\"exactMatch\":[\"http://purl.org/bncf/tid/62388\",\"https://www.freebase.com/m/0b4_rz\",\"https://g.co/kg/m/0b4_rz\",\"http://babelnet.org/rdf/s00017615n\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1079023\"]}],\"edmDatasetName\":[\"916122_Ag_SE_s_hm\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/916122/S_HM_photo_HMM26277\",\"aggregatedCHO\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM26277\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F032yjz9A36iT%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/916122/S_HM_photo_HMM26277\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/916122/S_HM_photo_HMM26277#contentTier\",\"/item/916122/S_HM_photo_HMM26277#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"916122_Ag_SE_s_hm\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966114\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"H\u00E4lsinglands museum\"],\"en\":[\"H\u00E4lsinglands Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM26277\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/916122/S_HM_photo_HMM26277\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3117\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/916122/S_HM_photo_HMM26277\"],\"proxyFor\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM26277\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/916122/S_HM_photo_HMM26277\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Mickelsson, Hilding\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Sverige, H\u00E4lsingland, G\u00E4vleborg, Ljusdal, J\u00E4rvs\u00F6, Harsa (Avbildad, ort)\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/S-HM/photo/HMM26277\",\"HMM26277\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"H\u00E4lsinglands Museum\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"M\u00E4sterskap\",\"Skidt\u00E4vling\",\"Sn\u00F6\",\"T\u00E4vlande\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Kvinna\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Object\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1989-01-01 - 1989-01-01\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"Diapositiv\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1989 - 1989\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/916122/S_HM_photo_HMM26277\"],\"proxyFor\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM26277\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM26277#contentTier\",\"created\":\"2019-11-30T00:01:29.323Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916122/S_HM_photo_HMM26277\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/916122/S_HM_photo_HMM26277#metadataTier\",\"created\":\"2019-11-30T00:01:29.323Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916122/S_HM_photo_HMM26277\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-11-30T00:00:43.559Z\",\"timestamp_created_epoch\":1575072043559,\"timestamp_update\":\"2019-11-30T00:00:43.559Z\",\"timestamp_update_epoch\":1575072043559,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Fotografie | Ortsbild, Personen",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1691",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1691&width=560&url=https%3A%2F%2Fkgapi.bl.ch%2Fmedia%2Fkim-collect%2Fresources%2Fimages%2Fpreviews%2Fbd913cc3-a7a3-4424-a707-f2830bcd157a_0001.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@kgapi.bl.ch",
      "description": "Blick auf Burgstrasse und T\u00F6rli im Winter, Schnee, Personen mit Skis und Schlitten, Lastwagen, im Stedtli ist Markt.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:22 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:22 +0000",
      "language": "de",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000010151045\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://kgapi.bl.ch/media/kim-collect/resources/images/previews/bd913cc3-a7a3-4424-a707-f2830bcd157a_0001.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://www.kimweb.ch/sammlungen/objekt/bd913cc3-a7a3-4424-a707-f2830bcd157a\",\"edmObject\":\"https://kgapi.bl.ch/media/kim-collect/resources/images/previews/bd913cc3-a7a3-4424-a707-f2830bcd157a_0001.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671084\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a\",\"webResources\":[{\"webResourceDcRights\":{\"de\":[\"Copyright Dichter- und Stadtmuseum Liestal\"]},\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\"]},\"about\":\"https://kgapi.bl.ch/media/kim-collect/resources/images/previews/bd913cc3-a7a3-4424-a707-f2830bcd157a_0001.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Fotografie | Ortsbild, Personen - https://www.europeana.eu/item/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a. Kooperationinitiative Museen Baselland - https://www.kimweb.ch/sammlungen/objekt/bd913cc3-a7a3-4424-a707-f2830bcd157a. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a' target='_blank' rel='noopener'>Fotografie | Ortsbild, Personen</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.kimweb.ch/sammlungen/objekt/bd913cc3-a7a3-4424-a707-f2830bcd157a' target='_blank' rel='noopener'>Kooperationinitiative Museen Baselland</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Switzerland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":187247,\"ebucoreWidth\":1280,\"ebucoreHeight\":917,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#FFF8DC\",\"#000000\",\"#F0FFF0\",\"#808080\",\"#F5F5F5\",\"#D3D3D3\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://www.kimweb.ch/sammlungen/objekt/bd913cc3-a7a3-4424-a707-f2830bcd157a\",\"textAttributionSnippet\":\"(de) Fotografie | Ortsbild, Personen - https://www.europeana.eu/item/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a. Kooperationinitiative Museen Baselland - https://www.kimweb.ch/sammlungen/objekt/bd913cc3-a7a3-4424-a707-f2830bcd157a. CC BY-NC-SA - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='de'><a href='http://data.europeana.eu/item/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a' target='_blank' rel='noopener'>Fotografie | Ortsbild, Personen</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://www.kimweb.ch/sammlungen/objekt/bd913cc3-a7a3-4424-a707-f2830bcd157a' target='_blank' rel='noopener'>Kooperationinitiative Museen Baselland</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Switzerland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-sa'/>CC BY-NC-SA</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2058611_Ag_EU_LoCloud_Swiss\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Switzerland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fkgapi.bl.ch%2Fmedia%2Fkim-collect%2Fresources%2Fimages%2Fpreviews%2Fbd913cc3-a7a3-4424-a707-f2830bcd157a_0001.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a#contentTier\",\"/item/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2058611_Ag_EU_LoCloud_Swiss\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000010151045\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kooperationinitiative Museen Baselland\"],\"en\":[\"Cooperation Initiative Museums Basel-Country\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671084\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"CARARE\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"#kimbl:bd913cc3-a7a3-4424-a707-f2830bcd157a\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"deu\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a\"],\"proxyFor\":\"/item/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a\",\"dcDescription\":{\"de\":[\"Blick auf Burgstrasse und T\u00F6rli im Winter, Schnee, Personen mit Skis und Schlitten, Lastwagen, im Stedtli ist Markt.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"DIST_000004092\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"de\"]},\"dcSource\":{\"de\":[\"Dichter- und Stadtmuseum Liestal\"]},\"dcSubject\":{\"de\":[\"Fotografie\"]},\"dcTitle\":{\"de\":[\"Fotografie | Ortsbild, Personen\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"https://kgapi.bl.ch/solr/kim-portal.objects/select/edm?q=uuid:bd913cc3-a7a3-4424-a707-f2830bcd157a#datierung\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"de\":[\"Fotosammlung Stadt Liestal\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a\"],\"proxyFor\":\"/item/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a#contentTier\",\"created\":\"2022-04-14T08:00:43.342286Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a#metadataTier\",\"created\":\"2022-04-14T08:00:43.342702Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2058611/_kimbl_bd913cc3_a7a3_4424_a707_f2830bcd157a\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"https://kgapi.bl.ch/solr/kim-portal.objects/select/edm?q=uuid:bd913cc3-a7a3-4424-a707-f2830bcd157a#datierung\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"1931\"]},\"begin\":{\"def\":[\"1931\"]},\"end\":{\"def\":[\"1931\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-03-12T15:30:18.851Z\",\"timestamp_created_epoch\":1552404618851,\"timestamp_update\":\"2022-04-14T07:40:41.105Z\",\"timestamp_update_epoch\":1649922041105,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "[La Masella]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1689",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1689&width=560&url=http%3A%2F%2Fsgdap.girona.cat%2Fsdam%2Fimatges%2F552712.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@sgdap.girona.cat",
      "description": "Vistes des del telecadira de l'estaci\u00F3 d'esqu\u00ED de la Masella.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:20 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:20 +0000",
      "language": "ca",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\",\"agents\":[{\"about\":\"http://www.wikidata.org/entity/Q50805118\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Narc\u00EDs Sans Prats\"],\"en\":[\"Narc\u00EDs Sans Prats\"],\"sl\":[\"Narc\u00EDs Sans Prats\"],\"ga\":[\"Narc\u00EDs Sans Prats\"],\"fr\":[\"Narc\u00EDs Sans Prats\"],\"ca\":[\"Narc\u00EDs Sans Prats\"],\"es\":[\"Narc\u00EDs Sans Prats\"],\"nl\":[\"Narc\u00EDs Sans Prats\"]},\"note\":{\"ca\":[\"fot\u00F2graf i realitzador cinematogr\u00E0fic\"]},\"owlSameAs\":[\"http://viaf.org/viaf/315538611\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n2016012521\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5473677\",\"http://g.co/kg/g/11f4pn4pf0\"],\"rdaGr2DateOfBirth\":{\"def\":[\"1920-01-01T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2DateOfDeath\":{\"def\":[\"1994-07-15T00:00:00Z\"]},\"rdaGr2PlaceOfBirth\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q13455\"]},\"rdaGr2PlaceOfDeath\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q7038\"]}}],\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001165121\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://sgdap.girona.cat/sdam/imatges/552712.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_SansNarcis/552712.jpg.info\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_SansNarcis/552712.jpg.info\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) [The Mask] - https://www.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712. Narc\u00EDs Sans Prats. Girona City Council - https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_SansNarcis/552712.jpg.info. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712' target='_blank' rel='noopener'>[The Mask]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Narc\u00EDs Sans Prats</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_SansNarcis/552712.jpg.info' target='_blank' rel='noopener'>Girona City Council</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\"},{\"about\":\"http://sgdap.girona.cat/sdam/imatges/552712.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) [The Mask] - https://www.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712. Narc\u00EDs Sans Prats. Girona City Council - https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_SansNarcis/552712.jpg.info. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712' target='_blank' rel='noopener'>[The Mask]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Narc\u00EDs Sans Prats</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_SansNarcis/552712.jpg.info' target='_blank' rel='noopener'>Girona City Council</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Spain</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712/manifest\"]},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://sgdap.girona.cat/sdam/imatges/552712.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://sgdap.girona.cat/fotoweb/archives/5002-Fotografia/FOTOGRAFIA/Fons_SansNarcis/552712.jpg.info\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1683\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Genre der Fotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvaustyyli\"],\"sv\":[\"Fotografigenre\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03C6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Photography genre\"],\"it\":[\"Generi fotografici\"],\"fr\":[\"Genre photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero fotogr\u00E1fico\"],\"cs\":[\"Fotografick\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"Se\u00E1nra grianghrafad\u00F3ireachta\"],\"pl\":[\"Gatunek fotograficzny\"],\"da\":[\"Fotografisk genre\"],\"ro\":[\"Gen fotografic\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere fotogr\u00E0fic\"],\"nl\":[\"Fotografiegenre\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u017D\u00E1nr fotografie\"],\"de\":[\"Fotografiegenre\",\"Genre in der Fotografie\",\"Genre (Fotografie)\"],\"pt\":[\"G\u00EAneros fotogr\u00E1ficos\",\"G\u00EAnero de fotografia\"],\"en\":[\"Photographical genre\",\"Photography\"],\"fr\":[\"Choix du sujet\",\"Choix du sujet (photographie)\",\"Genre, th\u00E8me ou discipline photographique\",\"Genre, theme ou discipline photographique\"],\"es\":[\"G\u00E9nero de fotograf\u00EDa\",\"Estilo fotogr\u00E1fico\",\"Genero fotografico\",\"Genero de fotografia\",\"Estilo fotografico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Typ fotografie\"],\"de\":[\"Unterart von Genre\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0436\u0430\u043D\u0440\u0430\"],\"en\":[\"Type of genre\"],\"it\":[\"Tipo di genere artistico\"],\"fr\":[\"Type de genre\"],\"pl\":[\"Gatunek sztuki\"],\"nl\":[\"Genre binnen de fotografie\"],\"es\":[\"G\u00E9nero art\u00EDstico en la fotograf\u00EDa\"]},\"exactMatch\":[\"http://g.co/kg/g/122xf9g_\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q3100808\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300124834\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Vistes\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1796\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Kunststoff\"],\"ru\":[\"\u041F\u043B\u0430\u0441\u0442\u043C\u0430\u0441\u0441\u044B\"],\"fi\":[\"Muovi\"],\"pt\":[\"Pl\u00E1stico\"],\"bg\":[\"\u041F\u043B\u0430\u0441\u0442\u043C\u0430\u0441\u0430\"],\"lt\":[\"Plastikas\"],\"lv\":[\"Plastmasas\"],\"hr\":[\"Plastika\"],\"fr\":[\"Mati\u00E8re plastique\"],\"hu\":[\"M\u0171anyag\"],\"sk\":[\"Plast\"],\"sl\":[\"Plastika\"],\"ga\":[\"Plaisteach\"],\"ca\":[\"Pl\u00E0stic\"],\"sv\":[\"Plast\"],\"el\":[\"\u03A0\u03BB\u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC\"],\"en\":[\"Plastic\"],\"it\":[\"Materie plastiche\"],\"es\":[\"Pl\u00E1stico\"],\"et\":[\"Plast\"],\"eu\":[\"Plastiko\"],\"cs\":[\"Plast\"],\"pl\":[\"Tworzywo sztuczne\"],\"ro\":[\"Mas\u0103 plastic\u0103\"],\"da\":[\"Plast\"],\"nl\":[\"Kunststof\"]},\"note\":{\"de\":[\"Chemische Verbindungen mit variierbaren technischen Eigenschaften\"],\"fi\":[\"Keinotekoinen seos\"],\"sv\":[\"Material\"],\"ru\":[\"\u041E\u0440\u0433\u0430\u043D\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0435 \u043C\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043B\u044B, \u043E\u0441\u043D\u043E\u0432\u043E\u0439 \u043A\u043E\u0442\u043E\u0440\u044B\u0445 \u044F\u0432\u043B\u044F\u044E\u0442\u0441\u044F \u0441\u0438\u043D\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0435 \u0438\u043B\u0438 \u043F\u0440\u0438\u0440\u043E\u0434\u043D\u044B\u0435 \u043F\u043E\u043B\u0438\u043C\u0435\u0440\u044B\"],\"pt\":[\"Material org\u00E2nico polim\u00E9rico sint\u00E9tico\"],\"en\":[\"Material of a wide range of synthetic or semi-synthetic organic solids\"],\"it\":[\"Materiale artificiale con struttura macromolecolare\"],\"fr\":[\"Type de mati\u00E8re organique solide, synth\u00E9tique ou hemi-synth\u00E9tique\"],\"hu\":[\"Mesters\u00E9ges \u00FAton el\u0151\u00E1ll\u00EDtott \u00F3ri\u00E1smolekul\u00E1j\u00FA anyag\"],\"es\":[\"Material de una amplia gama de s\u00F3lidos org\u00E1nicos sint\u00E9ticos o semisint\u00E9ticos\"],\"cs\":[\"\u0158ada syntetick\u00FDch nebo polosyntetick\u00FDch polymern\u00EDch materi\u00E1l\u016F\"],\"sk\":[\"Syntetick\u00FD alebo semisyntetick\u00FD polym\u00E9rny organick\u00FD materi\u00E1l\"],\"pl\":[\"Materia\u0142 sk\u0142adaj\u0105cy si\u0119 z polimer\u00F3w syntetycznych lub zmodyfikowanych polimer\u00F3w naturalnych oraz dodatk\u00F3w modyfikuj\u0105cych\"],\"da\":[\"Materiale\"],\"nl\":[\"Synthetisch en/of organisch materiaal\"],\"ca\":[\"Material d'una \u00E0mplia gamma de s\u00F2lids org\u00E0nics sint\u00E8tics o semi-sint\u00E8tics\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2069\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q11474\",\"https://d-nb.info/gnd/4033676-1\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85103153\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119324393\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00562564\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D010969\",\"http://purl.org/bncf/tid/12243\",\"https://www.freebase.com/m/05z87\",\"https://g.co/kg/m/05z87\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D05.750.716\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D25.720.716\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/J01.637.051.720.716\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014570\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p924\",\"http://babelnet.org/rdf/s00062856n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10597\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14702-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept5034\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y97538\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300235959\",\"prefLabel\":{\"zh-hant\":[\"\u6ED1\u96EA\u52DD\u5730\"],\"zh-latn-wadegile\":[\"hua hs\u00FCeh sheng ti\"],\"en\":[\"ski resorts\"],\"zh-latn-pinyin-x-hanyu\":[\"hu\u00E1 xu\u011B sh\u00E8ng d\u00EC\"],\"zh-latn-pinyin-x-notone\":[\"hua xue sheng di\"],\"nl\":[\"skigebieden\"],\"es\":[\"estaciones de esqu\u00ED\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"ski resort\",\"resorts, ski\"],\"nl\":[\"skigebied\"],\"es\":[\"estaci\u00F3n de esqu\u00ED\"]},\"note\":{\"zh-hant\":[\"\u4E3B\u8981\u7528\u65BC\u6ED1\u96EA\u7684\u5EA6\u5047\u52DD\u5730\u3002\"],\"en\":[\"Resorts specializing primarily in snow skiing.\"],\"nl\":[\"Wintersportcentra waar men zich vooral richt op ski\u00EBn.\"],\"es\":[\"Resort especializado fundamentalmente en ski de nieve.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300000559\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1665\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Negativfilm\"],\"sv\":[\"Negativfilm\"],\"ru\":[\"\u041D\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0301\u0432\"],\"fi\":[\"Negatiivi\"],\"pt\":[\"Negativo\"],\"bg\":[\"\u041D\u0435\u0433\u0430\u0442\u0438\u0432\"],\"lt\":[\"Negatyvas\"],\"en\":[\"Negative\"],\"lv\":[\"Negat\u012Bvs\"],\"it\":[\"Pellicola per negativi\"],\"fr\":[\"Film n\u00E9gatif\"],\"es\":[\"Negativo\"],\"et\":[\"Fotonegatiiv\"],\"cs\":[\"Negativ\"],\"ga\":[\"Claonchl\u00F3\"],\"pl\":[\"Negatyw\"],\"nl\":[\"Negatief\"],\"ca\":[\"Negatiu\"]},\"note\":{\"de\":[\"Fotografischer Film, der nach seiner Entwicklung Grauwerte oder Farben in den umgekehrten (komplement\u00E4ren) Tonwerten aufweist\"],\"fi\":[\"Kuvan vastavalokuva\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0441 \u0438\u043D\u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u0435\u0439 \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430, \u0432 \u043E\u0431\u0440\u0430\u0431\u043E\u0442\u043A\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u043F\u043B\u0451\u043D\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Imagem em filme fotogr\u00E1fico com cor e brilho invertidos\"],\"en\":[\"Image on photographic film in which color and brightness are inverted\"],\"pl\":[\"Odwrotno\u015B\u0107 pozytywu\"],\"es\":[\"Pel\u00EDcula que se utiliza en la c\u00E1mara fotogr\u00E1fica convencional\"],\"nl\":[\"Beeld op een filmstrook waarvan de kleuren en helderheid omgekeerd van het originele object zijn\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q595597\",\"https://d-nb.info/gnd/4347758-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101237\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119809767\",\"http://purl.org/bncf/tid/68970\",\"https://www.freebase.com/m/024kk2\",\"https://g.co/kg/m/024kk2\",\"http://datos.bne.es/resource/XX585517\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127173\",\"http://iconclass.org/48C6141\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p6233\",\"http://babelnet.org/rdf/s00057190n\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1654\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotojournalismus\"],\"fi\":[\"Kuvajournalismi\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0436\u0443\u0440\u043D\u0430\u043B\u0438\u0441\u0442\u0438\u043A\u0430\"],\"sv\":[\"Bildjournalistik\"],\"pt\":[\"Fotojornalismo\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03C1\u03B5\u03C0\u03BF\u03C1\u03C4\u03AC\u03B6\"],\"en\":[\"Photojournalism\"],\"hr\":[\"Novinska fotografija\"],\"it\":[\"Fotogiornalismo\"],\"fr\":[\"Photojournalisme\"],\"es\":[\"Periodismo fotogr\u00E1fico\"],\"et\":[\"Fotoajakirjandus\"],\"cs\":[\"Novin\u00E1\u0159sk\u00E1 fotografie\"],\"sk\":[\"Novin\u00E1rska fotografia\"],\"pl\":[\"Fotoreporta\u017C\"],\"da\":[\"Fotojournalistik\"],\"nl\":[\"Fotojournalistiek\"],\"ca\":[\"Fotoperiodisme\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Zpravodajsk\u00E1 fotografie\",\"Fotoreport\u00E1\u017E\",\"Foto\u017Eurnalismus\",\"\u017Durnalistick\u00E1 fotografie\",\"Report\u00E1\u017En\u00ED fotografie\",\"Foto\u017Eurnalistika\"],\"de\":[\"Pressefotografie\",\"Bildjournalismus\",\"Bildberichterstattung\",\"Reportagefotografie\"],\"fi\":[\"Valokuvajournalismi\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0440\u0435\u043F\u043E\u0440\u0442\u0430\u0436\",\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0436\u0443\u0440\u043D\u0430\u043B\u0438\u0441\u0442\"],\"sv\":[\"Fotojournalist\",\"Fotojournalistik\",\"Bildjournalist\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03C1\u03B5\u03C0\u03CC\u03C1\u03C4\u03B5\u03C1\"],\"fr\":[\"Photojournaliste\"],\"nl\":[\"Persfotografie\"],\"ca\":[\"Periodisme fotogr\u00E0fic\",\"Periodisme gr\u00E0fic\"],\"es\":[\"Periodismo gr\u00E1fico\",\"Fotoperiodismo\",\"Reportaje gr\u00E1fico\",\"Periodismo fotografico\",\"Periodismo grafico\",\"Reportaje grafico\"]},\"note\":{\"cs\":[\"Jist\u00E1 forma \u017Eurnalismu vytv\u00E1\u0159ej\u00EDc\u00ED fotografie za \u00FA\u010Delem \u0159\u00EDct zpravodajsk\u00FD p\u0159\u00EDb\u011Bh\"],\"de\":[\"Genre der Fotografie zur Berichterstattung \u00FCber Politik, Kultur und Gesellschaft\"],\"fi\":[\"Journalismin muoto, jossa hy\u00F6dynnet\u00E4\u00E4n valokuvia\"],\"sv\":[\"Form av journalistik som nyttjar bilder f\u00F6r att ber\u00E4tta en nyhet\"],\"pt\":[\"G\u00EAnero do jornalismo\"],\"en\":[\"Journalism that uses images to tell a news story\"],\"fr\":[\"Forme de journalisme combinant un texte journalistique et une s\u00E9rie de photos de reportage l\u00E9gend\u00E9e\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere period\u00EDstic que utilitza imatges per explicar una hist\u00F2ria\"],\"es\":[\"G\u00E9nero period\u00EDstico que utiliza im\u00E1genes para contar una historia\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"],\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4212482-7\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101288\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11957130s\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563329\",\"https://www.freebase.com/m/01zvpn\",\"https://g.co/kg/m/01zvpn\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054229\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300386725\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300025695\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p13733\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q506858\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300255863\",\"prefLabel\":{\"nn\":[\"acetat\"],\"nb\":[\"acetat\"],\"en\":[\"acetate film\"],\"it\":[\"pellicole di acetato\"],\"nl\":[\"acetaatfolie\"],\"es\":[\"pel\u00EDcula de acetato\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Azetatfilm\",\"Sichersheitsfilm\"],\"sv\":[\"cellulosaacetatfilm\"],\"en\":[\"acetate films\",\"acetate (film material)\",\"film, acetate\"],\"it\":[\"pellicole all'acetato di cellulosa\",\"pellicole di acetato di cellulosa\",\"pellicole in acetato\",\"pellicole in acetato di cellulosa\",\"film d'acetato\",\"pellicola all'acetato di cellulosa\"],\"fr\":[\"film ac\u00E9tate\"],\"es\":[\"pel\u00EDculas de acetato\"]},\"note\":{\"en\":[\"Material in film form that has a base of cellulose acetate (CA), cellulose acetate butyrate (CAB) or cellulose propionate (CP). Cellulose acetate was first used as a photographic film in 1908 (Eastman-Kodak) and by 1910 the acetate film produced by Dreyfus in France started to replace cellulose nitrate motion picture film. Acetate film is also used for magnetic tapes, animation cels, drafting films, envelope windows and other protective sheets, and has many other uses. It is transparent, air proof, hygenic, and resistent to grease, oil, and dust.\"],\"nl\":[\"Een folie van celluloseacetaathars dat transparant, luchtdicht en hygi\u00EBnisch is en bestendig tegen vet, olie en stof; wordt gebruikt voor fotografische film, magnetische banden en als beschermmateriaal.\"],\"es\":[\"L\u00E1mina de resina de celulosa acetato transparente, a prueba de aire, higi\u00E9nica y resistente a la grasa, petr\u00F3leo y polvo. Se utiliza en pel\u00EDcula fotogr\u00E1fica, cintas magn\u00E9ticas y como material de protecci\u00F3n.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014637\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300419267\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127384\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300055381\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Neu\"]}},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300008626\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaft (Lebensraum)\"],\"pt\":[\"paisagens (ambientes)\"],\"en\":[\"landscapes (environments)\"],\"fr\":[\"paysages (environments)\"],\"es\":[\"paisajes (entorno)\"],\"nl\":[\"landschappen (omgevingen)\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Landschaften (Lebensr\u00E4ume)\"],\"pt\":[\"paisagem (ambiente)\"],\"en\":[\"landscape (environment)\"],\"fr\":[\"paysage (environment)\"],\"es\":[\"paisaje (entorno)\"],\"nl\":[\"landschap (omgeving)\"]},\"note\":{\"de\":[\"Begriff mit gro\u00DFem Bedeutungsumfang, um Teile der Erdoberfl\u00E4che zu beschreiben, die sich dank wiederkehrender Charakteristika auf einen Blick erfassen lassen. Eine Landschaft ist mehr als eine \u00E4sthetische oder politische Einheit; sie ist ein System, in dem nat\u00FCrliche und kulturelle Zusammenh\u00E4nge interagieren. Wenn m\u00F6glich, sollte ein spezifischerer Begriff verwendet werden.\"],\"pt\":[\"Amplamente usado para descrever partes da superf\u00EDcie da Terra que compartilham caracter\u00EDsticas comuns repetidas que podem ser compreendidas \u00E0 primeira vista. As paisagens s\u00E3o mais do que cen\u00E1rios ou unidades pol\u00EDticas; s\u00E3o sistemas de contextos naturais e culturais. Se poss\u00EDvel, use um termo mais espec\u00EDfico.\"],\"en\":[\"Broadly used to describe portions of the earth's surface that share common repeating characteristics that can be comprehended at a glance. Landscapes are more than scenery or political units; they are systems of natural and cultural contexts. If possible use a more specific term.\"],\"nl\":[\"In brede zin gebruikt voor delen van het aardoppervlak die gemeenschappelijke, zich herhalende, kenmerken hebben, die in een oogopslag kunnen worden waargenomen. Landschappen zijn meer dan natuurschoon of een politieke eenheid. Het zijn systemen met natuurlijke en culturele samenhang. Gebruik, indien mogelijk, een specifiekere term.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para designar partes de la superficie terrestre que comparten ciertas caracter\u00EDsticas comunes que se repiten, las cuales pueden ser comprendidas de una ojeada. Los paisajes son m\u00E1s que un escenario o unidades pol\u00EDticas; son sistemas de contextos naturales y culturales. Siempre que sea posible se prefiere utilizar un t\u00E9rmino m\u00E1s espec\u00EDfico.\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3261\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Wintersportgebiet\"],\"sv\":[\"Vintersportort\"],\"fi\":[\"Talviurheilukeskus\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0440\u043D\u043E\u043B\u044B\u0436\u043D\u044B\u0439 \u043A\u0443\u0440\u043E\u0440\u0442\"],\"pt\":[\"Est\u00E2ncia de esqui\"],\"bg\":[\"\u0421\u043A\u0438 \u043A\u0443\u0440\u043E\u0440\u0442\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B9\u03BF\u03BD\u03BF\u03B4\u03C1\u03BF\u03BC\u03B9\u03BA\u03CC \u03BA\u03AD\u03BD\u03C4\u03C1\u03BF\"],\"en\":[\"Ski resort\"],\"lv\":[\"Sl\u0113po\u0161anas k\u016Brorts\"],\"it\":[\"Stazione sciistica\"],\"fr\":[\"Station de sports d'hiver\"],\"hu\":[\"S\u00EDk\u00F6zpont\"],\"es\":[\"Estaci\u00F3n de esqu\u00ED\"],\"et\":[\"Suusakuurort\"],\"cs\":[\"Ly\u017Ea\u0159sk\u00E9 st\u0159edisko\"],\"pl\":[\"O\u015Brodek narciarski\"],\"ro\":[\"Sta\u021Biune de schi\"],\"da\":[\"Vintersportssted\"],\"nl\":[\"Wintersportgebied\"],\"ca\":[\"Estaci\u00F3 d'esqu\u00ED\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Schigebiet\",\"Skigebiet\"],\"sv\":[\"Skidort\",\"Skidanl\u00E4ggning\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0440\u043D\u043E\u043B\u044B\u0436\u043A\u0430\",\"\u0413\u043E\u0440\u043D\u043E\u043B\u044B\u0436\u043D\u0430\u044F \u0431\u0430\u0437\u0430\"],\"fi\":[\"Hiihtokeskus\",\"Laskettelukeskus\"],\"pt\":[\"Esta\u00E7\u00E3o de sky\",\"Resort de ski\",\"Resort de esqui\",\"Est\u00E2ncia de esqui\",\"Esta\u00E7\u00F5es de esqui\"],\"en\":[\"Winter sports resort\",\"Ski station\",\"Ski field\",\"Skifield\"],\"it\":[\"Snow-park\",\"Snow park\",\"Localit\u00E0 di sport invernali\",\"Localit\u00E1 sciistica\",\"Snowpark\",\"Stazione di sport invernali\",\"Localit\u00E0 sciistica\",\"Stazioni sciistiche\"],\"fr\":[\"Station de sports d\u2019hiver\",\"Station de ski\",\"Stations de ski\",\"Station de sport d'hivers\",\"Stations de sports d'hiver\"],\"hu\":[\"S\u00EDterep\"],\"es\":[\"Estacion de esqui\",\"Centro de esqu\u00ED\",\"Centro de esqui\"],\"cs\":[\"Ski are\u00E1l\",\"Skiare\u00E1l\"],\"da\":[\"Skiportsanl\u00E6g\"],\"nl\":[\"Skigebied\",\"Skiregio\"],\"ca\":[\"Estacions d'esqu\u00ED\",\"Estaci\u00F3 d'esports d'hivern\",\"Estaci\u00F3 d\u2019esqu\u00ED\"]},\"note\":{\"cs\":[\"St\u0159edisko ur\u010Den\u00E9 pro ly\u017Eov\u00E1n\u00ED a dal\u0161\u00ED zimn\u00ED sporty\"],\"de\":[\"Ein zum Skilaufen, Rodeln oder \u00E4hnliche Wintersportarten genutztes touristisches Gebiet\"],\"sv\":[\"Kurort avsedd f\u00F6r vintersportaktiviteter\"],\"fi\":[\"Urheilukeskus, jossa voi harrastaa hiihtourheilua\"],\"en\":[\"Mountainside developed for skiing, snowboarding, and other winter sports\"],\"pl\":[\"Obszar w g\u00F3rach do uprawiania sport\u00F3w zimowych\"],\"fr\":[\"Flanc de montagne am\u00E9nag\u00E9s pour le ski et les autres sports d'hiver\"],\"ca\":[\"Centre d'esports d'hivern especialment equipat per a la pr\u00E0ctica dels esports de neu\"],\"es\":[\"Lugar para la pr\u00E1ctica del deporte del ski y otras modalidades de deportes de invierno\"]},\"exactMatch\":[\"http://dbpedia.org/ontology/SkiResort\",\"https://schema.org/SkiResort\",\"http://d-nb.info/gnd/4443993-3\",\"https://www.freebase.com/m/018jqx\",\"https://g.co/kg/m/018jqx\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300235959\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q130003\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/217\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Landschaftsmalerei\"],\"fi\":[\"Maisemamaalaus\"],\"ru\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\"],\"pt\":[\"Pintura de paisagem\"],\"bg\":[\"\u041F\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436\u043D\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043E\u043F\u0438\u0441\"],\"lt\":[\"Peiza\u017Eas\"],\"hr\":[\"Pejza\u017E\"],\"lv\":[\"Ainava\"],\"fr\":[\"Paysage\"],\"hu\":[\"T\u00E1jk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Krajinoma\u013Eba\"],\"sl\":[\"Krajinsko slikarstvo\"],\"ga\":[\"Eala\u00EDn t\u00EDrdhreacha\"],\"ca\":[\"Paisatge\"],\"sv\":[\"Landskapsm\u00E5leri\"],\"mt\":[\"Arti pajsa\u0121\u0121istika\"],\"el\":[\"\u03A4\u03BF\u03C0\u03B9\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Landscape art\"],\"it\":[\"Pittura paesaggistica\"],\"es\":[\"Pintura del paisaje\"],\"et\":[\"Maastikumaal\"],\"eu\":[\"Paisaia margolaritza\"],\"cs\":[\"Krajinomalba\"],\"pl\":[\"Malarstwo pejza\u017Cowe\"],\"ro\":[\"Arta peisajului\"],\"da\":[\"Landskabsmaleri\"],\"nl\":[\"Landschapschilderkunst\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gattung der gegenst\u00E4ndlichen Malerei\"],\"fi\":[\"Maalaustaiteen suuntaus, joka keskittyy maisemiin\"],\"ru\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0433\u043E \u0438\u0441\u043A\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u0430\"],\"pt\":[\"G\u00E9nero de pintura\"],\"bg\":[\"\u0416\u0430\u043D\u0440 \u0432 \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043B\u043D\u043E\u0442\u043E \u0438\u0437\u043A\u0443\u0441\u0442\u0432\u043E\"],\"mt\":[\"Turija ta' pajsa\u0121\u0121i fl-arti\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B6\u03C9\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03BA\u03CD\u03C1\u03B9\u03B1 \u03B8\u03B5\u03BC\u03B1\u03C4\u03BF\u03BB\u03BF\u03B3\u03AF\u03B1 \u03C4\u03BF \u03C6\u03C5\u03C3\u03B9\u03BA\u03CC \u03AE \u03C4\u03BF \u03B1\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03CC \u03C4\u03BF\u03C0\u03AF\u03BF\"],\"en\":[\"Depiction of landscapes in art\"],\"it\":[\"Tema artistico\"],\"fr\":[\"Genre artistique\"],\"hu\":[\"A fest\u00E9szet egyik m\u0171faja\"],\"es\":[\"G\u00E9nero pict\u00F3rico\"],\"et\":[\"Maali\u017Eanr\"],\"cs\":[\"Mal\u00ED\u0159sk\u00FD \u017E\u00E1nr\"],\"ga\":[\"L\u00E9iri\u00FA t\u00EDrdhreacha san eala\u00EDn\"],\"pl\":[\"Gatunek malarski\"],\"da\":[\"Genre indenfor malerkunst\"],\"nl\":[\"Artistiek thema\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/47\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q191163\",\"https://d-nb.info/gnd/4114355-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85074426\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11933059v\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00563611\",\"http://purl.org/bncf/tid/8602\",\"https://www.freebase.com/m/04wkvh\",\"https://g.co/kg/m/04wkvh\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300015636\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p10069\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300127173\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Negativ (Fotografie)\"],\"en\":[\"negatives (photographs)\"],\"it\":[\"negativi (fotografie)\"],\"fr\":[\"n\u00E9gatifs\"],\"es\":[\"negativos\"],\"nl\":[\"negatieven\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Negative (Fotografie)\"],\"sv\":[\"negativ\"],\"en\":[\"negative (photograph)\",\"photographic negatives\",\"photonegatives\"],\"it\":[\"fotografie negative\",\"negativo (fotografie negative)\"],\"fr\":[\"n\u00E9gatif\"],\"es\":[\"negativo (negative)\"],\"nl\":[\"negatief\"]},\"note\":{\"de\":[\"Fotografie, meist auf einem durchsichtigen Tr\u00E4ger, bei der die T\u00F6ne und Farben entgegengesetzt zu ihrem nat\u00FCrlichen Auftreten erscheinen. F\u00FCr Drucke, bei denen die T\u00F6ne und Farben entgegengesetzt erscheinen, siehe \u201CNegativdruck\u201D. Wenn auf einer Glasplatte gemalt oder gezeichnet wurde und ein fotografischer Abzug davon gemacht wird, siehe \u201CGlasklischee\u201D.\"],\"en\":[\"Photographs in which the tones or colors are reversed from their appearance in nature, usually on a transparent support of celluloid, acetate, or on paper, intended for the purpose of producing positive prints. For finished prints in which tones or colors are reversed, see \\\"negative prints.\\\" When a glass plate is painted or drawn on and a photographic print made from it, use \\\"clich\u00E9s-verre.\\\"\"],\"nl\":[\"Foto's, gewoonlijk op een transparante drager waarop de tonen en kleuren het tegenovergestelde zijn van hun natuurlijke verschijning. Gebruik 'negatiefdrukken' voor fotografische afdrukken waarop de tonen en kleuren het tegenovergestelde zijn van hun natuurlijke verschijning. Gebruik 'clich\u00E9s-verre' voor fotografische afdrukken van een beschilderde of betekende glazen plaat.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para fotograf\u00EDas, usualmente en soporte transparente, en que las tomas o colores son inversos a su apariencia al natural. Para impresiones en que los tonos o colores son inversos, use \\\"impresi\u00F3n negativa\\\". Cuando una placa de vidrio es pintada o dibujada y se realiza una impresi\u00F3n fotogr\u00E1fica de ella, use \\\"clich\u00E9-verre\\\".\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300014570\",\"prefLabel\":{\"nn\":[\"plast\"],\"nb\":[\"plast\"],\"zh-hant\":[\"\u5851\u81A0\"],\"zh-latn-wadegile\":[\"su chiao\"],\"en\":[\"plastic (material)\"],\"zh-latn-pinyin-x-hanyu\":[\"s\u00F9 ji\u0101o\"],\"zh-latn-pinyin-x-notone\":[\"su jiao\"],\"it\":[\"plastica\"],\"fr\":[\"plastique\"],\"nl\":[\"plastic\"],\"es\":[\"pl\u00E1stico\"]},\"altLabel\":{\"zh-hant\":[\"\u53EF\u5851\u6750\u6599\",\"\u5851\u6599\",\"\u5408\u6210\u6A39\u8102\"],\"en\":[\"plastics (materials)\"],\"fr\":[\"plastiques\"]},\"note\":{\"zh-hant\":[\"\u4E00\u500B\u6578\u91CF\u591A\u3001\u6DB5\u84CB\u5EE3\u4E4B\u6750\u6599\u985E\u5225\u4E2D\u4EFB\u4F55\u4E00\u7A2E\uFF0C\u5EE3\u6CDB\u7528\u65BC\u88FD\u9020\uFF0C\u662F\u4EE5\u5408\u6210\u6750\u6599\u70BA\u57FA\u5E95\u7684\u9AD8\u5206\u5B50\u91CF\u6709\u6A5F\u805A\u5408\u7269\uFF0C\u8CEA\u5730\u70BA\u8EDF\u6216\u6DB2\u614B\u6642\u53EF\u5851\u5F62\u3001\u64E0\u58D3\u6216\u9444\u9020\uFF0C\u4E4B\u5F8C\u6703\u5B9A\u578B\u6210\u56FA\u72C0\u6216\u7A0D\u5177\u5F48\u6027\u7684\u5F62\u5F0F\u3002\"],\"en\":[\"A general term for any of a large and varied class of natural or synthetic organic materials that can be molded, extruded, or cast when soft or liquid, and then set into a rigid or slightly elastic form. Natural plastics include tree resins, beeswax, gutta-percha, horn, and clay. Synthetic plastics were first made in the 19th century. Plastics are used widely in manufacturing.\"],\"nl\":[\"Een algemene term voor een grote en gevarieerde klasse van natuurlijke of synthetische organische materialen die kunnen worden gevormd, ge\u00EBxtrudeerd of gegoten wanneer ze zacht of vloeibaar zijn en vervolgens stollen tot een harde of enigszins elastische vorm. Natuurlijke plastics zijn onder andere boomhars, bijenwas, guttapercha, hoorn en klei. Synthetische plastics werden voor het eerst gemaakt in de 19de eeuw. Plastics worden veel gebruikt in productieprocessen.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300011792\"],\"narrower\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300178912\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014415\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014546\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014574\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014572\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014578\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014515\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014553\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300419267\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300379881\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014581\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300404195\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014495\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014565\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300256237\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014582\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014575\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300393229\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014579\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300014583\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300311925\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300054229\",\"prefLabel\":{\"pt\":[\"fotojornalismo\"],\"en\":[\"journalistic photography\"],\"it\":[\"fotogiornalismo\"],\"nl\":[\"persfotografie\"],\"es\":[\"fotoperiodismo\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"photography, journalistic\",\"news photography\",\"press photography\",\"photojournalist (photography)\",\"photojournalism (photography)\",\"photoreportage\",\"photo-reportage\"],\"it\":[\"fotografia giornalistica\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Fotografia criada como dispositivo jornal\u00EDstico; especialmente a documenta\u00E7\u00E3o fotogr\u00E1fica serial de eventos significativos para publica\u00E7\u00E3o em revistas e jornais.\"],\"en\":[\"Photography created as a journalistic device; especially serial photographic documentation of significant events intended for publication in magazines and newspapers.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300054225\"],\"related\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300386725\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300025695\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300128347\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schwarz-Wei\u00DF-Fotografie\"],\"en\":[\"black-and-white photographs\"],\"it\":[\"fotografie in bianco e nero\"],\"fr\":[\"photographies en noir et blanc\"],\"nl\":[\"zwart-wit foto's\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas en blanco y negro (obra visual)\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Schwarzwei\u00DFfotografie\",\"Schwarzwei\u00DFfotografien\",\"Schwarzwei\u00DFfoto\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Foto\",\"Schwarzwei\u00DF-Fotografie\",\"Schwarzwei\u00DF-Fotografien\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Fotografien\",\"Schwarzwei\u00DFfotographie\",\"Schwarzwei\u00DFfotographien\",\"Schwarzwei\u00DFfotos\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Fotos\",\"Schwarzwei\u00DFphoto\",\"Schwarzwei\u00DFphotographie\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Photographie\",\"Schwarzwei\u00DF-Photographie\",\"Schwarzwei\u00DFphotographien\",\"Schwarz-Wei\u00DF-Photographien\"],\"en\":[\"black-and-white photograph\",\"black and white photographs\",\"photographs, black-and-white\"],\"it\":[\"fotografie b/n\"],\"fr\":[\"photographie en noir et blanc\"],\"nl\":[\"zwart-wit foto\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa en blanco y negro (obra visual)\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bezieht sich auf die umfangreiche Klasse von Fotografien, auf denen Bilder in Graut\u00F6nen, Schwarz und Wei\u00DF, und manchmal einem Farbton (die durch chemische Prozesse, einschlie\u00DFlich einer farblichen T\u00F6nung oder dem Alterungsprozess entstehen).\"],\"en\":[\"Refers to a broad class of photographs having images in gray tones, black, and white, and sometimes one hue (which can result from chemical processes used, including toning, or from aging).\"],\"es\":[\"\u00DAsese para la amplia clase de fotograf\u00EDas cuyas im\u00E1genes est\u00E1n compuestas en tonos grises, negro y blanco y a veces un matiz (el cual puede resultar de un proceso qu\u00EDmico usado, incluyendo virado, o por envejecimiento).\"],\"nl\":[\"Foto's waarbij de afbeelding bestaat uit grijstinten, zwart en wit, en soms \u00E9\u00E9n kleur (die kan ontstaan door gebruik van chemische processen, inclusief tonering, of van ouderdom).\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"],\"inScheme\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300128688\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"gelatin silver negatives\"],\"it\":[\"negativi alla gelatina ai sali d'argento\"],\"nl\":[\"gelatine-zilver negatieven\"],\"es\":[\"negativos de plata en gelatina\"]},\"altLabel\":{\"en\":[\"gelatin silver negative\",\"gelatin photonegatives\",\"negatives, gelatin silver\",\"negatives, silver gelatin\",\"silver gelatin negatives\",\"silver gelatin photonegatives\",\"silver negatives, gelatin\"],\"nl\":[\"gelatine-zilver negatief\"],\"es\":[\"negativo de plata en gelatina\",\"gelatina fotogr\u00E1fica (negativo)\"]},\"note\":{\"en\":[\"Negatives having gelatin as the binder, holding silver as the final image material; may be on glass (\\\"gelatin dry plate negatives\\\") or on film.\"],\"es\":[\"\u00DAsese para negativos que tienen gelatina como aglutinante, que contiene plata como material de imagen final; puede ser en vidrio (\\\"negativo de gelatina en placa seca\\\").\"],\"nl\":[\"Negatieven met gelatine als bindmiddel, met zilver als het materiaal waaruit het beeld uiteindelijk vervaardigd is; kunnen als drager glas hebben ('gelatineplaatnegatieven') of film.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300127173\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Foto\"],\"pt\":[\"fotografias (obras visuais)\"],\"en\":[\"photographs\"],\"it\":[\"fotografie\"],\"fr\":[\"photographies\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto's\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"fotografia (obra visual)\"],\"en\":[\"photograph\",\"photos\"],\"it\":[\"foto\",\"documenti fotografici\"],\"fr\":[\"photographie (visual works)\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Refere-se a imagens est\u00E1ticas produzidas a partir de materiais sens\u00EDveis \u00E0 radia\u00E7\u00E3o (sens\u00EDveis \u00E0 luz, feixes de el\u00E9trons ou radia\u00E7\u00E3o nuclear), geralmente por meio da a\u00E7\u00E3o qu\u00EDmica da luz em um filme, papel, vidro ou metal sens\u00EDvel. As fotografias podem ser positivas ou negativas, opacas ou transparentes. O conceito n\u00E3o inclui impress\u00F5es reprodutivas de documentos e desenhos t\u00E9cnicos, para os quais os descritores encontrados em \\\"<c\u00F3pias reprogr\u00E1ficas>\\\" s\u00E3o mais apropriados. O conceito pode incluir fotografias feitas em meio digital.\"],\"en\":[\"Refers to still images produced from radiation-sensitive materials (sensitive to light, electron beams, or nuclear radiation), generally by means of the chemical action of light on a sensitive film, paper, glass, or metal. Photographs may be positive or negative, opaque or transparent. The concept does not include reproductive prints of documents and technical drawings, for which descriptors found under \\\"<reprographic copies>\\\" are more appropriate. The concept may include photographs made by digital means.\"],\"nl\":[\"Niet-bewegende afbeeldingen vervaardigd met van stralingsgevoelige materialen (gevoelig voor licht, elektronenstralen of nucleaire straling), met uitzondering van reproductieve afdrukken van documenten en technische tekeningen. Gebruik daarvoor termen, die bijeengebracht zijn onder 'reprografische kopie\u00EBn'. Foto's kunnen positief of negatief zijn, ondoorschijnend of transparant (in vaktermen: opzicht of doorzicht).\"],\"es\":[\"Se refiere a im\u00E1genes fijas producidas por materiales sensibles a la radiaci\u00F3n (sensibles a la luz, rayos de electrones o radiaci\u00F3n nuclear), generalmente por medio de la acci\u00F3n qu\u00EDmica de la luz sobre una pel\u00EDcula, papel, vidrio o metal sensible. No incluye impresiones de documentos reproductivos y dibujos t\u00E9cnicos, para los cuales los descriptores que se encuentran bajo \\\"&lt;copias reprogr\u00E1ficas&gt;\\\" son m\u00E1s apropiados. Las fotograf\u00EDas pueden ser en positivo o negativo, opacas o transparentes.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85101195\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2024914_EuropeanaPhotography_Girona_1019\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Spain\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fsgdap.girona.cat%2Fsdam%2Fimatges%2F552712.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712#contentTier\",\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2024914_EuropeanaPhotography_Girona_1019\"],\"europeanaCompleteness\":0,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001165121\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Girona City Council\"],\"ca\":[\"Ajuntament de Girona\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000001721054\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"PHOTOCONSORTIUM\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/204487\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Katalonien\"],\"ru\":[\"\u041A\u0430\u0442\u0430\u043B\u043E\u043D\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Katalonia\"],\"pt\":[\"Catalunha\"],\"bg\":[\"\u041A\u0430\u0442\u0430\u043B\u043E\u043D\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Katalonija\"],\"hr\":[\"Katalonija\"],\"lv\":[\"Katalonija\"],\"fr\":[\"Catalogne\"],\"hu\":[\"Katal\u00F3nia\"],\"sk\":[\"Katal\u00E1nsko\"],\"sl\":[\"Katalonija\"],\"ga\":[\"An Chatal\u00F3in\"],\"ca\":[\"Catalunya\"],\"sv\":[\"Katalonien\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B1\u03BB\u03BF\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Catalonia\"],\"it\":[\"Catalogna\"],\"es\":[\"Catalu\u00F1a\"],\"et\":[\"Kataloonia\"],\"cs\":[\"Katal\u00E1nsko\"],\"eu\":[\"Katalunia\"],\"pl\":[\"Katalonia\"],\"da\":[\"Catalonien\"],\"ro\":[\"Catalonia\"],\"nl\":[\"Cataloni\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Catalunya\"],\"ru\":[\"\u0410\u0432\u0442\u043E\u043D\u043E\u043C\u043D\u043E\u0435 \u0441\u043E\u043E\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043E \u041A\u0430\u0442\u0430\u043B\u043E\u043D\u0438\u044F\"],\"sv\":[\"Catalunya\",\"Catalu\u00F1a\",\"Catalonha\"],\"fi\":[\"Catalunya\",\"Catalu\u00F1a\",\"Catalonha\"],\"pt\":[\"Catalunya\"],\"bg\":[\"Catalunya\"],\"el\":[\"\u039A\u03B1\u03C4\u03B1\u03BB\u03C9\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Catalunya\",\"Catalu\u00F1a\",\"Catalonha\",\"Autonomous community of Catalonia\"],\"it\":[\"Catalunya\"],\"fr\":[\"Catalunya\",\"Cat.\",\"Catal.\"],\"hu\":[\"Catalunya\"],\"et\":[\"Catalunya\"],\"eu\":[\"Catalunya\"],\"cs\":[\"Catalunya\"],\"pl\":[\"Catalunya\"],\"da\":[\"Catalunya\"],\"ca\":[\"Comunitat Aut\u00F2noma de Catalunya\",\"Catalu\u00F1a\",\"Catalonha\"],\"nl\":[\"Catalonie\"]},\"note\":{\"de\":[\"Autonome Gemeinschaft in Spanien\"],\"sv\":[\"Autonom region i nord\u00F6stra Spanien\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u0442\u043E\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u0438\u0439 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043E\u043D \u0438 \u0430\u0432\u0442\u043E\u043D\u043E\u043C\u043D\u043E\u0435 \u0441\u043E\u043E\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u0438\"],\"fi\":[\"Itsehallintoalue Koillis-Espanjassa\"],\"pt\":[\"Regi\u00E3o aut\u00F4noma da Espanha\"],\"bg\":[\"\u0410\u0432\u0442\u043E\u043D\u043E\u043C\u043D\u0430 \u043E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442 \u0432 \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"el\":[\"\u0391\u03C5\u03C4\u03BF\u03B4\u03B9\u03BF\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD\u03BC\u03B5\u03BD\u03B7 \u03C0\u03B5\u03C1\u03B9\u03C6\u03AD\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03C3\u03C0\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Autonomous community of Spain\"],\"lv\":[\"Sp\u0101nijas autonomais apgabals\"],\"it\":[\"Comunit\u00E0 autonoma della Spagna\"],\"fr\":[\"R\u00E9gion europ\u00E9enne constitu\u00E9 en communaut\u00E9 autonome de l'Espagne\"],\"es\":[\"Comunidad aut\u00F3noma de Espa\u00F1a\"],\"cs\":[\"Autonomn\u00ED spole\u010Denstv\u00ED \u0160pan\u011Blska\"],\"eu\":[\"Espainiako autonomia erkidegoa\"],\"sk\":[\"Auton\u00F3mne spolo\u010Denstvo v \u0160panielsku\"],\"pl\":[\"Wsp\u00F3lnota autonomiczna Hiszpanii\"],\"nl\":[\"Autonome gemeenschap van Spanje\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs europeu constitu\u00EFt com a comunitat aut\u00F2noma d'Espanya\"]},\"latitude\":41.8375,\"longitude\":1.5377778,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q5705\",\"http://viaf.org/viaf/159380011\",\"https://d-nb.info/gnd/4029916-8\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79089624\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11868397w\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11950591d\",\"http://www.idref.fr/026436051/id\",\"http://www.idref.fr/02747299X/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00628351\",\"https://www.freebase.com/m/01zv_\",\"https://g.co/kg/m/01zv_\",\"http://openlibrary.org/works/OL76843A\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/150096\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450536\",\"http://datos.bne.es/resource/XX96174\",\"https://sws.geonames.org/3336901/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7030216\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/7337734\",\"http://id.worldcat.org/fast/1206043\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p108089\",\"http://babelnet.org/rdf/s00016656n\",\"http://data.cervantesvirtual.com/person/15402\",\"http://data.cervantesvirtual.com/person/60736\",\"http://nlg.okfn.gr/resource/authority/record6727\",\"https://libris.kb.se/nl021qz644jl4f6\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y108089\",\"http://dbpedia.org/resource/Catalonia\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/83\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Spanien\"],\"fi\":[\"Espanja\"],\"ru\":[\"\u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Espanha\"],\"bg\":[\"\u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Ispanija\"],\"hr\":[\"\u0160panjolska\"],\"lv\":[\"Sp\u0101nija\"],\"fr\":[\"Espagne\"],\"hu\":[\"Spanyolorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160panielsko\"],\"sl\":[\"\u0160panija\"],\"ga\":[\"An Sp\u00E1inn\"],\"ca\":[\"Espanya\"],\"sv\":[\"Spanien\"],\"mt\":[\"Spanja\"],\"el\":[\"\u0399\u03C3\u03C0\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Spain\"],\"it\":[\"Spagna\"],\"es\":[\"Espa\u00F1a\"],\"et\":[\"Hispaania\"],\"cs\":[\"\u0160pan\u011Blsko\"],\"eu\":[\"Espainia\"],\"pl\":[\"Hiszpania\"],\"da\":[\"Spanien\"],\"ro\":[\"Spania\"],\"nl\":[\"Spanje\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Spanien\",\"ES\",\"ESP\"],\"sv\":[\"Espa\u00F1a\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\",\"\u042D\u0441\u043F\u0430\u043D\u044C\u044F\"],\"pt\":[\"Reino de Espanha\",\"Reino da Espanha\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0418\u0441\u043F\u0430\u043D\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju ta\u2019 Spanja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03C3\u03C0\u03B1\u03BD\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Spain\",\"ES\",\"ESP\"],\"it\":[\"Regno di Spagna\"],\"fr\":[\"Royaume d'Espagne\",\"\u00C9tat espagnol\",\"ES\",\"ESP\",\"Esp.\"],\"es\":[\"ES\",\"ESP\",\"Estado espa\u00F1ol\",\"Reino de Espa\u00F1a (1975- )\",\"Reino de Espa\u00F1a\",\"Spa\u00F1a\"],\"eu\":[\"Espainiako Erresuma\",\"ES\",\"ESP\"],\"cs\":[\"\u0160pan\u011Blsk\u00E9 kr\u00E1lovstv\u00ED\"],\"sk\":[\"\u0160panielske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"ro\":[\"Regatul Spaniei\"],\"nl\":[\"Koninkrijk Spanje\",\"ES\",\"ESP\"],\"ca\":[\"Regne d'Espanya\",\"ES\",\"ESP\",\"Estat espanyol\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat auf der Iberischen Halbinsel\"],\"ru\":[\"\u0421\u0442\u0440\u0430\u043D\u0430 \u043D\u0430 \u044E\u0433\u043E-\u0437\u0430\u043F\u0430\u0434\u0435 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u044B\"],\"fi\":[\"Valtio Lounais-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs europeu\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lv\":[\"Valsts Eirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u jugozapadnoj Europi\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe\"],\"hu\":[\"\u00C1llam D\u00E9lnyugat-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"Krajina v juhoz\u00E1padnej Eur\u00F3pe\"],\"ga\":[\"T\u00EDr in iardheisceart na hEorpa\"],\"ca\":[\"Estat d'Europa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Sydeuropa\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tal-Lbi\u010B\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BD\u03BF\u03C4\u03B9\u03BF\u03B4\u03C5\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in southwestern Europe with territories in Africa\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa sud-occidentale, membro dell'Unione europea\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs del suroeste de Europa\"],\"et\":[\"Riik Edela-Euroopas\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v jihoz\u00E1padn\u00ED Evrop\u011B\"],\"eu\":[\"Europako hego-mendebaldeko estatu burujabe bat\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie Po\u0142udniowej\"],\"da\":[\"Land i Europa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Vest\"],\"nl\":[\"Land op het Iberisch Schiereiland in het zuidwesten van Europa\"]},\"latitude\":40.2,\"longitude\":-3.5,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q29\",\"http://viaf.org/viaf/133609710\",\"https://d-nb.info/gnd/4055964-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79006971\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb118635857\",\"http://www.idref.fr/026376296/id\",\"http://www.idref.fr/027224406/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571694\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013030\",\"https://www.freebase.com/m/06mkj\",\"https://g.co/kg/m/06mkj\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163816\",\"http://datos.bne.es/resource/XX109717\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450592\",\"https://sws.geonames.org/2510769/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000095\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204303\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105209\",\"http://babelnet.org/rdf/s00031605n\",\"http://nomisma.org/id/spain\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17161-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept923\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAB202013690\",\"https://libris.kb.se/0xbddljj0wdngtx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105209\",\"http://dbpedia.org/resource/Spain\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1683\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://mint-projects.image.ntua.gr/photography/ProvidedCHO/Ajuntament de Girona/552712\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3261\",\"http://data.europeana.eu/concept/217\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"http://data.europeana.eu/concept/1654\",\"http://data.europeana.eu/concept/1665\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1796\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/204487\",\"http://data.europeana.eu/place/83\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\"],\"proxyFor\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\",\"/proxy/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q50805118\"]},\"dcDescription\":{\"en\":[\"Views from the chairlift of the ski resort of La Masella.\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"[The Mask]\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\"],\"proxyFor\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\",\"dcContributor\":{\"ca\":[\"Sans Prats, Narc\u00EDs\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"https://www.wikidata.org/entity/Q50805118\"],\"ca\":[\"Sans Prats, Narc\u00EDs\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"17-02-1972\"]},\"dcDescription\":{\"ca\":[\"Vistes des del telecadira de l'estaci\u00F3 d'esqu\u00ED de la Masella.\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"Photography\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"552712\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Ajuntament de Girona\"]},\"dcSource\":{\"ca\":[\"Fons Narc\u00EDs Sans Prats\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300235959\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300124834\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300008626\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300055381\",\"Estacions d'esqu\u00ED\",\"Vistes\",\"Paisatge\",\"Nevada\",\"Teleselles\"]},\"dcTitle\":{\"ca\":[\"[La Masella]\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"fotoperiodisme\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300054229\",\"B/N\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300128347\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300127173\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300128688\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300255863\"],\"ca\":[\"Fotografia\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"135 mm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsMedium\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300014570\"]},\"dctermsSpatial\":{\"ca\":[\"Alp (Cerdanya, la)\",\"Catalunya\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\"],\"proxyFor\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712#contentTier\",\"created\":\"2022-05-09T11:50:30.902751Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\",\"/aggregation/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier3\"},{\"about\":\"/item/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712#metadataTier\",\"created\":\"2022-05-09T11:50:30.903380Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\",\"/aggregation/aggregator/2024914/photography_ProvidedCHO_Ajuntament_de_Girona_552712\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierC\"}],\"timestamp_created\":\"2017-12-19T09:43:58.952Z\",\"timestamp_created_epoch\":1513676638952,\"timestamp_update\":\"2022-05-09T07:34:34.762Z\",\"timestamp_update_epoch\":1652081674762,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Nuijamaan kansakoulun oppilaat hiihtolomalla",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1687",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1687&width=560&url=http%3A%2F%2Fmuseoliittorepox.vserver.fi%3A8080%2Fmpthumbnailhelper%2Fdownload%3Fid%3D851279%26size%3Dextra_large%26key%3DT3st1%26orgid%3D43094",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@museoliittorepox.vserver.fi:8080",
      "description": "fyysinen kuvaus: vaaka <br>mustavalkoinen",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:17 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:17 +0000",
      "language": "fi",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510464\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://museoliittorepox.vserver.fi:8080/mpthumbnailhelper/download?id=851279&size=extra_large&key=T3st1&orgid=43094\",\"edmIsShownAt\":\"http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1?lng=en-gb\",\"edmObject\":\"http://museoliittorepox.vserver.fi:8080/mpthumbnailhelper/download?id=851279&size=extra_large&key=T3st1&orgid=43094\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1?lng=en-gb\",\"textAttributionSnippet\":\"(fi) Nuijamaan kansakoulun oppilaat hiihtolomalla - https://www.europeana.eu/item/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1. Finnish Heritage Agency - http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1?lng=en-gb. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fi'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1' target='_blank' rel='noopener'>Nuijamaan kansakoulun oppilaat hiihtolomalla</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1?lng=en-gb' target='_blank' rel='noopener'>Finnish Heritage Agency</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"about\":\"http://museoliittorepox.vserver.fi:8080/mpthumbnailhelper/download?id=851279&size=extra_large&key=T3st1&orgid=43094\",\"textAttributionSnippet\":\"(fi) Nuijamaan kansakoulun oppilaat hiihtolomalla - https://www.europeana.eu/item/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1. Finnish Heritage Agency - http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1?lng=en-gb. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fi'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1' target='_blank' rel='noopener'>Nuijamaan kansakoulun oppilaat hiihtolomalla</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1?lng=en-gb' target='_blank' rel='noopener'>Finnish Heritage Agency</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":343804,\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":857,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#556B2F\",\"#DCDCDC\",\"#D8BFD8\",\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#708090\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/114\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Sport\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"fi\":[\"Urheilu\"],\"pt\":[\"Desporto\"],\"bg\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\"],\"lt\":[\"Sportas\"],\"lv\":[\"Sports\"],\"hr\":[\"Sport\"],\"fr\":[\"Sport\"],\"hu\":[\"Sport\"],\"sk\":[\"\u0160port\"],\"sl\":[\"\u0160port\"],\"ga\":[\"Sp\u00F3rt\"],\"ca\":[\"Esport\"],\"sv\":[\"Sport\"],\"mt\":[\"Sport\"],\"el\":[\"\u0391\u03B8\u03BB\u03B7\u03C4\u03B9\u03C3\u03BC\u03CC\u03C2\"],\"en\":[\"Sport\"],\"it\":[\"Sport\"],\"es\":[\"Deporte\"],\"et\":[\"Sport\"],\"eu\":[\"Kirol\"],\"cs\":[\"Sport\"],\"pl\":[\"Sport\"],\"ro\":[\"Sport\"],\"da\":[\"Sport\"],\"nl\":[\"Sport\"]},\"note\":{\"de\":[\"Gezielte k\u00F6rperliche Aktivit\u00E4t\"],\"sv\":[\"Form av t\u00E4vlingsaktivitet, vanligtvis fysisk\"],\"ru\":[\"\u0414\u0435\u044F\u0442\u0435\u043B\u044C\u043D\u043E\u0441\u0442\u044C \u043F\u043E \u0441\u043E\u0441\u0442\u044F\u0437\u0430\u043D\u0438\u044F\u043C \u0438 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0439 \u043A\u0443\u043B\u044C\u0442\u0443\u0440\u0435\"],\"fi\":[\"Kilpailullinen fyysinen toiminta\"],\"pt\":[\"Atividade f\u00EDsica competitiva\"],\"el\":[\"\u039C\u03BF\u03C1\u03C6\u03AD\u03C2 \u03B1\u03BD\u03C4\u03B1\u03B3\u03C9\u03BD\u03B9\u03C3\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03B4\u03C1\u03B1\u03C3\u03C4\u03B7\u03C1\u03B9\u03CC\u03C4\u03B7\u03C4\u03B1\u03C2, \u03C3\u03C5\u03BD\u03AE\u03B8\u03C9\u03C2 \u03C3\u03C9\u03BC\u03B1\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Forms of competitive activity, usually physical\"],\"hr\":[\"Skup natjecateljskih aktivnosti, naj\u010De\u0161\u0107e fizi\u010Dkih\"],\"it\":[\"Attivit\u00E0 fisiche e psicofisiche compiute al fine di intrattenere chi le pratica o anche chi ne \u00E8 spettatore\"],\"fr\":[\"Activit\u00E9 physique ou mentale de r\u00E9cr\u00E9ation\"],\"hu\":[\"Versenyszer\u0171 fizikai tev\u00E9kenys\u00E9g\"],\"es\":[\"Actividad f\u00EDsica\"],\"cs\":[\"Fyzick\u00E1 aktivita\"],\"sk\":[\"Fyzick\u00E1 aktivita roben\u00E1 pre z\u00E1bavu\"],\"pl\":[\"Forma aktywno\u015Bci fizycznej zwi\u0105zana zazwyczaj ze wsp\u00F3\u0142zawodnictwem\"],\"ro\":[\"Activitate fizic\u0103 care implic\u0103 o serie de reguli sau regulamente care trebuie efectuate \u00EEntr-o anumit\u0103 zon\u0103\"],\"da\":[\"Fysisk aktivitet med konkurrence\"],\"nl\":[\"Doelgerichte lichaamsactiviteit\"],\"ca\":[\"Activitat f\u00EDsica competitiva o de lleure\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3130\",\"http://data.europeana.eu/concept/3207\",\"http://data.europeana.eu/concept/3251\",\"http://data.europeana.eu/concept/3268\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q349\",\"http://dbpedia.org/ontology/Sport\",\"http://data.culture.fr/thesaurus/resource/ark:/67717/T1-639\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/productgenre/sport\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/spct/sport\",\"https://d-nb.info/gnd/4056366-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85126887\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133188907\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571722\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013177\",\"http://purl.org/bncf/tid/467\",\"https://www.freebase.com/m/06ntj\",\"https://g.co/kg/m/06ntj\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/I03.450.642.845\",\"http://datos.bne.es/resource/XX524968\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300222725\",\"http://id.worldcat.org/fast/1130432\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p965\",\"http://babelnet.org/rdf/s00006759n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/15675-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept7666\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/subjectcode/15000000\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/15000000\",\"http://uri.gbv.de/terminology/bk/76\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y99900\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2999\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Skilanglauf\"],\"fi\":[\"Maastohiihto\"],\"ru\":[\"\u041B\u044B\u0436\u043D\u044B\u0435 \u0433\u043E\u043D\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Esqui de fundo\"],\"bg\":[\"\u0421\u043A\u0438 \u0431\u044F\u0433\u0430\u043D\u0435\"],\"lt\":[\"Slidin\u0117jimas\"],\"hr\":[\"Skija\u0161ko tr\u010Danje\"],\"lv\":[\"Distan\u010Du sl\u0113po\u0161ana\"],\"fr\":[\"Ski de fond\"],\"hu\":[\"S\u00EDfut\u00E1s\"],\"sk\":[\"Be\u017Eeck\u00E9 ly\u017Eovanie\"],\"sl\":[\"Tek na smu\u010Deh\"],\"ga\":[\"Sci\u00E1il trast\u00EDre\"],\"ca\":[\"Esqu\u00ED de fons\"],\"sv\":[\"L\u00E4ngd\u00E5kning\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B9\u03BF\u03BD\u03BF\u03B4\u03C1\u03BF\u03BC\u03AF\u03B1 \u03B1\u03BD\u03C4\u03BF\u03C7\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Cross-country skiing\"],\"it\":[\"Sci di fondo\"],\"es\":[\"Esqu\u00ED de fondo\"],\"et\":[\"Murdmaasuusatamine\"],\"cs\":[\"B\u011Bh na ly\u017E\u00EDch\"],\"pl\":[\"Biegi narciarskie\"],\"da\":[\"Langrend\"],\"ro\":[\"Schi fond\"],\"nl\":[\"Langlaufen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Nordic Cruising\",\"Langlauf\",\"Langlaufen\",\"Schilanglauf\",\"Ski-Langlauf\"],\"sv\":[\"Skidl\u00F6pning\",\"L\u00E4ngdskid\u00E5kning\"],\"fi\":[\"Murtomaahiihto\",\"Hiihto\"],\"pt\":[\"Esqui cross-country\",\"Esqui cross country\"],\"lt\":[\"Slidin\u0117jimo lenktyn\u0117s\"],\"en\":[\"XC skiing\"],\"lv\":[\"Distan\u010Du sl\u0113pot\u0101js\"],\"fr\":[\"Skating\",\"Ski-de-fond\",\"Skis de fond\"],\"es\":[\"Esqu\u00ED de fondo o n\u00F3rdico\",\"Esqui de fondo\",\"Esqu\u00ED de fondo o nordico\",\"Esqu\u00ED nordico\",\"Esqui n\u00F3rdico\",\"Esqui de fondo o nordico\",\"Esqui de fondo o n\u00F3rdico\",\"Cross country skiing\",\"Esqui nordico\"],\"et\":[\"Murdmaasuusataja\",\"Murdmaasuusatamine\"],\"cs\":[\"B\u011B\u017Eeck\u00E9 ly\u017Eov\u00E1n\u00ED\",\"B\u011B\u017Ekov\u00E1n\u00ED\"],\"sk\":[\"Be\u017Ekovanie\",\"Beh na ly\u017Eiach\"],\"sl\":[\"Smu\u010Darska teka\u010Dica\",\"Smu\u010Darski teka\u010D\",\"Smu\u010Darski teki\",\"Smu\u010Darski tek\"],\"pl\":[\"Biegi p\u0142askie\",\"Narciarstwo biegowe\",\"Narciarstwo backcountry\"],\"ro\":[\"Ski fond\"],\"nl\":[\"Langlauf\",\"Loopski\",\"Langlaufer\"]},\"note\":{\"de\":[\"Wintersportart\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0440\u0435\u0432\u043D\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0432 \u0431\u0435\u0433\u0435 \u043D\u0430 \u043B\u044B\u0436\u0430\u0445 \u043F\u043E \u0442\u0440\u0430\u0441\u0441\u0435 \u043D\u0430 \u0441\u043A\u043E\u0440\u043E\u0441\u0442\u044C\"],\"fi\":[\"Talviurheilulaji\"],\"sv\":[\"T\u00E4vlingsvintersport med skid\u00E5kning \u00F6ver l\u00E4ngre str\u00E4ckor i varierande terr\u00E4ng\"],\"en\":[\"Competitive winter sport\"],\"it\":[\"Sport invernale\"],\"fr\":[\"Sport d'hiver\"],\"hu\":[\"T\u00E9li olimpiai sport\u00E1g\"],\"es\":[\"Deporte de invierno\"],\"cs\":[\"Zimn\u00ED sport\"],\"ga\":[\"Sp\u00F3rt geimhridh\"],\"da\":[\"Skisport\"],\"nl\":[\"Wintersport\"]},\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4055233-0\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85034268\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119332760\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01075143\",\"http://purl.org/bncf/tid/3799\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300239497\",\"http://g.co/kg/g/120p4sfx\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20001149\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q179687\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021009_Ag_FI_NDL_museovirasto\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Finland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fi\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseoliittorepox.vserver.fi%3A8080%2Fmpthumbnailhelper%2Fdownload%3Fid%3D851279%26size%3Dextra_large%26key%3DT3st1%26orgid%3D43094&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1#contentTier\",\"/item/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021009_Ag_FI_NDL_museovirasto\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510464\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Finnish Heritage Agency\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Kansalliskirjasto\"],\"en\":[\"National Library of Finland\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"#CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2999\",\"http://data.europeana.eu/concept/114\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1\"],\"proxyFor\":\"/item/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1\",\"dcDescription\":{\"fi\":[\"fyysinen kuvaus: vaaka\",\"mustavalkoinen\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"HK19890513:4329\"]},\"dcSubject\":{\"fi\":[\"urheilu\",\"hiihto\",\"urheiluv\u00E4lineet\",\"sukset\"]},\"dcTitle\":{\"fi\":[\"Nuijamaan kansakoulun oppilaat hiihtolomalla\"]},\"dcType\":{\"fi\":[\"valokuva\",\"kuva\"]},\"dctermsCreated\":{\"fi\":[\"valmistusaika: mahd. 1920 - luku\"]},\"dctermsExtent\":{\"fi\":[\"8,0 x 10,0 cm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Historian kuvakokoelma\"]},\"dctermsSpatial\":{\"fi\":[\"Suomen entinen kunta/pit\u00E4j\u00E4, Nuijamaa\",\"Suomen entinen kunta/pit\u00E4j\u00E4, Nuijamaa; Nuijamaa\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1\"],\"proxyFor\":\"/item/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1#contentTier\",\"created\":\"2022-06-28T11:51:13.125809Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1#metadataTier\",\"created\":\"2022-06-28T11:51:13.126305Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021009/_CCE2F4B8D4909708E8C3AF5AB4BB1EC1\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2019-09-09T13:41:45.124Z\",\"timestamp_created_epoch\":1568036505124,\"timestamp_update\":\"2022-06-28T11:00:47.499Z\",\"timestamp_update_epoch\":1656414047499,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "sotilas suksilla lumikinoksen p\u00E4\u00E4ll\u00E4 Pitk\u00E4rannassa",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1685",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1685&width=560&url=http%3A%2F%2Fmuseoliittorepox.vserver.fi%3A8080%2Fmpthumbnailhelper%2Fdownload%3Fid%3D1364862%26size%3Dextra_large%26key%3DT3st1%26orgid%3D43094",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@museoliittorepox.vserver.fi:8080",
      "description": "v\u00E4rillinen",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:15 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:15 +0000",
      "language": "fi",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510464\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://museoliittorepox.vserver.fi:8080/mpthumbnailhelper/download?id=1364862&size=extra_large&key=T3st1&orgid=43094\",\"edmIsShownAt\":\"http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.0bd8810e-f4cb-4800-bf3f-b24bf2c21d45?lng=en-gb\",\"edmObject\":\"http://museoliittorepox.vserver.fi:8080/mpthumbnailhelper/download?id=1364862&size=extra_large&key=T3st1&orgid=43094\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45\",\"webResources\":[{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\"]},\"about\":\"http://museoliittorepox.vserver.fi:8080/mpthumbnailhelper/download?id=1364862&size=extra_large&key=T3st1&orgid=43094\",\"textAttributionSnippet\":\"(fi) sotilas suksilla lumikinoksen p\u00E4\u00E4ll\u00E4 Pitk\u00E4rannassa - https://www.europeana.eu/item/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45. Tahvonen, Paavo. Finnish Heritage Agency - http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.0bd8810e-f4cb-4800-bf3f-b24bf2c21d45?lng=en-gb. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fi'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45' target='_blank' rel='noopener'>sotilas suksilla lumikinoksen p\u00E4\u00E4ll\u00E4 Pitk\u00E4rannassa</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tahvonen, Paavo</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.0bd8810e-f4cb-4800-bf3f-b24bf2c21d45?lng=en-gb' target='_blank' rel='noopener'>Finnish Heritage Agency</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45/manifest\"],\"ebucoreWidth\":1200,\"ebucoreHeight\":815,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#2F4F4F\",\"#D2B48C\",\"#696969\",\"#FFE4E1\",\"#F5F5F5\",\"#E6E6FA\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":119439},{\"about\":\"http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.0bd8810e-f4cb-4800-bf3f-b24bf2c21d45?lng=en-gb\",\"textAttributionSnippet\":\"(fi) sotilas suksilla lumikinoksen p\u00E4\u00E4ll\u00E4 Pitk\u00E4rannassa - https://www.europeana.eu/item/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45. Tahvonen, Paavo. Finnish Heritage Agency - http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.0bd8810e-f4cb-4800-bf3f-b24bf2c21d45?lng=en-gb. CC BY - http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='fi'><a href='http://data.europeana.eu/item/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45' target='_blank' rel='noopener'>sotilas suksilla lumikinoksen p\u00E4\u00E4ll\u00E4 Pitk\u00E4rannassa</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Tahvonen, Paavo</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://museovirasto.finna.fi/Record/museovirasto.0bd8810e-f4cb-4800-bf3f-b24bf2c21d45?lng=en-gb' target='_blank' rel='noopener'>Finnish Heritage Agency</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Finland</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/>CC BY</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/2999\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Skilanglauf\"],\"fi\":[\"Maastohiihto\"],\"ru\":[\"\u041B\u044B\u0436\u043D\u044B\u0435 \u0433\u043E\u043D\u043A\u0438\"],\"pt\":[\"Esqui de fundo\"],\"bg\":[\"\u0421\u043A\u0438 \u0431\u044F\u0433\u0430\u043D\u0435\"],\"lt\":[\"Slidin\u0117jimas\"],\"hr\":[\"Skija\u0161ko tr\u010Danje\"],\"lv\":[\"Distan\u010Du sl\u0113po\u0161ana\"],\"fr\":[\"Ski de fond\"],\"hu\":[\"S\u00EDfut\u00E1s\"],\"sk\":[\"Be\u017Eeck\u00E9 ly\u017Eovanie\"],\"sl\":[\"Tek na smu\u010Deh\"],\"ga\":[\"Sci\u00E1il trast\u00EDre\"],\"ca\":[\"Esqu\u00ED de fons\"],\"sv\":[\"L\u00E4ngd\u00E5kning\"],\"el\":[\"\u03A7\u03B9\u03BF\u03BD\u03BF\u03B4\u03C1\u03BF\u03BC\u03AF\u03B1 \u03B1\u03BD\u03C4\u03BF\u03C7\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Cross-country skiing\"],\"it\":[\"Sci di fondo\"],\"es\":[\"Esqu\u00ED de fondo\"],\"et\":[\"Murdmaasuusatamine\"],\"cs\":[\"B\u011Bh na ly\u017E\u00EDch\"],\"pl\":[\"Biegi narciarskie\"],\"da\":[\"Langrend\"],\"ro\":[\"Schi fond\"],\"nl\":[\"Langlaufen\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Nordic Cruising\",\"Langlauf\",\"Langlaufen\",\"Schilanglauf\",\"Ski-Langlauf\"],\"sv\":[\"Skidl\u00F6pning\",\"L\u00E4ngdskid\u00E5kning\"],\"fi\":[\"Murtomaahiihto\",\"Hiihto\"],\"pt\":[\"Esqui cross-country\",\"Esqui cross country\"],\"lt\":[\"Slidin\u0117jimo lenktyn\u0117s\"],\"en\":[\"XC skiing\"],\"lv\":[\"Distan\u010Du sl\u0113pot\u0101js\"],\"fr\":[\"Skating\",\"Ski-de-fond\",\"Skis de fond\"],\"es\":[\"Esqu\u00ED de fondo o n\u00F3rdico\",\"Esqui de fondo\",\"Esqu\u00ED de fondo o nordico\",\"Esqu\u00ED nordico\",\"Esqui n\u00F3rdico\",\"Esqui de fondo o nordico\",\"Esqui de fondo o n\u00F3rdico\",\"Cross country skiing\",\"Esqui nordico\"],\"et\":[\"Murdmaasuusataja\",\"Murdmaasuusatamine\"],\"cs\":[\"B\u011B\u017Eeck\u00E9 ly\u017Eov\u00E1n\u00ED\",\"B\u011B\u017Ekov\u00E1n\u00ED\"],\"sk\":[\"Be\u017Ekovanie\",\"Beh na ly\u017Eiach\"],\"sl\":[\"Smu\u010Darska teka\u010Dica\",\"Smu\u010Darski teka\u010D\",\"Smu\u010Darski teki\",\"Smu\u010Darski tek\"],\"pl\":[\"Biegi p\u0142askie\",\"Narciarstwo biegowe\",\"Narciarstwo backcountry\"],\"ro\":[\"Ski fond\"],\"nl\":[\"Langlauf\",\"Loopski\",\"Langlaufer\"]},\"note\":{\"de\":[\"Wintersportart\"],\"ru\":[\"\u0421\u043E\u0440\u0435\u0432\u043D\u043E\u0432\u0430\u043D\u0438\u0435 \u0432 \u0431\u0435\u0433\u0435 \u043D\u0430 \u043B\u044B\u0436\u0430\u0445 \u043F\u043E \u0442\u0440\u0430\u0441\u0441\u0435 \u043D\u0430 \u0441\u043A\u043E\u0440\u043E\u0441\u0442\u044C\"],\"fi\":[\"Talviurheilulaji\"],\"sv\":[\"T\u00E4vlingsvintersport med skid\u00E5kning \u00F6ver l\u00E4ngre str\u00E4ckor i varierande terr\u00E4ng\"],\"en\":[\"Competitive winter sport\"],\"it\":[\"Sport invernale\"],\"fr\":[\"Sport d'hiver\"],\"hu\":[\"T\u00E9li olimpiai sport\u00E1g\"],\"es\":[\"Deporte de invierno\"],\"cs\":[\"Zimn\u00ED sport\"],\"ga\":[\"Sp\u00F3rt geimhridh\"],\"da\":[\"Skisport\"],\"nl\":[\"Wintersport\"]},\"exactMatch\":[\"http://d-nb.info/gnd/4055233-0\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85034268\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb119332760\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/01075143\",\"http://purl.org/bncf/tid/3799\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300239497\",\"http://g.co/kg/g/120p4sfx\",\"http://cv.iptc.org/newscodes/mediatopic/20001149\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q179687\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3068\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Skisport\"],\"sv\":[\"Skid\u00E5kning\"],\"en\":[\"Skiing\"],\"fr\":[\"Ski sportif\"],\"da\":[\"Skisport\"],\"nl\":[\"Ski\u00EBn\"]},\"note\":{\"sv\":[\"T\u00E4vlingsvintersport d\u00E4r deltagarna anv\u00E4nder sig av skidor f\u00F6r att glida l\u00E4ngsmed sn\u00F6n\"],\"en\":[\"Competitive winter sport in which the participant uses skis to glide on snow\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/114\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3143\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q15621650\",\"https://d-nb.info/gnd/4055245-7\",\"http://g.co/kg/g/121hfwkr\"]}],\"edmDatasetName\":[\"2021009_Ag_FI_NDL_museovirasto\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45\",\"aggregatedCHO\":\"/item/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Finland\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fi\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmuseoliittorepox.vserver.fi%3A8080%2Fmpthumbnailhelper%2Fdownload%3Fid%3D1364862%26size%3Dextra_large%26key%3DT3st1%26orgid%3D43094&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45#contentTier\",\"/item/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"2021009_Ag_FI_NDL_museovirasto\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004510464\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Finnish Heritage Agency\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000000364563\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Kansalliskirjasto\"],\"en\":[\"National Library of Finland\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"#0bd8810e-f4cb-4800-bf3f-b24bf2c21d45\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/2999\",\"http://data.europeana.eu/concept/3068\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45\"],\"proxyFor\":\"/item/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Tahvonen, Paavo\"]},\"dcDescription\":{\"fi\":[\"v\u00E4rillinen\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"KK5475:23\"]},\"dcSubject\":{\"fi\":[\"hiihto\",\"skid\u00E5kning\"],\"en\":[\"skiing\"]},\"dcTitle\":{\"fi\":[\"sotilas suksilla lumikinoksen p\u00E4\u00E4ll\u00E4 Pitk\u00E4rannassa\"]},\"dcType\":{\"fi\":[\"diapositiivi\",\"kuva\"]},\"dctermsCreated\":{\"fi\":[\"valmistusaika: 1942, valmistusaika: maaliskuu\"]},\"dctermsExtent\":{\"fi\":[\"24,0 x 36,0 mm\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"def\":[\"Kansatieteen kuvakokoelma\"]},\"dctermsSpatial\":{\"fi\":[\"Suomen entinen kunta/pit\u00E4j\u00E4, Impilahti\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45\"],\"proxyFor\":\"/item/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45#contentTier\",\"created\":\"2022-06-28T12:55:50.286776Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier4\"},{\"about\":\"/item/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45#metadataTier\",\"created\":\"2022-06-28T12:55:50.287083Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/2021009/_0bd8810e_f4cb_4800_bf3f_b24bf2c21d45\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-12-08T13:05:04.452Z\",\"timestamp_created_epoch\":1607432704452,\"timestamp_update\":\"2022-06-28T11:00:47.499Z\",\"timestamp_update_epoch\":1656414047499,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Equipe de l'Union mor\u00E9zienne, Eaux-Bonnes [Pyr\u00E9n\u00E9es-Alantiques, Grande semaine des Pyr\u00E9n\u00E9es, du 21 au 24 janvier] 1909 [i.e. 1910] : [photographie de presse] / [Agence Rol]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1683",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b531105120",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1683&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b531105120%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "R\u00E9f\u00E9rence bibliographique : Rol, 8429 <br>Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol <br>Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : Aquit1",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:13 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:13 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b531105120\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b531105120\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b531105120/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531105120\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b531105120/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531105120\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b531105120/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Equipe de l'Union mor\u00E9zienne, Eaux-Bonnes [Pyr\u00E9n\u00E9es-Alantiques, Grande semaine des Pyr\u00E9n\u00E9es, du 21 au 24 janvier] 1909 [i.e. 1910] : [photographie de presse] / [Agence Rol] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b531105120. Agence Rol. Agence photographique. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531105120. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b531105120' target='_blank' rel='noopener'>Equipe de l'Union mor\u00E9zienne, Eaux-Bonnes [Pyr\u00E9n\u00E9es-Alantiques, Grande semaine des Pyr\u00E9n\u00E9es, du 21 au 24 janvier] 1909 [i.e. 1910] : [photographie de presse] / [Agence Rol]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Agence Rol. Agence photographique</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1910</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531105120' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b531105120/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b531105120/manifest.json\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":369,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#000000\",\"#D3D3D3\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":32909},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531105120\",\"textAttributionSnippet\":\"Equipe de l'Union mor\u00E9zienne, Eaux-Bonnes [Pyr\u00E9n\u00E9es-Alantiques, Grande semaine des Pyr\u00E9n\u00E9es, du 21 au 24 janvier] 1909 [i.e. 1910] : [photographie de presse] / [Agence Rol] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b531105120. Agence Rol. Agence photographique. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531105120. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b531105120' target='_blank' rel='noopener'>Equipe de l'Union mor\u00E9zienne, Eaux-Bonnes [Pyr\u00E9n\u00E9es-Alantiques, Grande semaine des Pyr\u00E9n\u00E9es, du 21 au 24 janvier] 1909 [i.e. 1910] : [photographie de presse] / [Agence Rol]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Agence Rol. Agence photographique</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1910</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531105120' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":585731},{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b531105120/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Equipe de l'Union mor\u00E9zienne, Eaux-Bonnes [Pyr\u00E9n\u00E9es-Alantiques, Grande semaine des Pyr\u00E9n\u00E9es, du 21 au 24 janvier] 1909 [i.e. 1910] : [photographie de presse] / [Agence Rol] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b531105120. Agence Rol. Agence photographique. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531105120. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b531105120' target='_blank' rel='noopener'>Equipe de l'Union mor\u00E9zienne, Eaux-Bonnes [Pyr\u00E9n\u00E9es-Alantiques, Grande semaine des Pyr\u00E9n\u00E9es, du 21 au 24 janvier] 1909 [i.e. 1910] : [photographie de presse] / [Agence Rol]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Agence Rol. Agence photographique</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1910</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531105120' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":369,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#DCDCDC\",\"#000000\",\"#D3D3D3\",\"#696969\",\"#A9A9A9\",\"#808080\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":32909}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b531105120\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531105120\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b531105120%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b531105120\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531105120#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531105120#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":10,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531105120\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b531105120\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b531105120\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b531105120\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531105120\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1910\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b531105120\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\"22 janvier 1910\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"Agence Rol. Agence photographique\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1910\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"R\u00E9f\u00E9rence bibliographique : Rol, 8429\",\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol\",\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : Aquit1\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"1 photogr. n\u00E9g. souple ; 13 x 18 cm (sup.)\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531105120\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"fra\",\"fra\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice d'ensemble : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb404807284\",\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb404807284\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, d\u00E9partement Estampes et photographie, EI-13 (66)\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Ski -- Comp\u00E9titions -- France -- Eaux-Bonnes (Pyr\u00E9n\u00E9es-Atlantiques)\",\"Sports d'hiver\",\"Eaux-Bonnes (Pyr\u00E9n\u00E9es-Atlantiques)\",\"Ski -- Equipes -- France -- Morez\",\"Photographie de presse -- 1900-1945\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Equipe de l'Union mor\u00E9zienne, Eaux-Bonnes [Pyr\u00E9n\u00E9es-Alantiques, Grande semaine des Pyr\u00E9n\u00E9es, du 21 au 24 janvier] 1909 [i.e. 1910] : [photographie de presse] / [Agence Rol]\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\",\"photographie\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\",\"photograph\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b531105120\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531105120\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531105120#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T19:11:14.105Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b531105120\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531105120#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T19:11:14.105Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b531105120\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b531105120/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T19:11:14.131Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567451474131,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T19:11:14.131Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567451474131,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Morez, [f\u00E9vrier] 1909 [skieuses d\u00E9butantes se tenant par la main] : [photographie de presse] / [Agence Rol]",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1681",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b531106148",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1681&width=560&url=http%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b531106148%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@gallica.bnf.fr",
      "description": "R\u00E9f\u00E9rence bibliographique : Rol, 8715 <br>Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol <br>Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : FrancComt1",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:10 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:10 +0000",
      "language": "Unset",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/9200518/ark__12148_btv1b531106148\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b531106148\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b531106148/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531106148\",\"edmObject\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b531106148/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531106148\",\"webResources\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531106148\",\"textAttributionSnippet\":\"Morez, [f\u00E9vrier] 1909 [skieuses d\u00E9butantes se tenant par la main] : [photographie de presse] / [Agence Rol] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b531106148. Agence Rol. Agence photographique. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531106148. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b531106148' target='_blank' rel='noopener'>Morez, [f\u00E9vrier] 1909 [skieuses d\u00E9butantes se tenant par la main] : [photographie de presse] / [Agence Rol]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Agence Rol. Agence photographique</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1909</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531106148' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"rdfType\":\"http://www.europeana.eu/schemas/edm/FullTextResource\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":582709},{\"about\":\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b531106148/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Morez, [f\u00E9vrier] 1909 [skieuses d\u00E9butantes se tenant par la main] : [photographie de presse] / [Agence Rol] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b531106148. Agence Rol. Agence photographique. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531106148. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b531106148' target='_blank' rel='noopener'>Morez, [f\u00E9vrier] 1909 [skieuses d\u00E9butantes se tenant par la main] : [photographie de presse] / [Agence Rol]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Agence Rol. Agence photographique</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1909</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531106148' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":368,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#D3D3D3\",\"#808080\",\"#696969\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":31804},{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b531106148/f1/full/512,/0/native.jpg\",\"dcFormat\":{\"def\":[\"image/jpeg\"]},\"textAttributionSnippet\":\"Morez, [f\u00E9vrier] 1909 [skieuses d\u00E9butantes se tenant par la main] : [photographie de presse] / [Agence Rol] - https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b531106148. Agence Rol. Agence photographique. Biblioth\u00E8que nationale de France - http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531106148. No Copyright - Other Known Legal Restrictions - http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b531106148' target='_blank' rel='noopener'>Morez, [f\u00E9vrier] 1909 [skieuses d\u00E9butantes se tenant par la main] : [photographie de presse] / [Agence Rol]</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Agence Rol. Agence photographique</dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1909</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531106148' target='_blank' rel='noopener'>Biblioth\u00E8que nationale de France</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>France</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-no'/>No Copyright - Other Known Legal Restrictions</a></dd></dl>\",\"svcsHasService\":[\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b531106148/f1\"],\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b531106148/manifest.json\"],\"ebucoreWidth\":512,\"ebucoreHeight\":368,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#C0C0C0\",\"#D3D3D3\",\"#808080\",\"#696969\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":31804}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]}],\"edmDatasetName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b531106148\",\"aggregatedCHO\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531106148\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"France\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"fr\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b531106148%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b531106148\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531106148#contentTier\",\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531106148#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"9200518_Ag_BnF_Gallica_typedoc_images\"],\"europeanaCompleteness\":9,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000002112001\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"National Library of France\"],\"fr\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531106148\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/9200518/ark__12148_btv1b531106148\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"ark:/12148/btv1b531106148\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/9200518/ark__12148_btv1b531106148\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531106148\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1909\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/9200518/ark__12148_btv1b531106148\",\"dcCoverage\":{\"def\":[\".. f\u00E9vrier 1909\"]},\"dcCreator\":{\"def\":[\"Agence Rol. Agence photographique\"]},\"dcDate\":{\"def\":[\"1909\"]},\"dcDescription\":{\"def\":[\"R\u00E9f\u00E9rence bibliographique : Rol, 8715\",\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol\",\"Appartient \u00E0 l\u2019ensemble documentaire : FrancComt1\"]},\"dcFormat\":{\"def\":[\"1 photogr. n\u00E9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)\",\"Nombre total de vues : 1\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531106148\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"fra\",\"fra\"]},\"dcRelation\":{\"def\":[\"Notice du catalogue : http://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb404823333\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"http://gallica.bnf.fr/html/conditions-dutilisation-des-contenus-de-gallica\"]},\"dcSource\":{\"def\":[\"Biblioth\u00E8que nationale de France, d\u00E9partement Estampes et photographie, EI-13 (68)\"]},\"dcSubject\":{\"fre\":[\"Apprentissage\",\"Ski alpin -- France -- Morez (Jura)\",\"Skieurs\",\"Sports d'hiver\",\"Morez (Jura)\",\"Photographie de presse -- 1900-1945\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Morez, [f\u00E9vrier] 1909 [skieuses d\u00E9butantes se tenant par la main] : [photographie de presse] / [Agence Rol]\"]},\"dcType\":{\"fre\":[\"image fixe\",\"photographie\"],\"eng\":[\"image\",\"still image\",\"photograph\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b531106148\"],\"proxyFor\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531106148\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531106148#contentTier\",\"created\":\"2019-09-02T20:19:36.378Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b531106148\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/9200518/ark__12148_btv1b531106148#metadataTier\",\"created\":\"2019-09-02T20:19:36.378Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/9200518/ark__12148_btv1b531106148\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTier0\"}],\"services\":[{\"about\":\"http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b531106148/f1\",\"dctermsConformsTo\":[\"http://iiif.io/api/image\"],\"doapImplements\":[\"http://iiif.io/api/image/2/level2.json\"]}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/AD2xxx\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Second millenium AD\",\"Second millenium AD, years 1001-2000\"],\"fr\":[\"2e mill\u00E9naire apr\u00E8s J.-C.\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/Time\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/ChronologicalPeriod\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Chronological period\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/Time\"]}},{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-09-02T20:19:36.412Z\",\"timestamp_created_epoch\":1567455576412,\"timestamp_update\":\"2019-09-02T20:19:36.412Z\",\"timestamp_update_epoch\":1567455576412,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Idrott",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1679",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_195440",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1679&width=560&url=https%3A%2F%2Fjlm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2F16f1b0e13f4a6b2c4c4de146f9a331a1.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@jlm.kulturhotell.se",
      "description": "Skidm\u00E4sterskap f\u00F6r d\u00F6vstumma, mars 1951. Fr v: ok\u00E4nd, Sven B\u00E4ckman samt Artur Jonsson.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:07 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:07 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/76/jlm_item_195440\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/76/jlm_item_195440\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966042\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/16f1b0e13f4a6b2c4c4de146f9a331a1.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://jlm.kulturhotell.se/items/show/195440\",\"edmObject\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/16f1b0e13f4a6b2c4c4de146f9a331a1.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://jlm.kulturhotell.se/files/fullsize/16f1b0e13f4a6b2c4c4de146f9a331a1.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/76/jlm_item_195440\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/fullsize/16f1b0e13f4a6b2c4c4de146f9a331a1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Idrott - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_195440. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/195440. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_195440' target='_blank' rel='noopener'>Idrott</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1951</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/195440' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_195440/manifest\"],\"ebucoreWidth\":667,\"ebucoreHeight\":550,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#F5F5F5\",\"#2F4F4F\",\"#696969\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":122466},{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/16f1b0e13f4a6b2c4c4de146f9a331a1.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"Idrott - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_195440. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/195440. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_195440' target='_blank' rel='noopener'>Idrott</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1951</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/195440' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_195440/manifest\"],\"ebucoreWidth\":667,\"ebucoreHeight\":550,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#A9A9A9\",\"#808080\",\"#696969\",\"#2F4F4F\",\"#F5F5F5\",\"#C0C0C0\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":118340},{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/items/show/195440\",\"textAttributionSnippet\":\"Idrott - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_195440. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/195440. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang=''><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_195440' target='_blank' rel='noopener'>Idrott</a></dd><dt>Date</dt><dd lang=''>1951</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/195440' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_195440/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1718\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gruppenportr\u00E4t\"],\"sv\":[\"Grupportr\u00E4tt\"],\"ru\":[\"\u0413\u0440\u0443\u043F\u043F\u043E\u0432\u043E\u0439 \u043F\u043E\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442\"],\"fi\":[\"Ryhm\u00E4muotokuva\"],\"pt\":[\"Retrato de grupo\"],\"en\":[\"Group portrait\"],\"it\":[\"Ritratto di gruppo\"],\"fr\":[\"Portrait de groupe\"],\"es\":[\"Retrato grupal\"],\"cs\":[\"Skupinov\u00FD portr\u00E9t\"],\"pl\":[\"Portret grupowy\"],\"da\":[\"Gruppeportr\u00E6t\"],\"ca\":[\"Retrat grupal\"],\"nl\":[\"Groepsportret\"]},\"note\":{\"de\":[\"Darstellung mehrerer Menschen, die als Familie, als Standespersonen oder durch ihre Besch\u00E4ftigung miteinander verbunden sind.\"],\"en\":[\"Portrait of more than one person\"],\"pl\":[\"Portret wi\u0119cej ni\u017C jednej osoby\"],\"fr\":[\"Portrait de plus d'une personne\"],\"da\":[\"Portr\u00E6t af mere end en person\"],\"es\":[\"Retrato de m\u00E1s de una persona\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"],\"nl\":[\"Portret van verscheidene personen tegelijk\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/106\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1551015\",\"https://d-nb.info/gnd/4158436-3\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300124525\",\"http://g.co/kg/g/1215v7f5\"]}],\"edmDatasetName\":[\"76_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Jamtli\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/76/jlm_item_195440\",\"aggregatedCHO\":\"/item/76/jlm_item_195440\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fjlm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2F16f1b0e13f4a6b2c4c4de146f9a331a1.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_195440\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/76/jlm_item_195440#contentTier\",\"/item/76/jlm_item_195440#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"76_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Jamtli\"],\"europeanaCompleteness\":7,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966042\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Jamtli - \u00D6stersund\"],\"en\":[\"Jamtli\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/27447\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"fi\":[\"J\u00E4mtlandin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u0415\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"sv\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"pt\":[\"Condado da J\u00E4mtland\"],\"bg\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0419\u0435\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03B5\u03BC\u03C4\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03C2\"],\"lt\":[\"Jemtlando l\u0117nas\"],\"en\":[\"J\u00E4mtland County\"],\"lv\":[\"Jemtlandes l\u0113ne\"],\"hr\":[\"\u017Dupanija J\u00E4mtland\"],\"it\":[\"Contea di J\u00E4mtland\"],\"fr\":[\"J\u00E4mtland\"],\"hu\":[\"J\u00E4mtland megye\"],\"es\":[\"Provincia de J\u00E4mtland\"],\"et\":[\"J\u00E4mtlandi l\u00E4\u00E4n\"],\"eu\":[\"J\u00E4mtlandeko konderria\"],\"pl\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"ro\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"da\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"ca\":[\"Comtat de J\u00E4mtland\"],\"nl\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"]},\"altLabel\":{\"fi\":[\"J\u00E4mtlannin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0415\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\"],\"sv\":[\"SE-Z\"],\"pt\":[\"Jamtlands\",\"J\u00E4mtlands\",\"Condado da J\u00E4mtland\",\"Condado de J\u00E4mtland\"],\"bg\":[\"\u0419\u0435\u043C\u0442\u043B\u0430\u043D\u0434\u0441\u043A\u0430 \u043E\u0431\u043B\u0430\u0441\u0442\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03B5\u03BC\u03C4\u03BB\u03B1\u03BD\u03B4\u03C2\"],\"lt\":[\"Jamtalandas\"],\"en\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\"],\"lv\":[\"J\u0113mtlandes l\u0113nis\",\"Jemtlande\",\"J\u0113mtlandes l\u0113ne\"],\"hr\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\",\"\u017Dupanija J\u00E4mtlands\"],\"fr\":[\"D\u00E9partement de J\u00E4mtland\",\"Comte de Jamtland\"],\"es\":[\"Provincia de Jamtland\",\"Jamtland\",\"Condado de J\u00E4mtland\"],\"pl\":[\"Jamtland\",\"Jemtland\"],\"ro\":[\"Jamtlands lan\"],\"ca\":[\"J\u00E4mtland\"],\"nl\":[\"J\u00E4mtland\",\"Jamtlands lan\"]},\"note\":{\"de\":[\"Provinz in Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsin l\u00E4\u00E4ni\"],\"ru\":[\"\u041B\u0435\u043D \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u0438\"],\"sv\":[\"L\u00E4n i Sverige\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03BC\u03B7\u03C4\u03B5\u03AF\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"County (l\u00E4n) In Sweden\"],\"it\":[\"Contea svedese\"],\"fr\":[\"L\u00E4n (comt\u00E9 de Su\u00E8de)\"],\"es\":[\"Provincia de Suecia\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"latitude\":63.0,\"longitude\":14.66667,\"altitude\":402.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q103679\",\"http://viaf.org/viaf/152381929\",\"https://d-nb.info/gnd/7637941-3\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n81078226\",\"https://www.freebase.com/m/0zs4n\",\"https://g.co/kg/m/0zs4n\",\"https://sws.geonames.org/2703330/\",\"http://dbpedia.org/resource/J%C3%A4mtland_County\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsi\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Su\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u0160vedija\"],\"hr\":[\"\u0160vedska\"],\"lv\":[\"Zviedrija\"],\"fr\":[\"Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9dorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"sl\":[\"\u0160vedska\"],\"ga\":[\"An tSualainn\"],\"ca\":[\"Su\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Sverige\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u017Bvezja\"],\"en\":[\"Sweden\"],\"it\":[\"Svezia\"],\"es\":[\"Suecia\"],\"et\":[\"Rootsi\"],\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"eu\":[\"Suedia\"],\"pl\":[\"Szwecja\"],\"da\":[\"Sverige\"],\"ro\":[\"Suedia\"],\"nl\":[\"Zweden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Schweden\",\"SE\",\"SWE\"],\"sv\":[\"Konungariket Sverige\",\"Kungariket Sverige\",\"Kungad\u00F6met Sverige\",\"SE\",\"SWE\",\"Konungad\u00F6met Sverige\"],\"ru\":[\"Sverige\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsin kuningaskunta\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-I\u017Cvezja\",\"L-I\u017Cvezja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Sweden\",\"SE\",\"se\",\"SWE\",\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"hr\":[\"Kraljevina \u0160vedska\"],\"it\":[\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"fr\":[\"SE\",\"Royaume de Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Suecia\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Szwecji\"],\"da\":[\"Kongeriget Sverige\"],\"nl\":[\"SE\",\"SWE\"],\"ca\":[\"Regne de Su\u00E8cia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Stat sovran fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord situ\u00E9 en Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"Konstitu\u010Dn\u00ED monarchie v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Scandinavi\u00EB in Noord-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":61.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"http://viaf.org/viaf/159364209\",\"http://viaf.org/viaf/311574554\",\"http://viaf.org/viaf/133243592\",\"http://viaf.org/viaf/172149294332280521859\",\"https://d-nb.info/gnd/4077258-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021184\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238534f\",\"http://www.idref.fr/026401606/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571513\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013548\",\"https://www.freebase.com/m/0d0vqn\",\"https://g.co/kg/m/0d0vqn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.500\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163435\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90570098\",\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000097\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204537\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94383\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049181n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16989-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10481\",\"https://libris.kb.se/97mppvdt327j8rx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94383\",\"http://dbpedia.org/resource/Sweden\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/76/jlm_item_195440\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/76/jlm_item_195440\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1718\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/27447\",\"http://data.europeana.eu/place/113\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/76/jlm_item_195440\"],\"proxyFor\":\"/item/76/jlm_item_195440\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"year\":{\"def\":[\"1951\"]},\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/76/jlm_item_195440\",\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Skidm\u00E4sterskap f\u00F6r d\u00F6vstumma, mars 1951. Fr v: ok\u00E4nd, Sven B\u00E4ckman samt Artur Jonsson.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/jlm/item/195440\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Jamtli\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"D\u00F6vstum\",\"Grupportr\u00E4tt\",\"Skidt\u00E4vling\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Handikappidrott\",\"Idrott\",\"SM\"]},\"dcTitle\":{\"def\":[\"Idrott\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"Idrott\",\"Samlingar\",\"Fotografi\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1951\"]},\"dctermsExtent\":{\"def\":[\"Format 120 cm\"]},\"dctermsSpatial\":{\"sv\":[\"J\u00E4mtlands l\u00E4n\",\"Sverige J\u00E4mtlands l\u00E4n \u00D6stersund \u00D6stersund\"],\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/country#se\",\"Sverige\",\"\u00D6stersund\",\"\u00D6stersund\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1951-03\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_195440\"],\"proxyFor\":\"/item/76/jlm_item_195440\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/76/jlm_item_195440#contentTier\",\"created\":\"2020-07-24T23:04:05.478Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_195440\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/76/jlm_item_195440#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-24T23:04:05.478Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_195440\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timespans\":[{\"about\":\"http://semium.org/time/19xx\",\"prefLabel\":{\"ru\":[\"20\u0439 \u0432\u0435\u043A\"],\"def\":[\"20..\",\"20??\",\"20e\"],\"en\":[\"20-th\",\"20th\",\"20th century\"],\"fr\":[\"20e si\u00E8cle\"],\"nl\":[\"20de eeuw\"]},\"begin\":{\"def\":[\"Tue Jan 01 00:19:32 CET 1901\"]},\"end\":{\"def\":[\"Sun Dec 31 01:00:00 CET 2000\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://semium.org/time/AD2xxx\"]}}],\"timestamp_created\":\"2019-04-30T12:37:45.148Z\",\"timestamp_created_epoch\":1556627865148,\"timestamp_update\":\"2020-07-24T22:09:44.463Z\",\"timestamp_update_epoch\":1595628584463,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "F\u00F6rsvaret",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1677",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_144582",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1677&width=560&url=https%3A%2F%2Fjlm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fb22bd6719bbf95b3f8d400841cefe8bc.jpg",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@jlm.kulturhotell.se",
      "description": "Unglottatr\u00E4ff i Vemdalen, 14-15/4 1956. \n\nUppgifter: Per Myrvall, Vemdalen, 1997.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:04 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:04 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/76/jlm_item_144582\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/76/jlm_item_144582\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966042\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/b22bd6719bbf95b3f8d400841cefe8bc.jpg\",\"edmIsShownAt\":\"https://jlm.kulturhotell.se/items/show/144582\",\"edmObject\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/b22bd6719bbf95b3f8d400841cefe8bc.jpg\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://jlm.kulturhotell.se/files/fullsize/b22bd6719bbf95b3f8d400841cefe8bc.jpg\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/76/jlm_item_144582\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/items/show/144582\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) F\u00F6rsvaret - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_144582. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/144582. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_144582' target='_blank' rel='noopener'>F\u00F6rsvaret</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/144582' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/fullsize/b22bd6719bbf95b3f8d400841cefe8bc.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) F\u00F6rsvaret - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_144582. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/144582. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_144582' target='_blank' rel='noopener'>F\u00F6rsvaret</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/144582' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_144582/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":97655,\"ebucoreWidth\":748,\"ebucoreHeight\":535,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFAFA\",\"#F5F5F5\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#F8F8FF\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://jlm.kulturhotell.se/files/original/b22bd6719bbf95b3f8d400841cefe8bc.jpg\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) F\u00F6rsvaret - https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_144582. Jamtli - \u00D6stersund - https://jlm.kulturhotell.se/items/show/144582. CC BY-NC-ND - http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/76/jlm_item_144582' target='_blank' rel='noopener'>F\u00F6rsvaret</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://jlm.kulturhotell.se/items/show/144582' target='_blank' rel='noopener'>Jamtli - \u00D6stersund</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-cc'/><span class='icon-by'/><span class='icon-nc'/><span class='icon-nd'/>CC BY-NC-ND</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_144582/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":87525,\"ebucoreWidth\":748,\"ebucoreHeight\":535,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#FFFAFA\",\"#F5F5F5\",\"#808080\",\"#A9A9A9\",\"#F8F8FF\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/76/jlm_item_144582/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3068\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Skisport\"],\"sv\":[\"Skid\u00E5kning\"],\"en\":[\"Skiing\"],\"fr\":[\"Ski sportif\"],\"da\":[\"Skisport\"],\"nl\":[\"Ski\u00EBn\"]},\"note\":{\"sv\":[\"T\u00E4vlingsvintersport d\u00E4r deltagarna anv\u00E4nder sig av skidor f\u00F6r att glida l\u00E4ngsmed sn\u00F6n\"],\"en\":[\"Competitive winter sport in which the participant uses skis to glide on snow\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/114\"],\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3143\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q15621650\",\"https://d-nb.info/gnd/4055245-7\",\"http://g.co/kg/g/121hfwkr\"]}],\"edmDatasetName\":[\"76_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Jamtli\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/76/jlm_item_144582\",\"aggregatedCHO\":\"/item/76/jlm_item_144582\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fjlm.kulturhotell.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fb22bd6719bbf95b3f8d400841cefe8bc.jpg&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/76/jlm_item_144582\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/76/jlm_item_144582#contentTier\",\"/item/76/jlm_item_144582#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"76_Ag_SE_SwedishNationalHeritage_Jamtli\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966042\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"Jamtli - \u00D6stersund\"],\"en\":[\"Jamtli\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/32816\",\"prefLabel\":{\"fi\":[\"Vemdalen\"],\"sv\":[\"Vemdalens socken\"],\"da\":[\"Vemdalens sogn\"]},\"altLabel\":{\"fi\":[\"Vemdalens socken\",\"Vemdalenin pit\u00E4j\u00E4\"]},\"note\":{\"fi\":[\"Pit\u00E4j\u00E4 Ruotsissa (\u20131862)\"],\"sv\":[\"Socken i H\u00E4rjedalen\"],\"da\":[\"Historisk sogn i H\u00E4rjedalen\"]},\"latitude\":62.44528,\"longitude\":13.862778,\"owlSameAs\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/parish#2573\",\"https://sws.geonames.org/8127682/\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q10713925\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Schweden\"],\"fi\":[\"Ruotsi\"],\"ru\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"Su\u00E9cia\"],\"bg\":[\"\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"\u0160vedija\"],\"hr\":[\"\u0160vedska\"],\"lv\":[\"Zviedrija\"],\"fr\":[\"Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9dorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"sl\":[\"\u0160vedska\"],\"ga\":[\"An tSualainn\"],\"ca\":[\"Su\u00E8cia\"],\"sv\":[\"Sverige\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\"],\"mt\":[\"\u017Bvezja\"],\"en\":[\"Sweden\"],\"it\":[\"Svezia\"],\"es\":[\"Suecia\"],\"et\":[\"Rootsi\"],\"cs\":[\"\u0160v\u00E9dsko\"],\"eu\":[\"Suedia\"],\"pl\":[\"Szwecja\"],\"da\":[\"Sverige\"],\"ro\":[\"Suedia\"],\"nl\":[\"Zweden\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"K\u00F6nigreich Schweden\",\"SE\",\"SWE\"],\"sv\":[\"Konungariket Sverige\",\"Kungariket Sverige\",\"Kungad\u00F6met Sverige\",\"SE\",\"SWE\",\"Konungad\u00F6met Sverige\"],\"ru\":[\"Sverige\",\"\u041A\u043E\u0440\u043E\u043B\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Ruotsin kuningaskunta\"],\"bg\":[\"\u041A\u0440\u0430\u043B\u0441\u0442\u0432\u043E \u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Renju tal-I\u017Cvezja\",\"L-I\u017Cvezja\"],\"el\":[\"\u0392\u03B1\u03C3\u03AF\u03BB\u03B5\u03B9\u03BF \u03C4\u03B7\u03C2 \u03A3\u03BF\u03C5\u03B7\u03B4\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"en\":[\"Kingdom of Sweden\",\"SE\",\"se\",\"SWE\",\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"hr\":[\"Kraljevina \u0160vedska\"],\"it\":[\"Sverige\",\"Konungariket Sverige\"],\"fr\":[\"SE\",\"Royaume de Su\u00E8de\"],\"hu\":[\"Sv\u00E9d Kir\u00E1lys\u00E1g\"],\"es\":[\"Reino de Suecia\"],\"sk\":[\"\u0160v\u00E9dske kr\u00E1\u013Eovstvo\"],\"pl\":[\"Kr\u00F3lestwo Szwecji\"],\"da\":[\"Kongeriget Sverige\"],\"nl\":[\"SE\",\"SWE\"],\"ca\":[\"Regne de Su\u00E8cia\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in Nordeuropa\"],\"sv\":[\"Konstitutionell monarki i Nordeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u043E\u0439 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0435\"],\"fi\":[\"Valtio Pohjois-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs da Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"mt\":[\"Stat sovran fit-Tramuntana tal-Ewropa\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03B2\u03CC\u03C1\u03B5\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Northern Europe\"],\"lv\":[\"Valsts Zieme\u013Ceirop\u0101\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u sjevernoj Europi\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa settentrionale, membro dell'Unione Europea\"],\"fr\":[\"Pays d'Europe du Nord situ\u00E9 en Scandinavie\"],\"hu\":[\"\u00C1llam \u00C9szak-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"P\u00F5hja-Euroopa kuningriik\"],\"cs\":[\"Konstitu\u010Dn\u00ED monarchie v severn\u00ED Evrop\u011B\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v Severnej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w Europie P\u00F3\u0142nocnej\"],\"da\":[\"Land i Nordeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Nord\"],\"nl\":[\"Land in Scandinavi\u00EB in Noord-Europa\"],\"ca\":[\"Pa\u00EDs d'Europa\"]},\"latitude\":61.0,\"longitude\":15.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q34\",\"http://viaf.org/viaf/159364209\",\"http://viaf.org/viaf/311574554\",\"http://viaf.org/viaf/133243592\",\"http://viaf.org/viaf/172149294332280521859\",\"https://d-nb.info/gnd/4077258-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021184\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb15238534f\",\"http://www.idref.fr/026401606/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00571513\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D013548\",\"https://www.freebase.com/m/0d0vqn\",\"https://g.co/kg/m/0d0vqn\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/Z01.542.816.500\",\"http://libris.kb.se/resource/auth/163435\",\"https://livedata.bibsys.no/authority/90570098\",\"https://sws.geonames.org/2661886/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000097\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204537\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p94383\",\"http://babelnet.org/rdf/s00049181n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/16989-5\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept10481\",\"https://libris.kb.se/97mppvdt327j8rx\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y94383\",\"http://dbpedia.org/resource/Sweden\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/76/jlm_item_144582\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/76/jlm_item_144582\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3068\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/113\",\"http://data.europeana.eu/place/32816\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/76/jlm_item_144582\"],\"proxyFor\":\"/item/76/jlm_item_144582\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/76/jlm_item_144582\",\"dcDescription\":{\"sv\":[\"Unglottatr\u00E4ff i Vemdalen, 14-15/4 1956. \\n\\nUppgifter: Per Myrvall, Vemdalen, 1997.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/jlm/item/144582\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"def\":[\"Jamtli\"]},\"dcRights\":{\"sv\":[\"Creative Commons - Erk\u00E4nnande-Ickekommersiell-Inga bearbetningar\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"F\u00F6rsvaret\",\"Skid\u00E5kning\",\"Unglottatr\u00E4ff\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"F\u00F6rsvaret\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"F\u00F6rsvaret\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Fotografi\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1956-04-14 - 1956-04-15\"]},\"dctermsSpatial\":{\"sv\":[\"H\u00E4rjedalen\",\"H\u00E4rjedalen\",\"Sverige H\u00E4rjedalen H\u00E4rjedalen Vemdalen Vemdalen\"],\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/resurser/aukt/geo/country#se\",\"Sverige\",\"Vemdalen\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1956-04-14 - 1956-04-15\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_144582\"],\"proxyFor\":\"/item/76/jlm_item_144582\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/76/jlm_item_144582#contentTier\",\"created\":\"2020-07-25T00:31:29.827Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_144582\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/76/jlm_item_144582#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-25T00:31:29.827Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/76/jlm_item_144582\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2020-07-24T22:09:44.463Z\",\"timestamp_created_epoch\":1595628584463,\"timestamp_update\":\"2020-07-24T22:09:44.463Z\",\"timestamp_update_epoch\":1595628584463,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "DM p\u00E5 skidor i H\u00E4llefors, skidt\u00E4vling.",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1675",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1675&width=560&url=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022wZ1VXroy9%3Fdimension%3D1200x1200",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@mm.dimu.org",
      "description": "DM p\u00E5 skidor i H\u00E4llefors, skidt\u00E4vling.",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:01 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:01 +0000",
      "language": "sv",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966073\"]},\"edmIsShownBy\":\"https://mm.dimu.org/image/022wZ1VXroy9?dimension=1200x1200\",\"edmIsShownAt\":\"https://digitaltmuseum.se/021016296257\",\"edmObject\":\"https://mm.dimu.org/image/022wZ1VXroy9?dimension=1200x1200\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"hasView\":[\"https://mm.dimu.org/image/022wZ1VXroy9?dimension=600x600\"],\"aggregatedCHO\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/022wZ1VXroy9?dimension=1200x1200\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) DM p\u00E5 skidor i H\u00E4llefors, skidt\u00E4vling - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579. Bogland, Anders. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016296257. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579' target='_blank' rel='noopener'>DM p\u00E5 skidor i H\u00E4llefors, skidt\u00E4vling</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Bogland, Anders</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016296257' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579/manifest\"],\"ebucoreWidth\":750,\"ebucoreHeight\":509,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#F5F5F5\",\"#2F4F4F\",\"#E6E6FA\",\"#DCDCDC\",\"#000000\",\"#696969\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":170954},{\"about\":\"https://mm.dimu.org/image/022wZ1VXroy9?dimension=600x600\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) DM p\u00E5 skidor i H\u00E4llefors, skidt\u00E4vling - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579. Bogland, Anders. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016296257. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579' target='_blank' rel='noopener'>DM p\u00E5 skidor i H\u00E4llefors, skidt\u00E4vling</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Bogland, Anders</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016296257' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579/manifest\"],\"ebucoreWidth\":600,\"ebucoreHeight\":407,\"edmHasColorSpace\":\"grayscale\",\"edmComponentColor\":[\"#F5F5F5\",\"#E6E6FA\",\"#2F4F4F\",\"#F5F5DC\",\"#000000\",\"#DCDCDC\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\",\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":133600},{\"about\":\"https://digitaltmuseum.se/021016296257\",\"textAttributionSnippet\":\"(sv) DM p\u00E5 skidor i H\u00E4llefors, skidt\u00E4vling - https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579. Bogland, Anders. \u00D6rebro l\u00E4ns museum - https://digitaltmuseum.se/021016296257. Public Domain Mark - http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='sv'><a href='http://data.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579' target='_blank' rel='noopener'>DM p\u00E5 skidor i H\u00E4llefors, skidt\u00E4vling</a></dd><dt>Creator</dt><dd lang=''>Bogland, Anders</dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://digitaltmuseum.se/021016296257' target='_blank' rel='noopener'>\u00D6rebro l\u00E4ns museum</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Sweden</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-pd'/>Public Domain Mark</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":101091},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3117\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Meisterschaft\"],\"fi\":[\"Mestaruuskilpailu\"],\"sv\":[\"M\u00E4sterskap\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442\"],\"pt\":[\"Campeonato\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03AC\u03B8\u03BB\u03B7\u03BC\u03B1\"],\"lt\":[\"\u010Cempionatas\"],\"en\":[\"Championship\"],\"lv\":[\"\u010Cempion\u0101ts\"],\"it\":[\"Campionato\"],\"fr\":[\"Championnat\"],\"hu\":[\"Bajnoks\u00E1g\"],\"es\":[\"Campeonato\"],\"et\":[\"Meistriv\u00F5istlused\"],\"cs\":[\"Mistrovstv\u00ED\"],\"pl\":[\"Mistrzostwa\"],\"ro\":[\"Campionat\"],\"da\":[\"Mesterskab\"],\"nl\":[\"Kampioenschap\"],\"ca\":[\"Campionat\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"\u0160ampion\u00E1t\"],\"de\":[\"Meisterschaften\",\"Meisterschaftspiel\",\"Meisterschaftspiele\"],\"fi\":[\"Mestaruuskisa\",\"Mestaruussarja\"],\"ru\":[\"\u0421\u043F\u043E\u0440\u0442\u0438\u0432\u043D\u044B\u0439 \u0447\u0435\u043C\u043F\u0438\u043E\u043D\u0430\u0442\"],\"el\":[\"\u03A0\u03C1\u03C9\u03C4\u03B1\u03B8\u03BB\u03AE\u03BC\u03B1\u03C4\u03B1\"],\"en\":[\"Championship game\",\"Championships\",\"Championship games\"],\"fr\":[\"Championnats\"]},\"note\":{\"cs\":[\"R\u016Fzn\u00E9 formy sportovn\u00EDch sout\u011B\u017E\u00ED, jejich\u017E c\u00EDlem je ur\u010Dit v\u00EDt\u011Bzn\u00E9ho jednotlivce \u010Di t\u00FDm\"],\"de\":[\"Sportlicher Wettbewerb\"],\"el\":[\"\u0395\u03AF\u03B4\u03BF\u03C2 \u03B1\u03B8\u03BB\u03B7\u03C4\u03B9\u03BA\u03AE\u03C2 \u03B4\u03B9\u03BF\u03C1\u03B3\u03AC\u03BD\u03C9\u03C3\u03B7\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03B4\u03B9\u03B1\u03C6\u03BF\u03C1\u03B5\u03C4\u03B9\u03BA\u03BF\u03CD\u03C2 \u03C4\u03C1\u03CC\u03C0\u03BF\u03C5\u03C2 \u03B4\u03B9\u03B5\u03BE\u03B1\u03B3\u03C9\u03B3\u03AE\u03C2\"],\"en\":[\"Various forms of competition in which the aim is to decide which individual or team is the champion\"],\"lv\":[\"Sacens\u012Bbas lab\u0101k\u0101 sportista vai lab\u0101k\u0101s komandas noskaidro\u0161anai\"],\"it\":[\"Termine\"],\"fr\":[\"Type de comp\u00E9tition sportive de d\u00E9finitions variables\"],\"da\":[\"Sportsbegivenhed\"],\"es\":[\"Varios tipos de competencias en la cual el objetivo es resolver cual persona o grupo es el campe\u00F3n\"],\"nl\":[\"Diverse vormen van competitie met als doel welk individu of team de kampioen is\"]},\"exactMatch\":[\"http://purl.org/bncf/tid/62388\",\"https://www.freebase.com/m/0b4_rz\",\"https://g.co/kg/m/0b4_rz\",\"http://babelnet.org/rdf/s00017615n\",\"http://www.wikidata.org/entity/Q1079023\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/29\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Geb\u00E4ude\"],\"fi\":[\"Rakennus\"],\"ru\":[\"\u0417\u0434\u0430\u043D\u0438\u0435\"],\"pt\":[\"Edif\u00EDcio\"],\"bg\":[\"\u0421\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430\"],\"lt\":[\"Statinys\"],\"lv\":[\"Celtne\"],\"hr\":[\"Zgrada\"],\"fr\":[\"B\u00E2timent\"],\"hu\":[\"\u00C9p\u00FClet\"],\"sk\":[\"Budova\"],\"sl\":[\"Stavba\"],\"ga\":[\"Foirgneamh\"],\"ca\":[\"Edifici\"],\"sv\":[\"Byggnad\"],\"mt\":[\"Bini\"],\"el\":[\"\u039A\u03C4\u03AF\u03C1\u03B9\u03BF\"],\"en\":[\"Building\"],\"it\":[\"Edificio\"],\"es\":[\"Edificio\"],\"et\":[\"Hoone\"],\"cs\":[\"Budova\"],\"eu\":[\"Eraikin\"],\"pl\":[\"Budynek\"],\"ro\":[\"Cl\u0103dire\"],\"da\":[\"Bygning\"],\"nl\":[\"Gebouw\"]},\"note\":{\"de\":[\"Bauwerk, das R\u00E4ume einschlie\u00DFt, betreten werden kann und zum Schutz von Menschen, Tieren oder Sachen dient\"],\"sv\":[\"M\u00E4nniskoskapad struktur med tak och v\u00E4ggar permanent st\u00E5ende p\u00E5 samma plats\"],\"fi\":[\"Erillinen, kiinte\u00E4, omalla sis\u00E4\u00E4nk\u00E4ynnill\u00E4 varustettu rakennelma, joka sis\u00E4lt\u00E4\u00E4 katettua, yleens\u00E4 seinien erottamaa tilaa\"],\"ru\":[\"\u0422\u0438\u043F \u0441\u043E\u043E\u0440\u0443\u0436\u0435\u043D\u0438\u044F, \u043F\u043E\u043C\u0435\u0449\u0435\u043D\u0438\u0435 \u0434\u043B\u044F \u043B\u044E\u0434\u0435\u0439\"],\"pt\":[\"Tipo de obra arquitet\u00F4nica\"],\"el\":[\"\u0391\u03C1\u03C7\u03B9\u03C4\u03B5\u03BA\u03C4\u03BF\u03BD\u03B9\u03BA\u03AE \u03BA\u03B1\u03C4\u03B1\u03C3\u03BA\u03B5\u03C5\u03AE, \u03C3\u03C5\u03BD\u03AE\u03B8\u03C9\u03C2 \u03BC\u03B5 \u03C3\u03C4\u03AD\u03B3\u03B7 \u03BA\u03B1\u03B9 \u03C4\u03BF\u03AF\u03C7\u03BF\u03C5\u03C2, \u03C0\u03BF\u03C5 \u03C3\u03C4\u03AD\u03BA\u03B5\u03C4\u03B1\u03B9 \u03BC\u03CC\u03BD\u03B9\u03BC\u03B1 \u03C3\u03B5 \u03AD\u03BD\u03B1 \u03BC\u03AD\u03C1\u03BF\u03C2\"],\"mt\":[\"Struttura, tipikament b'saqaf u \u0127itan, wieqfa pjuttost b'mod permanenti f'post wie\u0127ed\"],\"en\":[\"Structure, typically with a roof and walls, standing more or less permanently in one place\"],\"hr\":[\"Gra\u0111evina koja se obi\u010Dno sastoji od zidova i krovne konstrukcije\"],\"lv\":[\"Celtniec\u012Bbas proces\u0101 izveidots objekts vai objektu komplekss\"],\"it\":[\"Costruzione edilizia realizzata dall'uomo\"],\"fr\":[\"Construction immobili\u00E8re, r\u00E9alis\u00E9e par intervention humaine\"],\"hu\":[\"\u00C9p\u00EDtm\u00E9ny\"],\"es\":[\"Construcci\u00F3n inmobiliaria realizada por intervenci\u00F3n humana\"],\"et\":[\"Katuse, siseruumi ja v\u00E4lispiiretega ehitis\"],\"eu\":[\"Egitura bat, usuki teilatuz eta hormez osatua, leku batean modu egonkorrean dagoena\"],\"cs\":[\"Stavba s pevnou st\u0159echou a st\u011Bnami\"],\"pl\":[\"Struktura zbudowana przez cz\u0142owieka maj\u0105ca \u015Bciany i dach stoj\u0105ca w okre\u015Blonym miejscu\"],\"da\":[\"Menneskeskabt, fritst\u00E5ende og fast placeret konstruktion - med tag og v\u00E6gge\"],\"ro\":[\"Construc\u021Bie imobiliar\u0103 cu spa\u021Bii pentru protejarea oamenilor, animalelor sau obiectelor\"],\"ca\":[\"Estructura humana amb un sostre i parets que roman m\u00E9s o menys permanentment a un lloc\"],\"nl\":[\"Bouwwerk met muren en dak\"]},\"related\":[\"http://data.europeana.eu/concept/1899\",\"http://data.europeana.eu/concept/1897\",\"http://data.europeana.eu/concept/1906\",\"http://data.europeana.eu/concept/1907\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q41176\",\"http://dbpedia.org/ontology/Building\",\"http://purl.obolibrary.org/obo/ENVO_00000073\",\"https://d-nb.info/gnd/4156127-2\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85017769\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb133184590\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00565595\",\"http://purl.org/bncf/tid/775\",\"https://www.freebase.com/m/0cgh4\",\"https://g.co/kg/m/0cgh4\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300004792\",\"http://id.worldcat.org/fast/840962\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p1786\",\"http://www.geonames.org/ontology#S.BLDG\",\"http://babelnet.org/rdf/s00013722n\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/18496-4\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept2708\",\"https://libris.kb.se/nl021hv61spd5n2\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y98461\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/3143\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Skisportler\"],\"fi\":[\"Hiiht\u00E4j\u00E4\"],\"sv\":[\"Skid\u00E5kare\"],\"ru\":[\"\u041B\u044B\u0436\u043D\u0438\u043A\"],\"el\":[\"\u03A3\u03BA\u03B9\u03AD\u03C1\"],\"en\":[\"Skier\"],\"lv\":[\"Sl\u0113pot\u0101js\"],\"it\":[\"Sciatore\"],\"fr\":[\"Skieur ou skieuse\"],\"hu\":[\"S\u00EDel\u0151\"],\"es\":[\"Esquiador\"],\"et\":[\"Suusataja\"],\"eu\":[\"Eskiatzaile\"],\"cs\":[\"Ly\u017Ea\u0159\"],\"sl\":[\"Smu\u010Dar\"],\"ga\":[\"Sci\u00E1la\u00ED\"],\"pl\":[\"Narciarz\"],\"da\":[\"Skil\u00F8ber\"],\"ro\":[\"Schior\"],\"ca\":[\"Esquiador\"],\"nl\":[\"Ski\u00EBr\"]},\"note\":{\"de\":[\"Ski laufende oder fahrende Person\"],\"sv\":[\"Person som ut\u00F6var skid\u00E5kning\"],\"ru\":[\"\u0427\u0435\u043B\u043E\u0432\u0435\u043A, \u0445\u043E\u0434\u044F\u0449\u0438\u0439 \u043D\u0430 \u043B\u044B\u0436\u0430\u0445\"],\"en\":[\"Person who performs skiing\"],\"it\":[\"Persona che pratica lo sci\"],\"fr\":[\"Personne pratiquant le ski\"],\"es\":[\"Persona que practica el esqu\u00ED\"],\"cs\":[\"Osoba pou\u017E\u00EDvaj\u00EDc\u00ED ly\u017Ee k pohybu po sn\u011Bhu\"],\"eu\":[\"Eskiatzen duen pertsona\"],\"pl\":[\"Osoba uprawiaj\u0105ca narciarstwo\"],\"da\":[\"Person der ud\u00F8ver skil\u00F8b\"],\"ro\":[\"Persoan\u0103 care practic\u0103 schiul\"],\"ca\":[\"Persona que practica l'esqu\u00ED\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3191\",\"http://data.europeana.eu/concept/3130\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q4270517\",\"http://dbpedia.org/ontology/Skier\",\"https://d-nb.info/gnd/4181646-8\",\"https://d-nb.info/gnd/7537817-6\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85123152\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh2007004430\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11944276f\",\"http://purl.org/bncf/tid/22602\",\"https://www.freebase.com/m/02h6653\",\"https://g.co/kg/m/02h6653\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p15138\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/1718\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Gruppenportr\u00E4t\"],\"sv\":[\"Grupportr\u00E4tt\"],\"ru\":[\"\u0413\u0440\u0443\u043F\u043F\u043E\u0432\u043E\u0439 \u043F\u043E\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442\"],\"fi\":[\"Ryhm\u00E4muotokuva\"],\"pt\":[\"Retrato de grupo\"],\"en\":[\"Group portrait\"],\"it\":[\"Ritratto di gruppo\"],\"fr\":[\"Portrait de groupe\"],\"es\":[\"Retrato grupal\"],\"cs\":[\"Skupinov\u00FD portr\u00E9t\"],\"pl\":[\"Portret grupowy\"],\"da\":[\"Gruppeportr\u00E6t\"],\"ca\":[\"Retrat grupal\"],\"nl\":[\"Groepsportret\"]},\"note\":{\"de\":[\"Darstellung mehrerer Menschen, die als Familie, als Standespersonen oder durch ihre Besch\u00E4ftigung miteinander verbunden sind.\"],\"en\":[\"Portrait of more than one person\"],\"pl\":[\"Portret wi\u0119cej ni\u017C jednej osoby\"],\"fr\":[\"Portrait de plus d'une personne\"],\"da\":[\"Portr\u00E6t af mere end en person\"],\"es\":[\"Retrato de m\u00E1s de una persona\"],\"ca\":[\"G\u00E8nere pict\u00F2ric\"],\"nl\":[\"Portret van verscheidene personen tegelijk\"]},\"broader\":[\"http://data.europeana.eu/concept/106\"],\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q1551015\",\"https://d-nb.info/gnd/4158436-3\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300124525\",\"http://g.co/kg/g/1215v7f5\"]}],\"edmDatasetName\":[\"916121_Ag_SE_s_olm\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579\",\"aggregatedCHO\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Sweden\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmm.dimu.org%2Fimage%2F022wZ1VXroy9%3Fdimension%3D1200x1200&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579#contentTier\",\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"916121_Ag_SE_s_olm\"],\"europeanaCompleteness\":6,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671157\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"K-sams\u00F6k\"],\"en\":[\"Swedish Open Cultural Heritage\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000044966073\",\"prefLabel\":{\"sv\":[\"\u00D6rebro l\u00E4ns museum\"],\"en\":[\"\u00D6rebro County Museum\"]}}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579\",\"dcLanguage\":{\"def\":[\"swe\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/3143\",\"http://data.europeana.eu/concept/29\",\"http://data.europeana.eu/concept/3117\",\"http://data.europeana.eu/concept/1718\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579\"],\"proxyFor\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579\",\"dcCreator\":{\"def\":[\"Bogland, Anders\"]},\"dcDescription\":{\"sv\":[\"DM p\u00E5 skidor i H\u00E4llefors, skidt\u00E4vling.\"]},\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"http://kulturarvsdata.se/S-OLM/photo/OLM-2004-80-3579\",\"OLM-2004-80-3579\"]},\"dcLanguage\":{\"def\":[\"sv\"]},\"dcPublisher\":{\"sv\":[\"\u00D6rebro l\u00E4ns museum\"]},\"dcRights\":{\"def\":[\"Public Domain Mark\"]},\"dcSubject\":{\"sv\":[\"M\u00E4sterskap\",\"Skidt\u00E4vling\",\"Skid\u00E5kare\",\"Sn\u00F6\",\"T\u00E4vling\"],\"def\":[\"Kulturhistoria\",\"Byggnad\",\"Gruppbild\",\"Idrott\",\"Man\",\"Skidor\",\"Vinter\",\"Vintersport\"]},\"dcTitle\":{\"sv\":[\"DM p\u00E5 skidor i H\u00E4llefors, skidt\u00E4vling.\"]},\"dcType\":{\"sv\":[\"DM p\u00E5 skidor i H\u00E4llefors, skidt\u00E4vling.\"],\"def\":[\"Photo\"]},\"dctermsCreated\":{\"def\":[\"1961-01-01 - 1961-01-01\"]},\"dctermsTemporal\":{\"def\":[\"1961 - 1961\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579\"],\"proxyFor\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579#contentTier\",\"created\":\"2020-07-29T09:13:59.039Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579#metadataTier\",\"created\":\"2020-07-29T09:13:59.039Z\",\"target\":[\"/aggregation/provider/916121/S_OLM_photo_OLM_2004_80_3579\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierA\"}],\"timestamp_created\":\"2017-12-01T14:47:57.818Z\",\"timestamp_created_epoch\":1512139677818,\"timestamp_update\":\"2020-07-29T09:08:59.000Z\",\"timestamp_update_epoch\":1596013739000,\"type\":\"IMAGE\"}"
    },
    {
      "title": "Cortina D'Ampezzo Partenza della gara di sci di fondo maschile",
      "linkURL": "https://cuhe.in-two.com/recommendation-task/post/1673",
      "sourceURL": "https://www.europeana.eu/item/08602/AttualitaA41_129870",
      "avatarURL": "",
      "mediaThumbURL": "https://cuhe.in-two.com/imageurl?id=1673&width=560&url=http%3A%2F%2Fimage.archivioluce.com%2Ffoto%2Fhigh%2FATTUALITA%2FA40-008%2FA00129870.JPG",
      "type": "Photo",
      "where": "Europeana",
      "who": "@image.archivioluce.com",
      "description": "",
      "tags": "",
      "itemType": "default",
      "file": "",
      "fileName": "",
      "pubDate": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:00 +0000",
      "dateUpdated": "Sun, 05 Mar 2023 20:10:00 +0000",
      "language": "it",
      "location": {
        "latitude": "",
        "longitude": "",
        "place": ""
      },
      "apiResponse": "{\"about\":\"/08602/AttualitaA41_129870\",\"aggregations\":[{\"about\":\"/aggregation/provider/08602/AttualitaA41_129870\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509068\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://image.archivioluce.com/foto/high/ATTUALITA/A40-008/A00129870.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"https://patrimonio.archivioluce.com/luce-web/detail/IL0000016554/12/\",\"edmObject\":\"http://image.archivioluce.com/foto/high/ATTUALITA/A40-008/A00129870.JPG\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"dcRights\":{\"def\":[\"Istituto Luce - Cinecitt\u00E0, All rights reserved\"]},\"aggregatedCHO\":\"/item/08602/AttualitaA41_129870\",\"webResources\":[{\"about\":\"https://patrimonio.archivioluce.com/luce-web/detail/IL0000016554/12/\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Cortina d'Ampezzo start of the men's cross-country race - https://www.europeana.eu/item/08602/AttualitaA41_129870. Luce Institute - https://patrimonio.archivioluce.com/luce-web/detail/IL0000016554/12/. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/08602/AttualitaA41_129870' target='_blank' rel='noopener'>Cortina d'Ampezzo start of the men's cross-country race</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://patrimonio.archivioluce.com/luce-web/detail/IL0000016554/12/' target='_blank' rel='noopener'>Luce Institute</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"ebucoreHasMimeType\":\"text/html\",\"ebucoreFileByteSize\":0},{\"webResourceEdmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"about\":\"http://image.archivioluce.com/foto/high/ATTUALITA/A40-008/A00129870.JPG\",\"textAttributionSnippet\":\"(en) Cortina d'Ampezzo start of the men's cross-country race - https://www.europeana.eu/item/08602/AttualitaA41_129870. Luce Institute - https://patrimonio.archivioluce.com/luce-web/detail/IL0000016554/12/. In Copyright - http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\",\"htmlAttributionSnippet\":\"<link rel='stylesheet' type='text/css' href='https://api.europeana.eu/attribution/style.css'/><dl class='europeana-attribution' lang='en'><dt>Title</dt><dd lang='en'><a href='http://data.europeana.eu/item/08602/AttualitaA41_129870' target='_blank' rel='noopener'>Cortina d'Ampezzo start of the men's cross-country race</a></dd><dt>Institution</dt><dd lang=''><a href='https://patrimonio.archivioluce.com/luce-web/detail/IL0000016554/12/' target='_blank' rel='noopener'>Luce Institute</a></dd><dt>Country</dt><dd lang=''>Italy</dd><dt>Rights</dt><dd><a href='http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/' target='_blank' rel='noopener'><span class='icon-rs-yes'/>In Copyright</a></dd></dl>\",\"dctermsIsReferencedBy\":[\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08602/AttualitaA41_129870/manifest\"],\"ebucoreHasMimeType\":\"image/jpeg\",\"ebucoreFileByteSize\":96271,\"ebucoreWidth\":720,\"ebucoreHeight\":480,\"edmHasColorSpace\":\"sRGB\",\"edmComponentColor\":[\"#F5F5F5\",\"#696969\",\"#C0C0C0\",\"#FAF0E6\",\"#D8BFD8\",\"#708090\"],\"ebucoreOrientation\":\"landscape\"},{\"about\":\"https://iiif.europeana.eu/presentation/08602/AttualitaA41_129870/manifest\",\"rdfType\":\"http://iiif.io/api/presentation/3#Manifest\"}]},{\"about\":\"/aggregation/aggregator/08602/AttualitaA41_129870\",\"edmDataProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmIsShownBy\":\"http://image.archivioluce.com/foto/high/ATTUALITA/A40-008/A00129870.JPG\",\"edmIsShownAt\":\"https://patrimonio.archivioluce.com/luce-web/detail/IL0000016554/12/\",\"edmProvider\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\"]},\"edmRights\":{\"def\":[\"http://rightsstatements.org/vocab/InC/1.0/\"]},\"edmUgc\":\"false\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08602/AttualitaA41_129870\"}],\"concepts\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/concept/48\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Fotografie\"],\"ru\":[\"\u0424\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044F\"],\"fi\":[\"Valokuva\"],\"pt\":[\"Fotografia\"],\"bg\":[\"\u0421\u043D\u0438\u043C\u043A\u0430\"],\"lt\":[\"Fotografija\"],\"hr\":[\"Fotografija\"],\"lv\":[\"Fotoatt\u0113ls\"],\"fr\":[\"Photographie\"],\"hu\":[\"F\u00E9nyk\u00E9p\"],\"sk\":[\"Fotograf\"],\"sl\":[\"Fotografija\"],\"ga\":[\"Grianghraf\"],\"ca\":[\"Fotografia\"],\"sv\":[\"Fotografi\"],\"mt\":[\"Fotografija\"],\"el\":[\"\u03A6\u03C9\u03C4\u03BF\u03B3\u03C1\u03B1\u03C6\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Photograph\"],\"it\":[\"Foto\"],\"es\":[\"Fotograf\u00EDa\"],\"et\":[\"Foto\"],\"cs\":[\"Fotografie\"],\"eu\":[\"Argazkilaritza\"],\"pl\":[\"Fotografia\"],\"da\":[\"Fotografi\"],\"ro\":[\"Fotografie\"],\"nl\":[\"Foto\"]},\"note\":{\"de\":[\"Abbild der Realit\u00E4t, welches durch auftreffendes Licht auf eine lichtempfindliche Oberfl\u00E4che erzeugt wurde\"],\"fi\":[\"Kameralla otettu liikkumaton kuva jostakin kohteesta\"],\"sv\":[\"Bild skapad genom att l\u00E5ta ljus falla p\u00E5 en ljusk\u00E4nslig yta\"],\"ru\":[\"\u0418\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435, \u043F\u043E\u043B\u0443\u0447\u0435\u043D\u043D\u043E\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043B\u044C\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0444\u043E\u0442\u043E\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043A\u043E\u0433\u043E \u043F\u0440\u043E\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\"],\"pt\":[\"Imagem criada pela luz atingindo uma superf\u00EDcie fotossens\u00EDvel\"],\"bg\":[\"\u0414\u0432\u0443\u0438\u0437\u043C\u0435\u0440\u043D\u043E \u0438\u0437\u043E\u0431\u0440\u0430\u0436\u0435\u043D\u0438\u0435\"],\"en\":[\"Image created by light falling on a light-sensitive surface\"],\"it\":[\"Immagine creata dall'impressione della luce su un supporto fotosensibile\"],\"fr\":[\"Image cr\u00E9\u00E9e par un photographe\"],\"hu\":[\"Optikai \u00FAton, f\u00E9ny\u00E9rz\u00E9keny anyagra k\u00E9sz\u00EDtett, vegyi elj\u00E1r\u00E1ssal r\u00F6gz\u00EDtett (negat\u00EDv) k\u00E9p\"],\"es\":[\"Imagen creada por un fot\u00F3grafo\"],\"cs\":[\"Obr\u00E1zek vytvo\u0159en\u00FD sv\u011Btlem dopadaj\u00EDc\u00EDm na sv\u011Btlosenzitivn\u00ED povrch\"],\"pl\":[\"Obraz utworzony przez \u015Bwiat\u0142o padaj\u0105ce na materia\u0142 \u015Bwiat\u0142oczu\u0142y\"],\"da\":[\"Billede skabt af lyset, der falder p\u00E5 en lysf\u00F8lsom overflade\"],\"nl\":[\"Met camera of ander apparaat gemaakte afbeelding en gereproduceerd als plaatje gewoonlijk op een gevoelige ondergrond en gevormd door chemische lichtactie of stralingsenergie\"]},\"exactMatch\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q125191\",\"https://schema.org/Photograph\",\"http://id.cabi.org/cabt/89399\",\"http://eurovoc.europa.eu/c_cdec6719\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/sh85101195\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb12010336g\",\"http://www.idref.fr/028224248/id\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D059036\",\"https://www.freebase.com/m/068jd\",\"https://g.co/kg/m/068jd\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/V02.697\",\"http://datos.bne.es/resource/XX5169059\",\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"http://iconclass.org/48C614\",\"http://id.worldcat.org/fast/1061684\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p2699\",\"http://babelnet.org/rdf/s00032381n\",\"http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10460\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/14046-6\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept11166\",\"http://id.loc.gov/authorities/genreForms/gf2017027249\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y100000\"]},{\"about\":\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Foto\"],\"pt\":[\"fotografias (obras visuais)\"],\"en\":[\"photographs\"],\"it\":[\"fotografie\"],\"fr\":[\"photographies\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDas (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto's\"]},\"altLabel\":{\"pt\":[\"fotografia (obra visual)\"],\"en\":[\"photograph\",\"photos\"],\"it\":[\"foto\",\"documenti fotografici\"],\"fr\":[\"photographie (visual works)\"],\"es\":[\"fotograf\u00EDa (obra visual)\"],\"nl\":[\"foto\"]},\"note\":{\"pt\":[\"Refere-se a imagens est\u00E1ticas produzidas a partir de materiais sens\u00EDveis \u00E0 radia\u00E7\u00E3o (sens\u00EDveis \u00E0 luz, feixes de el\u00E9trons ou radia\u00E7\u00E3o nuclear), geralmente por meio da a\u00E7\u00E3o qu\u00EDmica da luz em um filme, papel, vidro ou metal sens\u00EDvel. As fotografias podem ser positivas ou negativas, opacas ou transparentes. O conceito n\u00E3o inclui impress\u00F5es reprodutivas de documentos e desenhos t\u00E9cnicos, para os quais os descritores encontrados em \\\"<c\u00F3pias reprogr\u00E1ficas>\\\" s\u00E3o mais apropriados. O conceito pode incluir fotografias feitas em meio digital.\"],\"en\":[\"Refers to still images produced from radiation-sensitive materials (sensitive to light, electron beams, or nuclear radiation), generally by means of the chemical action of light on a sensitive film, paper, glass, or metal. Photographs may be positive or negative, opaque or transparent. The concept does not include reproductive prints of documents and technical drawings, for which descriptors found under \\\"<reprographic copies>\\\" are more appropriate. The concept may include photographs made by digital means.\"],\"nl\":[\"Niet-bewegende afbeeldingen vervaardigd met van stralingsgevoelige materialen (gevoelig voor licht, elektronenstralen of nucleaire straling), met uitzondering van reproductieve afdrukken van documenten en technische tekeningen. Gebruik daarvoor termen, die bijeengebracht zijn onder 'reprografische kopie\u00EBn'. Foto's kunnen positief of negatief zijn, ondoorschijnend of transparant (in vaktermen: opzicht of doorzicht).\"],\"es\":[\"Se refiere a im\u00E1genes fijas producidas por materiales sensibles a la radiaci\u00F3n (sensibles a la luz, rayos de electrones o radiaci\u00F3n nuclear), generalmente por medio de la acci\u00F3n qu\u00EDmica de la luz sobre una pel\u00EDcula, papel, vidrio o metal sensible. No incluye impresiones de documentos reproductivos y dibujos t\u00E9cnicos, para los cuales los descriptores que se encuentran bajo \\\"&lt;copias reprogr\u00E1ficas&gt;\\\" son m\u00E1s apropiados. Las fotograf\u00EDas pueden ser en positivo o negativo, opacas o transparentes.\"]},\"broader\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300191086\"],\"exactMatch\":[\"http://id.loc.gov/authorities/subjects/sh85101195\"]}],\"edmDatasetName\":[\"08602_EFG_Instituto_Luce_Cinecitta\"],\"europeanaAggregation\":{\"about\":\"/aggregation/europeana/08602/AttualitaA41_129870\",\"aggregatedCHO\":\"/item/08602/AttualitaA41_129870\",\"edmCountry\":{\"def\":[\"Italy\"]},\"edmLanguage\":{\"def\":[\"mul\"]},\"edmPreview\":\"https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fimage.archivioluce.com%2Ffoto%2Fhigh%2FATTUALITA%2FA40-008%2FA00129870.JPG&type=IMAGE\",\"edmLandingPage\":\"https://www.europeana.eu/item/08602/AttualitaA41_129870\",\"dqvHasQualityAnnotation\":[\"/item/08602/AttualitaA41_129870#contentTier\",\"/item/08602/AttualitaA41_129870#metadataTier\"]},\"europeanaCollectionName\":[\"08602_EFG_Instituto_Luce_Cinecitta\"],\"europeanaCompleteness\":8,\"organizations\":[{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004671158\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"The European Film Gateway\"]}},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/organization/1482250000004509068\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Luce Institute\"],\"it\":[\"Istituto Luce - Cinecitt\u00E0\"]}}],\"places\":[{\"about\":\"https://sws.geonames.org/9408658/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Southern Europe\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"S\u00FCdeuropa\"],\"ru\":[\"\u042E\u0436\u043D\u0430\u044F \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"pt\":[\"Europa meridional\"],\"lt\":[\"Piet\u0173 Europa\"],\"it\":[\"Europa meridionale\"],\"fr\":[\"Europe du Sud\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":41.34382,\"longitude\":-3.33984,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Southern_Europe\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/92\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Italien\"],\"fi\":[\"Italia\"],\"ru\":[\"\u0418\u0442\u0430\u043B\u0438\u044F\"],\"pt\":[\"It\u00E1lia\"],\"bg\":[\"\u0418\u0442\u0430\u043B\u0438\u044F\"],\"lt\":[\"Italija\"],\"hr\":[\"Italija\"],\"lv\":[\"It\u0101lija\"],\"fr\":[\"Italie\"],\"hu\":[\"Olaszorsz\u00E1g\"],\"sk\":[\"Taliansko\"],\"sl\":[\"Italija\"],\"ga\":[\"An Iod\u00E1il\"],\"ca\":[\"It\u00E0lia\"],\"sv\":[\"Italien\"],\"mt\":[\"Italja\"],\"el\":[\"\u0399\u03C4\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Italy\"],\"it\":[\"Italia\"],\"es\":[\"Italia\"],\"et\":[\"Itaalia\"],\"cs\":[\"It\u00E1lie\"],\"eu\":[\"Italia\"],\"pl\":[\"W\u0142ochy\"],\"da\":[\"Italien\"],\"ro\":[\"Italia\"],\"nl\":[\"Itali\u00EB\"]},\"altLabel\":{\"de\":[\"Italienische Republik\",\"IT\",\"ITA\"],\"sv\":[\"Italia\",\"Republiken Italien\"],\"ru\":[\"\u0418\u0442\u0430\u043B\u044C\u044F\u043D\u0441\u043A\u0430\u044F \u0420\u0435\u0441\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430\"],\"fi\":[\"Italian tasavalta\"],\"bg\":[\"\u0420\u0435\u043F\u0443\u0431\u043B\u0438\u043A\u0430 \u0418\u0442\u0430\u043B\u0438\u044F\"],\"mt\":[\"Repubblika Taljana\"],\"el\":[\"\u0399\u03C4\u03B1\u03BB\u03B9\u03BA\u03AE \u0394\u03B7\u03BC\u03BF\u03BA\u03C1\u03B1\u03C4\u03AF\u03B1\"],\"en\":[\"Italia\",\"Italian Republic\",\"IT\",\"ITA\",\"Republic of Italy\",\"Repubblica Italiana\"],\"hr\":[\"Republika Italija\"],\"it\":[\"ITA\",\"IT\",\"Repubblica italiana\",\"it\",\"Bel Paese\",\"La penisola\"],\"fr\":[\"R\u00E9publique Italienne\",\"Italia\",\"IT\",\"ITA\",\"La R\u00E9publique italienne\",\"It.\",\"Ital.\",\"Ita.\"],\"es\":[\"Rep\u00FAblica Italiana\",\"IT\",\"ITA\"],\"et\":[\"Itaalia Vabariik\"],\"sk\":[\"Talianska republika\"],\"ro\":[\"Republica Italian\u0103\"],\"nl\":[\"Italiaanse Republiek\",\"Italie\",\"Republiek Itali\u00EB\",\"IT\",\"ITA\"],\"ca\":[\"Estat Itali\u00E0\",\"Rep\u00FAblica Italiana\"]},\"note\":{\"de\":[\"Staat in S\u00FCdeuropa\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043E \u043D\u0430 \u044E\u0433\u0435 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u044B, \u0432 \u0446\u0435\u043D\u0442\u0440\u0435 \u0421\u0440\u0435\u0434\u0438\u0437\u0435\u043C\u043D\u043E\u043C\u043E\u0440\u044C\u044F\"],\"fi\":[\"Valtio Etel\u00E4-Euroopassa\"],\"pt\":[\"Pa\u00EDs na Europa\"],\"bg\":[\"\u0414\u044A\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430 \u0432 \u042E\u0436\u043D\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043E\u043F\u0430\"],\"lt\":[\"\u0160alis piet\u0173 Europoje\"],\"lv\":[\"Valsts Eiropas dienvidos\"],\"hr\":[\"Dr\u017Eava u ju\u017Enoj Europi\"],\"fr\":[\"\u00C9tat d'Europe du Sud\"],\"hu\":[\"\u00C1llam D\u00E9l-Eur\u00F3p\u00E1ban\"],\"sk\":[\"\u0160t\u00E1t v ju\u017Enej Eur\u00F3pe\"],\"sl\":[\"Dr\u017Eava v Evropi\"],\"ga\":[\"T\u00EDr i ndeisceart na hEorpa\"],\"ca\":[\"Estat europeu situat a la Pen\u00EDnsula it\u00E0lica\"],\"sv\":[\"Republik i Sydeuropa\"],\"mt\":[\"Pajji\u017C fl-Ewropa tan-Nofsinhar\"],\"el\":[\"\u03A7\u03CE\u03C1\u03B1 \u03C4\u03B7\u03C2 \u03BD\u03CC\u03C4\u03B9\u03B1\u03C2 \u0395\u03C5\u03C1\u03CE\u03C0\u03B7\u03C2\"],\"en\":[\"Country in Southern Europe\"],\"it\":[\"Stato dell'Europa centro-meridionale, membro e cofondatore dell'Unione europea\"],\"es\":[\"Pa\u00EDs de Europa\"],\"et\":[\"Riik Euroopas\"],\"eu\":[\"Europa hegoaldeko Estatu subiranoa\"],\"cs\":[\"St\u00E1t v Evrop\u011B\"],\"pl\":[\"Pa\u0144stwo w po\u0142udniowej Europie\"],\"da\":[\"Land i Sydeuropa\"],\"ro\":[\"Stat \u00EEn Europa de Sud\"],\"nl\":[\"Land in Zuid-Europa\"]},\"latitude\":42.5,\"longitude\":12.5,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q38\",\"http://viaf.org/viaf/152361066\",\"https://d-nb.info/gnd/4027833-5\",\"http://id.loc.gov/authorities/names/n79021783\",\"http://data.bnf.fr/ark:/12148/cb11864655t\",\"http://www.idref.fr/026389908/id\",\"http://id.ndl.go.jp/auth/ndlna/00564289\",\"http://id.nlm.nih.gov/mesh/D007558\",\"https://www.freebase.com/m/03rjj\",\"https://g.co/kg/m/03rjj\",\"http://datos.bne.es/resource/XX450723\",\"https://sws.geonames.org/3175395/\",\"http://vocab.getty.edu/tgn/1000080\",\"http://id.worldcat.org/fast/1204565\",\"http://www.yso.fi/onto/yso/p105111\",\"http://babelnet.org/rdf/s00047705n\",\"http://nomisma.org/id/italy\",\"http://nomisma.org/id/italian_republic\",\"http://zbw.eu/stw/descriptor/17039-2\",\"http://vocabularies.unesco.org/thesaurus/concept910\",\"http://lod.nl.go.kr/resource/KAB202014116\",\"http://www.yso.fi/onto/ysa/Y105111\",\"http://dbpedia.org/resource/Italy\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/6695072/\",\"prefLabel\":{\"cs\":[\"Evropsk\u00E1 unie\"],\"nl\":[\"Europese Unie\"]},\"altLabel\":{\"fr\":[\"Union Europ\u00E9enne\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6255148/\"]},\"latitude\":50.83857,\"longitude\":4.37599,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/European_Union\"]},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/3175395/\",\"prefLabel\":{\"en\":[\"Italy\"]},\"latitude\":42.83333,\"longitude\":12.83333},{\"about\":\"https://sws.geonames.org/12217088/\",\"prefLabel\":{\"def\":[\"Mediterranean Basin\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/6295630/\"]},\"latitude\":35.78,\"longitude\":19.33,\"owlSameAs\":[\"http://dbpedia.org/resource/Mediterranean_Basin\"]},{\"about\":\"http://data.europeana.eu/place/146735\",\"prefLabel\":{\"de\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"fi\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430-\u0434\u2019\u0410\u043C\u043F\u0435\u0446\u0446\u043E\"],\"pt\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"bg\":[\"\u041A\u043E\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430 \u0434'\u0410\u043C\u043F\u0435\u0446\u043E\"],\"lt\":[\"Kortina d'Ampecas\"],\"lv\":[\"Kort\u012Bna d'Ampeco\"],\"hr\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"fr\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"hu\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"sl\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"ga\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"ca\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"sv\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"el\":[\"\u039A\u03BF\u03C1\u03C4\u03AF\u03BD\u03B1 \u039D\u03C4'\u0391\u03BC\u03C0\u03AD\u03C4\u03C3\u03BF\"],\"en\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"it\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"es\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"et\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"cs\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"eu\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"pl\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"ro\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"da\":[\"Cortina d'Ampezzo\"],\"nl\":[\"Cortina d'Ampezzo\"]},\"altLabel\":{\"cs\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"de\":[\"Cortina d'Amppezzo\",\"Hayden\",\"Anp\u00EBz\",\"Cortina d'Ampezzo\",\"Anpezo\",\"Petsch-Hayden\",\"Cortina d\u2019Amppezzo\"],\"ru\":[\"\u041A\u043E\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430 \u0434'\u0410\u043C\u043F\u0435\u0446\u0446\u043E\",\"\u041A\u043E\u0440\u0442\u0438\u043D\u0430-\u0434'\u0410\u043C\u043F\u0435\u0446\u0446\u043E\"],\"sv\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\",\"Anpezo\",\"Cortina\"],\"lt\":[\"Cortina d'Ampezzo\",\"Kortina d\u2019Ampecas\"],\"sl\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"en\":[\"Cortina\"],\"it\":[\"Cortina de Anpezo\",\"Cortina\"],\"fr\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\",\"A\u00E9roport de Cortina d'Ampezzo\"],\"ro\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"],\"es\":[\"Cortina d\u2019Ampezzo\"]},\"note\":{\"de\":[\"Italienische Gemeinde\"],\"fi\":[\"Kunta Italiassa\"],\"sv\":[\"Kommun i Italien\"],\"ru\":[\"\u0413\u043E\u0440\u043E\u0434 \u0432 \u0438\u0442\u0430\u043B\u044C\u044F\u043D\u0441\u043A\u043E\u0439 \u043F\u0440\u043E\u0432\u0438\u043D\u0446\u0438\u0438 \u0411\u0435\u043B\u043B\u0443\u043D\u043E, \u0441\u0442\u043E\u043B\u0438\u0446\u0430 \u0437\u0438\u043C\u043D\u0435\u0439 \u041E\u043B\u0438\u043C\u043F\u0438\u0430\u0434\u044B 1956 \u0438 2026 \u0433\u0433\"],\"pt\":[\"Comuna italiana\"],\"bg\":[\"\u0418\u0442\u0430\u043B\u0438\u0430\u043D\u0441\u043A\u0430 \u043E\u0431\u0449\u0438\u043D\u0430\"],\"el\":[\"\u0394\u03AE\u03BC\u03BF\u03C2 \u03C4\u03B7\u03C2 \u0399\u03C4\u03B1\u03BB\u03AF\u03B1\u03C2\"],\"lt\":[\"Komuna Italijoje\"],\"en\":[\"Town and comune in the Province of Belluno, in the Veneto region of Northern Italy\"],\"lv\":[\"Pils\u0113ta It\u0101lij\u0101\"],\"hr\":[\"Talijanske op\u0107ine\"],\"it\":[\"Comune italiano\"],\"fr\":[\"Commune italienne\"],\"hu\":[\"V\u00E1ros Olaszorsz\u00E1gban, Veneto r\u00E9gi\u00F3ban\"],\"es\":[\"Municipio italiano\"],\"eu\":[\"Udalerri italiako\"],\"cs\":[\"Italsk\u00E1 obec\"],\"pl\":[\"W\u0142oska gmina\"],\"ro\":[\"Comun\u0103 din Italia\"],\"nl\":[\"Italiaanse gemeente\"],\"ca\":[\"Municipi Itali\u00E0\"]},\"isPartOf\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/92\"]},\"latitude\":46.538334,\"longitude\":12.137351,\"altitude\":1224.0,\"owlSameAs\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q41158\",\"http://viaf.org/viaf/125505521\",\"https://d-nb.info/gnd/4085339-1\",\"https://www.freebase.com/m/02qzmh\",\"https://g.co/kg/m/02qzmh\",\"https://sws.geonames.org/6538275/\",\"http://dbpedia.org/resource/Cortina_d%27Ampezzo\"]}],\"providedCHOs\":[{\"about\":\"/item/08602/AttualitaA41_129870\"}],\"proxies\":[{\"about\":\"/proxy/europeana/08602/AttualitaA41_129870\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"AttualitaA41-129870\"]},\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/146735\",\"http://data.europeana.eu/place/92\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/concept/48\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"http://data.europeana.eu/place/146735\",\"http://data.europeana.eu/place/92\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/europeana/08602/AttualitaA41_129870\"],\"proxyFor\":\"/item/08602/AttualitaA41_129870\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/08602/AttualitaA41_129870\",\"/proxy/aggregator/08602/AttualitaA41_129870\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":true},{\"about\":\"/proxy/aggregator/08602/AttualitaA41_129870\",\"dcSubject\":{\"def\":[\"http://www.wikidata.org/entity/Q16872594\"]},\"dcTitle\":{\"en\":[\"Cortina d'Ampezzo start of the men's cross-country race\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/aggregator/08602/AttualitaA41_129870\"],\"proxyFor\":\"/item/08602/AttualitaA41_129870\",\"lineage\":[\"/proxy/provider/08602/AttualitaA41_129870\"],\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false},{\"about\":\"/proxy/provider/08602/AttualitaA41_129870\",\"dcIdentifier\":{\"def\":[\"AttualitaA41-129870\"]},\"dcSubject\":{\"it\":[\"Campionati mondiali di sci\",\"nazionale italiana di sci\",\"Sci\",\"Cortina D'Ampezzo\"]},\"dcTitle\":{\"it\":[\"Cortina D'Ampezzo Partenza della gara di sci di fondo maschile\"]},\"dcType\":{\"def\":[\"http://vocab.getty.edu/aat/300046300\"]},\"dctermsCreated\":{\"en\":[\"11.01.1941\"]},\"dctermsIsPartOf\":{\"en\":[\"Europeana XX: Century of Change\"]},\"dctermsSpatial\":{\"def\":[\"https://sws.geonames.org/3175395/\"],\"it\":[\"Cortina D'Ampezzo\"]},\"proxyIn\":[\"/aggregation/provider/08602/AttualitaA41_129870\"],\"proxyFor\":\"/item/08602/AttualitaA41_129870\",\"edmType\":\"IMAGE\",\"europeanaProxy\":false}],\"qualityAnnotations\":[{\"about\":\"/item/08602/AttualitaA41_129870#contentTier\",\"created\":\"2022-04-13T11:40:06.055120Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/08602/AttualitaA41_129870\",\"/aggregation/provider/08602/AttualitaA41_129870\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/contentTier1\"},{\"about\":\"/item/08602/AttualitaA41_129870#metadataTier\",\"created\":\"2022-04-13T11:40:06.055625Z\",\"target\":[\"/aggregation/aggregator/08602/AttualitaA41_129870\",\"/aggregation/provider/08602/AttualitaA41_129870\"],\"body\":\"http://www.europeana.eu/schemas/epf/metadataTierB\"}],\"timestamp_created\":\"2020-11-22T21:25:10.106Z\",\"timestamp_created_epoch\":1606080310106,\"timestamp_update\":\"2022-04-13T07:48:20.507Z\",\"timestamp_update_epoch\":1649836100507,\"type\":\"IMAGE\"}"
    }
  ],
  "page_current": "1",
  "page_prev": "",
  "page_next": "",
  "page_size": "96",
  "page_total": "1"
}